{
    "title": "Jetzt kommt der Klimarealismus",
    "date_raw": "September 27, 2021",
    "date": "2021-09-27",
    "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/klimaschutz-bundestagswahlkampf-2021-klimapolitik-spd-cdu-gruene-klimawende",
    "content": "Dieser Wahlkampf war gepr\u00e4gt von der Sehnsucht der Deutschen nach Normalit\u00e4t, und entsprechend das Ergebnis. Aber Normalit\u00e4t wird es nicht geben, sondern das Gegenteil.",
    "ranked": 25,
    "epoch": 1632821335.7047935
}