{
    "title": "Marco Wanderwitz nicht mehr Landesgruppenchef in Sachsen",
    "date_raw": "September 27, 2021",
    "date": "2021-09-27",
    "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/cdu-sachsen-landesgruppenchef-marco-wanderwitz-carsten-koerber-streit-bundestagswahl",
    "content": "Die s\u00e4chsische Landesgruppe der CDU hat sich neu konstituiert. Den Chefposten hat Carsten K\u00f6rber \u00fcbernommen. Wanderwitz bekommt starke Kritik aus den eigenen Reihen.",
    "ranked": 19,
    "epoch": 1632821335.641406
}