{
    "title": "Julia Kl\u00f6ckner tritt nicht mehr als CDU-Landeschefin an",
    "date_raw": "September 27, 2021",
    "date": "2021-09-27",
    "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/rheinland-pfalz-julia-kloeckner-cdu-bundestagswahl-rueckzug",
    "content": "Entt\u00e4uscht vom Wahl-Debakel will sich die stellvertretende CDU-Bundesvorsitzende als Landeschefin zur\u00fcckziehen. Kl\u00f6ckner verlor in ihrem Wahlkreis gegen die SPD.",
    "ranked": 20,
    "epoch": 1632821335.6522012
}