{
    "title": "Aus der gr\u00fcne Traum",
    "date_raw": "September 27, 2021",
    "date": "2021-09-27",
    "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/wahlergebnis-gruene-bundestagswahl-wahlkampf-annalena-baerbock",
    "content": "Obwohl die Wahl im vollen Bewusstsein der Klimakrise stattfand, f\u00e4llt die Bilanz f\u00fcr die Gr\u00fcnen und Annalena Baerbock entt\u00e4uschend aus. Wie konnte das passieren?",
    "ranked": 12,
    "epoch": 1632739074.7087626
}