[
    {
        "title": "\"Ich habe immer zwei hartgekochte Eier auf dem Schreibtisch\"",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-10/ernaehrung-arbeitsalltag-stress-ratgeber-podcast",
        "content": "Kaum gefr\u00fchst\u00fcckt, keine Zeit zum Mittagessen und genervt vor Hunger: Lisa Hegemann und Sebastian Horn sprechen im Podcast \u00fcber gute Ern\u00e4hrung im Arbeitsalltag.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635159607.0851724
    },
    {
        "title": "\"Abends einfach mal die To-do-Liste zerrei\u00dfen\"",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-10/to-do-listen-organisation-alltag-ratgeber-podcast",
        "content": "Sie werden immer l\u00e4nger und machen mehr Arbeit, als dass sie n\u00fctzen: To-do-Listen geh\u00f6ren zu den kleinen Alltagsproblemen. Im neuen Podcast suchen wir nach L\u00f6sungen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635159607.085175
    },
    {
        "title": "Stimmung in deutschen Unternehmen verschlechtert sich weiter",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-10/geschaeftsklimaindex-ifo-institut-stimmung-unternehmen-verschlechterung",
        "content": "Zum vierten Mal in Folge sinkt das Gesch\u00e4ftsklima, das das Ifo-Institut regelm\u00e4\u00dfig erhebt. Corona und Lieferengp\u00e4sse machen der deutschen Wirtschaft demnach zu schaffen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635159607.0851762
    },
    {
        "title": "Jeder Achte f\u00fcrchtet wegen Digitalisierung um Arbeitsplatz",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/jobstudie-2021-ey-arbeitsplatz-verlust-digitalisierung-sorgen-arbeitswelt",
        "content": "Macht Technologie uns \u00fcberfl\u00fcssig? Laut einer aktuellen Umfrage treibt diese Sorge mehr Menschen um als noch vor der Pandemie. Vor allem drei Branchen sind betroffen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635159607.0851774
    },
    {
        "title": "Exporte au\u00dferhalb der EU weiter r\u00fcckl\u00e4ufig",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/statistisches-bundesamt-exporte-gesunken-materialengpaesse-gestoerte-lieferketten",
        "content": "Im September fielen die Exporte aus Deutschland in Drittl\u00e4nder um 0,4 Prozent geringer aus als im Vormonat. Lieferengp\u00e4sse belasten weiterhin die Wirtschaft.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635159607.0851784
    },
    {
        "title": "IS-R\u00fcckkehrerin Jennifer W. zu zehn Jahren Haft verurteilt",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/terror-prozess-jennifer-w-urteil-is-anhaengerin-kriegsverbrechen",
        "content": "Jennifer W. soll den Mord an einem f\u00fcnf Jahre alten M\u00e4dchen im Irak tatenlos hingenommen haben. Die Richter werteten dies als Verbrechen gegen die Menschlichkeit.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635159607.0851824
    },
    {
        "title": "40.000 Euro in wenigen Stunden",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/corona-krise-profiteure-geschaeft-pandemie-tests-masken-unternehmen-bayern",
        "content": "Drei M\u00e4nner aus Bayern steigen fr\u00fch ins Corona-Gesch\u00e4ft ein. Sie verkaufen Masken, Tests, machen Abstriche \u2013 und verdienen viel. Doch jetzt k\u00f6nnte ihr Erfolg enden.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635159607.0851831
    },
    {
        "title": "Der Maler, der in einem alten Schwimmbad wohnt",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/elbvertiefung-25-10-2021",
        "content": "Bruni: \"Ich habe keine Geheimnisse\". Au\u00dferdem in der \"Elbvertiefung\": \"Pimmelgate\" geht in die n\u00e4chste Runde, Ausschreitungen bei Fu\u00dfballspiel, 1500 Polizisten im Einsatz",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635159607.085184
    },
    {
        "title": "Laschet legt Amt des Ministerpr\u00e4sidenten nieder",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/armin-laschet-ministerprsaesident-nordrhein-westfalen-cdu-amt-niedergelegt",
        "content": "Nun ist es offiziell: Armin Laschet ist nicht l\u00e4nger Ministerpr\u00e4sident von NRW. Am Dienstag nimmt er sein Bundestagsmandat in Berlin an.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635159607.0851848
    },
    {
        "title": "BGH verhandelt \u00fcber Millionenentsch\u00e4digung f\u00fcr Maike Kohl-Richter",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/helmut-kohl-maike-kohl-richter-bhg-entschaedigung-veroeffentlichung-memoiren",
        "content": "Der Bundesgerichtshof befasst sich erneut mit der Entsch\u00e4digungsforderung von Altkanzler Helmut Kohls Witwe. F\u00fcnf Millionen Euro werden von Kohls Ghostwriter verlangt.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635159607.0851858
    },
    {
        "title": "Wettskandale",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-10/folge-258",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 25. Oktober 2021",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635159607.0851865
    },
    {
        "title": "\"Cringe\" ist Jugendwort des Jahres 2021",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/jugendwort-2021-cringe-sprache-langenscheidt",
        "content": "Jugendliche nutzen das Wort \"cringe\", wenn sie etwas Peinliches oder Unangenehmes ausdr\u00fccken wollen. Auch \"sus\" und \"sheesh\" sind beliebt.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635159607.0851874
    },
    {
        "title": "Spannungen mit der T\u00fcrkei, Infektionszahlen, Missbrauch durch Lehrer",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/tuerkei-infektionszahlen-missbrauch-2021-10-25",
        "content": "In der T\u00fcrkei droht die Ausweisung von Botschaftern, Joshua Kimmich irritiert mit Impfbedenken und Armin Laschet gibt Amt des Ministerpr\u00e4sidenten ab. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635159607.0851882
    },
    {
        "title": "USA unterst\u00fctzen UN-Beteiligung Taiwans",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/vereinte-nationen-un-usa-taiwan-unterstuetzung-china",
        "content": "Die USA und Taiwan haben \u00fcber eine Teilnahme an den Vereinten Nationen gesprochen. Die Gespr\u00e4che finden zu einem historisch und politisch brisanten Zeitpunkt statt.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635159607.0851889
    },
    {
        "title": "Bewaffnete nehmen f\u00fchrende Regierungsmitglieder im Sudan fest",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sudan-abdalla-hamdok-offenbar-putschversuch",
        "content": "Im Sudan gab es offenbar einen erneuten Putschversuch. Regierungschef Abdalla Hamdok soll festgenommen und an einen unbekannten Ort gebracht worden sein.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635159607.0851896
    },
    {
        "title": "Bigly! Donald Trump geht an die B\u00f6rse",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/usa-donald-trump-truth-social-boerse-spac",
        "content": "Donald Trump hat seine Pl\u00e4ne f\u00fcr eine Social-Media-Plattform wahr gemacht. Um sie an die Wall Street zu bringen, setzt er auf ein Finanzvehikel mit zweifelhaftem Ruf.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635159607.0851903
    },
    {
        "title": "Fu\u00dfballprofis sind es gewohnt, dass f\u00fcr sie andere Regeln gelten",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/joshua-kimmich-impfen-mark-van-bommel-entlassung",
        "content": "Auch Bayernfans \u00e4rgern sich, dass Joshua Kimmich Privilegien in Anspruch nimmt und sich dem Impfen verweigert. Und in Wolfsburg hat es sich ausgebommelt. Der 9. Spieltag",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635159607.0851912
    },
    {
        "title": "Jetzt auch noch die Grippeimpfung?",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/grippeimfung-grippesaison-winter-influenza-viren-schutz-effektivitaet-faq",
        "content": "Im letzen Jahr fiel die Grippesaison quasi aus, trifft sie uns deshalb nun umso st\u00e4rker? Und wer sollte sich impfen lassen? Die wichtigsten Fragen und Antworten",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635159607.085192
    },
    {
        "title": "Persona non grata am Bosporus",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/tuerkei-tayyib-erdogan-botschafter-unerwuenscht-nachrichtenpodcast",
        "content": "Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident Erdo\u011fan hat zehn Botschafter f\u00fcr unerw\u00fcnscht erkl\u00e4rt. Warum reagiert er so heftig? Au\u00dferdem im Podcast: Steuergelder f\u00fcr AfD-nahe Stiftung",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635159607.0851955
    },
    {
        "title": "Forderungen nach Schusswaffenverbot am Filmset",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-10/alec-baldwin-film-halyna-hutchins-schusswaffen",
        "content": "Vor dem Tod von Kamerafrau Halyna Hutchins hatten sich Mitarbeiter am Set des Films \u00fcber mangelnde Sicherheitsvorkehrungen beschwert. Ein Waffenverbot wird diskutiert.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635159607.0851963
    }
]