[
    {
        "title": "Europaparlament verklagt EU-Kommission wegen Unt\u00e4tigkeit",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/europaparlament-eu-kommission-klage-rechtsstaatsverstoesse-ahndung-polen-ungarn-europaeische-union",
        "content": "Das Parlament wirft der Kommission vor, m\u00f6glichen Missbrauch von EU-Geld nicht konsequent zu verfolgen. Die Klage vor dem EuGH ist ein ungew\u00f6hnlicher Schritt.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635516006.144827
    },
    {
        "title": "Polizei entdeckt Toten unter eingeschleusten Gefl\u00fcchteten",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/deutsch-polnische-grenze-goerlitz-illegale-einreise-toter-gefluechteter-polizei",
        "content": "Nahe der deutsch-polnischen Grenze hat die Polizei einen Kleintransporter durchsucht. Darin fanden sie auch einen toten Mann. Der mutma\u00dfliche Schleuser ist fl\u00fcchtig.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635516006.1448298
    },
    {
        "title": "Belarus sperrt Internetseite der Deutschen Welle",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/belarus-deutsche-welle-nachrichten-portal-internet-zensur-pressefreiheit-journalismus",
        "content": "Der deutsche Auslandssender verlinke \"extremistische\" Inhalte, behauptet die Regierung in Minsk. Die Deutsche Welle hatte zuvor ihre Berichterstattung ausgebaut.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635516006.144831
    },
    {
        "title": "Union wei\u00df, was Bayern am letzten Mittwoch getan hat",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/bundesliga-vorschau-spieltag-10-union-berlin-fc-bayern-muenchen",
        "content": "Die Bayern r\u00e4tseln noch immer, was da im DFB-Pokal passiert ist. Die Liga wittert die Chance auf einen neuen Tabellenf\u00fchrer. Endlich. Alles Wichtige vor dem 10. Spieltag",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635516006.144832
    },
    {
        "title": "\"Fr\u00fcher war ich gegen die Quote. Ich habe mich geirrt\"",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/michael-mueller-berlin-buergermeister-bundestag-mitglied-identitaetspolitik-spd",
        "content": "Sieben Jahre hat Michael M\u00fcller die Hauptstadt als B\u00fcrgermeister regiert. Jetzt sitzt er im Bundestag \u2013 und muss sich an die neue Rolle erst mal gew\u00f6hnen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635516006.144833
    },
    {
        "title": "Experten fordern Ausweitung von Boosterimpfungen",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-auffrischungsimpfung-booster-impfung-neuinfektionen-impfdurchbrueche-impftempo",
        "content": "Wissenschaftler und Gesundheitsexpertinnen warnen vor einem starken Anstieg der Infektionszahlen in den Wintermonaten. Drittimpfungen k\u00f6nnten die Entwicklung d\u00e4mpfen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635516006.1448445
    },
    {
        "title": "Angela Merkel erinnert an \"Zumutungen\" f\u00fcr Griechen in Schuldenkrise",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/angela-merkel-athen-abschiedsbesuch-eurokrise-griechenland",
        "content": "Sie habe den Menschen in Griechenland sehr viel zugemutet, sagte die Bundeskanzlerin beim Abschiedsbesuch. Es sei wichtig, dass Griechenland Teil des Euroraums bleibe.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635516006.1448455
    },
    {
        "title": "Zwei Drittel in Deutschland haben vollen Corona-Impfschutz",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/impfquote-deutschland-corona-impfung-impffortschritt-rki",
        "content": "Die Impfquote hat einen neuen Meilenstein erreicht: Laut Robert Koch-Institut sind bundesweit 66,6 Prozent der Bev\u00f6lkerung vollst\u00e4ndig gegen Covid-19 geimpft.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635516006.1448464
    },
    {
        "title": "WHO warnt vor neuen coronabedingten Schulschlie\u00dfungen",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/corona-schule-schulschliessung-inzidenz-anstieg-who-warnung",
        "content": "Die Schulschlie\u00dfungen 2020 h\u00e4tten mehr geschadet als genutzt und sollten k\u00fcnftig nur der letzte Ausweg sein, teilte die WHO mit. Sie empfiehlt andere Schritte.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635516006.1448472
    },
    {
        "title": "Psychische Erkrankungen lassen sich nicht sch\u00f6nsingen",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/2021-10/dear-evan-hansen-angsstoerungen-psychische-krankheiten-schueler-musical",
        "content": "Der Film \"Dear Evan Hansen\" will vom Leiden psychisch erkrankter Sch\u00fcler:innen erz\u00e4hlen \u2013 und w\u00e4hlt daf\u00fcr das denkbar schlechteste Genre: das Musical.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635516006.144848
    },
    {
        "title": "Diese Tipps k\u00f6nnen deine Hausarbeit retten",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/studium-hausarbeiten-uni-wissenschaftliches-arbeiten-zitieren-rechtschreibung-zeitmanagement-tipps",
        "content": "Das Semester hat gerade angefangen. Dieser Guide hilft dir dabei, dich rechtzeitig zu organisieren, Fehler zu finden und Plagiate zu vermeiden.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635516006.144849
    },
    {
        "title": "17 neue Wege",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/edition-f-frauen-award-gesellschaft-gewinnerinnen-gleichberechtigung",
        "content": "Mode f\u00fcr Muslima, Rassismusforschung, medizinische Versorgung: Das Onlinemagazin \"Edition F\" hat Menschen ausgezeichnet, die sich f\u00fcr mehr Gleichberechtigung einsetzen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635516006.14485
    },
    {
        "title": "Bundesanwaltschaft will Urteil gegen Jennifer W. anfechten",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/is-rueckkehrerin-jennifer-w-bundesanwaltschaft-urteil-anfechten",
        "content": "Weil sie zugesehen haben soll, wie eine F\u00fcnfj\u00e4hrige verdurstete, soll die IS-R\u00fcckkehrerin zehn Jahre in Haft. Der Generalbundesanwalt hatte lebenslang gefordert.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635516006.1448507
    },
    {
        "title": "St\u00e4dtetag fordert Corona-Ausgleich in Milliardenh\u00f6he",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/deutscher-staedtetag-corona-ausgleich-krise-milliarden-burkhard-jung",
        "content": "Bund und L\u00e4nder sollen laut St\u00e4dtetag Corona-Verluste der St\u00e4dte und den Ausbau des Nahverkehrs finanzieren. Er veranschlagt daf\u00fcr bis zu 20 Milliarden Euro.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635516006.1448514
    },
    {
        "title": "New Yorks Ex-Gouverneur wegen m\u00f6glichen Sexualdelikts angezeigt",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/andrew-cuomo-gouverneur-new-york-anzeige-sexuelle-belaestigung",
        "content": "Der einstige Hoffnungstr\u00e4ger der US-Demokraten ist wegen des Vorwurfs der \"gewaltsamen Ber\u00fchrung\" angezeigt worden. Insgesamt werfen elf Frauen Cuomo Bel\u00e4stigungen vor.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635516006.1448522
    },
    {
        "title": "Staatsanwaltschaft stellt Steuerverfahren gegen DFB-Interimschef ein",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/rainer-koch-dfb-ex-praesident-staatsanwaltschaft-frankfurt-verfahren-eingestellt",
        "content": "Bei Spielen der deutschen Fu\u00dfballnationalmannschaft sollen Einnahmen nicht ordnungsgem\u00e4\u00df versteuert worden sein. Funktion\u00e4r Rainer Koch war daran wohl nicht beteiligt.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635516006.1448534
    },
    {
        "title": "Inflation in der Eurozone steigt auf \u00fcber vier Prozent",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/inflation-eurozone-anstieg-vier-prozent-euro-raum-energiepreis",
        "content": "Die Teuerung im Euroraum ist im Oktober so stark nach oben geklettert wie seit \u00fcber 13 Jahren nicht mehr. Grund ist vor allem der kr\u00e4ftige Preisanstieg bei der Energie.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635516006.144854
    },
    {
        "title": "Ein paar Entt\u00e4uschungen weiter",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/joe-biden-usa-klimaschutz-g20-klimagipfel-europa-frankreich",
        "content": "Papstaudienz, G20-Treffen, Klimagipfel: Joe Bidens zweite gro\u00dfe Reise f\u00fchrt ihn wieder nach Europa. Doch diesmal bringt der US-Pr\u00e4sident seine eigenen Probleme mit.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635516006.1448548
    },
    {
        "title": "\"Europa darf sich von Lukaschenko nicht erpressen lassen\"",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/polen-belarus-grenze-fluechtlinge-pushbacks-gerald-knaus-politik-podcast",
        "content": "An der Grenze zwischen Belarus und Polen irren Menschen in der K\u00e4lte herum. Der Soziologe Gerald Knaus fordert im Politikpodcast ein Ende der Push-backs.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635516006.1448584
    },
    {
        "title": "Voller K\u00fcrbis",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/gefuellter-kuerbis-halloween-rezept",
        "content": "Wir essen K\u00fcrbisse lieber, als Fratzen in ihr k\u00f6stliches Fleisch zu schneiden. Mit N\u00fcssen und Apfel gef\u00fcllt wird ein Butternussk\u00fcrbis zum veganen Halloween-Festmahl.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635516006.144859
    }
]