[
    {
        "title": "\"Jede Mutter h\u00e4lt ihr Kind f\u00fcr ein unschuldiges Lamm\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/sinn/2021-10/ayelet-gundar-goshen-elternliebe-kinder-opfer-taeter-interview",
        "content": "Eltern sehen ihre Kinder in besonderem Licht. Das bedeutet, dass sie f\u00fcr manche Seiten blind sind, sagt die Autorin Ayelet Gundar-Goshen. Weil es ihr Selbstbild st\u00f6rt.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635246006.4012666
    },
    {
        "title": "Sch\u00e4uble mahnt rasche \u00c4nderung des Wahlrechts an",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundestagssitzung-wolfgang-schaeuble-wahlrechtsreform-bundestagspraesident-rede",
        "content": "Zum letzten Mal hat Wolfgang Sch\u00e4uble eine Parlamentssitzung er\u00f6ffnet. Dabei forderte er Reformen, um eine weitere Aufbl\u00e4hung des Bundestags zu verhindern.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635246006.4012697
    },
    {
        "title": "Die Schnelltest-Flatrate gibt\u2018s f\u00fcr 119 Euro im Monat",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/corona-testzentren-geschaeftsmodell-schnelltest-flatrate-kosten",
        "content": "Seit Corona-Tests nicht mehr gratis sind, sinkt die Nachfrage. Viele Testzentren schlie\u00dfen, andere werben mit Flatrates um Kunden. Lohnt sich das Gesch\u00e4ft noch?",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635246006.4012716
    },
    {
        "title": "\"Ich musste die Sau rauslassen\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/franz-klammer-skifahrer-oesterreich-goldmedaille-innsbruck-1976-kinofilm",
        "content": "Franz Klammer ist in \u00d6sterreich ein Sportidol. Der Skifahrer gewann 1976 Gold in Innsbruck. Ein Rennen, so legend\u00e4r, dass es dar\u00fcber nun sogar einen Kinofilm gibt.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635246006.4012725
    },
    {
        "title": "Gr\u00fcn, ja gr\u00fcn ist auch der Herbst",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/herbst-gemuese-salat-safran-dressing-warm",
        "content": "Salat geh\u00f6rt zum Sommer? K\u00fcrbis, Pastinake und Pfifferlinge erg\u00e4nzen frisches Gr\u00fcn zu einem herrlichen Herbstgericht. Dank Safrandressing bleibt eine sommerliche Note.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635246006.4012735
    },
    {
        "title": "Falsche Gewinner",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundestag-736-mitglieder-aufgeblaeht-erststimme-zweitstimme",
        "content": "Der neue Bundestag ist auch deshalb unn\u00f6tig gro\u00df, weil in den Wahlkreisen oft die Falschen gewinnen. Das System der Erst- und Zweitstimmen muss reformiert werden.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635246006.4012747
    },
    {
        "title": "Die Abgeordenten w\u00e4hlen eine neue Bundestagspr\u00e4sidentin",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/livestream-baerbel-bas-wolfgang-schaeuble-bundestag-erste-sitzung-bundestagswahl",
        "content": "Vier Wochen nach der Wahl kommen die Abgeordneten des Bundestags erstmals zusammen. Verfolgen Sie die Sitzung mit der Wahl der Bundestagspr\u00e4sidentin im Livestream.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635246006.4012754
    },
    {
        "title": "Amazon schlie\u00dft offenbar Deal mit britischem Geheimdienst",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-10/aws-amazon-geheimdienst-spionage-kuenstliche-intelligenz-datenanalyse-grossbritannien",
        "content": "Der Clouddienst AWS soll laut einem Bericht vertrauliche Daten f\u00fcr den britischen Geheimdienst verarbeiten. Ziel sei es, k\u00fcnstliche Intelligenz in der Spionage zu nutzen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635246006.401276
    },
    {
        "title": "\"Ich mag es nicht, Communitys zu verbieten\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-10/steve-huffman-reddit-gruender-deutschland-social-media-community",
        "content": "Reddit expandiert nach Deutschland. Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Steve Huffman erz\u00e4hlt im Interview, warum. Und wie die Plattform mit toxischen Inhalten umgeht.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635246006.4012768
    },
    {
        "title": "Er boxte f\u00fcr Deutschland bei Olympia",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/elbvertiefung-26-10-2021",
        "content": "Jetzt soll seine Familie abgeschoben werden. Au\u00dferdem: 151 Neuinfektionen, Inzidenz bei 105,3, Polizeigewerkschaft kritisiert Pimmelgate-Eins\u00e4tze",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635246006.401278
    },
    {
        "title": "Regieassistent wurde 2019 nach Schusswaffenunfall entlassen",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/rust-regieassistent-dave-halls-2019-alec-baldwin-film-unfall-requisite",
        "content": "Der Regieassistent des Baldwin-Films \"Rust\" steht nach dem t\u00f6dlichen Schuss im Fokus der Ermittler. Er wurde bereits 2019 von einem Set gefeuert \u2013 Grund war eine Waffe.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635246006.4012787
    },
    {
        "title": "\"Als Schwarze Frau bin ich auch beruflich nie vor Rassismus gesch\u00fctzt\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/olaolu-fajembola-rassismus-arbeit-podcast",
        "content": "Olaolu Fajembola verkauft online Spielzeug. Im Podcast erz\u00e4hlt sie, warum die Hautfarbe von Puppen wichtig ist und man mit Kindern \u00fcber Rassismus sprechen sollte.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635246006.4012794
    },
    {
        "title": "\"Besser eine lebendige Mutter in Belgien als eine tote in Brasilien\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/larissa-bombardi-forscherin-exil-brasilien-pestizide-wissenschaft",
        "content": "Neugeborene ohne Arme. Babys, denen Br\u00fcste wachsen. Larissa Bombardi deckt die Folgen von Pestiziden auf und musste deshalb mit ihren S\u00f6hnen fliehen. Ein Besuch im Exil",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635246006.4012802
    },
    {
        "title": "Al-Sissi hebt Ausnahmezustand auf",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/aegypten-abd-al-fattah-al-sisi-ausnahmezustand-aufgehoben",
        "content": "Der jahrelange Ausnahmezustand in \u00c4gypten ist beendet. Er hatte 2017 nach IS-Anschl\u00e4gen begonnen. Die Armee bekam dadurch mehr Macht, Grundrechte wurden eingeschr\u00e4nkt.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635246006.401281
    },
    {
        "title": "EU gab vier Milliarden Euro falsch aus",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/europaeischer-rechnungshof-eu-budget-fehler-ausgabe-betrug",
        "content": "Im Jahr 2020 sind laut Europ\u00e4ischem Rechnungshof fast vier Milliarden Euro fehlerhaft ausgegeben worden. In den meisten F\u00e4llen handelt es sich aber nicht um Betrug.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635246006.4012818
    },
    {
        "title": "Parlament mit 736 Abgeordneten tagt erstmals und w\u00e4hlt neues Pr\u00e4sidium",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundestag-erste-sitzung-wolfgang-schaeuble-baerbel-bas-bundestagspraesident",
        "content": "Bundestagspr\u00e4sident Wolfgang Sch\u00e4uble wird die erste Sitzung nach der Wahl er\u00f6ffnen, dann wird seine Nachfolge bestimmt. Die Mehrheit f\u00fcr B\u00e4rbel Bas gilt als gesichert.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635246006.4012825
    },
    {
        "title": "Mindestens 18 Menschen bei Angriff auf Moschee get\u00f6tet",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nigeria-angriff-moschee-tote-verletzte",
        "content": "Bewaffnete haben w\u00e4hrend des Morgengebetes das Feuer auf Gl\u00e4ubige er\u00f6ffnet. Mehrere Personen seien entf\u00fchrt worden, berichten Augenzeugen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635246006.4012833
    },
    {
        "title": "Neuer Bundestag, Erdo\u011fans Verzicht, Schuldgef\u00fchle loswerden",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/bundestag-erdogan-schuldgefuehle-2021-10-26",
        "content": "Der neu gew\u00e4hlte Bundestag kommt heute erstmals zusammen, der Eklat mit der T\u00fcrkei ist abgewendet und wir beantworten Fragen zur Grippeimpfung. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635246006.4012885
    },
    {
        "title": "Welche Versicherungen wirklich wichtig sind",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-09/versicherung-schaeden-hochwasser-unfall-schaden-absicherung",
        "content": "Berufsunf\u00e4higkeit? Hausrat? Unfall? Manche Versicherungen sind unverzichtbar, andere braucht man eher selten. Wir zeigen, was elementar ist \u2013 und wo man Geld sparen kann.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635246006.401292
    },
    {
        "title": "Ein Bundestagsvize von H\u00f6ckes Gnaden?",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundestagspraesident-afd-kandidat-michael-kaufmann-thueringer-landtag",
        "content": "Der AfD-Kandidat f\u00fcr das Bundestagspr\u00e4sidium ist bereits Parlamentsvize \u2013 im Th\u00fcringer Landtag. Mitgew\u00e4hlt wurde Michael Kaufmann dort auch aus der Linksfraktion.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635246006.401293
    }
]