[
    {
        "title": "Eurofighter verursachen \u00dcberschallknall im Rhein-Main-Gebiet",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/luftwaffe-eurofighter-knall-ueberschall",
        "content": "Zwei Kampfjets der Bundeswehr haben die Schallmauer durchbrochen und damit vielen Menschen einen Schrecken eingejagt. Die Piloten mussten ein ziviles Flugzeug aufsp\u00fcren.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1634932805.7248476
    },
    {
        "title": "Zahl neuer Infektionen steigt im Vorwochenvergleich um mehr als 5.000",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-zahlen-anstieg-vorwoche",
        "content": "Unseren Daten zufolge haben die Gesundheits\u00e4mter zuletzt 16.862 neue Corona-Infektionen binnen 24 Stunden registriert. Zudem wurden 133 weitere Todesf\u00e4lle gemeldet.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1634932805.7248511
    },
    {
        "title": "Republik Moldau ruft wegen Gaskrise Notstand aus",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/moldau-gas-notstand-ausrufung-gas-krise-gazprom-russland",
        "content": "Der fr\u00fcheren Sowjetrepublik fehlt nach eigenen Angaben ein Drittel der \u00fcblichen Oktoberlieferung an Gas. Grund sind schwierige Vertragsverhandlungen mit Gazprom.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1634932805.7248528
    },
    {
        "title": "Ich muss mich vor Leuten verstecken, die nach mir suchen",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/afghanistan-frauen-leben-kabul-taliban-erfahrungsbericht-10-nach-8",
        "content": "Vor zwei Monaten hat der Westen Afghanistan verlassen. Wie sieht das Leben von Frauen dort nun aus? Unsere Autorin, deren Identit\u00e4t wir sch\u00fctzen, lebt in Kabul.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1634932805.7248538
    },
    {
        "title": "Drachengame over?",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-10/url-drachenlord-drachengame-rainer-winkler-altschauerberg-cybermobbing",
        "content": "Rainer W. alias Drachenlord wird gemobbt, digital und analog. So sehr, dass er manchmal ausrastet. Nun muss er in Haft \u2013 das vorl\u00e4ufige Ende eines b\u00f6sen Spiels.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1634932805.724855
    },
    {
        "title": "Koalitionsverhandlungen von Rot-Gr\u00fcn-Rot in Berlin begonnen",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/berliner-abgeordnetenhaus-koalitionsverhandlungen-spd-gruene-linke-beginn",
        "content": "Mehr Polizisten, mehr U-Bahn, weniger Miete: SPD, Gr\u00fcne und Linke haben sich viel vorgenommen f\u00fcr die Hauptstadt. Streit k\u00f6nnte es beim Thema Enteignungen geben.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1634932805.7248611
    },
    {
        "title": "Rechte Oase in Bayern",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/esoterik-rechtsextremismus-antisemitismus-anastasia-bewegung-bayern",
        "content": "Esoteriker wollen im Allg\u00e4u ein Dorf errichten. Nun entpuppen sich die Gr\u00fcnder als Anh\u00e4nger von Verschw\u00f6rungstheorien und Antisemitismus. Vor Ort dreht sich die Stimmung.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1634932805.7248619
    },
    {
        "title": "Sechs Pal\u00e4stinensergruppen zu Terrororganisationen erkl\u00e4rt",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/israel-palaestinensergruppen-terrororganisationen-ngos-benny-gantz-amnesty-international",
        "content": "Israel stuft mehrere Gruppierungen wegen mutma\u00dflichen Verbindungen zu Linksextremen als terroristisch ein. Mitglieder k\u00f6nnen nun strafrechtlich verfolgt werden.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1634932805.724863
    },
    {
        "title": "Supreme Court l\u00e4sst Abtreibungsverbot in Texas vorl\u00e4ufig in Kraft",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/supreme-court-usa-texas-strenges-abtreibungsverbot-abtreibungsgesetz-in-kraft",
        "content": "Ein texanisches Gesetz verbietet Schwangerschaftsabbr\u00fcche nach der sechsten Schwangerschaftswoche. Die Richter des Supreme Courts haben eine m\u00fcndliche Anh\u00f6rung angesetzt.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1634932805.7248638
    },
    {
        "title": "Abgang der Kompromissmeisterin",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/europaeische-union-eu-gipfel-bruessel-angela-merkel",
        "content": "Ein EU-Gipfel, gepr\u00e4gt von Krisen und Spaltung \u2013 und dem Abschied von seiner erfahrensten Verhandlerin. Welches Europa hinterl\u00e4sst Angela Merkel ihrem Nachfolger?",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1634932805.7248647
    },
    {
        "title": "\"Jede und jeder Einzelne kann tonnenweise CO\u2082 einsparen\"",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/michael-bilharz-co-fussabdruck-senken-umweltbundesamt-klimakrise-klimaneutralitaet-nachhaltigkeit",
        "content": "Monatelang ist der Klimaaktivist Michael Bilharz durch Deutschland geradelt. Seine Botschaft: Wenn wir auf die Politik warten, kommen wir mit dem Klimaschutz zu sp\u00e4t.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1634932805.7248657
    },
    {
        "title": "EU-Regierungschefs werfen Belarus \"hybride Angriffe\" vor",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/eu-gipfeltreffen-bruessel-belarus-polen-gefluechtete-migration-debatte-regierungschefs",
        "content": "Die EU-Staaten haben bei ihrem Gipfel weitere Sanktionen gegen das Regime von Alexander Lukaschenko angek\u00fcndigt. Manche forderten mehr Grenzschutzz\u00e4une.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1634932805.7248666
    },
    {
        "title": "Nur Baerbock sieht klar",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/deutsch-russische-beziehung-angela-merkel-nato-wladimir-putin",
        "content": "Russland erpresst Europa, die Gr\u00fcnenchefin macht Nord Stream 2 verantwortlich. Diese Klarheit fehlt den Ampel-Partnern, die Gr\u00fcnen sollten das Ausw\u00e4rtige Amt \u00fcbernehmen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1634932805.7248673
    },
    {
        "title": "Nato sortiert sich nach Verteidigungsministertreffen neu",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nato-militaerbuendnis-verteidigungsminister-treffen-technologien-strategie-neuausrichtung",
        "content": "Die Nato-Partner haben sich auf mehr Kooperation und Investitionen in neue Technologien verst\u00e4ndigt. Auch der chaotische Abzug aus Afghanistan war Thema.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1634932805.7248685
    },
    {
        "title": "Bedroht, weil sie impfen",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/corona-regeln-durchsetzung-drohungen-maskenpflicht-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Berliner \u00c4rztekammer warnt vor \"Aggressionen und T\u00e4tlichkeiten\" gegen Impfpersonal. Was tun? Au\u00dferdem im Podcast-Update: Merkels Abschied auf dem EU-Gipfel",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1634932805.7248695
    },
    {
        "title": "\"Meine Lehrer waren keine gro\u00dfe Hilfe\"",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/studentin-stipendium-bafoeg-reisen-auslandsjahr-gehaltsprotokoll",
        "content": "Sie kommt aus einer Familie mit kaum Geld. Trotzdem wollte sie fr\u00fch ins Ausland. Das anonyme Gehaltsprotokoll einer Studentin, die einen Weg fand, ihre Pl\u00e4ne zu erf\u00fcllen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1634932805.7248702
    },
    {
        "title": "Bundespolizei registriert mehr illegale Einreisen aus Belarus",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/migration-polen-belarus-grenze-route-bundespolizei-illegale-einreise-gefluechtete",
        "content": "Der Autokrat Lukaschenko schickt offenbar immer mehr Fl\u00fcchtlinge nach Westen. Der Bund will nun verhindern, dass die Menschen \u00fcberhaupt nach Belarus gelangen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1634932805.724871
    },
    {
        "title": "Gutachter fordern dauerhaft Psychiatrie f\u00fcr mutma\u00dflichen Attent\u00e4ter",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/wuerzburg-anschlag-messerangriff-attentaeter-schuldunfaehig-psychatrie-unterbringung-gutachten",
        "content": "Ein Mann stach im Juni mit einem K\u00fcchenmesser in W\u00fcrzburg wahllos auf Menschen ein und t\u00f6tete drei Frauen. Zwei Gutachter stuften ihn nun als schuldunf\u00e4hig ein.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1634932805.7248719
    },
    {
        "title": "Springer \u00fcbte im Fall Reichelt offenbar Druck auf Betroffene aus",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/axel-springer-julian-reichelt-investigativbericht-betroffene-frau-kontaktaufnahme-einschuechterung",
        "content": "Der Chefjustiziar von Springer hat kurz vor den Ver\u00f6ffentlichungen zum Fall Reichelt eine Betroffene \u00fcber deren Anwalt kontaktiert. Der Verlag verteidigt das Vorgehen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1634932805.7248755
    },
    {
        "title": "Wie gef\u00e4hrlich ist die neue Delta-Variante?",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/neue-corona-variante-grossbritannien-ay-4-2-mutation-delta-variante",
        "content": "In Gro\u00dfbritannien steigen die Covid-Fallzahlen drastisch, zugleich breitet sich ein neuer Subtyp aus. Auch in Deutschland wurde AY.4.2 bereits nachgewiesen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1634932805.7248766
    }
]