[
    {
        "title": "Abgang der Kompromissmeisterin",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/europaeische-union-eu-gipfel-bruessel-angela-merkel",
        "content": "Ein EU-Gipfel, gepr\u00e4gt von Krisen und Spaltung \u2013 und dem Abschied von seiner erfahrensten Verhandlerin. Welches Europa hinterl\u00e4sst Angela Merkel ihrem Nachfolger?",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1634922007.593561
    },
    {
        "title": "\"Jede und jeder Einzelne kann tonnenweise CO\u2082 einsparen\"",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/michael-bilharz-co-fussabdruck-senken-umweltbundesamt-klimakrise-klimaneutralitaet-nachhaltigkeit",
        "content": "Monatelang ist der Klimaaktivist Michael Bilharz durch Deutschland geradelt. Seine Botschaft: Wenn wir auf die Politik warten, kommen wir mit dem Klimaschutz zu sp\u00e4t.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1634922007.5935633
    },
    {
        "title": "EU-Regierungschefs werfen Belarus \"hybride Angriffe\" vor",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/eu-gipfeltreffen-bruessel-belarus-polen-gefluechtete-migration-debatte-regierungschefs",
        "content": "Die EU-Staaten haben bei ihrem Gipfel weitere Sanktionen gegen das Regime von Alexander Lukaschenko angek\u00fcndigt. Manche forderten mehr Grenzschutzz\u00e4une.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1634922007.593565
    },
    {
        "title": "Nur Baerbock sieht klar",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/deutsch-russische-beziehung-angela-merkel-nato-wladimir-putin",
        "content": "Russland erpresst Europa, die Gr\u00fcnenchefin macht Nord Stream 2 verantwortlich. Diese Klarheit fehlt den Ampel-Partnern, die Gr\u00fcnen sollten das Ausw\u00e4rtige Amt \u00fcbernehmen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1634922007.5935657
    },
    {
        "title": "Nato sortiert sich nach Verteidigungsministertreffen neu",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nato-militaerbuendnis-verteidigungsminister-treffen-technologien-strategie-neuausrichtung",
        "content": "Die Nato-Partner haben sich auf mehr Kooperation und Investitionen in neue Technologien verst\u00e4ndigt. Auch der chaotische Abzug aus Afghanistan war Thema.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1634922007.5935667
    },
    {
        "title": "Bedroht, weil sie impfen",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/corona-regeln-durchsetzung-drohungen-maskenpflicht-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Berliner \u00c4rztekammer warnt vor \"Aggressionen und T\u00e4tlichkeiten\" gegen Impfpersonal. Was tun? Au\u00dferdem im Podcast-Update: Merkels Abschied auf dem EU-Gipfel",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1634922007.5935678
    },
    {
        "title": "\"Meine Lehrer waren keine gro\u00dfe Hilfe\"",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/studentin-stipendium-bafoeg-reisen-auslandsjahr-gehaltsprotokoll",
        "content": "Sie kommt aus einer Familie mit kaum Geld. Trotzdem wollte sie fr\u00fch ins Ausland. Das anonyme Gehaltsprotokoll einer Studentin, die einen Weg fand, ihre Pl\u00e4ne zu erf\u00fcllen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1634922007.5935686
    },
    {
        "title": "Bundespolizei registriert mehr illegale Einreisen aus Belarus",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/migration-polen-belarus-grenze-route-bundespolizei-illegale-einreise-gefluechtete",
        "content": "Der Autokrat Lukaschenko schickt offenbar immer mehr Fl\u00fcchtlinge nach Westen. Der Bund will nun verhindern, dass die Menschen \u00fcberhaupt nach Belarus gelangen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1634922007.5935693
    },
    {
        "title": "Gutachter fordern dauerhaft Psychiatrie f\u00fcr mutma\u00dflichen Attent\u00e4ter",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/wuerzburg-anschlag-messerangriff-attentaeter-schuldunfaehig-psychatrie-unterbringung-gutachten",
        "content": "Ein Mann stach im Juni mit einem K\u00fcchenmesser in W\u00fcrzburg wahllos auf Menschen ein und t\u00f6tete drei Frauen. Zwei Gutachter stuften ihn nun als schuldunf\u00e4hig ein.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1634922007.59357
    },
    {
        "title": "Springer \u00fcbte im Fall Reichelt offenbar Druck auf Betroffene aus",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/axel-springer-julian-reichelt-investigativbericht-betroffene-frau-kontaktaufnahme-einschuechterung",
        "content": "Der Chefjustiziar von Springer hat kurz vor den Ver\u00f6ffentlichungen zum Fall Reichelt eine Betroffene \u00fcber deren Anwalt kontaktiert. Der Verlag verteidigt das Vorgehen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1634922007.5935707
    },
    {
        "title": "Wie gef\u00e4hrlich ist die neue Delta-Variante?",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/neue-corona-variante-grossbritannien-ay-4-2-mutation-delta-variante",
        "content": "In Gro\u00dfbritannien steigen die Covid-Fallzahlen drastisch, zugleich breitet sich ein neuer Subtyp aus. Auch in Deutschland wurde AY.4.2 bereits nachgewiesen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1634922007.5935717
    },
    {
        "title": "Welt an Ampel: Wo bleibt Ihr?",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/ampel-koalition-regierungsbildung-aussenpolitik-erwartungen-sichtweise-ausland-potilikpodcast",
        "content": "Ungeduldig schaut die Welt auf die Koalitionsverhandlungen in Berlin: Von der neuen Regierung h\u00e4ngt auch au\u00dfenpolitisch eine Menge ab. Und die Lage versch\u00e4rft sich.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1634922007.5935724
    },
    {
        "title": "L\u00e4nder beschlie\u00dfen rechtliche Absicherung von Corona-Schutzma\u00dfnahmen",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/corona-politik-corona-massnahmen-rechtliche-absicherung-bundeslaender-corona-notlage-ende",
        "content": "3G, Masken, Abstand und L\u00fcften: Die Ma\u00dfnahmen werden auch im Winter gelten. Die Ministerpr\u00e4sidenten der L\u00e4nder vereinbarten, bundesweit einheitliche Regeln beizubehalten.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1634922007.593573
    },
    {
        "title": "Den ersten Titel hat Steffen Baumgart schon",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/bundesliga-vorschau-fussball-1-fc-koeln-bayer-leverkusen-derby-spieltag-9",
        "content": "In K\u00f6ln und Leverkusen wird schon vor dem Derby gestichelt. Und endlich steht mal wieder ein Toppm\u00f6ller im Blickpunkt. Alles Wichtige vorm 9. Spieltag",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1634922007.5935738
    },
    {
        "title": "Ermittler finden bei Bundeswehroffizier radioaktives Material",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundeswehr-offizier-nrw-razzia-radiokatives-material-ermittlungen",
        "content": "Im Oktober wurde in einem Haus in Aldenhoven ein Waffenlager entdeckt. Laut Staatsanwaltschaft fand sich dort auch Strontium-90. Der Verd\u00e4chtige ist in Untersuchungshaft.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1634922007.5935748
    },
    {
        "title": "Gl\u00fcckwunsch, Sie sind Mutter! Vergessen Sie nicht Ihre Schuldgef\u00fchle",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/mutterschaft-schuldgefuehle-kind-kindererziehung-vernachlaessigung-vorwuerfe",
        "content": "Zu viel Liebe? Zu wenig Zeit? Zu gro\u00dfe Angst? M\u00fctter, die in der modernen Elternwelt bestehen wollen, entt\u00e4uschen am meisten \u2013 sich selbst. Was soll der Schei\u00df?",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1634922007.5935755
    },
    {
        "title": "\"Europa wird sie vermissen\"",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/angela-merkel-eu-gipfel-brussel-abschied-xavier-bettel",
        "content": "Auf ihrem wohl letzten EU-Gipfel gab es Standing Ovations f\u00fcr die Kanzlerin. Luxemburgs Regierungschef lobte Merkels Kompromissf\u00e4higkeit, auch Barack Obama meldete sich.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1634922007.5935762
    },
    {
        "title": "Mindestens 15 Menschen sterben bei Explosion in Sprengstofffabrik",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/russland-explosion-sprengstoff-fabrik-rjasan-moskau-15-tote",
        "content": "Durch eine Explosion ist rund 200 Kilometer s\u00fcd\u00f6stlich von Moskau eine Produktionshalle f\u00fcr Industriesprengstoff fast komplett zerst\u00f6rt worden. Die Ursache ist unklar.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1634922007.5935771
    },
    {
        "title": "Schwere Rechtsverst\u00f6\u00dfe bei Saisonarbeit in der Landwirtschaft",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/saisonarbeit-landwirtschaft-arbeitsbedingungen-rechtsverstoesse-lohn-infektionsschutz-gewerkschaft-ig-bau",
        "content": "Ob L\u00f6hne, Unterk\u00fcnfte oder Infektionsschutz: Die IG BAU hat eklatante M\u00e4ngel in der diesj\u00e4hrigen Saisonarbeit festgestellt. Der Staat m\u00fcsse gegen die Ausbeutung vorgehen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1634922007.593581
    },
    {
        "title": "Schluss mit den gigantischen Subventionen f\u00fcr Kohle, \u00d6l und Gas",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/fossile-energietraeger-subventionen-abbau-iwf-energiewende-klimaschutz-energiepreis",
        "content": "Die \u00f6kologische Transformation ist weniger teuer, als viele annehmen. Es w\u00e4ren ausreichend Finanzmittel vorhanden, wenn die Preise f\u00fcr fossile Energietr\u00e4ger stiegen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1634922007.593582
    }
]