[
    {
        "title": "\"In meinem Alter ist die Frage: Legt man jetzt die F\u00fc\u00dfe hoch?\"",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/frank-bsirske-gruene-verdi-klimawandel-bundestag-abgeordneter",
        "content": "Als junger Mann wurde er aus der SPD geworfen, dann war Frank Bsirske 18 Jahre lang ver.di-Chef. Statt das Rentendasein zu genie\u00dfen, sitzt er neu im Bundestag. Warum?",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1634730251.084166
    },
    {
        "title": "\"Der Schl\u00fcssel zur L\u00f6sung des Problems liegt in Moskau\"",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/horst-seehofer-migration-belarus-polen-grenzkontrollen-gefluechtete",
        "content": "Horst Seehofer will trotz steigender Fl\u00fcchtlingszahlen die Grenzen zu Polen nicht schlie\u00dfen. Der Innenminister pr\u00fcft aber die Kontrolle von Griechenland-Fl\u00fcgen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1634730251.0841687
    },
    {
        "title": "VW-Betriebsratschefin wirft Management Planlosigkeit vor",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/chipmangel-vw-betriebsratschefin-daniela-cavallo-management-planlosigkeit-autoindustrie",
        "content": "VW wird in Wolfsburg wegen des Chipmangels dieses Jahr wohl so wenig Autos bauen wie zuletzt 1958. Betriebsratschefin Daniela Cavallo greift nun die F\u00fchrungsebene an.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1634730251.08417
    },
    {
        "title": "Herstellerpreise steigen so schnell wie seit 47 Jahren nicht mehr",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/erzeugerpreise-anstieg-erdgas-oelpreis-inflation-indikator-oelkrise-statistisches-bundesamt",
        "content": "Seit der \u00d6lkrise in den Siebzigerjahren sind die Herstellerpreise nicht mehr so schnell gewachsen. Experten warnen vor einer psychologisch befeuerten Inflation.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1634730251.084171
    },
    {
        "title": "Wie laut Sirenen sein k\u00f6nnen",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-rumaenien-infektionen-krankenhaeuser-beatmungsgeraete-politik-krise",
        "content": "Eine Inzidenz von 1.100 in der Hauptstadt: Rum\u00e4nien ist zum Corona-Hotspot geworden. Patienten m\u00fcssen sich Beatmungsger\u00e4te teilen, der Politik vertraut niemand mehr.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1634730251.084172
    },
    {
        "title": "Horst Seehofer stellt Ma\u00dfnahmen gegen illegale Einreisen vor",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/belarus-polen-gefluechtete-einreise-deutschland-grenzkontrollen-bundesinnenministerium-livestream",
        "content": "Immer mehr Fl\u00fcchtende suchen den Weg von Belarus \u00fcber Polen nach Deutschland. Wie reagiert die Bundesregierung? Bundesinnenminister Seehofer pr\u00e4sentiert seine Vorschl\u00e4ge.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1634730251.084173
    },
    {
        "title": "Das Wunder der \u00f6ffentlichen Einsamkeit",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/2021/43/edita-gruberova-opernsaengerin-sopranistin-slowakei-zuerich-nachruf",
        "content": "Zerbinetta, Lucia, K\u00f6nigin der Nacht: Zum Tod der gro\u00dfen S\u00e4ngerin Edita Gruberov\u00e1",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1634730251.084174
    },
    {
        "title": "Staatsanwaltschaft stellt Ermittlungen gegen Seenotretter ein",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/italien-seenotrettung-staatsanwaltschaft-einstellung-ermittlungen-sizilien-mare-jonio-lampedusa",
        "content": "Das Schiff \"Mare Jonio\" war 2019 nach einer Seenotrettung von den Justizbeh\u00f6rden beschlagnahmt worden. Der Crew wurde damals Beihilfe zur Schlepperei vorgeworfen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1634730251.0841749
    },
    {
        "title": "Mindestens 13 Tote bei Anschlag auf Armeebus in Damaskus",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/syrien-damaskus-anschlag-armeebus-tote-terror-militaer-hauptstadt",
        "content": "Zwei Bomben explodierten, als ein Bus besetzt mit Soldaten eine Br\u00fccke in Damaskus passierte. Solche Anschl\u00e4ge hat es in der Hauptstadt Syriens l\u00e4nger nicht mehr gegeben.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1634730251.0841756
    },
    {
        "title": "Bundesbank-Pr\u00e4sident Jens Weidmann tritt zur\u00fcck",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/bundesbank-praesident-jens-weidmann-tritt-zurueck",
        "content": "\u00dcberraschend zieht sich der Chef der Bundesbank zum Jahresende von seinem Posten zur\u00fcck. Nach zehn Jahren sei es Zeit f\u00fcr ein neues Kapitel, teilte Jens Weidmann mit.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1634730251.0841765
    },
    {
        "title": "SPD-Abgeordnete B\u00e4rbel Bas soll Bundestagspr\u00e4sidentin werden",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/spd-schlaegt-baerbel-bas-als-bundestagspraesidentin-vor",
        "content": "Die SPD-Fraktion schl\u00e4gt ihre bisherige Vizevorsitzende als Nachfolgerin von Wolfgang Sch\u00e4uble vor. Damit w\u00fcrde eine rein m\u00e4nnliche Staatsspitze verhindert.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1634730251.0841775
    },
    {
        "title": "Punk ist gut f\u00fcr die Rendite: Der Streit um das Kraftwerk Bille",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/elbvertiefung-20-10-2021",
        "content": "Stadt schl\u00e4gt sich auf die Seite der Kreativen. Hilft das? Und: Einzelhandel, Weihnachtsm\u00e4rkte, Winterdom bald mit 2G, Die Gegend um die Elbbr\u00fccken soll sch\u00f6ner werden",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1634730251.0841782
    },
    {
        "title": "\"Mein Mitbewohner hat ein Jahr Miete gezahlt und war nur dreimal hier\"",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/studium-corona-hochschulen-praesenz-vorlesungen-studierende-campus-erwartungen",
        "content": "F\u00fcr sehr viele Studierende waren die vergangenen drei Semester vor allem eines: einsam. Nun kehren sie zur\u00fcck an die Uni. Vier erz\u00e4hlen, wie sie die ersten Tage erleben.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1634730251.084179
    },
    {
        "title": "Horst Seehofer schl\u00e4gt auch Sanktionen gegen Unternehmen vor",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/migration-belarus-horst-seehofer-massnahmen-kabinett",
        "content": "Wegen der illegalen Einreisen aus Belarus stellt der Bundesinnenminister heute erste Ma\u00dfnahmen vor. Menschenrechtler kritisieren die Lage an der polnischen Grenze.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1634730251.0841796
    },
    {
        "title": "\"Keinesfalls laut sagen\"",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/2021/43/ben-smith-julian-reichelt-bild-zeitung-new-york-times-axel-springer-verlag",
        "content": "Der \"New York Times\"-Journalist Ben Smith \u00fcber jene Recherchen, die den \"Bild\"-Chefredakteur den Job kosteten",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1634730251.0841806
    },
    {
        "title": "Ex-Bundeswehrsoldaten sollen Aufbau von S\u00f6ldnertruppe geplant haben",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/bundeswehr-ex-soldaten-aufbau-soeldner-gruppe-terrorverdacht-bundesanwaltschaft-bundeskriminalamt",
        "content": "Die Bundesanwaltschaft hat zwei ehemalige Bundeswehrsoldaten wegen Terrorverdachts festnehmen lassen. Sie sollen geplant haben, am Krieg in Jemen mitzuverdienen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1634730251.0841813
    },
    {
        "title": "M\u00f6gliches Ende der Corona-Notlage umstritten",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/jens-spahn-notlage-corona-pandemie-kritik-verbaende",
        "content": "Die Reaktionen auf den Vorsto\u00df von Gesundheitsminister Jens Spahn f\u00fcr ein Ende der Notlage sind gespalten. Vor allem die Bundesl\u00e4nder warnen vor einem schnellen Aus.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1634730251.084182
    },
    {
        "title": "1.000 ganz legale Schuldentricks",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/schuldenbremse-finanzpolitik-investition-iwf-bip-5vor8",
        "content": "SPD, Gr\u00fcne und FDP suchen nach Wegen, trotz Schuldenbremse mehr Kredite aufzunehmen. Das ist sinnvoll, denn Deutschland hat kein Finanzproblem.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1634730251.0841827
    },
    {
        "title": "Annalena Baerbock gegen Betriebserlaubnis f\u00fcr Nord Stream 2",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/russland-nord-stream-2-annalena-baerbock-betriebserlaubnis",
        "content": "Die Gr\u00fcnen-Chefin fordert, Gasproduktion und den Gastransport k\u00fcnftig besser zu trennen. Russland wirft sie mit Blick auf die hohen Energiepreise ein \"Pokerspiel\" vor.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1634730251.084187
    },
    {
        "title": "Streit um Notlage, ungesundes Essen, Techniktrottel",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/notlage-ernaehrungspolitik-techniktrottel-2021-10-20",
        "content": "In Deutschland wird \u00fcber die epidemische Lage gestritten, die Politik tut zu wenig gegen Junkfood und Boomer sind nicht an allem schuld. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1634730251.084188
    }
]