[
    {
        "title": "Erwarten wir von den Neuen nicht zu viel",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/neuer-bundestag-deutsches-parlament-bundestagswahl-2021-abgeordnete-demokratie-5vor8",
        "content": "Warum der Bundestag nie repr\u00e4sentativ sein wird, weshalb gro\u00dfe Debatten die Ausnahme bleiben werden \u2013 und warum die St\u00e4rke des Parlaments nun von der Union abh\u00e4ngt.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635321607.0812654
    },
    {
        "title": "Senatoren bef\u00fcrworten Anklage von Pr\u00e4sident Jair Bolsonaro",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/brasilien-jair-bolsonaro-anklage-gericht-senat-ausschuss",
        "content": "Bolsonaro soll f\u00fcr seine Corona-Politik vor Gericht, die Anklage lautet auch: Verbrechen gegen die Menschlichkeit. Juristische Konsequenzen gelten als unwahrscheinlich.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635321607.0812685
    },
    {
        "title": "Koch mir das Pixelcurry",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/kochen-computerspiele-zelda-final-fantasy-wochenmarkt",
        "content": "Videospiele und Kochen: zwei Besch\u00e4ftigungen, die scheinbar nichts miteinander zu tun haben. Wer aber genauer hinsieht, erkennt: Kochtopf und Controller geh\u00f6ren zusammen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635321607.08127
    },
    {
        "title": "\"Das ist das D\u00fcmmste, was ich je geh\u00f6rt habe\"",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/bill-gates-corona-impfung-patente-patentrecht-stiftung-verteilung",
        "content": "Impfstoffpatente auszusetzen h\u00e4tte gegen Corona nichts gebracht, sagt Bill Gates im Gespr\u00e4ch. Er f\u00f6rdert Impfkampagnen weltweit. Ist er an der Pandemie gescheitert?",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635321607.081271
    },
    {
        "title": "Kauflust steigt trotz h\u00f6herer Preise",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/gfk-konsumklima-studie-inflation-weihnachten-verbraucherpreise-marktforschung",
        "content": "Die Angst vor der Inflation treibt offenbar den Konsum der Deutschen an. Nach Einsch\u00e4tzung von Marktforschenden wollen sie Geld ausgeben, bevor alles noch teurer wird.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635321607.0812721
    },
    {
        "title": "Toter bei heftigen Unwettern auf Sizilien",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/italien-sizilien-ueberschwemmung-catania-unwetter-todesfall",
        "content": "Extreme Unwetter haben auf Sizilien f\u00fcr \u00dcberschwemmungen gesorgt. In der Stadt Catania starb ein Mann. In etliche H\u00e4user floss Wasser, teilweise fiel der Strom aus.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635321607.0812764
    },
    {
        "title": "SPD, FDP und Gr\u00fcne planen \u00dcbergangsregelung f\u00fcr Corona-Notlage",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/ampel-koalition-parteien-corona-massnahmen-uebergangsregelung",
        "content": "Auf welcher Rechtsbasis soll die Regierung k\u00fcnftig Corona-Ma\u00dfnahmen beschlie\u00dfen d\u00fcrfen? Die Ampel-Koalition\u00e4re erw\u00e4gen Neuerungen im Infektionsschutzgesetz.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635321607.0812771
    },
    {
        "title": "\"Bis heute hetzt er Menschen im ganzen Land auf\"",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/joe-biden-donald-trump-hetze-virginia",
        "content": "Ungew\u00f6hnlich deutlich hat US-Pr\u00e4sident Joe Biden seinen Amtsvorg\u00e4nger Donald Trump kritisiert. Er warf ihm vor, die Gesellschaft weiterhin zu spalten.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635321607.0812783
    },
    {
        "title": "B\u00e4rbel Bas, Merkel entlassen, Corona-Notlage",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/bas-merkel-notlage-2021-10-27",
        "content": "Der Bundestag hat eine neue Pr\u00e4sidentin, die Koalitionsverhandlungen starten im Detail und NRW bekommt einen neuen Ministerpr\u00e4sidenten. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635321607.081279
    },
    {
        "title": "Wie komme ich zu gutem Schlaf?",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/schlafforschung-ausreichend-schlafen-karriere-konzentration-gesundheit-martin-schlott",
        "content": "Ausreichend Schlaf macht selbstbewusster, schlauer, kreativer, sch\u00f6ner. Doch wie gelingt das? Der Schlafcoach Martin Schlott erkl\u00e4rt, wie die N\u00e4chte besser werden.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635321607.0812798
    },
    {
        "title": "Kein Spa\u00df f\u00fcr Gro\u00dfbritanniens sparsame Konservative",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/brexit-corona-rishi-sunak-finanzplanung-grossbritannien-gesundheitssystem-inflation",
        "content": "Die Pandemie ist teuer, der Brexit sowieso, und in Nordengland will die britische Regierung mit Investitionen punkten: schwierige Zeiten f\u00fcr einen soliden Haushalt.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635321607.0812805
    },
    {
        "title": "Wer stoppt das Milit\u00e4r im Sudan?",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/sudan-militaerputsch-nachrichtenpodcast",
        "content": "Am Montag kam es im Sudan zu einem Milit\u00e4rcoup. Wie geht es im Land nun weiter? Au\u00dferdem im Podcast: Arbeitsgruppen sprechen erstmals \u00fcber eine Ampel-Koalition.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635321607.0812814
    },
    {
        "title": "Double Punch",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-10/folge-260",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 27. Oktober 2021",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635321607.0812824
    },
    {
        "title": "Milit\u00e4r l\u00e4sst entmachteten Ministerpr\u00e4sidenten nach Hause zur\u00fcck",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sudan-ministerpraesident-abdalla-hamdok-putsch-militaer-un-sicherheitsrat",
        "content": "Der gewaltsam abgesetzte Regierungschef im Sudan, Abdalla Hamdok, befindet sich nun unter Armeebewachung in seinem Wohnhaus. Der UN-Sicherheitsrat ber\u00e4t \u00fcber die Lage.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635321607.081283
    },
    {
        "title": "US-Impfausschuss empfiehlt BioNTech-Impfung f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/corona-impfung-usa-ausschuss-arzneimittelbehoerde-fda-biontech-kinder",
        "content": "In den USA r\u00fccken Kinderimpfungen mit dem BioNTech/Pfizer-Mittel n\u00e4her. Berater der Arzneimittelbeh\u00f6rde bef\u00fcrworten die Notzulassung. Der Nutzen \u00fcbersteige die Risiken.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635321607.0812838
    },
    {
        "title": "RKI registriert mehr als 23.000 Neuinfektionen an einem Tag",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-daten-neuinfektionen",
        "content": "Die Corona-F\u00e4lle nehmen deutlich zu. Das RKI meldet f\u00fcr Dienstag 23.212 neue Ansteckungen und 114 Tote. Die Inzidenz erh\u00f6hte sich binnen einer Woche von 80,4 auf 118,0.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635321607.0812845
    },
    {
        "title": "Positiv? Falsch!",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/schulen-hamburg-schnelltests-corona-falsch-positiv-hersteller-analyse",
        "content": "An Hamburger Schulen liefern viele Corona-Schnelltests falsche Ergebnisse, seit neue chinesische Testkits genutzt werden. Woran das liegt \u2013 und welche L\u00f6sung es g\u00e4be.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635321607.0812855
    },
    {
        "title": "Mainz k\u00e4mpft sich mit 3:2-Sieg gegen Bielefeld ins Achtelfinale",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/dfb-pokal-zweite-runde-1860-muenchen-schalke-04",
        "content": "Der 1. FSV Mainz 05 gewinnt gegen Arminia Bielefeld in der Verl\u00e4ngerung. Der HSV und der SC Freiburg stehen nach Elfmeterschie\u00dfen im Achtelfinale. Die Spielberichte",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635321607.0812864
    },
    {
        "title": "\"Viele Menschen f\u00fchlen sich hier leider noch immer nicht willkommen\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/thalia-theater-hamburg-tuerkisch-deutsch-nachbarschaften-festival-zusammenleben",
        "content": "Das Hamburger Thalia Theater befasst sich in einem Festival mit dem t\u00fcrkisch-deutschen Zusammenleben \u2013 60 Jahre nach dem Anwerbeabkommen mit der T\u00fcrkei.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635321607.0812905
    },
    {
        "title": "Deniz Y\u00fccel ist neuer Pr\u00e4sident des PEN-Zentrums Deutschland",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/deniz-yuecel-pen-zentrum-neuer-praesident-wahl-schriftstellervereinigung-literatur",
        "content": "Wegen angeblicher Unterst\u00fctzung einer Terrorvereinigung war \"Welt\"-Korrespondent Deniz Y\u00fccel in der T\u00fcrkei inhaftiert. Nun ist er Pr\u00e4sident des deutschen PEN-Zentrums.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635321607.0812917
    }
]