[
    {
        "title": "Ein Abend mit Soul",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/joy-denalane-let-yourself-be-loved-album-livestream",
        "content": "Motown, Musik, das Leben und die Liebe: Sehen Sie Joy Denalane live im Gespr\u00e4ch mit Christoph Amend. Und zwischendurch wird sie auch singen!",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635267606.4544837
    },
    {
        "title": "Bundespr\u00e4sident \u00fcberreicht Kabinett Merkel die Entlassungsurkunden",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundesregierung-entlassung-frank-walter-steinmeier-angela-merkel-bundestag",
        "content": "Nach rund 16-j\u00e4hriger Amtszeit hat Frank-Walter Steinmeier Kanzlerin Merkel formal aus dem Amt entlassen. Gesch\u00e4ftsf\u00fchrend arbeitet die Bundesregierung aber noch weiter.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635267606.4544878
    },
    {
        "title": "Florian Kohfeldt wird neuer Trainer beim VfL Wolfsburg",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/florian-kohfeldt-vfl-wolfsburg-neuer-trainer-fussball-bundesliga",
        "content": "Mit Florian Kohlfeldt als Nachfolger von Mark van Bommel will der VfL Wolfsburg in die Erfolgsspur zur\u00fcckkehren. Zuletzt hatte der 39-J\u00e4hrige Werder Bremen trainiert.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635267606.4544902
    },
    {
        "title": "Was ist denn schon wieder bei Facebook los?",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/facebook-papers-whistleblowerin-frances-haugen-dokumente-fake-news-us-kapitol-faq",
        "content": "Interne Dokumente zeichnen das Bild eines Unternehmens, dem die Folgen des eigenen Handelns egal sind. Die wichtigsten Fragen und Antworten zu den Facebook Papers",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635267606.454492
    },
    {
        "title": "Deutsche Au\u00dfenpolitiker widersprechen T\u00fcrkei im Botschafterstreit",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/recep-tayyip-edogan-botschafter-streit-tuerkei-deutsche-aussenpolitiker-widerspruch",
        "content": "Pr\u00e4sident Erdo\u011fan habe sich im Botschafterstreit durchgesetzt, lautet eine g\u00e4ngige Lesart in der T\u00fcrkei. Au\u00dfenpolitiker von FDP, CDU und Gr\u00fcnen sehen das anders.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635267606.4544938
    },
    {
        "title": "Warum fragen wir nicht, was Opa getan hat?",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/ns-vergangenheit-familie-schuld-holocaust-jonas-rees-sozialpsychologie",
        "content": "Die Aufarbeitung des Holocaust endet oft, wenn es um Eltern und Gro\u00dfeltern geht: Sie waren doch lieb. Dieses Schweigen ist gef\u00e4hrlich, sagt Sozialpsychologe Jonas Rees.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635267606.4544952
    },
    {
        "title": "Mann muss nach rassistischem Angriff in Erfurt mehrere Jahre in Haft",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/erfurt-tram-agriff-rassismus-prozess-mehrjaehrige-haftstrafe",
        "content": "In einer Erfurter Trambahn hatte ein Mann einen Syrer getreten, geschlagen und beleidigt, ein Video der Tat ging viral. Nun wurde der Angreifer zu langer Haft verurteilt.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635267606.4544966
    },
    {
        "title": "Frischer Blick auf die Kanzlerin, leicht getr\u00fcbt",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/angela-merkel-biografie-the-chancellor-kati-marton",
        "content": "Die US-Journalistin Kati Marton hat ein Merkel-Buch geschrieben mit dem Anspruch, die Debatte international zu pr\u00e4gen. Daran muss sich aber auch ihr Buch messen lassen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635267606.4544983
    },
    {
        "title": "Facebook droht Gesichtsverlust",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/facebook-files-enthuellungen-experimente-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die neuen Enth\u00fcllungen der sogenannten Facebook Files weisen auf viele Missst\u00e4nde hin. Wie reagiert Facebook? Au\u00dferdem im Update: Treffen der europ\u00e4ischen Energieminister",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635267606.4544995
    },
    {
        "title": "L\u00e4nder m\u00fcssten Klimaschutzbem\u00fchungen laut Bericht versiebenfachen",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/un-klimabericht-klimaschutz-bemuehungen-staaten-1-5-grad-ziel",
        "content": "Die UN haben berechnet, wie viel noch zu tun ist, um das 1,5-Grad-Ziel zu erreichen. Ihr Fazit: Die meisten Staaten m\u00fcssten beim Klimaschutz ganz erheblich nachbessern.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635267606.454501
    },
    {
        "title": "Pflegerin nach Potsdamer Gewalttat wegen vierfachen Mordes angeklagt",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/potsdam-behinderteneinrichtung-toedliche-gewalt-pflegekraft-prozess-beginn",
        "content": "Eine Pflegerin soll mehrere wehrlose Menschen mit Behinderung im Oberlinhaus in Potsdam get\u00f6tet haben. Ihr werden Mord und versuchter Mord in sieben F\u00e4llen vorgeworfen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635267606.454502
    },
    {
        "title": "Amnesty fordert sofortige Freilassung von Julian Assange",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/julian-assange-berufungsverfahren-amnesty-international-forderung-freilassung-wikileads-whistleblower",
        "content": "Der WikiLeaks-Gr\u00fcnder ist seit neun Jahren eingesperrt. Nun startet ein Berufungsverfahren um seine Auslieferung an die USA. Dort drohen ihm bis zu 175 Jahre Haft.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635267606.4545035
    },
    {
        "title": "Shang-Chi, Raya & Wir",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-10/vielfalt-filme-serien-shang-chi-raya-rice-and-shine-podcast",
        "content": "In den vergangenen Monaten sind viele erfolgreiche Filme und Serien mit mehrheitlich asiatischen Casts und Teams erschienen. H\u00f6chste Zeit, sie im Podcast zu besprechen!",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635267606.4545047
    },
    {
        "title": "Immer zu seinen Bedingungen",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/wolfgang-schaeuble-abschied-bundestag-abgeordneter-cdu-angela-merkel",
        "content": "Zum Abschied als Bundestagspr\u00e4sident will sich Wolfgang Sch\u00e4uble nicht zu sehr r\u00fchren lassen. Wie sollte es anders sein: Er hat noch was zu sagen und bleibt eine Instanz.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635267606.4545062
    },
    {
        "title": "150 Festnahmen bei internationalem Schlag gegen Darknet-Kriminalit\u00e4t",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/europol-darknet-kriminalitaet-online-handel-festnahmen-ermittlung-drogen-waffen",
        "content": "Europa ist in insgesamt neun L\u00e4ndern gegen H\u00e4ndler und K\u00e4ufer von Onlineplattformen vorgegangen. Fast ein Drittel der Betroffenen wurde in Deutschland festgenommen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635267606.4545076
    },
    {
        "title": "\"Gewaltfreier Widerstand ist unsere einzige Option\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/militaerputsch-sudan-khartum-protest-uebergangsregierung-abdallah-hamdok",
        "content": "Der Milit\u00e4rputsch im Sudan ist das vorl\u00e4ufige Ende eine der erstaunlichsten arabisch-afrikanischen Rebellionen. Ob die Bev\u00f6lkerung nochmal die Kraft zum Widerstand hat?",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635267606.4545088
    },
    {
        "title": "Australien will bis 2050 klimaneutral sein",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/australien-klimaneutralitaet-2050-cop26-un-klimakonferenz-klimapolitik",
        "content": "Bisher tat sich das Land schwer mit dem Klimaschutz, nun setzt sich Australien offizielle Ziele. China verzichtet dagegen auf eine weitere Versch\u00e4rfung der Ma\u00dfnahmen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635267606.45451
    },
    {
        "title": "B\u00e4rbel Bas ist neue Bundestagspr\u00e4sidentin",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/baerbel-bas-ist-neue-bundestagspraesidentin",
        "content": "Erst zum dritten Mal steht eine Frau an der Spitze des Bundestags. In ihrer Antrittsrede warb sie f\u00fcr mehr B\u00fcrgern\u00e4he. Bei der Vize-Wahl scheiterte der Kandidat der AfD.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635267606.454512
    },
    {
        "title": "Flackermenschen, die im Abwasch zerflie\u00dfen",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-10/parquets-courts-band-rockmusik-new-york-sympathy-for-life",
        "content": "Kann Rockmusik 2021 noch relevant sein? Die New Yorker Band Parquet Courts beweist mit ihrem neuen Album \"Sympathy for Life\": Sie kann sogar revolution\u00e4r sein.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635267606.454518
    },
    {
        "title": "\"Jede Mutter h\u00e4lt ihr Kind f\u00fcr ein unschuldiges Lamm\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/sinn/2021-10/ayelet-gundar-goshen-elternliebe-kinder-opfer-taeter-interview",
        "content": "Eltern sehen ihre Kinder in besonderem Licht. Das bedeutet, dass sie f\u00fcr manche Seiten blind sind, sagt die Autorin Ayelet Gundar-Goshen. Weil es ihr Selbstbild st\u00f6rt.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635267606.45452
    }
]