{
    "title": "Noch ein bisschen radikaler",
    "date_raw": "September 29, 2021",
    "date": "2021-09-29",
    "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/afd-bundestag-vorstellung-afd-abgeordnete-bundestagswahl-radikal-politische-rechte",
    "content": "Die AfD-Fraktion im Bundestag schrumpft nach der Wahl, mehrere Rechtsau\u00dfen-Abgeordnete sind ausgeschieden. Doch andere r\u00fccken nach, die Kr\u00e4fteverh\u00e4ltnisse \u00e4ndern sich.",
    "ranked": 15,
    "epoch": 1632924692.4752479
}