{
    "title": "AfD-Fraktion streitet \u00fcber Personalfragen",
    "date_raw": "September 29, 2021",
    "date": "2021-09-29",
    "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/afd-fraktion-konstituierende-sitzung-bundestag-matthias-moosdorf-matthias-helferich",
    "content": "Die AfD hat dar\u00fcber beraten, ob die Abgeordneten Matthias Moosdorf und Matthias Helferich der Fraktion angeh\u00f6ren sollen. Sie waren durch extreme \u00c4u\u00dferungen aufgefallen.",
    "ranked": 34,
    "epoch": 1633007299.6411846
}