[
    {
        "title": "Enth\u00fcllungen zu Indien-Gesch\u00e4ft bringen Facebook weiter unter Druck",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/facebook-kritik-hassnachrichten-falschnachrichten-regulierung",
        "content": "Der Konzern soll es trotz Warnungen vers\u00e4umt haben, in Indien die Verbreitung von Hetze einzud\u00e4mmen. Bereits 2019 sei ein Anstieg von Gewaltaufrufen festgestellt worden.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635116406.5229235
    },
    {
        "title": "Klimawandel zu Angelegenheit \"nationaler Sicherheit\" in Israel erkl\u00e4rt",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/cop26-israel-weltklimkonferenz-klimawandel-massnahmen",
        "content": "Vor der Weltklimakonferenz in Glasgow hat Israel neue Klimaschutzma\u00dfnahmen beschlossen. Investitionen in gr\u00fcne Energie sollen erleichtert werden.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635116406.5229268
    },
    {
        "title": "Hoher Wahlsieg f\u00fcr Pr\u00e4sident Schawkat Mirsijojew erwartet",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/usbekistan-praesident-schawkat-mirsijojew-praesidentschaftswahl",
        "content": "Usbekistans Staatschef steht nach f\u00fcnf Jahren im Amt vor der Wiederwahl. Wahlbeobachter kritisierten den Ausschluss der Opposition.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635116406.5229287
    },
    {
        "title": "Gesundheits\u00e4mter melden 4.600 Neuansteckungen mehr als in der Vorwoche",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-steigt-hamburg",
        "content": "Nach Informationen von ZEIT ONLINE ist die Zahl der Neuinfektionen im Vorwochenvergleich deutlich gestiegen. Unter den St\u00e4dten ist Hamburg besonders stark betroffen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635116406.52293
    },
    {
        "title": "Adrenalin, Serotonin, Dopamin",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-10/tatort-mainz-heike-makatsch-blind-date",
        "content": "Der Mainzer \"Tatort\" mit Heike Makatsch beginnt originell mit dem Fall einer blinden Zeugin. Am Ende kommt er daher wie die klassische Kartoffelklo\u00df-Kombi: halb und halb.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635116406.5229306
    },
    {
        "title": "\"Meine Kindheit hat mein Verh\u00e4ltnis zu Geld gesch\u00e4digt\"",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/zett/2021-10/beziehung-geld-kostenteilung-gehaltsunterschied-partnerschaft",
        "content": "Michael zahlte in seiner letzten Beziehung alles allein. Deshalb fordert er von seiner neuen Freundin, dass sie die Kosten zur H\u00e4lfte teilen \u2013 obwohl er mehr verdient.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635116406.5229354
    },
    {
        "title": "Kann Liebe eine Depression \u00fcberstehen?",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-10/depression-psychologie-therapie-behandlung-paare-partnerschaft",
        "content": "Eine Depression betrifft immer auch die Lebenspartner der Erkrankten. Wie es Paaren gelingen kann, die Last der Krankheit gemeinsam zu bew\u00e4ltigen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635116406.5229363
    },
    {
        "title": "Und der Sex?",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-10/schwangerschaft-sex-geschlechtsverkehr-lust-beziehung-partnerschaft",
        "content": "Warum das Verlangen im zweiten Trimester am st\u00e4rksten ist und wann es nach der Geburt zur\u00fcckkehrt. Eine Hebamme und eine Sexualtherapeutin \u00fcber den Sex werdender Eltern",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635116406.522937
    },
    {
        "title": "Ein Streit, den Erdo\u011fan sich nicht leisten kann",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/tayyib-erdogan-fall-osman-kavala-aussenpolitik-eskalation-botschafter-tuerkei",
        "content": "Die Provokation der geplanten Botschafterausweisung t\u00e4uscht: Eine Eskalation des Konflikts mit dem Westen w\u00fcrde dem t\u00fcrkischen Pr\u00e4sidenten schaden.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635116406.5229378
    },
    {
        "title": "Mark van Bommel muss Trainerposten r\u00e4umen",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/vfl-wolfsburg-mark-van-bommel-trainer-getrennt-niederlage",
        "content": "Einen Tag nach der Niederlage gegen den SC Freiburg trennt sich der VfL Wolfsburg von Trainer Mark van Bommel. Wer die Mannschaft nun betreut, bleibt zun\u00e4chst offen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635116406.5229387
    },
    {
        "title": "Sechstes Todesopfer nach Amokfahrt vom Dezember 2020",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/trier-amokfahrt-2020-sechstes-todesopfer-verletzter-verstorben-krankenhaus",
        "content": "Ein damals schwer verletzter Mann hat sich nicht mehr von den Folgen der Trierer Amokfahrt vor knapp einem Jahr erholt. Die Tat j\u00e4hrt sich Anfang Dezember zum ersten Mal.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635116406.5229394
    },
    {
        "title": "Israel k\u00fcndigt Bau von 1.355 neuen Siedlerwohnungen an",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/westjordanland-israel-siedler-wohnungen-neubau-ankuendigung-palaestinenser",
        "content": "Hunderte Wohnungen sollen in sieben bereits bestehenden Siedlungen gebaut werden. Der Bau im besetzten Westjordanland ist v\u00f6lkerrechtlich illegal.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635116406.5229402
    },
    {
        "title": "Es sollte eine Obergrenze f\u00fcr Liebeskummer geben",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/liebeskummer-selbstverwirklichung-dating-kennenlernen-abschied",
        "content": "Wie viel Gef\u00fchle darf man zeigen, wenn man sich erst zweimal gesehen und einmal miteinander geschlafen hat? Es ist so leicht, immer das Falsche zu sagen und zu schreiben.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635116406.5229409
    },
    {
        "title": "Mathias D\u00f6pfner bedauert DDR-Vergleich",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/axel-springer-mathias-doepfner-bdzv-praesident-kritik-private-sms",
        "content": "Deutschland als \"neuer DDR-Obrigkeitsstaat\": In einem Schreiben an die Zeitungsverleger hat Verbandspr\u00e4sident Mathias D\u00f6pfner seine viel kritisierte Wortwahl bedauert.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635116406.5229416
    },
    {
        "title": "Taliban k\u00fcndigen Besch\u00e4ftigungsprogramm f\u00fcr Arbeitslose an",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/afghanistan-taliban-beschaeftigungsprogramm-ankuendigung-reduzierung-arbeitslosigkeit-hunger",
        "content": "Die Regierung in Kabul will Zehntausenden Arbeitslosen eine Besch\u00e4ftigung geben. Statt mit Geld sollen sie mit Weizen bezahlt werden.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635116406.5229423
    },
    {
        "title": "\"F\u00fcr die Freunde meiner Kinder bin ich nur noch der alte Kauz\"",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-10/warren-ellis-the-bad-seeds-musiker-buchautor-interview",
        "content": "Warren Ellis leitet Nick Caves Band The Bad Seeds und ist nun auch Buchautor. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber B-Seiten, musikalische Ver\u00e4nderung und einen Kaugummi von Nina Simone",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635116406.522943
    },
    {
        "title": "Angst haben hier alle",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/rechtsextremismus-grenzgang-guben-brandenburg-migranten-jagd-polen-dritter-weg",
        "content": "Rechtsextreme rufen zur Jagd auf Migranten auf, in Guben ist durchaus Verst\u00e4ndnis zu h\u00f6ren daf\u00fcr. Wer Angst vor rechten \u00dcbergriffen hat, erf\u00e4hrt nur wenig Solidarit\u00e4t.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635116406.5229435
    },
    {
        "title": "Autorin aus Simbabwe mit Friedenspreis geehrt",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/tsitsi-dangarembga-friedenspreis-deutscher-buchhandel-autorin-simbabwe-afrika-literatur",
        "content": "Als erste schwarze Frau hat Tsitsi Dangarembga den Friedenspreis erhalten. Soziologin Auma Obama ehrte sie als eine der \"wichtigsten Stimmen\" Afrikas.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635116406.5229445
    },
    {
        "title": "Nicht nur Privatsache",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/joshua-kimmich-impfung-impfskeptiker-fussballer-initiative-we-kick-corona",
        "content": "Joshua Kimmich gilt als engagierter Fu\u00dfballprofi, nun \u00e4u\u00dfert er Bedenken gegen die Corona-Impfung. Damit schw\u00e4cht er die wichtigste Waffe im Kampf gegen das Virus.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635116406.5229485
    },
    {
        "title": "Zentralrat der Juden erh\u00e4lt im Fall Ofarim Hassnachrichten",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/gil-ofarim-zentralrat-der-juden-antisemitismus-hassnachrichten-leipzig-hotel",
        "content": "Nachdem Musiker Gil Ofarim einen antisemitischen Vorfall beklagt hatte, konnte der Vorgang bislang nicht gekl\u00e4rt werden. Nun erreicht den Zentralrat antisemitischer Hass.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635116406.5229495
    }
]