[
    {
        "title": "\"Mein Mitbewohner hat ein Jahr Miete gezahlt und war nur dreimal hier\"",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/studium-corona-hochschulen-praesenz-vorlesungen-studierende-campus-erwartungen",
        "content": "F\u00fcr sehr viele Studierende waren die verganngenen drei Semester vor allem eines: einsam. Nun kehren sie zur\u00fcck an die Uni. Vier erz\u00e4hlen, wie sie die ersten Tage erleben.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1634716805.6281533
    },
    {
        "title": "Horst Seehofer schl\u00e4gt auch Sanktionen gegen Unternehmen vor",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/migration-belarus-horst-seehofer-massnahmen-kabinett",
        "content": "Wegen der illegalen Einreisen aus Belarus stellt der Bundesinnenminister heute erste Ma\u00dfnahmen vor. Menschenrechtler kritisieren die Lage an der polnischen Grenze.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1634716805.628156
    },
    {
        "title": "\"Keinesfalls laut sagen\"",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/2021/43/ben-smith-julian-reichelt-bild-zeitung-new-york-times-axel-springer-verlag",
        "content": "Der \"New York Times\"-Journalist Ben Smith \u00fcber jene Recherchen, die den \"Bild\"-Chefredakteur den Job kosteten",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1634716805.6281574
    },
    {
        "title": "Ex-Bundeswehrsoldaten sollen Aufbau von S\u00f6ldnertruppe geplant haben",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/bundeswehr-ex-soldaten-aufbau-soeldner-gruppe-terrorverdacht-bundesanwaltschaft-bundeskriminalamt",
        "content": "Die Bundesanwaltschaft hat zwei ehemalige Bundeswehrsoldaten wegen Terrorverdachts festnehmen lassen. Sie sollen geplant haben, am Krieg in Jemen mitzuverdienen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1634716805.6281586
    },
    {
        "title": "M\u00f6gliches Ende der Corona-Notlage umstritten",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/jens-spahn-notlage-corona-pandemie-kritik-verbaende",
        "content": "Die Reaktionen auf den Vorsto\u00df von Gesundheitsminister Jens Spahn f\u00fcr ein Ende der Notlage ist gespalten. Vor allem die Bundesl\u00e4nder warnen vor einem schnellen Aus.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1634716805.6281598
    },
    {
        "title": "1.000 ganz legale Schuldentricks",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/schuldenbremse-finanzpolitik-investition-iwf-bip-5vor8",
        "content": "SPD, Gr\u00fcne und FDP suchen nach Wegen, trotz Schuldenbremse mehr Kredite aufzunehmen. Das ist sinnvoll, denn Deutschland hat kein Finanzproblem.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1634716805.6281633
    },
    {
        "title": "Annalena Baerbock gegen Betriebserlaubnis f\u00fcr Nord Stream 2",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/russland-nord-stream-2-annalena-baerbock-betriebserlaubnis",
        "content": "Die Gr\u00fcnen-Chefin fordert, Gasproduktion und den Gastransport k\u00fcnftig besser zu trennen. Russland wirft sie mit Blick auf die hohen Energiepreise ein \"Pokerspiel\" vor.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1634716805.628164
    },
    {
        "title": "Streit um Notlage, ungesundes Essen, Techniktrottel",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/notlage-ernaehrungspolitik-techniktrottel-2021-10-20",
        "content": "In Deutschland wird \u00fcber die epidemische Lage gestritten, die Politik tut zu wenig gegen Junkfood und Boomer sind nicht an allem schuld. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1634716805.6281648
    },
    {
        "title": "Was Unternehmen f\u00fcr den Impf-Schutz tun",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/corona-infektion-unternehmen-impfpflicht-impfung-angst-nachrichtenpodcast",
        "content": "Arbeitgeber k\u00f6nnen ihre Besch\u00e4ftigten nicht zum Impfen zwingen, den Schutz lassen sich manche deshalb einiges kosten. Au\u00dferdem im Podcast: Welchen Wert hat die Buchmesse?",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1634716805.628166
    },
    {
        "title": "Die Wurzel des Guten",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/bergbrenner-max-irlinger-schnapsbrennen-alkohol-enzien-meisterwurz-bayern-alpen",
        "content": "In einer winzigen H\u00fctte in den Bayerischen Alpen stellt Max Irlinger Enzian und Meisterwurz her \u2013 als Bergbrenner. Er ist der letzte seiner Art in Deutschland.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1634716805.6281667
    },
    {
        "title": "Aufgefressen in Amsterdam",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/champions-league-ajax-amsterdam-bvb-paris-leipzig",
        "content": "Der BVB wird in Amsterdam vorgef\u00fchrt und sein Trainer redet \u00fcber einen Bayern-Spieler. Leipzig h\u00e4lt in Paris tapfer mit, scheitert aber an Messi, Mbapp\u00e9 und dem Schiri.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1634716805.6281674
    },
    {
        "title": "Warum Porsche pl\u00f6tzlich E-Bikes baut",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/porsche-e-bikes-harley-elektromobilitaet-autoindustrie",
        "content": "Nach Harley-Davidson hat auch Porsche angek\u00fcndigt, bald Elektrofahrr\u00e4der zu verkaufen. Dahinter steckt mehr als Imagepflege.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1634716805.628168
    },
    {
        "title": "Ein beachtliches Papier",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-10/folge-254",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 20. Oktober 2021",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1634716805.628169
    },
    {
        "title": "Ausschuss will Steve Bannon vor Gericht bringen",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/erstuermung-us-kapitol-steve-bannon-untersuchungsausschuss",
        "content": "Donald Trumps fr\u00fcherer Chefstratege weigert sich, zur Erst\u00fcrmung des US-Kapitols auszusagen. Der zust\u00e4ndige Kongressausschuss will das nicht hinnehmen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1634716805.6281698
    },
    {
        "title": "Armee meldet T\u00f6tung von Bandenmitgliedern",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nigeria-armee-toetung-bandenmitglieder",
        "content": "Nach einem Angriff auf einen Markt geht Nigerias Milit\u00e4r mit schwerem Kriegsger\u00e4t gegen bewaffnete Gruppen vor. Mehr als 50 Menschen sollen dabei get\u00f6tet worden sein.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1634716805.6281705
    },
    {
        "title": "Facebook zahlt Millionensumme an abgelehnte Bewerber",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/facebook-tech-branche-bewerber-stellenangebote-vergleich-strafzahlung",
        "content": "Der Konzern soll bei Stellenangeboten US-Bewerber gegen\u00fcber Ausl\u00e4ndern benachteiligt haben. Jetzt zahlt Facebook 14 Millionen Dollar an Strafen und Entsch\u00e4digungen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1634716805.6281712
    },
    {
        "title": "Dortmund verliert gegen Amsterdam, Leipzig gegen Paris",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/champions-league-bvb-dortmund-rb-leipzig-spielberichte",
        "content": "Ajax Amsterdam hat einen Kantersieg gegen Borussia Dortmund eingefahren. Paris St. Germain gewann dank Lionel Messi gegen den RB Leipzig. Die Spielberichte",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1634716805.628172
    },
    {
        "title": "Zahl der Neuinfektionen steigt im Vergleich zur Vorwoche um 43 Prozent",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-fallzahlen-steigen",
        "content": "Das Robert Koch-Institut meldet mehr als 17.000 Neuinfektionen binnen eines Tages. Die Sieben-Tage-Inzidenz liegt nun bei 80,4.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1634716805.628173
    },
    {
        "title": "\"W\u00e4hrend der Lockdowns war alles sehr emotional\"",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-09/redezeit-fuer-dich-corona-einsamkeit-hamburg-coaching",
        "content": "Der Hamburger Coach Florian Schleinig hat im Corona-Lockdown ein Angebot f\u00fcr Menschen entwickelt, die jemanden zum Reden brauchen. Was wird nun daraus?",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1634716805.6281762
    },
    {
        "title": "Axel Springer schlie\u00dft \u00dcbernahme von Politico ab",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-10/axel-springer-politico-us-mediengruppe-uebernahme-abgeschlossen",
        "content": "Der Kaufpreis soll mindestens 630 Millionen Euro betragen: Die US-Nachrichtenmarke \"Politico\" geh\u00f6rt nun vollst\u00e4ndig dem deutschen Medienkonzen Axel Springer.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1634716805.628177
    }
]