[
    {
        "title": "Millionen f\u00fcr die Medien",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/medienfoerderung-oesterreich-sebastian-kurz-inserate-korruption-schweiz-politikpodcast",
        "content": "In \u00d6sterreich stecken Politik und Medien im Inserate-Sumpf, wie abh\u00e4ngig ist der Journalismus in der Schweiz und in Deutschland von der Politik? Und: Nationalfeiertage",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635343205.8443875
    },
    {
        "title": "Die Ampel \u00fcbernimmt Corona",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/corona-massnahmen-ampel-parteien-spd-fdp-gruene-uebergangsregeln-november-maerz",
        "content": "Jetzt m\u00fcssen sie die Pandemie bek\u00e4mpfen: SPD, FDP und Gr\u00fcne wollen den Ausnahmezustand beenden. Das Ende aller Ma\u00dfnahmen soll im M\u00e4rz kommen. Ohne Risiko ist das nicht.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635343205.8443902
    },
    {
        "title": "Es ist wieder da!",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/2021/44/corona-pandemie-vierte-welle-herbst-corona-impfquote-inzidenzen",
        "content": "Weil es bei der Impfung nicht vorangeht, steigen die Corona-Zahlen. Das ist nicht mehr hinnehmbar.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635343205.8443913
    },
    {
        "title": "Justiz versteigert Bitcoin deutlich \u00fcber Kurswert",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/kryptowaehrung-bitcoin-justizministerium-nrw-auktion",
        "content": "Mehr als 57.000 Euro hat die erste Bitcoin-Versteigerung eingebracht, trotz weit niedrigerem Kurs. Die Kryptow\u00e4hrung war von NRW-Justizbeh\u00f6rden beschlagnahmt worden.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635343205.8443925
    },
    {
        "title": "Die Idylle, die H\u00f6lle",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/nur-eine-kleine-insel-jamaica-kincaid-buch-antigua-rezension",
        "content": "Der Kampa Verlag legt die B\u00fccher von Jamaica Kincaid neu auf. Zuletzt die w\u00fctende Begehung ihrer von Kolonialismus und Korruption gepr\u00e4gten Heimatinsel Antigua.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635343205.8443935
    },
    {
        "title": "Verfassungsschutz registrierte ausl\u00e4ndische Kampagne gegen Baerbock",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundestagswahlkampf-annalena-baerbock-die-gruenen-verfassungsschutz-ausland-beeinflussungsversuche",
        "content": "Ausl\u00e4ndische Akteure hatten laut Verfassungsschutz versucht, den Bundestagswahlkampf zu beeinflussen. Annalena Baerbock war demnach besonders oft Ziel von Onlineattacken.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635343205.8443947
    },
    {
        "title": "\"Man muss den Frauenfu\u00dfball wie ein Start-up sehen\"",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/almuth-schult-frauenfussball-popularitaet-europa-deutschland-bundesliga",
        "content": "In vielen L\u00e4ndern wird Frauenfu\u00dfball popul\u00e4rer, in Deutschland bleibt er in der Nische. Die Nationalspielerin Almuth Schult erkl\u00e4rt, was sich \u00e4ndern muss.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635343205.8443959
    },
    {
        "title": "Geh\u00f6ren Sie einer Risikogruppe an?",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-riskogruppen-neuinfektionen-booster-impfung-hygiene-gesundheit",
        "content": "Trotz steigender Infektionszahlen herrscht dank Impfung und Hygienekonzepten fast wieder Normalit\u00e4t. Doch manche m\u00fcssen sich weiterhin in Acht nehmen. Wie geht es Ihnen?",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635343205.8443966
    },
    {
        "title": "Die Suche nach der Kette",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/2021/44/gil-ofarim-antisemitismus-vorfall-leipzig-hotel-davidstern-kette",
        "content": "Ein interner Untersuchungsbericht weckt Zweifel, ob der Musiker Gil Ofarim tats\u00e4chlich antisemitisch diskriminiert wurde.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635343205.8443973
    },
    {
        "title": "Was Corona mit den Schulen macht",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/2021/44/lehrer-umfrage-schulen-corona-pandemie-digitalisierung-psyche-lernrueckstaende",
        "content": "Digitale Erneuerung, Lernr\u00fcckst\u00e4nde und psychische Probleme: Die Pandemie hat ihre Spuren in den Klassenzimmern hinterlassen. Eine Umfrage unter Lehrern\u2002",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635343205.844398
    },
    {
        "title": "NRW-Landtag w\u00e4hlt Hendrik W\u00fcst zum neuen Ministerpr\u00e4sidenten",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/nrw-landtag-waehlt-hendrik-wuest-zum-neuen-ministerpraesidenten",
        "content": "Der Nachfolger von Armin Laschet an der Spitze der Landesregierung von NRW steht fest. Eine Mehrheit der Abgeordneten stimmte f\u00fcr Hendrik W\u00fcst als Ministerpr\u00e4sident.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635343205.8443987
    },
    {
        "title": "BND k\u00fcndigt nach Fehlern bei Afghanistan-Abzug Reform an",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundesnachrichtendienst-afghanistan-taliban-fehleinschaetzung-abzug-geheimdienst-reform",
        "content": "Die schnelle Macht\u00fcbernahme der Taliban hat die westlichen Geheimdienste \u00fcberrascht. Der BND will daraus seine Lehren ziehen und k\u00fcnftig schneller werden.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635343205.8443997
    },
    {
        "title": "Luxemburgs Premier mit Plagiatsvorw\u00fcrfen konfrontiert",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/xavier-bettel-plagiatsaffaere-luxemburg-premierminister-abschlussarbeit",
        "content": "Auf 54 von 56 Seiten seiner Abschlussarbeit an der Universit\u00e4t Nancy soll Xavier Bettel abgeschrieben haben. Er zeigt sich einsichtig.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635343205.8444004
    },
    {
        "title": "EuGH verurteilt Polen zur Zahlung von Zwangsgeld",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/eugh-verurteilt-polen-zur-zahlung-von-zwangsgeld",
        "content": "Polen verweigert sich nach wie vor, h\u00f6chstrichterliche Entscheidungen bei der Justizreform anzuerkennen. Deshalb soll das Land t\u00e4glich eine Million Euro zahlen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635343205.8444011
    },
    {
        "title": "Geheimdienste besorgt \u00fcber Rechtsextremismus in Beh\u00f6rden",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/verfassungsschutz-rechtsextremismus-bundeswehr-behoerden-netzwerke-geheimdienst",
        "content": "Zahlreiche Polizisten und Soldaten werden als rechtsextremistische Verdachtsf\u00e4lle gef\u00fchrt. Der Verfassungsschutz warnt vor deren Zugang zu Informationen und Waffen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635343205.8444018
    },
    {
        "title": "Keine Angst vor Tesla",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/2021/44/tesla-autoindustrie-deutschland-konkurrenz-aktienkurs-ig-metall",
        "content": "Der kalifornische Autobauer erreicht einen neuen B\u00f6rsenrekord. Haben die deutschen Hersteller schon verloren?\u2002",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635343205.8444028
    },
    {
        "title": "Kretschmer pl\u00e4diert f\u00fcr befestigte EU-Au\u00dfengrenze zu Belarus",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/belarus-michael-kretschmer-eu-aussengrenze-migration-gefluechtete",
        "content": "\"Wir brauchen Z\u00e4une und vermutlich auch Mauern\": Sachsens Regierungschef hat die EU wegen des Andrangs von Gefl\u00fcchteten an der Grenze zu Belarus zum Handeln aufgerufen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635343205.8444033
    },
    {
        "title": "\u00c4rzte d\u00fcrfen Zugang zu ihren Praxen nicht mit 3G-Regel begrenzen",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/gesundheitsministerium-3g-regel-arztpraxen-patienten-behandlung",
        "content": "Mit der 3G-Regel beschr\u00e4nken einem Bericht zufolge immer wieder auch Arztpraxen, wen sie behandeln. Das sei nicht rechtens, stellt das Bundesgesundheitsministerium klar.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635343205.8444073
    },
    {
        "title": "\"It Would Be a Mistake to Grant Him His Wish\"",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/christian-lindner-finance-minister-traffic-light-coalition-koalition-critics-englisch",
        "content": "Christian Lindner would be unsuitable as finance minister \u2013 but would make a good minister of digital affairs, according to economists Joseph E. Stiglitz and Adam Tooze.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635343205.844411
    },
    {
        "title": "\"Es w\u00e4re ein Fehler, ihm seinen Wunsch zu erf\u00fcllen\"",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/2021/44/christian-lindner-finanzminister-ampel-koalition-kritik-europa-digitalisierung",
        "content": "Christian Lindner w\u00e4re als Finanzminister ungeeignet \u2013 daf\u00fcr aber ein guter Minister f\u00fcr Digitales, meinen die Wirtschaftswissenschaftler",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635343205.8444116
    }
]