{
    "title": "\"Die Klimakrise ist nicht akut genug, um danach zu handeln\"",
    "date_raw": "September 30, 2021",
    "date": "2021-09-30",
    "url": "https://www.zeit.de/green/2021-09/klimawandel-bundestagswahl-wahlkampf-klimakrise-frank-roselieb-interview",
    "content": "Der Krisenforscher Frank Roselieb erkl\u00e4rt, was die Gr\u00fcnen im Wahlkampf falsch gemacht haben und warum Katastrophenrhetorik vor allem die \u00c4lteren nicht \u00fcberzeugt.",
    "ranked": 19,
    "epoch": 1633007347.573379
}