{
    "title": "Darf jetzt Robert Habeck vor?",
    "date_raw": "September 29, 2021",
    "date": "2021-09-29",
    "url": "https://www.zeit.de/politik/2021-09/gruene-annalena-baerbock-robert-habeck-vizekanzler-kosovo-nachrichtenpodcast",
    "content": "Bei den Gr\u00fcnen wird die Kanzlerkandidatin wom\u00f6glich nicht die Vizekanzlerin. Au\u00dferdem: Warum die Spannungen zwischen Serbien und dem Kosovo brisant f\u00fcr die EU sind.",
    "ranked": 28,
    "epoch": 1632924692.4802332
}