[
    {
        "title": "Gek\u00fcndigt statt geimpft",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/corona-impfung-kuendigung-arbeitsplatz-arbeitgeber-impfpflicht",
        "content": "Viele Firmen wollen, dass sich ihre Angestellten impfen lassen. Manche bieten 500 Euro, andere k\u00fcndigen Impfunwillige. Gro\u00dfe Konzerne fordern sogar eine Impfpflicht.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1634738411.0737085
    },
    {
        "title": "Russland sieht Bem\u00fchungen der Taliban um Stabilisierung Afghanistans",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/russland-taliban-afghanistan-konferenz-stabilisierung-land-verhandlungen",
        "content": "Bei einer Afghanistan-Konferenz in Moskau fand Russlands Au\u00dfenminister Sergej Lawrow anerkennende Wort f\u00fcr die Taliban. Die Islamisten baten um internationale Hilfe.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1634738411.0737112
    },
    {
        "title": "Alexej Nawalny erh\u00e4lt Sacharow-Preis des Europ\u00e4ischen Parlaments",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/alexej-nawalny-sacharow-preis-eu-parlament-demokratie-menschenrechte-auszeichnung-russischer-oppositionspolitiker",
        "content": "Das EU-Parlament ehrt den russischen Oppositionellen f\u00fcr seine Bem\u00fchungen, den Machtanspruch Wladimir Putins permanent infrage zu stellen. Nawalny sitzt derzeit in Haft.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1634738411.0737126
    },
    {
        "title": "Das Kreuz mit den Fu\u00dfballabos",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/fussball-pay-tv-abos-kosten-dazn-amazon-prime-sky",
        "content": "Wer Fu\u00dfball sehen will, braucht viele Streaming-Abos. Seltsam, dass es trotz des riesigen Wettbewerbs keine Innovationen gibt. Wo etwa bleibt die digitale Dauerkarte?",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1634738411.0737138
    },
    {
        "title": "Mehrere Fu\u00dfballverb\u00e4nde drohen mit Fifa-Austritt",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/fussball-wm-rhythmus-2-jahre-fifa-austritt-europa-streit",
        "content": "Eine Fu\u00dfball-WM alle zwei Jahre ab 2028 \u2013 so will es die Fifa. Doch der Widerstand in Europa und S\u00fcdamerika w\u00e4chst: Inzwischen drohen mehrere Verb\u00e4nde mit ihrem Austritt.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1634738411.0737147
    },
    {
        "title": "Der Pragmatiker geht",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/jens-weidmann-deutsche-bundesbank-ruecktritt-chef-joerg-kukies",
        "content": "Jens Weidmann verl\u00e4sst die Bundesbank ohne Groll. Die Wahl des Nachfolgers liegt nun bei Kanzlerkandidat Olaf Scholz. Schafft es diesmal eine Frau an die Spitze?",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1634738411.0737185
    },
    {
        "title": "Facebook plant laut Medienbericht Namens\u00e4nderung",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-10/facebook-umbenennung-unternehmen-mark-zuckerberg-social-media-the-verge",
        "content": "Schon in der kommenden Woche k\u00f6nnte Mark Zuckerberg laut \"The Verge\" einen neuen Namen verk\u00fcnden. Facebook w\u00e4re dann nur noch ein Teil des Konzerns.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1634738411.0737193
    },
    {
        "title": "Bundesweite Razzia gegen mutma\u00dfliche Rechtsextremisten",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/rechtsextremismus-razzia-tag-x-waffebeschlagnahmung-kriminelle-gruppe-aufstandsfantasien",
        "content": "Von Berlin aus soll die Gruppe Berserker Clan einen bewaffneten Umsturz geplant haben. Bei Durchsuchungen fanden Ermittler Waffen, Munition und Dopingmittel.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1634738411.07372
    },
    {
        "title": "\"In meinem Alter ist die Frage: Legt man jetzt die F\u00fc\u00dfe hoch?\"",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/frank-bsirske-gruene-verdi-klimawandel-bundestag-abgeordneter",
        "content": "Als junger Mann wurde er aus der SPD geworfen, dann war Frank Bsirske 18 Jahre lang ver.di-Chef. Statt das Rentnerdasein zu genie\u00dfen, sitzt er neu im Bundestag. Warum?",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1634738411.0737212
    },
    {
        "title": "\"Der Schl\u00fcssel zur L\u00f6sung des Problems liegt in Moskau\"",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/horst-seehofer-migration-belarus-polen-grenzkontrollen-gefluechtete",
        "content": "Horst Seehofer will trotz steigender Fl\u00fcchtlingszahlen die Grenzen zu Polen nicht schlie\u00dfen. Der Innenminister pr\u00fcft aber Grenzkontrollen von Griechenland-Fl\u00fcgen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1634738411.0737221
    },
    {
        "title": "VW-Betriebsratschefin wirft Management Planlosigkeit vor",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/chipmangel-vw-betriebsratschefin-daniela-cavallo-management-planlosigkeit-autoindustrie",
        "content": "VW wird in Wolfsburg wegen des Chipmangels dieses Jahr wohl so wenig Autos bauen wie zuletzt 1958. Betriebsratschefin Daniela Cavallo greift nun die F\u00fchrungsebene an.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1634738411.0737228
    },
    {
        "title": "Herstellerpreise steigen so schnell wie seit 47 Jahren nicht mehr",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/erzeugerpreise-anstieg-erdgas-oelpreis-inflation-indikator-oelkrise-statistisches-bundesamt",
        "content": "Seit der \u00d6lkrise in den Siebzigerjahren sind die Herstellerpreise nicht mehr so schnell gewachsen. Experten warnen vor einer psychologisch befeuerten Inflation.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1634738411.0737238
    },
    {
        "title": "Wie laut Sirenen sein k\u00f6nnen",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-rumaenien-infektionen-krankenhaeuser-beatmungsgeraete-politik-krise",
        "content": "Eine Inzidenz von 1.100 in der Hauptstadt: Rum\u00e4nien ist zum Corona-Hotspot geworden. Patienten m\u00fcssen sich Beatmungsger\u00e4te teilen, der Politik vertraut niemand mehr.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1634738411.0737245
    },
    {
        "title": "Horst Seehofer stellt Ma\u00dfnahmen gegen illegale Einreisen vor",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/belarus-polen-gefluechtete-einreise-deutschland-grenzkontrollen-bundesinnenministerium-livestream",
        "content": "Immer mehr Fl\u00fcchtende suchen den Weg von Belarus \u00fcber Polen nach Deutschland. Wie reagiert die Bundesregierung? Bundesinnenminister Seehofer pr\u00e4sentiert seine Vorschl\u00e4ge.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1634738411.0737252
    },
    {
        "title": "Das Wunder der \u00f6ffentlichen Einsamkeit",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/2021/43/edita-gruberova-opernsaengerin-sopranistin-slowakei-zuerich-nachruf",
        "content": "Zerbinetta, Lucia, K\u00f6nigin der Nacht: Zum Tod der gro\u00dfen S\u00e4ngerin Edita Gruberov\u00e1",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1634738411.073726
    },
    {
        "title": "Staatsanwaltschaft stellt Ermittlungen gegen Seenotretter ein",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/italien-seenotrettung-staatsanwaltschaft-einstellung-ermittlungen-sizilien-mare-jonio-lampedusa",
        "content": "Das Schiff \"Mare Jonio\" war 2019 nach einer Seenotrettung von den Justizbeh\u00f6rden beschlagnahmt worden. Der Crew wurde damals Beihilfe zur Schlepperei vorgeworfen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1634738411.0737267
    },
    {
        "title": "Mindestens 13 Tote bei Anschlag auf Armeebus in Damaskus",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/syrien-damaskus-anschlag-armeebus-tote-terror-militaer-hauptstadt",
        "content": "Zwei Bomben explodierten, als ein Bus besetzt mit Soldaten eine Br\u00fccke in Damaskus passierte. Solche Anschl\u00e4ge hat es in der Hauptstadt Syriens l\u00e4nger nicht mehr gegeben.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1634738411.0737274
    },
    {
        "title": "Bundesbank-Pr\u00e4sident Jens Weidmann tritt zur\u00fcck",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/bundesbank-praesident-jens-weidmann-tritt-zurueck",
        "content": "\u00dcberraschend zieht sich der Chef der Bundesbank zum Jahresende von seinem Posten zur\u00fcck. Nach zehn Jahren sei es Zeit f\u00fcr ein neues Kapitel, teilte Jens Weidmann mit.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1634738411.0737286
    },
    {
        "title": "SPD-Abgeordnete B\u00e4rbel Bas soll Bundestagspr\u00e4sidentin werden",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/spd-schlaegt-baerbel-bas-als-bundestagspraesidentin-vor",
        "content": "Die SPD-Fraktion schl\u00e4gt ihre bisherige Vizevorsitzende als Nachfolgerin von Wolfgang Sch\u00e4uble vor. Damit w\u00fcrde eine rein m\u00e4nnliche Staatsspitze verhindert.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1634738411.0737317
    },
    {
        "title": "Punk ist gut f\u00fcr die Rendite: Der Streit um das Kraftwerk Bille",
        "date_raw": "October 20, 2021",
        "date": "2021-10-20",
        "url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/elbvertiefung-20-10-2021",
        "content": "Stadt schl\u00e4gt sich auf die Seite der Kreativen. Hilft das? Und: Einzelhandel, Weihnachtsm\u00e4rkte, Winterdom bald mit 2G, Die Gegend um die Elbbr\u00fccken soll sch\u00f6ner werden",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1634738411.0737324
    }
]