[
    {
        "title": "Diese Tipps k\u00f6nnen deine Hausarbeit retten",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/studium-hausarbeiten-uni-wissenschaftliches-arbeiten-zitieren-rechtschreibung-zeitmanagement-tipps",
        "content": "Das Semester hat gerade angefangen. Dieser Guide hilft dir dabei, dich rechtzeitig zu organisieren, Fehler zu finden und Plagiate zu vermeiden.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635505206.5573912
    },
    {
        "title": "17 neue Wege",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/edition-f-frauen-award-gesellschaft-gewinnerinnen-gleichberechtigung",
        "content": "Mode f\u00fcr Muslima, Rassismusforschung, medizinische Versorgung: Das Onlinemagazin \"Edition F\" hat Menschen ausgezeichnet, die sich f\u00fcr mehr Gleichberechtigung einsetzen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635505206.5573945
    },
    {
        "title": "Bundesanwaltschaft will Urteil gegen Jennifer W. anfechten",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/is-rueckkehrerin-jennifer-w-bundesanwaltschaft-urteil-anfechten",
        "content": "Weil sie zugesehen haben soll, wie eine F\u00fcnfj\u00e4hrige verdurstete, soll die IS-R\u00fcckkehrerin zehn Jahre in Haft. Der Generalbundesanwalt hatte lebenslang gefordert.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635505206.5573957
    },
    {
        "title": "St\u00e4dtetag fordert Corona-Ausgleich in Milliardenh\u00f6he",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/deutscher-staedtetag-corona-ausgleich-krise-milliarden-burkhard-jung",
        "content": "Bund und L\u00e4nder sollen laut St\u00e4dtetag Corona-Verluste der St\u00e4dte und den Ausbau des Nahverkehrs finanzieren. Er veranschlagt daf\u00fcr bis zu 20 Milliarden Euro.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635505206.557397
    },
    {
        "title": "New Yorks Ex-Gouverneur wegen m\u00f6glichen Sexualdelikts angezeigt",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/andrew-cuomo-gouverneur-new-york-anzeige-sexuelle-belaestigung",
        "content": "Der einstige Hoffnungstr\u00e4ger der US-Demokraten ist wegen des Vorwurfs der \"gewaltsamen Ber\u00fchrung\" angezeigt worden. Insgesamt werfen elf Frauen Cuomo Bel\u00e4stigungen vor.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635505206.557398
    },
    {
        "title": "Staatsanwaltschaft stellt Steuerverfahren gegen DFB-Interimschef ein",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/rainer-koch-dfb-ex-praesident-staatsanwaltschaft-frankfurt-verfahren-eingestellt",
        "content": "Bei Spielen der deutschen Fu\u00dfballnationalmannschaft sollen Einnahmen nicht ordnungsgem\u00e4\u00df versteuert worden sein. Funktion\u00e4r Rainer Koch war daran wohl nicht beteiligt.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635505206.557399
    },
    {
        "title": "Inflation in der Eurozone steigt auf \u00fcber vier Prozent",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/inflation-eurozone-anstieg-vier-prozent-euro-raum-energiepreis",
        "content": "Die Teuerung im Euroraum ist im Oktober so stark nach oben geklettert wie seit \u00fcber 13 Jahren nicht mehr. Grund ist vor allem der kr\u00e4ftige Preisanstieg bei der Energie.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635505206.5573997
    },
    {
        "title": "Ein paar Entt\u00e4uschungen weiter",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/joe-biden-usa-klimaschutz-g20-klimagipfel-europa-frankreich",
        "content": "Papstaudienz, G20-Treffen, Klimagipfel: Joe Bidens zweite gro\u00dfe Reise f\u00fchrt ihn wieder nach Europa. Doch diesmal bringt der US-Pr\u00e4sident seine eigenen Probleme mit.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635505206.557401
    },
    {
        "title": "\"Europa darf sich von Lukaschenko nicht erpressen lassen\"",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/polen-belarus-grenze-fluechtlinge-pushbacks-gerald-knaus-politik-podcast",
        "content": "1.000 Menschen sollen an der Grenze zwischen Polen und Belarus schon gestorben sein. Der Soziologe Gerald Knaus fordert im Politikpodcast ein Ende der Push-backs.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635505206.5574017
    },
    {
        "title": "Voller K\u00fcrbis",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/gefuellter-kuerbis-halloween-rezept",
        "content": "Wir essen K\u00fcrbisse lieber, als Fratzen in ihr k\u00f6stliches Fleisch zu schneiden. Mit N\u00fcssen und Apfel gef\u00fcllt wird ein Butternussk\u00fcrbis zum veganen Halloween-Festmahl.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635505206.5574024
    },
    {
        "title": "Deutsche Wirtschaft legt deutlich zu",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/wirtschaft-deutschland-bip-wachstum-oekonomie-statistisches-bundesamt",
        "content": "Das Bruttoinlandsprodukt ist im dritten Quartal erneut gewachsen. Das liegt laut Statistischem Bundesamt vor allem am privaten Konsum.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635505206.5574033
    },
    {
        "title": "Amazon erwartet maues Weihnachtsgesch\u00e4ft",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-10/amazon-gewinneinbruch-corona-gewinnschwelle-lieferengpaesse-schlussquartal",
        "content": "Nach Rekordeinnahmen w\u00e4hrend der Pandemie flaut der Boom im Onlinehandel ab. Im Schlussquartal k\u00f6nnte Amazon sogar erstmals seit Langem keinen Gewinn machen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635505206.557404
    },
    {
        "title": "Britischer Umweltminister George Eunice droht mit Vergeltungsma\u00dfnahmen",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/fischereirechte-grossbritannien-frankreich-minister-drohung-vergeltung",
        "content": "Frankreich hat am Mittwoch strenge Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr britische Fischerboote angek\u00fcndigt. Der Streit wird wom\u00f6glich auch beim G20-Gipfel zum Thema werden.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635505206.557405
    },
    {
        "title": "Staatschefs beraten in Rom \u00fcber Corona, Klima und Wirtschaft",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/g20-gipfel-rom-corona-klimakrise-weltwirtschaft",
        "content": "Die G20-L\u00e4nder wollen am Wochenende die gro\u00dfen globalen Probleme diskutieren. Zur Bek\u00e4mpfung der Corona-Pandemie soll eine internationale Arbeitsgruppe geschaffen werden.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635505206.5574057
    },
    {
        "title": "Kinder spielen offenbar \"Squid Game\" nach",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/squid-game-kita-pinneberg-netflix-serie-gewaltverherrlichung-medienkonsum-kinder",
        "content": "Der Erfolg der Netflix-Serie \"Squid Game\" scheint in Kitas und Schulen angekommen zu sein. Erzieherinnen sollen nach den Worten \"Ich t\u00f6te dich\" aufmerksam geworden sein.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635505206.5574064
    },
    {
        "title": "Norbert Walter-Borjans tritt als Parteivorsitzender ab",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/spd-vorsitz-norbert-walter-borjans-will-nicht-erneut-antreten",
        "content": "Der Co-Parteichef der SPD, Norbert Walter-Borjans, will sich im Dezember nicht zur Wiederwahl stellen. Seine Mission sei erf\u00fcllt, sagte er in einem Interview.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635505206.557407
    },
    {
        "title": "Freedom-Day, Maskenpflicht abschaffen?",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/elbvertiefung-29-10-2021",
        "content": "Auf keinen Fall, sagt der Leiter der UKE-Intensivstation. Au\u00dferdem: Universit\u00e4t will heute neuen Pr\u00e4sidenten k\u00fcren, \u00d6ffentliche Anh\u00f6rung zu Pl\u00e4nen f\u00fcr die Sternbr\u00fccke",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635505206.5574079
    },
    {
        "title": "Parlament pr\u00fcft Anti-LGBT-Gesetz",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/anti-lgbt-gesetz-entwurf-polen-parlament-stop-lgbt",
        "content": "Im polnischen Parlament wurde in erster Lesung ein Gesetz diskutiert, mit dem LGBT-Veranstaltungen verboten werden sollen. In Warschau demonstrierten Hunderte Menschen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635505206.5574088
    },
    {
        "title": "Cremen ohne Sch\u00e4men",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/kosmetik-inhaltsstoffe-kennzeichnung-qualitaetssiegel-hautpflege-faq",
        "content": "Was ist eine \"vegane\" Creme? Worauf muss man mit sensibler Haut achten? So verstehen Sie das Kleingedruckte in der Drogerie \u2013 und decken sich richtig f\u00fcr den Winter ein.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635505206.5574172
    },
    {
        "title": "Demokraten blockieren Abstimmung \u00fcber Infrastrukturgesetz",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/joe-biden-infrastrukturgesetz-sozialreformen-klimapaket",
        "content": "Das US-amerikanische Repr\u00e4sentantenhaus hat die Abstimmung \u00fcber ein Infrastrukturgesetz verschoben. Zuvor soll eine Einigung zu den Sozialausgaben erzielt werden.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635505206.5574183
    }
]