[
    {
        "title": "Parlament kommt erstmals zusammen und w\u00e4hlt neues Pr\u00e4sidium",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundestag-erste-sitzung-wolfgang-schaeuble-baerbel-bas-bundestagspraesident",
        "content": "Bundestagspr\u00e4sident Wolfgang Sch\u00e4uble wird die erste Sitzung nach der Wahl er\u00f6ffnen, dann wird seine Nachfolge bestimmt. Die Mehrheit f\u00fcr B\u00e4rbel Bas gilt als gesichert.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635224406.2624805
    },
    {
        "title": "Mindestens 18 Menschen bei Angriff auf Moschee get\u00f6tet",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nigeria-angriff-moschee-tote-verletzte",
        "content": "Bewaffnete haben w\u00e4hrend des Morgengebetes das Feuer auf Gl\u00e4ubige er\u00f6ffnet. Mehrere Personen seien entf\u00fchrt worden, berichten Augenzeugen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635224406.2624834
    },
    {
        "title": "Neuer Bundestag, Erdo\u011fans Verzicht, Schuldgef\u00fchle loswerden",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/bundestag-erdogan-schuldgefuehle-2021-10-26",
        "content": "Der neu gew\u00e4hlte Bundestag kommt heute erstmals zusammen, der Eklat mit der T\u00fcrkei ist abgewendet und wir beantworten Fragen zur Grippeimpfung. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635224406.262485
    },
    {
        "title": "Welche Versicherungen wirklich wichtig sind",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-09/versicherung-schaeden-hochwasser-unfall-schaden-absicherung",
        "content": "Berufsunf\u00e4higkeit? Hausrat? Unfall? Manche Versicherungen sind unverzichtbar, andere braucht man eher selten. Wir zeigen, was elementar ist \u2013 und wo man Geld sparen kann.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635224406.262486
    },
    {
        "title": "Ein Bundestagsvize von H\u00f6ckes Gnaden",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundestagspraesident-afd-kandidat-michael-kaufmann-thueringer-landtag",
        "content": "Der AfD-Kandidat f\u00fcr das Bundestagspr\u00e4sidium ist bereits Parlamentsvize \u2013 im Th\u00fcringer Landtag. Mitgew\u00e4hlt wurde Michael Kaufmann dort auch aus der Linksfraktion.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635224406.262487
    },
    {
        "title": "Der Platz f\u00fcr Atomm\u00fcll wird knapp",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/atommuell-entsorgung-zwischenlager-abbau-kernkraftwerke-anwohner-sorgen",
        "content": "Mit dem Aus f\u00fcr die Kernkraft entstehen deutschlandweit Zwischenlager f\u00fcr strahlende Abf\u00e4lle. Anwohner f\u00fcrchten, dass sie mit dem Atomm\u00fcll noch Jahrzehnte leben m\u00fcssen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635224406.2624922
    },
    {
        "title": "Ein Hochsicherheitstrakt f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/moria-fluechtlingslager-lesbos-griechenland-ueberwachung-bundestag-plenum-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die EU hat neue Fl\u00fcchtlingslager in Griechenland errichtet, sie sind zweifach mit Stacheldraht umz\u00e4unt. Au\u00dferdem: Der neue Bundestag kommt zum ersten Mal zusammen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635224406.2624931
    },
    {
        "title": "Zuckerberg",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-10/folge-259",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 26. Oktober 2021",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635224406.2624938
    },
    {
        "title": "Mark Zuckerberg will Facebook-Apps auf junge Nutzer ausrichten",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-10/facebook-mark-zuckerberg-instragram-junge-nutzer",
        "content": "Der Facebook-Chef will seine sozialen Netzwerke nicht l\u00e4nger f\u00fcr \"\u00e4ltere Leute\" optimieren. Die Vorw\u00fcrfe gegen den Konzern weist er als koordinierte Kampagne zur\u00fcck.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635224406.2624948
    },
    {
        "title": "Tote und Verletzte bei Protesten gegen Milit\u00e4rputsch",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sudan-militaerputsch-proteste-tote",
        "content": "Der Friedensprozess im Sudan war eine der wenigen Erfolgsgeschichten einer instabilen Region. Der UN-Sicherheitsrat plant eine Dringlichkeitssitzung angesichts der Krise.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635224406.2624958
    },
    {
        "title": "Tesla mehr als eine Billion Dollar wert",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/elon-musk-tesla-marktwert-eine-billion-dollar-hertz-grossbestellung",
        "content": "Der Wert von Musks Elektroautofirma ist sprungartig gestiegen. Grund ist eine Gro\u00dfbestellung des Autovermieters Hertz.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635224406.2624965
    },
    {
        "title": "Weltraumfirma von Jeff Bezos will private Raumstation einrichten",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/blue-origin-private-raumstation-orbital-reef-jeff-bezos-raumfahrt",
        "content": "Sie soll h\u00f6her fliegen als die ISS und ann\u00e4hernd so gro\u00df sein wie sie: \"Orbital Reef\" soll nach den Pl\u00e4nen des Amazon-Milliard\u00e4rs die erste private Raumstation werden.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635224406.2624974
    },
    {
        "title": "Ersthelfer vom Breitscheidplatz stirbt an Folgen des Anschlags",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/anschlag-breitscheidplatz-berlin-ersthelfer-gestorben",
        "content": "Fast f\u00fcnf Jahre nach dem Berliner Attentat ist ein weiterer Schwerverletzter gestorben. Als einer der ersten war er den Verletzten zur Hilfe geeilt.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635224406.2624984
    },
    {
        "title": "Ippen will Recherchen zu Julian Reichelt nicht mehr ver\u00f6ffentlichen",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/julian-reichelt-bild-chefredakteur-recherchen-ippen-mediengruppe-nicht-veroeffentlichen",
        "content": "Die Ippen-Mediengruppe wird die Recherchen \u00fcber den ehemaligen Chef der \"Bild\"-Zeitung unter Verschluss halten. F\u00fcr einige Quellen habe sich die Situation ver\u00e4ndert.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635224406.262499
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz um fast 50 Prozent gestiegen",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-wachstum",
        "content": "Im Vergleich zu vergangener Woche hat sich die Inzidenz stark erh\u00f6ht und liegt bei 115,7. Die Gesundheits\u00e4mter haben 9.077 Neuinfektionen und 64 Todesf\u00e4lle gemeldet.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635224406.2624996
    },
    {
        "title": "\"Viel vermeintlich Perverses ist l\u00e4ngst Mainstream\"",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-10/paraphilie-sexuelle-neigungen-annika-floeter-sexpodcast",
        "content": "Von BDSM bis Fetische: Wir sprechen mit der Psychologin Annika Fl\u00f6ter \u00fcber teils seltene Vorlieben. Was sind Paraphilien und wie viel Nichtsexuelles steckt im Sexuellen?",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635224406.2625005
    },
    {
        "title": "So werden Sie ihre Schuldgef\u00fchle los",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/schuldgefuehle-glueck-psychologie-gedanken-ursachen-tipps",
        "content": "St\u00e4ndig f\u00fcr andere da und doch nie gut genug? \u00dcbersteigerte Schuldgef\u00fchle machen auf Dauer krank. Eine Psychologin erkl\u00e4rt, woher sie kommen \u2013 und wie man sie los wird.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635224406.262501
    },
    {
        "title": "Erdo\u011fan r\u00fcckt von angedrohter Ausweisung westlicher Diplomaten ab",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/tuerkei-ausweisung-deutscher-botschafter-bundesregierung-kritik-recep-tayyip-erdogan",
        "content": "Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident will die Botschafter von Deutschland und neun anderen Staaten nun doch nicht mehr ausweisen. Die Diplomaten h\u00e4tten \"einen R\u00fcckzieher gemacht\".",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635224406.2625022
    },
    {
        "title": "Gefundenes Strontium-90 soll nicht aus Bundeswehrbest\u00e4nden stammen",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/bundeswehr-offizier-radioaktives-material-nrw-kreis-dueren",
        "content": "Bei einem Bundeswehroffizier finden Ermittler radioaktives Material. Woher der Mann es hat, ist unklar. Aus den Best\u00e4nden seines Arbeitgebers komme es nicht.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635224406.2625058
    },
    {
        "title": "Amira Mohamed Ali und Dietmar Bartsch bleiben Fraktionschefs",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/die-linke-bundestag-fraktionsvorsitzende-amira-mohamed-ali-dietmar-bartsch",
        "content": "Mit 76,9 Prozent der Stimmen hat die Linke ihre Fraktionschefs best\u00e4tigt. Deren Abl\u00f6se war im Gespr\u00e4ch, nachdem es die Partei nur knapp in den Bundestag geschafft hatte.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635224406.2625065
    }
]