[
    {
        "title": "Mark Zuckerberg will Facebook-Apps auf junge Nutzer ausrichten",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-10/facebook-mark-zuckerberg-instragram-junge-nutzer",
        "content": "Der Facebook-Chef will seine sozialen Netzwerke nicht l\u00e4nger f\u00fcr \"\u00e4ltere Leute\" optimieren. Die Vorw\u00fcrfe gegen den Konzern weist er als koordinierte Kampagne zur\u00fcck.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635213606.4118977
    },
    {
        "title": "Tote und Verletzte bei Protesten gegen Milit\u00e4rputsch",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sudan-militaerputsch-proteste-tote",
        "content": "Soldaten haben in Sudans Hauptstadt Khartum auf Demonstranten geschossen. Mindestens drei Menschen wurden get\u00f6tet. Der UN-Sicherheitsrat plant eine Dringlichkeitssitzung.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635213606.4119005
    },
    {
        "title": "Tesla mehr als eine Billion Dollar wert",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/elon-musk-tesla-marktwert-eine-billion-dollar-hertz-grossbestellung",
        "content": "Der Wert von Musks Elektroautofirma ist sprungartig gestiegen. Grund ist eine Gro\u00dfbestellung des Autovermieters Hertz.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635213606.4119017
    },
    {
        "title": "Weltraumfirma von Jeff Bezos will private Raumstation einrichten",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/blue-origin-private-raumstation-orbital-reef-jeff-bezos-raumfahrt",
        "content": "Sie soll h\u00f6her fliegen als die ISS und ann\u00e4hernd so gro\u00df sein wie sie: \"Orbital Reef\" soll nach den Pl\u00e4nen des Amazon-Milliard\u00e4rs die erste private Raumstation werden.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635213606.4119027
    },
    {
        "title": "Ersthelfer vom Breitscheidplatz stirbt an Folgen des Anschlags",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/anschlag-breitscheidplatz-berlin-ersthelfer-gestorben",
        "content": "Fast f\u00fcnf Jahre nach dem Berliner Attentat ist ein weiterer Schwerverletzter gestorben. Als einer der ersten war er den Verletzten zur Hilfe geeilt.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635213606.4119039
    },
    {
        "title": "Ippen will Recherchen zu Julian Reichelt nicht mehr ver\u00f6ffentlichen",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/julian-reichelt-bild-chefredakteur-recherchen-ippen-mediengruppe-nicht-veroeffentlichen",
        "content": "Die Ippen-Mediengruppe wird die Recherchen \u00fcber den ehemaligen Chef der \"Bild\"-Zeitung unter Verschluss halten. F\u00fcr einige Quellen habe sich die Situation ver\u00e4ndert.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635213606.411905
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz um fast 50 Prozent gestiegen",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-wachstum",
        "content": "Im Vergleich zu vergangener Woche hat sich die Inzidenz stark erh\u00f6ht und liegt bei 115,7. Die Gesundheits\u00e4mter haben 9.077 Neuinfektionen und 64 Todesf\u00e4lle gemeldet.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635213606.411906
    },
    {
        "title": "\"Viel vermeintlich Perverses ist l\u00e4ngst Mainstream\"",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-10/paraphilie-sexuelle-neigungen-annika-floeter-sexpodcast",
        "content": "Von BDSM bis Fetische: Wir sprechen mit der Psychologin Annika Fl\u00f6ter \u00fcber teils seltene Vorlieben. Was sind Paraphilien und wie viel Nichtsexuelles steckt im Sexuellen?",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635213606.4119067
    },
    {
        "title": "So werden Sie ihre Schuldgef\u00fchle los",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/schuldgefuehle-glueck-psychologie-gedanken-ursachen-tipps",
        "content": "St\u00e4ndig f\u00fcr andere da und doch nie gut genug? \u00dcbersteigerte Schuldgef\u00fchle machen auf Dauer krank. Eine Psychologin erkl\u00e4rt, woher sie kommen \u2013 und wie man sie los wird.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635213606.4119077
    },
    {
        "title": "Erdo\u011fan r\u00fcckt von angedrohter Ausweisung westlicher Diplomaten ab",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/tuerkei-ausweisung-deutscher-botschafter-bundesregierung-kritik-recep-tayyip-erdogan",
        "content": "Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident will die Botschafter von Deutschland und neun anderen Staaten nun doch nicht mehr ausweisen. Die Diplomaten h\u00e4tten \"einen R\u00fcckzieher gemacht\".",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635213606.4119086
    },
    {
        "title": "Gefundenes Strontium-90 soll nicht aus Bundeswehrbest\u00e4nden stammen",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/bundeswehr-offizier-radioaktives-material-nrw-kreis-dueren",
        "content": "Bei einem Bundeswehroffizier finden Ermittler radioaktives Material. Woher der Mann es hat, ist unklar. Aus den Best\u00e4nden seines Arbeitgebers komme es nicht.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635213606.4119093
    },
    {
        "title": "Amira Mohamed Ali und Dietmar Bartsch bleiben Fraktionschefs",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/die-linke-bundestag-fraktionsvorsitzende-amira-mohamed-ali-dietmar-bartsch",
        "content": "Mit 76,9 Prozent der Stimmen hat die Linke ihre Fraktionschefs best\u00e4tigt. Deren Abl\u00f6se war im Gespr\u00e4ch, nachdem es die Partei nur knapp in den Bundestag geschafft hatte.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635213606.41191
    },
    {
        "title": "Die Fotobombe",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/digital/mobil/2021-10/google-pixel-6-smartphone-android-test",
        "content": "Das neue Google-Smartphone kann Fotos retuschieren und simultan \u00fcbersetzen. Was das Pixel 6 sonst von der Konkurrenz abhebt und ob sich der Kauf lohnt, zeigt unser Test.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635213606.4119108
    },
    {
        "title": "Industriestaaten verfehlen Ziel f\u00fcr Klimahilfen deutlich",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/industrienationen-verfehlen-ziel-klima-hilfen-klimakrise-jochen-flasbarth",
        "content": "Die L\u00e4nder, die der Klimawandel am h\u00e4rtesten trifft, k\u00f6nnen am wenigsten f\u00fcr ihn. Versprochene Hilfszahlungen aus den Industriel\u00e4ndern lassen trotzdem auf sich warten.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635213606.4119115
    },
    {
        "title": "Europa hat zu viel Zeit mit Merkel verloren",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/grundgesetz-menschenrechte-ursula-von-der-leyen-eu-recht-polen-verfassungsgericht",
        "content": "Polens Regierung wehrt sich gegen \u00fcbergriffiges EU-Recht, und ihre Motivation mag nicht sehr sympathisch sein. Doch das Problem ist echt und wurde zu lange verdr\u00e4ngt.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635213606.4119122
    },
    {
        "title": "\"Dann verliere ich mein Leben, meine Tr\u00e4ume, aber nicht meine Mutter\"",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/ammar-riad-abduljabbar-abschiebung-boxer-olympia-2021-ha",
        "content": "Ammar Riad Abduljabbar lebt in Hamburg und boxte f\u00fcr Deutschland bei Olympia. Jetzt droht seiner Familie die Abschiebung \u2013 und er ist bereit, alles aufzugeben.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635213606.411913
    },
    {
        "title": "Polens Alleingang an der Grenze",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/polnisch-belarussische-grenze-migranten-flucht-eu-is-rueckkehrerin-nachrichtenpodcast",
        "content": "Seit Wochen fl\u00fcchten Migranten \u00fcber Belarus in die EU. Die polnische Regierung will sie lieber ohne Hilfe aufhalten. Au\u00dferdem im Update: IS-R\u00fcckkehrerin verurteilt",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635213606.4119136
    },
    {
        "title": "Moderna erkl\u00e4rt Impfstoff f\u00fcr Sechs- bis Elfj\u00e4hrige f\u00fcr wirksam",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/corona-impfung-kinder-moderna-positive-zwischenergebnisse-erfolg",
        "content": "Der US-Impfstoffhersteller hat Ergebnisse einer Studie vorgelegt: Bei Kindern habe sein Pr\u00e4parat eine starke Immunantwort hervorgerufen. Jetzt geht es um die Zulassung.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635213606.4119146
    },
    {
        "title": "Zeitzeugin Erna de Vries gestorben",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/erna-de-vries-holocaustueberlebende-tod-98-jahre-zeitzeugin",
        "content": "Bis ins hohe Alter sprach die KZ-\u00dcberlebende Erna de Vries \u00fcber ihre Erlebnisse und wurde mehrfach daf\u00fcr ausgezeichnet. Im Alter von 98 Jahren starb sie im Emsland.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635213606.4119184
    },
    {
        "title": "Usbekistans reformorientierter Pr\u00e4sident im Amt best\u00e4tigt",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/usbekistan-schawkat-mirsijojew-praesident-wahl",
        "content": "Amtsinhaber Mirsijojew hat die Pr\u00e4sidentschaftswahl gewonnen. Jedoch waren keine Oppositionskandidaten zugelassen; die OSZE spricht von \"bedeutenden Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten\".",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635213606.411919
    }
]