[
    {
        "title": "Usbekistans reformorientierter Pr\u00e4sident im Amt best\u00e4tigt",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/usbekistan-schawkat-mirsijojew-praesident-wahl",
        "content": "Amtsinhaber Mirsijojew hat die Pr\u00e4sidentschaftswahl gewonnen. Jedoch waren keine Oppositionskandidaten zugelassen; die OSZE spricht von \"bedeutenden Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten\".",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635170406.2556221
    },
    {
        "title": "Ein h\u00f6herer Mindestlohn ist kluge Wirtschaftspolitik",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/mindestlohn-erhoehung-arbeitsmarkt-inflation-auswirkungen",
        "content": "Ein Mindestlohn von zw\u00f6lf Euro wird kurzfristig zu Preissteigerungen f\u00fchren. Doch die Inflationssorgen sind \u00fcbertrieben. Warum eine Erh\u00f6hung \u00f6konomisch sinnvoll ist",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635170406.2556252
    },
    {
        "title": "Polen erh\u00f6ht Zahl der Soldaten an Grenze zu Belarus",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/polen-belarus-grenze-migration-soldaten-flucht-mariusz-blaszczak",
        "content": "Etwa 10.000 Soldaten sollen an der EU-Au\u00dfengrenze eingesetzt werden, hat Verteidigungsminister B\u0142aszczak angek\u00fcndigt. Langfristig plant Polen eine dauerhafte Befestigung.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635170406.2556264
    },
    {
        "title": "Hast du als Berufseinsteigerin Machtmissbrauch erlebt?",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/sexismus-beruf-arbeitsplatz-machtmissbrauch-leseraufruf",
        "content": "Schmeicheleien, sexistische Spr\u00fcche und Machtmissbrauch: Gerade Hospitanten, Azubis oder Volont\u00e4rinnen sind h\u00e4ufig betroffen. Wir suchen eure Geschichten.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635170406.2556279
    },
    {
        "title": "\"Ich habe bei YouTube mehr Mathe gelernt als in der Schule\"",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/jens-teutrine-fdp-bundestag-abgeordneter-herkunft-ziele-interview",
        "content": "Der 28-j\u00e4hrige Jens Teutrine hat es von der F\u00f6rderschule in den Bundestag geschafft \u2013 f\u00fcr die FDP. Jetzt wirbt er f\u00fcr einen \"Amazon-Warenkorb\" f\u00fcr Sozialleistungen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635170406.2556288
    },
    {
        "title": "Justiz versteigert beschlagnahmte Bitcoins",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/justizbehoerden-nordrhein-westfalen-beschlagnahmte-bitcoins-versteigerung-onlineportal",
        "content": "Bei kriminellen Machenschaften haben Strafverfolger in NRW Bitcoins in Millionenh\u00f6he sichergestellt. Die k\u00f6nnen nun erworben werden.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635170406.2556298
    },
    {
        "title": "CO2-Gehalt in der Luft auf H\u00f6chstwert",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/weltwetterorganisation-uno-treibhausgas-konzentration-atmosphaere-hoechststand",
        "content": "Wegen der Pandemie emittierte die Weltwirtschaft 2020 etwas weniger Treibhausgase als in den Jahren zuvor. Die Konzentration von CO2 stieg dennoch bedrohlich weiter.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635170406.2556305
    },
    {
        "title": "So wird nachhaltiges Leben billiger",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-10/nachhaltigkeit-lebensstil-teuer-kosten-geld-sparen",
        "content": "\u00d6kologisch bewusst leben und sogar Geld sparen? Ja, das geht. Von Lebensmitteln \u00fcber Kleidung bis Energie: sieben Ideen, die sich jeder leisten kann",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635170406.2556317
    },
    {
        "title": "Lauterbach warnt vor steigenden Infektionszahlen bei Kindern",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/coronavirus-karl-lauterbach-schule-corona-test-ferien-jens-spahn",
        "content": "Der Gesundheitsexperte der SPD hat eine einheitliche Teststrategie an Schulen gefordert. Gesundheitsminister Spahn will am Auslaufen der epidemischen Lage festhalten.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635170406.2556324
    },
    {
        "title": "\"Ich habe immer zwei hartgekochte Eier auf dem Schreibtisch\"",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-10/ernaehrung-arbeitsalltag-stress-ratgeber-podcast",
        "content": "Kaum gefr\u00fchst\u00fcckt, keine Zeit zum Mittagessen und genervt vor Hunger: Lisa Hegemann und Sebastian Horn sprechen im Podcast \u00fcber gute Ern\u00e4hrung im Arbeitsalltag.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635170406.255633
    },
    {
        "title": "\"Abends einfach mal die To-do-Liste zerrei\u00dfen\"",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-10/to-do-listen-organisation-alltag-ratgeber-podcast",
        "content": "Sie werden immer l\u00e4nger und machen mehr Arbeit, als dass sie n\u00fctzen: To-do-Listen geh\u00f6ren zu den kleinen Alltagsproblemen. Im neuen Podcast suchen wir nach L\u00f6sungen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635170406.2556338
    },
    {
        "title": "Stimmung in deutschen Unternehmen verschlechtert sich weiter",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-10/geschaeftsklimaindex-ifo-institut-stimmung-unternehmen-verschlechterung",
        "content": "Zum vierten Mal in Folge sinkt das Gesch\u00e4ftsklima, das das Ifo-Institut regelm\u00e4\u00dfig erhebt. Corona und Lieferengp\u00e4sse machen der deutschen Wirtschaft demnach zu schaffen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635170406.2556348
    },
    {
        "title": "Jeder Achte f\u00fcrchtet wegen Digitalisierung um Arbeitsplatz",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/jobstudie-2021-ey-arbeitsplatz-verlust-digitalisierung-sorgen-arbeitswelt",
        "content": "Macht Technologie uns \u00fcberfl\u00fcssig? Laut einer aktuellen Umfrage treibt diese Sorge mehr Menschen um als noch vor der Pandemie. Vor allem drei Branchen sind betroffen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635170406.2556355
    },
    {
        "title": "Exporte au\u00dferhalb der EU weiter r\u00fcckl\u00e4ufig",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/statistisches-bundesamt-exporte-gesunken-materialengpaesse-gestoerte-lieferketten",
        "content": "Im September fielen die Exporte aus Deutschland in Drittl\u00e4nder um 0,4 Prozent geringer aus als im Vormonat. Lieferengp\u00e4sse belasten weiterhin die Wirtschaft.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635170406.2556362
    },
    {
        "title": "IS-R\u00fcckkehrerin Jennifer W. zu zehn Jahren Haft verurteilt",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/terror-prozess-jennifer-w-urteil-is-anhaengerin-kriegsverbrechen",
        "content": "Jennifer W. soll den Mord an einem f\u00fcnf Jahre alten M\u00e4dchen im Irak tatenlos hingenommen haben. Die Richter werteten dies als Verbrechen gegen die Menschlichkeit.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635170406.255637
    },
    {
        "title": "40.000 Euro in wenigen Stunden",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/corona-krise-profiteure-geschaeft-pandemie-tests-masken-unternehmen-bayern",
        "content": "Drei M\u00e4nner aus Bayern steigen fr\u00fch ins Corona-Gesch\u00e4ft ein. Sie verkaufen Masken, Tests, machen Abstriche \u2013 und verdienen viel. Doch jetzt k\u00f6nnte ihr Erfolg enden.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635170406.2556374
    },
    {
        "title": "Der Maler, der in einem alten Schwimmbad wohnt",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/elbvertiefung-25-10-2021",
        "content": "Bruni: \"Ich habe keine Geheimnisse\". Au\u00dferdem in der \"Elbvertiefung\": \"Pimmelgate\" geht in die n\u00e4chste Runde, Ausschreitungen bei Fu\u00dfballspiel, 1500 Polizisten im Einsatz",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635170406.2556384
    },
    {
        "title": "Laschet legt Amt des Ministerpr\u00e4sidenten nieder",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/armin-laschet-ministerprsaesident-nordrhein-westfalen-cdu-amt-niedergelegt",
        "content": "Nun ist es offiziell: Armin Laschet ist nicht l\u00e4nger Ministerpr\u00e4sident von NRW. Am Dienstag nimmt er sein Bundestagsmandat in Berlin an.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635170406.2556393
    },
    {
        "title": "BGH verhandelt \u00fcber Millionenentsch\u00e4digung f\u00fcr Maike Kohl-Richter",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/helmut-kohl-maike-kohl-richter-bhg-entschaedigung-veroeffentlichung-memoiren",
        "content": "Der Bundesgerichtshof befasst sich erneut mit der Entsch\u00e4digungsforderung von Altkanzler Helmut Kohls Witwe. F\u00fcnf Millionen Euro werden von Kohls Ghostwriter verlangt.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635170406.2556427
    },
    {
        "title": "Wettskandale",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-10/folge-258",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 25. Oktober 2021",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635170406.2556436
    }
]