[
    {
        "title": "Bundespolizei registriert mehr illegale Einreisen aus Belarus",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/migration-polen-belarus-grenze-route-bundespolizei-illegale-einreise-gefluechtete",
        "content": "Der Autokrat Lukaschenko schickt offenbar immer mehr Fl\u00fcchtlinge nach Westen. Der Bund will nun verhindern, dass die Menschen \u00fcberhaupt nach Belarus gelangen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1634911206.780248
    },
    {
        "title": "Gutachter fordern dauerhafte Psychiatrie f\u00fcr mutma\u00dflichen Attent\u00e4ter",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/wuerzburg-anschlag-messerangriff-attentaeter-schuldunfaehig-psychatrie-unterbringung-gutachten",
        "content": "Ein Mann stach im Juni mit einem K\u00fcchenmesser in W\u00fcrzburg wahllos auf Menschen ein und t\u00f6tete drei Frauen. Zwei Gutachter stuften ihn nun als schuldunf\u00e4hig ein.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1634911206.7802503
    },
    {
        "title": "Springer \u00fcbte im Fall Reichelt offenbar Druck auf Betroffene aus",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/axel-springer-julian-reichelt-investigativbericht-betroffene-frau-kontaktaufnahme-einschuechterung",
        "content": "Der Chefjustiziar von Springer hat kurz vor den Ver\u00f6ffentlichungen zum Fall Reichelt eine Betroffene \u00fcber deren Anwalt kontaktiert. Der Verlag verteidigt das Vorgehen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1634911206.7802522
    },
    {
        "title": "Wie gef\u00e4hrlich ist die neue Delta-Variante?",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/neue-corona-variante-grossbritannien-ay-4-2-mutation-delta-variante",
        "content": "In Gro\u00dfbritannien steigen die Covid-Fallzahlen drastisch, zugleich breitet sich ein neuer Subtyp aus. Auch in Deutschland wurde AY.4.2 bereits nachgewiesen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1634911206.7802534
    },
    {
        "title": "Welt an Ampel: Wo bleibt Ihr?",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/ampel-koalition-regierungsbildung-aussenpolitik-erwartungen-sichtweise-ausland-potilikpodcast",
        "content": "Ungeduldig schaut die Welt auf die Koalitionsverhandlungen in Berlin: Von der neuen Regierung h\u00e4ngt auch au\u00dfenpolitisch eine Menge ab. Und die Lage versch\u00e4rft sich.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1634911206.7802544
    },
    {
        "title": "L\u00e4nder beschlie\u00dfen rechtliche Absicherung von Corona-Schutzma\u00dfnahmen",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/corona-politik-corona-massnahmen-rechtliche-absicherung-bundeslaender-corona-notlage-ende",
        "content": "3G, Masken, Abstand und L\u00fcften: Die Ma\u00dfnahmen werden auch im Winter gelten. Die Ministerpr\u00e4sidenten der L\u00e4nder vereinbarten, bundesweit einheitliche Regeln beizubehalten.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1634911206.7802596
    },
    {
        "title": "Den ersten Titel hat Steffen Baumgart schon",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/bundesliga-vorschau-fussball-1-fc-koeln-bayer-leverkusen-derby-spieltag-9",
        "content": "In K\u00f6ln und Leverkusen wird schon vor dem Derby gestichelt. Und endlich steht mal wieder ein Toppm\u00f6ller im Blickpunkt. Alles Wichtige vorm 9. Spieltag",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1634911206.7802606
    },
    {
        "title": "Ermittler finden bei Bundeswehroffizier radioaktives Material",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundeswehr-offizier-nrw-razzia-radiokatives-material-ermittlungen",
        "content": "Im Oktober wurde in einem Haus in Aldenhoven ein Waffenlager entdeckt. Laut Staatsanwaltschaft fand sich dort auch Strontium-90. Der Verd\u00e4chtige ist in Untersuchungshaft.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1634911206.7802613
    },
    {
        "title": "Gl\u00fcckwunsch, Sie sind Mutter! Vergessen Sie nicht Ihre Schuldgef\u00fchle",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/mutterschaft-schuldgefuehle-kind-kindererziehung-vernachlaessigung-vorwuerfe",
        "content": "Zu viel Liebe? Zu wenig Zeit? Zu gro\u00dfe Angst? M\u00fctter, die in der modernen Elternwelt bestehen wollen, entt\u00e4uschen am meisten \u2013 sich selbst. Was soll der Schei\u00df?",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1634911206.7802622
    },
    {
        "title": "\"Europa wird sie vermissen\"",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/angela-merkel-eu-gipfel-brussel-abschied-xavier-bettel",
        "content": "Auf ihrem wohl letzten EU-Gipfel gab es Standing Ovations f\u00fcr die Kanzlerin. Luxemburgs Regierungschef lobte Merkels Kompromissf\u00e4higkeit, auch Barack Obama meldete sich.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1634911206.7802632
    },
    {
        "title": "Mindestens 15 Menschen sterben bei Explosion in Sprengstofffabrik",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/russland-explosion-sprengstoff-fabrik-rjasan-moskau-15-tote",
        "content": "Durch eine Explosion ist rund 200 Kilometer s\u00fcd\u00f6stlich von Moskau eine Produktionshalle f\u00fcr Industriesprengstoff fast komplett zerst\u00f6rt worden. Die Ursache ist unklar.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1634911206.780264
    },
    {
        "title": "Schwere Rechtsverst\u00f6\u00dfe bei Saisonarbeit in der Landwirtschaft",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/saisonarbeit-landwirtschaft-arbeitsbedingungen-rechtsverstoesse-lohn-infektionsschutz-gewerkschaft-ig-bau",
        "content": "Ob L\u00f6hne, Unterk\u00fcnfte oder Infektionsschutz: Die IG BAU hat eklatante M\u00e4ngel in der diesj\u00e4hrigen Saisonarbeit festgestellt. Der Staat m\u00fcsse gegen die Ausbeutung vorgehen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1634911206.7802646
    },
    {
        "title": "Schluss mit den gigantischen Subventionen f\u00fcr Kohle, \u00d6l und Gas",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/fossile-energietraeger-subventionen-abbau-iwf-energiewende-klimaschutz-energiepreis",
        "content": "Die \u00f6kologische Transformation ist weniger teuer, als viele annehmen. Es w\u00e4ren ausreichend Finanzmittel vorhanden, wenn die Preise f\u00fcr fossile Energietr\u00e4ger stiegen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1634911206.7802656
    },
    {
        "title": "Wirsing von der Rolle",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/wirsingwickel-sahne-pilzsosse-kohl-kartoffeln",
        "content": "Fr\u00fcher umh\u00fcllte Wirsing gern Taubenbrust. Das schmeckt immer noch, aber eben nicht allen. Darum wickeln wir Vegetarisches in die krausen Bl\u00e4tter. Aber bitte mit Sahne.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1634911206.7802663
    },
    {
        "title": "\"Die ersten Wochen waren erschreckend\"",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/schulstart-corona-erstklaessler-probleme-unterschiede-voraussetzungen-grundschullehrerin-interview",
        "content": "Viele Erstkl\u00e4ssler waren kaum auf die Schule vorbereitet, sagt eine Berliner Lehrerin. Das betreffe soziale Kompetenz ebenso wie kognitive und motorische F\u00e4higkeiten.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1634911206.780267
    },
    {
        "title": "Erst kam Covid, dann die Depression",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/long-covid-corona-spaetfolgen-psychologie-depression-angststoerung-panikattacken",
        "content": "Panikattacken, Verzweiflung, Antriebslosigkeit: Nach einer Corona-Infektion werden manche Menschen psychisch krank. Liegt das an Ver\u00e4nderungen im Gehirn?",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1634911206.7802677
    },
    {
        "title": "Komponist Udo Zimmermann gestorben",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-10/udo-zimmermann-komponist-intendant-oper-tod-dresden",
        "content": "Er war Komponist, Dirigent und Opernintendant: Zimmermann ist im Alter von 78 gestorben. Er litt an einer seltenen Erkrankung und musste das Komponieren zuletzt aufgeben.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1634911206.7802684
    },
    {
        "title": "\"Die Unionsfraktion wird demn\u00e4chst oft rechts blinken\"",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/afd-politiker-frank-rinck-bundestag-abgeordneter-nrw-landwirt-bundestagswahl",
        "content": "Frank Rinck ist Landwirt und sitzt neu f\u00fcr die AfD im Bundestag. Wie blickt er auf die menschenfeindlichen Schm\u00e4hreden seiner Partei und den Parlamentsbetrieb?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1634911206.780273
    },
    {
        "title": "Herbststurm sorgt f\u00fcr Sch\u00e4den \u2013 und flaut langsam ab",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/unwetter-deutschland-herbststurm-sturmtief-schaeden-feuerwehr",
        "content": "In vielen Teilen des Landes riss der Sturm B\u00e4ume und Strommasten um, der Hamburger Fischmarkt wurde \u00fcberschwemmt. In Brandenburg starb ein Lokf\u00fchrer bei einem Einsatz.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1634911206.7802784
    },
    {
        "title": "Pr\u00e4senzlehre? Von wegen! Der Frust der Studis zum Semesterstart",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/elbvertiefung-22-10-2021",
        "content": "Im Wintersemester sollten die Studierenden an die Hamburger Unis zur\u00fcckkehren. Und: Alle Jahre wieder: Der HVV erh\u00f6ht die Preise, Sturmtief Ignatz macht Fischmarkt nass",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1634911206.7802799
    }
]