[
    {
        "title": "Positiv? Falsch!",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/schulen-hamburg-schnelltests-corona-falsch-positiv-hersteller-analyse",
        "content": "An Hamburger Schulen liefern viele Corona-Schnelltests falsche Ergebnisse, seit neue chinesische Testkits genutzt werden. Woran das liegt \u2013 und welche L\u00f6sung es g\u00e4be.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635278405.6910522
    },
    {
        "title": "1860 M\u00fcnchen wirft Schalke aus dem Pokal, drei Bundesligisten weiter",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/dfb-pokal-zweite-runde-1860-muenchen-schalke-04",
        "content": "Die M\u00fcnchner L\u00f6wen haben in der zweiten Pokalrunde gegen das h\u00f6herklassige Schalke 04 gewonnen. Leipzig, Hertha und Hoffenheim gaben sich keine Bl\u00f6\u00dfe. Die Spielberichte",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635278405.691055
    },
    {
        "title": "\"Viele Menschen f\u00fchlen sich hier leider noch immer nicht willkommen\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/thalia-theater-hamburg-tuerkisch-deutsch-nachbarschaften-festival-zusammenleben",
        "content": "Das Hamburger Thalia Theater befasst sich in einem Festival mit dem t\u00fcrkisch-deutschen Zusammenleben \u2013 60 Jahre nach dem Anwerbeabkommen mit der T\u00fcrkei.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635278405.6910565
    },
    {
        "title": "Deniz Y\u00fccel ist neuer Pr\u00e4sident des PEN-Zentrums Deutschland",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/deniz-yuecel-pen-zentrum-neuer-praesident-wahl-schriftstellervereinigung-literatur",
        "content": "Wegen angeblicher Unterst\u00fctzung einer Terrorvereinigung war \"Welt\"-Korrespondent Deniz Y\u00fccel in der T\u00fcrkei inhaftiert. Nun ist er Pr\u00e4sident des deutschen PEN-Zentrums.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635278405.6910574
    },
    {
        "title": "Opa ist ganz kalt",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/ueber-tod-sprechen-kinder-vater-erziehung-kommunikation",
        "content": "Der Sohn unserer Autorin war f\u00fcnf, als sein Gro\u00dfvater starb. Er hat den Leichnam ber\u00fchrt, ihn mit Blumen geschm\u00fcckt und ist zuletzt um das Totenbett geskatet.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635278405.6910584
    },
    {
        "title": "Dieses Semester beginnt mit einem Knall",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/studium-corona-wintersemester-praesenzlehre-beginn",
        "content": "Nach eineinhalb Jahren Onlinelehre gibt es endlich wieder gro\u00dfe Partys. Unterwegs mit einer Jungs-WG auf der Reeperbahn \u2013 wie viel kann man nachholen?",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635278405.6910594
    },
    {
        "title": "Neue Rollen, alte Feindschaften",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/neuer-bundestag-deutschland-wahlperiode-diversitaet-afd-union-opposition",
        "content": "Der Bundestag ist diverser und geht fast schon routiniert in eine zweite Runde der Konfrontation mit der AfD. Die Unionsfraktion muss sich erst einmal neu orientieren.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635278405.6910603
    },
    {
        "title": "Breites B\u00fcndnis unterzeichnet Erkl\u00e4rung gegen Sexismus",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/sexuelle-belaestigung-sexismus-breites-buendnis-gegen-machtmissbrauch-gesellschaft-aufgabe",
        "content": "Einschreiten gegen sexistisches Verhalten m\u00fcsse selbstverst\u00e4ndlich werden, fordern \u00fcber 50 Organisationen. Mitinitiatorin der Erkl\u00e4rung ist die Bundesfrauenministerin.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635278405.691061
    },
    {
        "title": "Iran macht Hacker f\u00fcr Ausfall von Benzinversorgung verantwortlich",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/cyberangriff-iran-hacker-benzinversorgung-ausfall-tankstellen",
        "content": "Nach einem mutma\u00dflichen Hack gab es im Iran nur noch teures Benzin. Wom\u00f6glich besteht ein Zusammenhang mit dem Jahrestag eines \u00e4hnlichen Vorfalls, der Proteste ausl\u00f6ste.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635278405.6910617
    },
    {
        "title": "\"Man muss Regisseure manchmal vor sich selber sch\u00fctzen\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/grit-belitz-rust-unfall-alec-baldwin-requisite-film-sicherheit",
        "content": "Grit Belitz war an Sets wie \"Matrix 4\" und \"Babylon Berlin\" f\u00fcr die Sicherheit zust\u00e4ndig. Sie wei\u00df: Unf\u00e4lle passieren, wenn gespart wird. Und oft nicht wegen Waffen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635278405.6910627
    },
    {
        "title": "Ein Abend mit Soul",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/joy-denalane-let-yourself-be-loved-album-livestream",
        "content": "Motown, Musik, das Leben und die Liebe: Sehen Sie Joy Denalane live im Gespr\u00e4ch mit Christoph Amend. Und zwischendurch wird sie auch singen!",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635278405.6910636
    },
    {
        "title": "Bundespr\u00e4sident \u00fcberreicht Kabinett Merkel die Entlassungsurkunden",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundesregierung-entlassung-frank-walter-steinmeier-angela-merkel-bundestag",
        "content": "Nach rund 16-j\u00e4hriger Amtszeit hat Frank-Walter Steinmeier Kanzlerin Merkel formal aus dem Amt entlassen. Gesch\u00e4ftsf\u00fchrend arbeitet die Bundesregierung aber noch weiter.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635278405.6910644
    },
    {
        "title": "Florian Kohfeldt wird neuer Trainer beim VfL Wolfsburg",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/florian-kohfeldt-vfl-wolfsburg-neuer-trainer-fussball-bundesliga",
        "content": "Mit Florian Kohlfeldt als Nachfolger von Mark van Bommel will der VfL Wolfsburg in die Erfolgsspur zur\u00fcckkehren. Zuletzt hatte der 39-J\u00e4hrige Werder Bremen trainiert.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635278405.6910648
    },
    {
        "title": "Was ist denn schon wieder bei Facebook los?",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/facebook-papers-whistleblowerin-frances-haugen-dokumente-fake-news-us-kapitol-faq",
        "content": "Interne Dokumente zeichnen das Bild eines Unternehmens, dem die Folgen des eigenen Handelns egal sind. Die wichtigsten Fragen und Antworten zu den Facebook Papers",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635278405.6910655
    },
    {
        "title": "Deutsche Au\u00dfenpolitiker widersprechen T\u00fcrkei im Botschafterstreit",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/recep-tayyip-edogan-botschafter-streit-tuerkei-deutsche-aussenpolitiker-widerspruch",
        "content": "Pr\u00e4sident Erdo\u011fan habe sich im Botschafterstreit durchgesetzt, lautet eine g\u00e4ngige Lesart in der T\u00fcrkei. Au\u00dfenpolitiker von FDP, CDU und Gr\u00fcnen sehen das anders.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635278405.6910663
    },
    {
        "title": "Warum fragen wir nicht, was Opa getan hat?",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/ns-vergangenheit-familie-schuld-holocaust-jonas-rees-sozialpsychologie",
        "content": "Die Aufarbeitung des Holocausts endet oft, wenn es um Eltern und Gro\u00dfeltern geht: Sie waren doch lieb. Dieses Schweigen ist gef\u00e4hrlich, sagt Sozialpsychologe Jonas Rees.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635278405.6910672
    },
    {
        "title": "Mann muss nach rassistischem Angriff in Erfurt mehrere Jahre in Haft",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-09/erfurt-tram-agriff-rassismus-prozess-mehrjaehrige-haftstrafe",
        "content": "In einer Erfurter Trambahn hatte ein Mann einen Syrer getreten, geschlagen und beleidigt, ein Video der Tat ging viral. Nun wurde der Angreifer zu langer Haft verurteilt.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635278405.691068
    },
    {
        "title": "Frischer Blick auf die Kanzlerin, leicht getr\u00fcbt",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/angela-merkel-biografie-the-chancellor-kati-marton",
        "content": "Die US-Journalistin Kati Marton hat ein Merkel-Buch geschrieben mit dem Anspruch, die Debatte international zu pr\u00e4gen. Daran muss sich aber auch ihr Buch messen lassen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635278405.6910686
    },
    {
        "title": "Facebook droht Gesichtsverlust",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/facebook-files-enthuellungen-experimente-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die neuen Enth\u00fcllungen der sogenannten Facebook Files weisen auf viele Missst\u00e4nde hin. Wie reagiert Facebook? Au\u00dferdem im Update: Treffen der europ\u00e4ischen Energieminister",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635278405.6910725
    },
    {
        "title": "L\u00e4nder m\u00fcssten Klimaschutzbem\u00fchungen laut Bericht versiebenfachen",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/un-klimabericht-klimaschutz-bemuehungen-staaten-1-5-grad-ziel",
        "content": "Die UN haben berechnet, wie viel noch zu tun ist, um das 1,5-Grad-Ziel zu erreichen. Ihr Fazit: Die meisten Staaten m\u00fcssten beim Klimaschutz ganz erheblich nachbessern.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635278405.6910763
    }
]