[
    {
        "title": "Wie komme ich zu gutem Schlaf?",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/schlafforschung-ausreichend-schlafen-karriere-konzentration-gesundheit-martin-schlott",
        "content": "Ausreichend Schlaf macht selbstbewusster, schlauer, kreativer, sch\u00f6ner. Doch wie gelingt das? Der Schlafcoach Martin Schlott erkl\u00e4rt, wie die N\u00e4chte besser werden.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635310806.666285
    },
    {
        "title": "Kein Spa\u00df f\u00fcr Gro\u00dfbritanniens sparsame Konservative",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/brexit-corona-rishi-sunak-finanzplanung-grossbritannien-gesundheitssystem-inflation",
        "content": "Die Pandemie ist teuer, der Brexit sowieso, und in Nordengland will die britische Regierung mit Investitionen punkten: schwierige Zeiten f\u00fcr einen soliden Haushalt.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635310806.666288
    },
    {
        "title": "Wer stoppt das Milit\u00e4r im Sudan?",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/sudan-militaerputsch-nachrichtenpodcast",
        "content": "Am Montag kam es im Sudan zu einem Milit\u00e4rcoup. Wie geht es im Land nun weiter? Au\u00dferdem im Podcast: Arbeitsgruppen sprechen erstmals \u00fcber eine Ampel-Koalition.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635310806.6662893
    },
    {
        "title": "Double Punch",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-10/folge-260",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 27. Oktober 2021",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635310806.6662908
    },
    {
        "title": "Milit\u00e4r l\u00e4sst entmachteten Ministerpr\u00e4sidenten nach Hause zur\u00fcck",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sudan-ministerpraesident-abdalla-hamdok-putsch-militaer-un-sicherheitsrat",
        "content": "Der gewaltsam abgesetzte Regierungschef im Sudan, Abdalla Hamdok, befindet sich nun unter Armee-Bewachung in seinem Wohnhaus. Der UN-Sicherheitsrat ber\u00e4t \u00fcber die Lage.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635310806.666292
    },
    {
        "title": "US-Impfaussschuss empfiehlt BioNTech-Impfung f\u00fcr 5- bis 11-J\u00e4hrige",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/corona-impfung-usa-ausschuss-arzneimittelbehoerde-fda-biontech-kinder",
        "content": "In den USA r\u00fccken Kinderimpfungen mit dem BioNTech/Pfizer-Mittel n\u00e4her. Berater der Arzneimittelbeh\u00f6rde bef\u00fcrworten die Notzulassung. Der Nutzen \u00fcbersteige die Risiken.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635310806.6662931
    },
    {
        "title": "RKI registriert mehr als 23.000 Neuinfektionen an einem Tag",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-daten-neuinfektionen",
        "content": "Die Corona-F\u00e4lle nehmen deutlich zu. Das RKI meldet f\u00fcr Dienstag 23.212 neue Ansteckungen und 114 Tote. Die Inzidenz erh\u00f6hte sich binnen einer Woche von 80,4 auf 118,0.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635310806.666294
    },
    {
        "title": "Positiv? Falsch!",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/schulen-hamburg-schnelltests-corona-falsch-positiv-hersteller-analyse",
        "content": "An Hamburger Schulen liefern viele Corona-Schnelltests falsche Ergebnisse, seit neue chinesische Testkits genutzt werden. Woran das liegt \u2013 und welche L\u00f6sung es g\u00e4be.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635310806.6662948
    },
    {
        "title": "Mainz k\u00e4mpft sich mit 3:2-Sieg gegen Bielefeld ins Achtelfinale",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/dfb-pokal-zweite-runde-1860-muenchen-schalke-04",
        "content": "Der 1. FSV Mainz 05 gewinnt gegen Arminia Bielefeld in der Verl\u00e4ngerung. Der HSV und der SC Freiburg stehen nach Elfmeterschie\u00dfen im Achtelfinale. Die Spielberichte",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635310806.6662955
    },
    {
        "title": "\"Viele Menschen f\u00fchlen sich hier leider noch immer nicht willkommen\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/thalia-theater-hamburg-tuerkisch-deutsch-nachbarschaften-festival-zusammenleben",
        "content": "Das Hamburger Thalia Theater befasst sich in einem Festival mit dem t\u00fcrkisch-deutschen Zusammenleben \u2013 60 Jahre nach dem Anwerbeabkommen mit der T\u00fcrkei.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635310806.6662962
    },
    {
        "title": "Deniz Y\u00fccel ist neuer Pr\u00e4sident des PEN-Zentrums Deutschland",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/deniz-yuecel-pen-zentrum-neuer-praesident-wahl-schriftstellervereinigung-literatur",
        "content": "Wegen angeblicher Unterst\u00fctzung einer Terrorvereinigung war \"Welt\"-Korrespondent Deniz Y\u00fccel in der T\u00fcrkei inhaftiert. Nun ist er Pr\u00e4sident des deutschen PEN-Zentrums.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635310806.6662972
    },
    {
        "title": "Opa ist ganz kalt",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/ueber-tod-sprechen-kinder-vater-erziehung-kommunikation",
        "content": "Der Sohn unserer Autorin war f\u00fcnf, als sein Gro\u00dfvater starb. Er hat den Leichnam ber\u00fchrt, ihn mit Blumen geschm\u00fcckt und ist zuletzt um das Totenbett geskatet.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635310806.666298
    },
    {
        "title": "Dieses Semester beginnt mit einem Knall",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/studium-corona-wintersemester-praesenzlehre-beginn",
        "content": "Nach eineinhalb Jahren Onlinelehre gibt es endlich wieder gro\u00dfe Partys. Unterwegs mit einer Jungs-WG auf der Reeperbahn \u2013 wie viel kann man nachholen?",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635310806.6662986
    },
    {
        "title": "Neue Rollen, alte Feindschaften",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/neuer-bundestag-deutschland-wahlperiode-diversitaet-afd-union-opposition",
        "content": "Der Bundestag ist diverser und geht fast schon routiniert in eine zweite Runde der Konfrontation mit der AfD. Die Unionsfraktion muss sich erst einmal neu orientieren.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635310806.6662993
    },
    {
        "title": "Breites B\u00fcndnis unterzeichnet Erkl\u00e4rung gegen Sexismus",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/sexuelle-belaestigung-sexismus-breites-buendnis-gegen-machtmissbrauch-gesellschaft-aufgabe",
        "content": "Einschreiten gegen sexistisches Verhalten m\u00fcsse selbstverst\u00e4ndlich werden, fordern \u00fcber 50 Organisationen. Mitinitiatorin der Erkl\u00e4rung ist die Bundesfrauenministerin.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635310806.6663
    },
    {
        "title": "Iran macht Hacker f\u00fcr Ausfall von Benzinversorgung verantwortlich",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/cyberangriff-iran-hacker-benzinversorgung-ausfall-tankstellen",
        "content": "Nach einem mutma\u00dflichen Hack gab es im Iran nur noch teures Benzin. Wom\u00f6glich besteht ein Zusammenhang mit dem Jahrestag eines \u00e4hnlichen Vorfalls, der Proteste ausl\u00f6ste.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635310806.666301
    },
    {
        "title": "\"Man muss Regisseure manchmal vor sich selber sch\u00fctzen\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/grit-belitz-rust-unfall-alec-baldwin-requisite-film-sicherheit",
        "content": "Grit Belitz war an Sets wie \"Matrix 4\" und \"Babylon Berlin\" f\u00fcr die Sicherheit zust\u00e4ndig. Sie wei\u00df: Unf\u00e4lle passieren, wenn gespart wird. Und oft nicht wegen Waffen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635310806.6663017
    },
    {
        "title": "Ein Abend mit Soul",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/joy-denalane-let-yourself-be-loved-album-livestream",
        "content": "Motown, Musik, das Leben und die Liebe: Sehen Sie Joy Denalane live im Gespr\u00e4ch mit Christoph Amend. Und zwischendurch wird sie auch singen!",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635310806.6663027
    },
    {
        "title": "Bundespr\u00e4sident \u00fcberreicht Kabinett Merkel die Entlassungsurkunden",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundesregierung-entlassung-frank-walter-steinmeier-angela-merkel-bundestag",
        "content": "Nach rund 16-j\u00e4hriger Amtszeit hat Frank-Walter Steinmeier Kanzlerin Merkel formal aus dem Amt entlassen. Gesch\u00e4ftsf\u00fchrend arbeitet die Bundesregierung aber noch weiter.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635310806.6663077
    },
    {
        "title": "Florian Kohfeldt wird neuer Trainer beim VfL Wolfsburg",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/florian-kohfeldt-vfl-wolfsburg-neuer-trainer-fussball-bundesliga",
        "content": "Mit Florian Kohlfeldt als Nachfolger von Mark van Bommel will der VfL Wolfsburg in die Erfolgsspur zur\u00fcckkehren. Zuletzt hatte der 39-J\u00e4hrige Werder Bremen trainiert.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635310806.6663084
    }
]