[
    {
        "title": "Geheimdienste besorgt \u00fcber Rechtsextremismus in Beh\u00f6rden",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/verfassungsschutz-rechtsextremismus-bundeswehr-behoerden-netzwerke-geheimdienst",
        "content": "Zahlreiche Polizisten und Soldaten werden als rechtsextremistische Verdachtsf\u00e4lle gef\u00fchrt. Der Verfassungsschutz warnt vor deren Zugang zu Informationen und Waffen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635332406.8976572
    },
    {
        "title": "Keine Angst vor Tesla",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/2021/44/tesla-autoindustrie-deutschland-konkurrenz-aktienkurs-ig-metall",
        "content": "Der kalifornische Autobauer erreicht einen neuen B\u00f6rsenrekord. Haben die deutschen Hersteller schon verloren?\u2002",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635332406.89766
    },
    {
        "title": "Kretschmer pl\u00e4diert f\u00fcr befestigte EU-Au\u00dfengrenze zu Belarus",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/belarus-michael-kretschmer-eu-aussengrenze-migration-gefluechtete",
        "content": "\"Wir brauchen Z\u00e4une und vermutlich auch Mauern\": Sachsens Regierungschef hat die EU wegen des Andrangs von Gefl\u00fcchteten an der Grenze zu Belarus zum Handeln aufgerufen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635332406.8976614
    },
    {
        "title": "\u00c4rzte d\u00fcrfen Zugang zu ihren Praxen nicht mit 3G-Regel begrenzen",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/gesundheitsministerium-3g-regel-arztpraxen-patienten-behandlung",
        "content": "Mit der 3G-Regel beschr\u00e4nken einem Bericht zufolge immer wieder auch Arztpraxen, wen sie behandeln. Das sei nicht rechtens, stellt das Bundesgesundheitsministerium klar.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635332406.8976626
    },
    {
        "title": "\"It Would Be a Mistake to Grant Him His Wish\"",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/christian-lindner-finance-minister-traffic-light-coalition-koalition-critics-englisch",
        "content": "Christian Lindner would be unsuitable as finance minister \u2013 but would make a good minister of digital affairs, according to economists Joseph E. Stiglitz and Adam Tooze.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635332406.8976636
    },
    {
        "title": "\"Es w\u00e4re ein Fehler, ihm seinen Wunsch zu erf\u00fcllen\"",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/2021/44/christian-lindner-finanzminister-ampel-koalition-kritik-europa-digitalisierung",
        "content": "Christian Lindner w\u00e4re als Finanzminister ungeeignet \u2013 daf\u00fcr aber ein guter Minister f\u00fcr Digitales, meinen die Wirtschaftswissenschaftler Joseph E. Stiglitz und Adam Tooze.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635332406.8976645
    },
    {
        "title": "Von kalten und scharfen Waffen",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/2021/44/alec-baldwin-unfall-filmset-schusswaffe-us-amerikanische-filmbranche",
        "content": "Der Schauspieler Alec Baldwin hat am Drehort eine Kamerafrau erschossen. Welche Schl\u00fcsse zieht die amerikanische Filmbranche aus dem Ungl\u00fcck?\u2002",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635332406.8976655
    },
    {
        "title": "Fu\u00dfballer Lucas Hern\u00e1ndez muss nicht ins Gef\u00e4ngnis",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/lucas-hernandez-fc-bayern-muenchen-gefaengnis-haftstrafe-berufungsklage-madrid",
        "content": "Die spanische Justiz hat einer Berufungsklage des Bayern-Spielers Hern\u00e1ndez stattgegeben. Eine Haftstrafe wegen h\u00e4uslicher Gewalt wird zur Bew\u00e4hrung ausgesetzt.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635332406.8976662
    },
    {
        "title": "\"Bei Regen denken manche, dass ihre Chance auf ein Spenderherz steigt\"",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/leonie/ard-kooperation/herztransplantation-psychologische-begleitung-psyche-zuversicht-organspende",
        "content": "Wie f\u00fchlt es sich an, auf den Tod eines anderen Menschen zu warten? Der Psychologe Wolfgang Albert betreut Patienten, die ein neues Herz brauchen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635332406.8976672
    },
    {
        "title": "Ampel-Parteien wollen Corona-Notlage beenden",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/corona-plaene-notlage-ampel-parteien-gruene-spd-fdp-pressekonferenz",
        "content": "Die epidemische Lage endet am 25. November. Danach sollen Maskenpflicht und 3G-Regeln nach dem Willen der m\u00f6glichen Koalition\u00e4re weiter bis zum 20. M\u00e4rz gelten.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635332406.8976681
    },
    {
        "title": "Importpreise steigen so stark wie seit 1981 nicht mehr",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/statistisches-bundesamt-importpreise-energiepreise-erdgas-preisanstieg",
        "content": "Der starke Anstieg geht vor allem auf die Teuerung von Energie zur\u00fcck. Der Preisaufschlag f\u00fcr die Einfuhr von Erdgas fiel mit 170,6 Prozent besonders stark aus.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635332406.8976688
    },
    {
        "title": "Betriebsratschefin wirft VW-Chef fehlende Empathie vor",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/vw-herbert-diess-betriebsrat-daniela-cavallo-betriebsratsversammlung-abwesenheit",
        "content": "Neuer Streit bei VW: Daniela Cavallo attackiert Herbert Diess mit deutlichen Worten. Dessen Abwesenheit bei einer bevorstehenden Betriebsversammlung sei eine Provokation.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635332406.8976696
    },
    {
        "title": "Ampel-Parteien zu \u00dcbergangsregeln f\u00fcr weitere Corona-Ma\u00dfnahmen",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/livestream-ampel-koalition-corona-massnahmen-gruene-spd-fdp",
        "content": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen die Pandemie-Notlage Ende November auslaufen lassen. Wie geht es dann weiter? Verfolgen Sie hier die Pl\u00e4ne der Koalition\u00e4re live.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635332406.8976705
    },
    {
        "title": "Positiv? Falsch! Das Chaos mit den Corona-Schnelltests an Schule",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/elbvertiefung-27-10-2021",
        "content": "Wir haben die Gr\u00fcnde recherchiert. Und einen L\u00f6sungsvorschlag. Au\u00dferdem: 248 Neuinfektionen, Inzidenz klettert auf 105,8, Pimmel-Posse beendet, Polizei gibt auf",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635332406.8976712
    },
    {
        "title": "Erwarten wir von den Neuen nicht zu viel",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/neuer-bundestag-deutsches-parlament-bundestagswahl-2021-abgeordnete-demokratie-5vor8",
        "content": "Warum der Bundestag nie repr\u00e4sentativ sein wird, weshalb gro\u00dfe Debatten die Ausnahme bleiben werden \u2013 und warum die St\u00e4rke des Parlaments nun von der Union abh\u00e4ngt.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635332406.897672
    },
    {
        "title": "Senatoren bef\u00fcrworten Anklage von Pr\u00e4sident Jair Bolsonaro",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/brasilien-jair-bolsonaro-anklage-gericht-senat-ausschuss",
        "content": "Bolsonaro soll f\u00fcr seine Corona-Politik vor Gericht, die Anklage lautet auch: Verbrechen gegen die Menschlichkeit. Juristische Konsequenzen gelten als unwahrscheinlich.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635332406.8976724
    },
    {
        "title": "Koch mir das Pixelcurry",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/kochen-computerspiele-zelda-final-fantasy-wochenmarkt",
        "content": "Videospiele und Kochen: zwei Besch\u00e4ftigungen, die scheinbar nichts miteinander zu tun haben. Wer aber genauer hinsieht, erkennt: Kochtopf und Controller geh\u00f6ren zusammen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635332406.8976731
    },
    {
        "title": "\"Das ist das D\u00fcmmste, was ich je geh\u00f6rt habe\"",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/bill-gates-corona-impfung-patente-patentrecht-stiftung-verteilung",
        "content": "Impfstoffpatente auszusetzen h\u00e4tte gegen Corona nichts gebracht, sagt Bill Gates im Gespr\u00e4ch. Er f\u00f6rdert Impfkampagnen weltweit. Ist er an der Pandemie gescheitert?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635332406.897678
    },
    {
        "title": "Kauflust steigt trotz h\u00f6herer Preise",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/gfk-konsumklima-studie-inflation-weihnachten-verbraucherpreise-marktforschung",
        "content": "Die Angst vor der Inflation treibt offenbar den Konsum der Deutschen an. Nach Einsch\u00e4tzung von Marktforschenden wollen sie Geld ausgeben, bevor alles noch teurer wird.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635332406.8976817
    },
    {
        "title": "Toter bei heftigen Unwettern auf Sizilien",
        "date_raw": "October 27, 2021",
        "date": "2021-10-27",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/italien-sizilien-ueberschwemmung-catania-unwetter-todesfall",
        "content": "Extreme Unwetter haben auf Sizilien f\u00fcr \u00dcberschwemmungen gesorgt. In der Stadt Catania starb ein Mann. In etliche H\u00e4user floss Wasser, teilweise fiel der Strom aus.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635332406.8976824
    }
]