[
    {
        "title": "Zentralrat der Juden erh\u00e4lt Hassnachrichten",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/gil-ofarim-zentralrat-der-juden-antisemitismus-hassnachrichten-leipzig-hotel",
        "content": "Nachdem Musiker Gil Ofarim einen antisemitischen Vorfall beklagt hatte, konnte der Vorgang bislang nicht gekl\u00e4rt werden. Nun erreicht den Zentralrat antisemitischer Hass.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635073206.2560227
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfbritannien fehlen nach Brexit auch Pflegekr\u00e4fte",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/pflege-fachkraeftemangel-grossbritannien-brexit-verschaerfung-abwanderung",
        "content": "Menschen mit Behinderung haben zunehmend Probleme, nach dem Brexit noch bezahlbare Pfleger zu bekommen. Flexiblere Zuwanderungsregelungen lehnt die Regierung ab.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635073206.2560256
    },
    {
        "title": "\"Zu allem \u00dcberfluss sollen wir Dankbarkeit zeigen\"",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/2021-10/entwicklungshilfe-no-white-saviors-afrika-freiwilligendienst-schaden",
        "content": "Freiwilligendienste in Afrika sind beliebt bei jungen Menschen. Rwothomio Gabriel von No White Saviors sagt: Solche Besuche helfen nicht, sondern richten viel Schaden an.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635073206.2560275
    },
    {
        "title": "Das letzte Tomatenmahl",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/tomatenrisotto-sardinen-rezept-kochen-sonntagsessen",
        "content": "Sardinen und die letzten Tomaten der Saison: Mit diesem Risotto kann man sich nach S\u00fcden tr\u00e4umen. F\u00fcr alle, die keinen Fisch m\u00f6gen, hat der Koch eine Empfehlung parat.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635073206.2560287
    },
    {
        "title": "Wollen wir nackt schwimmen, fragte ihr Lehrer",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-10/sexuelle-uebergriffe-lehrer-schule-schuelerin-belaestigung-metoo",
        "content": "Er bittet sie, ihren Freund zu verlassen, tanzt mit ihr Walzer im Kunstunterricht, l\u00e4dt sie zu sich nach Hause ein. Sie war 16, er 48 und ihr Lehrer. Bis sie sich wehrt.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635073206.2560296
    },
    {
        "title": "Mehr als 1.700 Verst\u00f6\u00dfe gegen Mindestlohn festgestellt",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/mindestlohn-verstoesse-bundesweit-bussgelder-finanzkontrolle-schwarzarbeit-bundeszollverwaltung",
        "content": "Fast 7,5 Millionen Euro Strafe mussten Unternehmen laut einem Bericht in den ersten sechs Monaten des Jahres zahlen. Jeder vierte Versto\u00df betrifft Baustellenmitarbeiter.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635073206.2560334
    },
    {
        "title": "Kollegen der get\u00f6teten Kamerafrau nehmen Abschied",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-10/halyna-hutchins-trauerfeier-toedliche-schuesse-alec-baldwin-filmset-rust",
        "content": "W\u00e4hrend Kolleginnen und Freunde um die am Filmset get\u00f6tete Hutchins trauern, ermittelt die Polizei weiter. Noch ist unklar, was f\u00fcr ein Geschoss sich in der Waffe befand.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635073206.2560344
    },
    {
        "title": "Turnstunden vor dem Fernseher",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/fit-mit-philipp-fitness-lockdown-oesterreich-fernsehen-show",
        "content": "Philipp Jelinek macht Fitness im \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunk \u00d6sterreichs. Was in Youtube-Zeiten \u00e4u\u00dferst anachronistisch klingt, ist \u00fcberraschend erfolgreich.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635073206.2560353
    },
    {
        "title": "Mutter, Spender, Kind",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/samenspende-mutterschaft-kosten-vorurteile-kinderwunsch",
        "content": "Immer mehr Frauen verwirklichen ihren Kinderwunsch ohne festen Partner. Doch der Weg zur Samenspende ist kompliziert, teuer und voller Vorurteile \u2013 auch von \u00c4rzten.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635073206.256036
    },
    {
        "title": "Rechtsextreme mit Machete an polnischer Grenze aufgegriffen",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/rechtsextreme-polnische-grenze-dritte-weg-grenzgang-aufruf-brandenburg-migration",
        "content": "Mehrere Rechtsextreme wollten in der Nacht an der deutsch-polnischen Grenze mutma\u00dflich gegen Migranten vorgehen. Die Polizei stellte Waffen sicher.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635073206.2560368
    },
    {
        "title": "Die Sehnsucht nach Obamas Glanz",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/usa-demokraten-barack-obama-wahlkampf-virginia-terry-mcauliffe-joe-biden",
        "content": "In Virginia geht es nicht nur um eine knappe Gouverneurswahl. Der Druck auf Pr\u00e4sident Joe Biden bald ein Jahr nach seiner Wahl w\u00e4chst. Da muss auch Barack Obama helfen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635073206.256038
    },
    {
        "title": "Joshua Kimmich nach Aussage zu Impfverzicht in der Kritik",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/joshua-kimmich-corona-impfung-fcbayern",
        "content": "Der Nationalspieler habe \"pers\u00f6nlich noch ein paar Bedenken\", sich gegen Corona impfen zu lassen. Einen Widerspruch zu seiner Initiative We kick Corona sieht er nicht.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635073206.2560387
    },
    {
        "title": "Ladet ihn doch einfach aus",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/frankfurter-buchmesse-khue-pham-autorin-migrationshintergrund-gefuehl-neurechte-verlage",
        "content": "Auf der Buchmesse wurde vor allem \u00fcber eines gesprochen: den Boykott mehrerer Autoren wegen eines rechten Verlags. Was muss passieren, damit es n\u00e4chstes Mal anders wird?",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635073206.2560394
    },
    {
        "title": "Radwege f\u00fcr \u00dcberflieger",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/verkehrswende-radwege-stelzen-mobilitaet-autofahrer-konflikt",
        "content": "Um Konflikte mit Autos zu vermeiden, k\u00f6nnte man Radwege auf Stelzen bauen. Eine Firma bietet sie sogar als Bausatz an. Doch Stadtplaner haben Einw\u00e4nde.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635073206.2560403
    },
    {
        "title": "\"Entweder ich werde noch ber\u00fchmt oder sehr arm im Alter\"",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/schriftsteller-einkommen-arbeitslosengeld-rente-kontoauszug",
        "content": "Martin, 51, ist Schriftsteller und bekommt 1.420 Euro Arbeitslosengeld. F\u00fcr die Rente bleibt kaum etwas \u2013 wichtiger ist, seine Kinder auf Klassenfahrt schicken zu k\u00f6nnen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635073206.2560413
    },
    {
        "title": "Warum reden wir immer noch am Klimawandel vorbei?",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/klimawandel-kommunikation-sprache-psychologie-abstraktion",
        "content": "Klimawandel? Interessiert die meisten erst, wenn er vor der eigenen Haust\u00fcr ist. Das ist auch ein Kommunikationsproblem. Drei Ideen, um es k\u00fcnftig besser zu machen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635073206.256042
    },
    {
        "title": "Kritik an Annegret Kramp-Karrenbauer nach \u00c4u\u00dferung zu Atomwaffen",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/rolf-muetzenich-annegret-kramp-karrenbauer-kritik-atomwaffen-interview",
        "content": "SPD-Fraktionschef Rolf M\u00fctzenich wirft der Verteidigungsministerin Eskalation vor. Ihre Gedankenspiele zu einem Konflikt mit Russland seien \"verantwortungslos\".",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635073206.2560427
    },
    {
        "title": "Meistgesuchter Drogenboss in Kolumbien festgenommen",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/kokainschmuggel-drogenboss-otoniel-kolumbien-festnahme",
        "content": "Pr\u00e4sident Iv\u00e1n Duque sprach vom gr\u00f6\u00dften Schlag gegen den kolumbianischen Drogenhandel seit Jahrzehnten. Otoniel soll unter anderem die USA mit Kokain beliefert haben.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635073206.2560437
    },
    {
        "title": "Schon vorher scharfe Sch\u00fcsse am Filmset von \"Rust\"",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-10/halyna-hutchins-kamerafrau-alec-baldwin-schuesse-ermittlungen",
        "content": "Vor dem Schuss auf Halyna Hutchins gab es offenbar schon einen Vorfall mit einer Waffe, die ungeladen sein sollte. Ermittlungen zur Rolle der Waffenmeisterin laufen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635073206.256047
    },
    {
        "title": "Horst Seehofer will Grenzgebiet zu Polen st\u00e4rker kontrollieren lassen",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/migration-horst-seehofer-polen-grenzkontrollen-belarus-route",
        "content": "Hunderte Polizisten hat Innenminister Seehofer zur Verst\u00e4rkung an die Grenze geschickt. Den geplanten Grenzzaun zwischen Belarus und Polen bezeichnet er als legitim.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635073206.2560482
    }
]