[
    {
        "title": "Ein Streit, den Erdo\u011fan sich nicht leisten kann",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/tayyib-erdogan-fall-osman-kavala-aussenpolitik-eskalation-botschafter-tuerkei",
        "content": "Die Provokation der geplanten Botschafterausweisung t\u00e4uscht: Eine Eskalation des Konflikts mit dem Westen w\u00fcrde dem t\u00fcrkischen Pr\u00e4sidenten schaden.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635094806.5350447
    },
    {
        "title": "Mark van Bommel muss Trainerposten r\u00e4umen",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/vfl-wolfsburg-mark-van-bommel-trainer-getrennt-niederlage",
        "content": "Einen Tag nach der Niederlage gegen den SC Freiburg trennt sich der VfL Wolfsburg von Trainer Mark van Bommel. Wer die Mannschaft nun betreut, bleibt zun\u00e4chst offen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635094806.5350475
    },
    {
        "title": "Sechstes Todesopfer nach Amokfahrt vom Dezember 2020",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/trier-amokfahrt-2020-sechstes-todesopfer-verletzter-verstorben-krankenhaus",
        "content": "Ein damals schwer verletzter Mann hat sich nicht mehr von den Folgen der Trierer Amokfahrt vor knapp einem Jahr erholt. Die Tat j\u00e4hrt sich Anfang Dezember zum ersten Mal.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635094806.535049
    },
    {
        "title": "Israel k\u00fcndigt Bau von 1.355 neuen Siedlerwohnungen an",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/westjordanland-israel-siedler-wohnungen-neubau-ankuendigung-palaestinenser",
        "content": "Hunderte Wohnungen sollen in sieben bereits bestehenden Siedlungen gebaut werden. Der Bau im besetzten Westjordanland ist v\u00f6lkerrechtlich illegal.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635094806.5350502
    },
    {
        "title": "Es sollte eine Obergrenze f\u00fcr Liebeskummer geben",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/liebeskummer-selbstverwirklichung-dating-kennenlernen-abschied",
        "content": "Wie viel Gef\u00fchle darf man zeigen, wenn man sich erst zweimal gesehen und einmal miteinander geschlafen hat? Es ist so leicht, immer das Falsche zu sagen und zu schreiben.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635094806.5350513
    },
    {
        "title": "Mathias D\u00f6pfner bedauert DDR-Vergleich",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/axel-springer-mathias-doepfner-bdzv-praesident-kritik-private-sms",
        "content": "Deutschland als \"neuer DDR-Obrigkeitsstaat\": In einem Schreiben an die Zeitungsverleger hat Verbandspr\u00e4sident Mathias D\u00f6pfner seine viel kritisierte Wortwahl bedauert.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635094806.5350602
    },
    {
        "title": "Taliban k\u00fcndigen Besch\u00e4ftigungsprogramm f\u00fcr Arbeitslose an",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/afghanistan-taliban-beschaeftigungsprogramm-ankuendigung-reduzierung-arbeitslosigkeit-hunger",
        "content": "Die Regierung in Kabul will Zehntausenden Arbeitslosen eine Besch\u00e4ftigung geben. Statt mit Geld sollen sie mit Weizen bezahlt werden.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635094806.5350614
    },
    {
        "title": "\"F\u00fcr die Freunde meiner Kinder bin ich nur noch der alte Kauz\"",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-10/warren-ellis-the-bad-seeds-musiker-buchautor-interview",
        "content": "Warren Ellis leitet Nick Caves Band The Bad Seeds und ist nun auch Buchautor. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber B-Seiten, musikalische Ver\u00e4nderung und einen Kaugummi von Nina Simone",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635094806.535062
    },
    {
        "title": "Angst haben hier alle",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/rechtsextremismus-grenzgang-guben-brandenburg-migranten-jagd-polen-dritter-weg",
        "content": "Rechtsextreme rufen zur Jagd auf Migranten auf, in Guben ist durchaus Verst\u00e4ndnis zu h\u00f6ren daf\u00fcr. Wer Angst vor rechten \u00dcbergriffen hat, erf\u00e4hrt nur wenig Solidarit\u00e4t.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635094806.535063
    },
    {
        "title": "Autorin aus Simbabwe mit Friedenspreis geehrt",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/tsitsi-dangarembga-friedenspreis-deutscher-buchhandel-autorin-simbabwe-afrika-literatur",
        "content": "Als erste schwarze Frau hat Tsitsi Dangarembga den Friedenspreis erhalten. Soziologin Auma Obama ehrte sie als eine der \"wichtigsten Stimmen\" Afrikas.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635094806.535064
    },
    {
        "title": "Nicht nur Privatsache",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/joshua-kimmich-impfung-impfskeptiker-fussballer-initiative-we-kick-corona",
        "content": "Joshua Kimmich gilt als engagierter Fu\u00dfballprofi, nun \u00e4u\u00dfert er Bedenken gegen die Corona-Impfung. Damit schw\u00e4cht er die wichtigste Waffe im Kampf gegen das Virus.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635094806.5350652
    },
    {
        "title": "Zentralrat der Juden erh\u00e4lt im Fall Ofarim Hassnachrichten",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/gil-ofarim-zentralrat-der-juden-antisemitismus-hassnachrichten-leipzig-hotel",
        "content": "Nachdem Musiker Gil Ofarim einen antisemitischen Vorfall beklagt hatte, konnte der Vorgang bislang nicht gekl\u00e4rt werden. Nun erreicht den Zentralrat antisemitischer Hass.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635094806.535066
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfbritannien fehlen nach Brexit auch Pflegekr\u00e4fte",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/pflege-fachkraeftemangel-grossbritannien-brexit-verschaerfung-abwanderung",
        "content": "Menschen mit Behinderung haben zunehmend Probleme, nach dem Brexit noch bezahlbare Pfleger zu bekommen. Flexiblere Zuwanderungsregelungen lehnt die Regierung ab.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635094806.5350666
    },
    {
        "title": "\"Zu allem \u00dcberfluss sollen wir Dankbarkeit zeigen\"",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/zett/2021-10/entwicklungshilfe-no-white-saviors-afrika-freiwilligendienst-schaden",
        "content": "Freiwilligendienste in Afrika sind beliebt bei jungen Menschen. Rwothomio Gabriel von No White Saviors sagt: Solche Besuche helfen nicht, sondern richten viel Schaden an.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635094806.5350673
    },
    {
        "title": "Das letzte Tomatenmahl",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/tomatenrisotto-sardinen-rezept-kochen-sonntagsessen",
        "content": "Sardinen und die letzten Tomaten der Saison: Mit diesem Risotto kann man sich nach S\u00fcden tr\u00e4umen. F\u00fcr alle, die keinen Fisch m\u00f6gen, hat der Koch eine Empfehlung parat.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635094806.5350683
    },
    {
        "title": "Wollen wir nackt schwimmen, fragte ihr Lehrer",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-10/sexuelle-uebergriffe-lehrer-schule-schuelerin-belaestigung-metoo",
        "content": "Er bittet sie, ihren Freund zu verlassen, tanzt mit ihr Walzer im Kunstunterricht, l\u00e4dt sie zu sich nach Hause ein. Sie war 16, er 48 und ihr Lehrer. Bis sie sich wehrt.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635094806.535069
    },
    {
        "title": "Mehr als 1.700 Verst\u00f6\u00dfe gegen Mindestlohn festgestellt",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/mindestlohn-verstoesse-bundesweit-bussgelder-finanzkontrolle-schwarzarbeit-bundeszollverwaltung",
        "content": "Fast 7,5 Millionen Euro Strafe mussten Unternehmen laut einem Bericht in den ersten sechs Monaten des Jahres zahlen. Jeder vierte Versto\u00df betrifft Baustellenmitarbeiter.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635094806.53507
    },
    {
        "title": "Kollegen der get\u00f6teten Kamerafrau nehmen Abschied",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-10/halyna-hutchins-trauerfeier-toedliche-schuesse-alec-baldwin-filmset-rust",
        "content": "W\u00e4hrend Kolleginnen und Freunde um die am Filmset get\u00f6tete Hutchins trauern, ermittelt die Polizei weiter. Noch ist unklar, was f\u00fcr ein Geschoss sich in der Waffe befand.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635094806.5350707
    },
    {
        "title": "Turnstunden vor dem Fernseher",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/fit-mit-philipp-fitness-lockdown-oesterreich-fernsehen-show",
        "content": "Philipp Jelinek macht Fitness im \u00f6ffentlich-rechtlichen Rundfunk \u00d6sterreichs. Was in Youtube-Zeiten \u00e4u\u00dferst anachronistisch klingt, ist \u00fcberraschend erfolgreich.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635094806.5350745
    },
    {
        "title": "Mutter, Spender, Kind",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/samenspende-mutterschaft-kosten-vorurteile-kinderwunsch",
        "content": "Immer mehr Frauen verwirklichen ihren Kinderwunsch ohne festen Partner. Doch der Weg zur Samenspende ist kompliziert, teuer und voller Vorurteile \u2013 auch von \u00c4rzten.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635094806.5350754
    }
]