[
    {
        "title": "Deutsche Politiker kritisieren Vorgehen der T\u00fcrkei gegen Botschafter",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/praesident-erdogan-botschafter-deutschland-kritik-fdp-cdu-gruene",
        "content": "Eine m\u00f6gliche Ausweisung von deutschen Botschaftern w\u00e4re unklug und undiplomatisch, sagt Alexander Graf Lambsdorff. Claudia Roth fordert Sanktionen gegen die T\u00fcrkei.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635030006.3841348
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz \u00fcbersteigt Wert von 100",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-tote-hamburg",
        "content": "Die Zahl der Neuinfektionen und Todesf\u00e4lle haben Recherchen von ZEIT ONLINE zufolge erneut zugenommen. 12.382 Infektionen und 62 Tote meldeten die Gesundheits\u00e4mter.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635030006.3841372
    },
    {
        "title": "\"Diese W\u00e4hler wollten einen Wahlsieg der AfD verhindern\"",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/lars-rohwer-cdu-dresden-ostdeutschland-afd",
        "content": "Mit 18,6 Prozent gewann Lars Rohwer f\u00fcr die CDU seinen Wahlkreis in Dresden \u2013 nur 35 Stimmen vor der AfD. Die Solidarit\u00e4t unter Demokraten sieht Rohwer als W\u00e4hlerauftrag.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635030006.3841388
    },
    {
        "title": "Einspruch gegen die Wirklichkeit",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/livestream-frankfurter-buchmesse-elif-shafak-jenny-erpenbeck-julia-franck-live",
        "content": "Sehen Sie zur Buchmesse live aus der Festhalle Frankfurt: Volker Weidermann im Gespr\u00e4ch mit den Autorinnen Elif Shafak, Jenny Erpenbeck und Julia Franck.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635030006.38414
    },
    {
        "title": "\u00d6sterreichs Regierung einigt sich auf neues Gesetz zur Suizidbeihilfe",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sterbehilfe-oesterreich-neues-gesetz-suizidbeihilfe-sterbeverfuegungsgesetz-entwurf",
        "content": "Wer sehr schwer oder unheilbar krank ist, soll k\u00fcnftig in der Apotheke ein t\u00f6dliches Pr\u00e4parat erhalten k\u00f6nnen. Minderj\u00e4hrige sind davon ausdr\u00fccklich ausgenommen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635030006.384141
    },
    {
        "title": "Aber sicher",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/atomkraft-frankreich-atomenergie-energieversorgung-emmanuel-macron-klimaschutz",
        "content": "Frankreich Wahlk\u00e4mpfer k\u00fcndigen fast alle den Ausbau der Atomenergie an. Beste Voraussetzung f\u00fcr das Gesch\u00e4ft mit einer Creme, die radioaktiv kontaminierte Haut reinigt.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635030006.3841424
    },
    {
        "title": "Erdo\u011fan erkl\u00e4rt deutschen Botschafter zur unerw\u00fcnschten Person",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/osman-kavala-praesident-erdogan-botschafter-deutschland-usa-tuerkei",
        "content": "Der t\u00fcrkische Staatschef Recep Tayyip Erdo\u011fan droht Diplomaten aus mehreren Staaten mit Ausweisung. Sie hatten sich f\u00fcr einen Menschenrechtsaktivisten eingesetzt.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635030006.384143
    },
    {
        "title": "Entgelt f\u00fcr Besch\u00e4ftigte in Behindertenwerkst\u00e4tten gesunken",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/behindertenwerkstaetten-gehalt-stelltunsein-isg-infas-bmas-lukas-kraemer",
        "content": "2019 verdienten Besch\u00e4ftigte in Werkst\u00e4tten f\u00fcr Menschen mit Behinderung durchschnittlich weniger als 2017 und 2018. Nun diskutiert das Arbeitsministerium Verbesserungen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635030006.3841438
    },
    {
        "title": "CDU in Nordrhein-Westfalen w\u00e4hlt Hendrik W\u00fcst zum neuen Vorsitzenden",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/hendrik-wuest-cdu-nordrhein-westfalen-vorsitzender-armin-laschet",
        "content": "Personalwechsel in der nordrhein-westf\u00e4lischen CDU: Armin Laschets Nachfolger Hendrik W\u00fcst soll auch neuer Regierungschef werden. Er erhielt 98 Prozent der Stimmen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635030006.3841448
    },
    {
        "title": "Mehrere Regierungsmitglieder sollen sich im Salvini-Prozess \u00e4u\u00dfern",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/matteo-salvini-italien-ex-innenminister-anhoerung-seenotrettung-rettungsschiff",
        "content": "Italiens fr\u00fcherem Innenminister Matteo Salvini werden Freiheitsberaubung und Amtsmissbrauch vorgeworfen. Er hatte 2019 einem Rettungsschiff die Hafeneinfahrt verweigert.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635030006.3841457
    },
    {
        "title": "Saudi-Arabien will Klimaneutralit\u00e4t bis 2060 erreichen",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/saudi-arabien-klimaneutral-2060-oel-gas-export-technologie",
        "content": "Das K\u00f6nigreich will seine Emissionen mithilfe von neuen Technologien reduzieren. Am lukrativen \u00d6l- und Gasexport soll sich vorerst nichts \u00e4ndern.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635030006.3841465
    },
    {
        "title": "\"Ein LinkedIn f\u00fcr Neonazis\"",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/the-base-rechtsextreme-gruppe-vernetzung-weltweit-international-nachrichtenpodcast",
        "content": "The Base vernetzte Rechtsextreme weltweit. Mitschnitte interner Gespr\u00e4che zeichnen ein Bild vom Innenleben der Gruppe \u2013 und zeigen, dass auch Deutsche beteiligt waren.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635030006.3841472
    },
    {
        "title": "Baldwin wusste laut Polizei nicht von scharfer Munition in Filmwaffe",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/alec-baldwin-kamerafrau-halyna-hutchins-erschossen-scharfe-munition",
        "content": "Nach dem t\u00f6dlichen Schuss des US-Schauspielers auf die Kamerafrau Halyna Hutchins durchsucht die Polizei das Filmset. Es gebe weiter offene Fragen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635030006.384148
    },
    {
        "title": "Hier gilt Corona als abgeschafft",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/freedom-day-daenemark-niederlande-portugal-corona-beschraenkungen",
        "content": "Manch einer sehnt sich in Deutschland nach einem Freedom Day. In wenigen EU-Staaten sind Corona-Beschr\u00e4nkungen bereits weitgehend aufgehoben. Wie sieht es dort aus?",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635030006.3841488
    },
    {
        "title": "Au\u00dfenhandelsverband rechnet mit starkem Exportwachstum",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/bundesverband-aussenhandel-exportwachstum-bga-materialmangel-globale-lieferketten-pandemie",
        "content": "Trotz Materialmangels und St\u00f6rungen in der globalen Lieferkette rechnet der BGA mit einem Plus von 13 Prozent. Die Exporte w\u00fcrden damit Vorkrisenniveau \u00fcberschreiten.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635030006.3841493
    },
    {
        "title": "Neue Enth\u00fcllungen zu Facebooks Umgang mit Hass",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/facebook-vorwuerfe-beschwerde-boersenaufsicht-mitarbeiter-geschaeftsinteressen",
        "content": "Ein ehemaliger Mitarbeiter hat offenbar Beschwerde bei der B\u00f6rsenaufsicht eingelegt. Facebook habe problematische Inhalte zugelassen, um Gesch\u00e4ftsinteressen zu sch\u00fctzen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635030006.38415
    },
    {
        "title": "Nichts los hier. Auch sch\u00f6n",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/frankfurter-buchmesse-corona-jasmina-kuhnke-neurechter-verlag-jungeuropa",
        "content": "Die Buchmesse, der Weltinnenraum des Literaturbetriebs, ist nach einmal Corona-Aussetzen wieder belebt. Und andererseits gar nicht. Ein Rundgang zwischen Stille und L\u00e4rm",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635030006.3841507
    },
    {
        "title": "Nur gute Nachrichten und Inspirierendes zum Wochenende",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/nur-gute-nachrichten-2021-10-23",
        "content": "Dies ist die 26. Wochenendausgabe unseres Newsletters. Sie enth\u00e4lt auf vielfachen Wunsch ausschlie\u00dflich gute Nachrichten sowie inspirierende Lekt\u00fcre.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635030006.3841515
    },
    {
        "title": "\"Friedliche Sabotage halte ich f\u00fcr eine \u00fcberlegenswerte Aktionsform\"",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/green/2021-10/tino-pfaff-extinction-rebellion-klimaschutz-aktivismus-interview",
        "content": "Den Stra\u00dfenprotesten fehlt Schwung, die Aktionen sind zu exklusiv. Tino Pfaff von Extinction Rebellion im Gespr\u00e4ch \u00fcber einen Strategiewandel in der Klimabewegung.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635030006.3841581
    },
    {
        "title": "Der konservative Posterboy",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/hendrik-wuest-nordrhein-westfalen-ministerpraesident-cdu-armin-laschet",
        "content": "Hendrik W\u00fcst war das junge Gesicht der NRW-CDU, jetzt soll er Armin Laschet als Ministerpr\u00e4sident nachfolgen. Dabei galt er politisch schon einmal als beinahe erledigt.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635030006.384159
    }
]