[
    {
        "title": "Regieassistent wurde 2019 nach Schusswaffenunfall entlassen",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/rust-regieassistent-dave-halls-2019-alec-baldwin-film-unfall-requisite",
        "content": "Der Regieassistent des Baldwin-Films \"Rust\" steht nach dem t\u00f6dlichen Schuss im Fokus der Ermittler. Er wurde bereits 2019 von einem Set gefeuert \u2013 Grund war eine Waffe.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635235206.5798109
    },
    {
        "title": "\"Als Schwarze Frau bin ich auch beruflich nie vor Rassismus gesch\u00fctzt\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/olaolu-fajembola-rassismus-arbeit-podcast",
        "content": "Olaolu Fajembola verkauft online Spielzeug. Im Podcast erz\u00e4hlt sie, warum die Hautfarbe von Puppen wichtig ist und man mit Kindern \u00fcber Rassismus sprechen sollte.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635235206.5798137
    },
    {
        "title": "\"Besser eine lebendige Mutter in Belgien als eine tote in Brasilien\"",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/larissa-bombardi-forscherin-exil-brasilien-pestizide-wissenschaft",
        "content": "Neugeborene ohne Arme. Babys, denen Br\u00fcste wachsen. Larissa Bombardi deckt die Folgen von Pestiziden auf und musste deshalb mit ihren S\u00f6hnen fliehen. Ein Besuch im Exil",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635235206.579815
    },
    {
        "title": "Al-Sissi hebt Ausnahmezustand auf",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/aegypten-abd-al-fattah-al-sisi-ausnahmezustand-aufgehoben",
        "content": "Der jahrelange Ausnahmezustand in \u00c4gypten ist beendet. Er hatte 2017 nach IS-Anschl\u00e4gen begonnen. Die Armee bekam dadurch mehr Macht, Grundrechte wurden eingeschr\u00e4nkt.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635235206.5798159
    },
    {
        "title": "EU gab vier Milliarden Euro falsch aus",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/europaeischer-rechnungshof-eu-budget-fehler-ausgabe-betrug",
        "content": "Im Jahr 2020 sind laut Europ\u00e4ischem Rechnungshof fast vier Milliarden Euro fehlerhaft ausgegeben worden. In den meisten F\u00e4llen handelt es sich aber nicht um Betrug.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635235206.5798168
    },
    {
        "title": "Parlament mit 736 Abgeordneten tagt erstmals und w\u00e4hlt neues Pr\u00e4sidium",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundestag-erste-sitzung-wolfgang-schaeuble-baerbel-bas-bundestagspraesident",
        "content": "Bundestagspr\u00e4sident Wolfgang Sch\u00e4uble wird die erste Sitzung nach der Wahl er\u00f6ffnen, dann wird seine Nachfolge bestimmt. Die Mehrheit f\u00fcr B\u00e4rbel Bas gilt als gesichert.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635235206.5798209
    },
    {
        "title": "Mindestens 18 Menschen bei Angriff auf Moschee get\u00f6tet",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nigeria-angriff-moschee-tote-verletzte",
        "content": "Bewaffnete haben w\u00e4hrend des Morgengebetes das Feuer auf Gl\u00e4ubige er\u00f6ffnet. Mehrere Personen seien entf\u00fchrt worden, berichten Augenzeugen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635235206.5798216
    },
    {
        "title": "Neuer Bundestag, Erdo\u011fans Verzicht, Schuldgef\u00fchle loswerden",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/bundestag-erdogan-schuldgefuehle-2021-10-26",
        "content": "Der neu gew\u00e4hlte Bundestag kommt heute erstmals zusammen, der Eklat mit der T\u00fcrkei ist abgewendet und wir beantworten Fragen zur Grippeimpfung. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635235206.5798223
    },
    {
        "title": "Welche Versicherungen wirklich wichtig sind",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-09/versicherung-schaeden-hochwasser-unfall-schaden-absicherung",
        "content": "Berufsunf\u00e4higkeit? Hausrat? Unfall? Manche Versicherungen sind unverzichtbar, andere braucht man eher selten. Wir zeigen, was elementar ist \u2013 und wo man Geld sparen kann.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635235206.579823
    },
    {
        "title": "Ein Bundestagsvize von H\u00f6ckes Gnaden?",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundestagspraesident-afd-kandidat-michael-kaufmann-thueringer-landtag",
        "content": "Der AfD-Kandidat f\u00fcr das Bundestagspr\u00e4sidium ist bereits Parlamentsvize \u2013 im Th\u00fcringer Landtag. Mitgew\u00e4hlt wurde Michael Kaufmann dort auch aus der Linksfraktion.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635235206.579824
    },
    {
        "title": "Der Platz f\u00fcr Atomm\u00fcll wird knapp",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/atommuell-entsorgung-zwischenlager-abbau-kernkraftwerke-anwohner-sorgen",
        "content": "Mit dem Aus f\u00fcr die Kernkraft entstehen deutschlandweit Zwischenlager f\u00fcr strahlende Abf\u00e4lle. Anwohner f\u00fcrchten, dass sie mit dem Atomm\u00fcll noch Jahrzehnte leben m\u00fcssen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635235206.5798247
    },
    {
        "title": "Ein Hochsicherheitstrakt f\u00fcr Gefl\u00fcchtete",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/moria-fluechtlingslager-lesbos-griechenland-ueberwachung-bundestag-plenum-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die EU hat neue Fl\u00fcchtlingslager in Griechenland errichtet, sie sind zweifach mit Stacheldraht umz\u00e4unt. Au\u00dferdem: Der neue Bundestag kommt zum ersten Mal zusammen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635235206.5798252
    },
    {
        "title": "Zuckerberg",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-10/folge-259",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 26. Oktober 2021",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635235206.5798259
    },
    {
        "title": "Mark Zuckerberg will Facebook-Apps auf junge Nutzer ausrichten",
        "date_raw": "October 26, 2021",
        "date": "2021-10-26",
        "url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-10/facebook-mark-zuckerberg-instragram-junge-nutzer",
        "content": "Der Facebook-Chef will seine sozialen Netzwerke nicht l\u00e4nger f\u00fcr \"\u00e4ltere Leute\" optimieren. Die Vorw\u00fcrfe gegen den Konzern weist er als koordinierte Kampagne zur\u00fcck.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635235206.5798266
    },
    {
        "title": "Tote und Verletzte bei Protesten gegen Milit\u00e4rputsch",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sudan-militaerputsch-proteste-tote",
        "content": "Der Friedensprozess im Sudan war eine der wenigen Erfolgsgeschichten einer instabilen Region. Der UN-Sicherheitsrat plant eine Dringlichkeitssitzung angesichts der Krise.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635235206.5798275
    },
    {
        "title": "Tesla mehr als eine Billion Dollar wert",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/elon-musk-tesla-marktwert-eine-billion-dollar-hertz-grossbestellung",
        "content": "Der Wert von Musks Elektroautofirma ist sprungartig gestiegen. Grund ist eine Gro\u00dfbestellung des Autovermieters Hertz.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635235206.579828
    },
    {
        "title": "Weltraumfirma von Jeff Bezos will private Raumstation einrichten",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/blue-origin-private-raumstation-orbital-reef-jeff-bezos-raumfahrt",
        "content": "Sie soll h\u00f6her fliegen als die ISS und ann\u00e4hernd so gro\u00df sein wie sie: \"Orbital Reef\" soll nach den Pl\u00e4nen des Amazon-Milliard\u00e4rs die erste private Raumstation werden.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635235206.5798287
    },
    {
        "title": "Ersthelfer vom Breitscheidplatz stirbt an Folgen des Anschlags",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/anschlag-breitscheidplatz-berlin-ersthelfer-gestorben",
        "content": "Fast f\u00fcnf Jahre nach dem Berliner Attentat ist ein weiterer Schwerverletzter gestorben. Als einer der Ersten war er den Verletzten zur Hilfe geeilt.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635235206.5798295
    },
    {
        "title": "Ippen will Recherchen zu Julian Reichelt nicht mehr ver\u00f6ffentlichen",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/julian-reichelt-bild-chefredakteur-recherchen-ippen-mediengruppe-nicht-veroeffentlichen",
        "content": "Die Ippen-Mediengruppe wird die Recherchen \u00fcber den ehemaligen Chef der \"Bild\"-Zeitung unter Verschluss halten. F\u00fcr einige Quellen habe sich die Situation ver\u00e4ndert.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635235206.5798328
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz um fast 50 Prozent gestiegen",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-wachstum",
        "content": "Im Vergleich zu vergangener Woche hat sich die Inzidenz stark erh\u00f6ht und liegt bei 115,7. Die Gesundheits\u00e4mter haben 9.077 Neuinfektionen und 64 Todesf\u00e4lle gemeldet.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635235206.5798335
    }
]