[
    {
        "title": "Polnisches Parlament billigt Bau befestigter Grenzanlage zu Belarus",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/eu-aussengrenze-polen-belarus-befestigte-grenzanlage-bau-genehmigung-migration-gefluechtete",
        "content": "F\u00fcr mehr als 350 Millionen Euro will Polen seine EU-Au\u00dfengrenze zu Belarus mit einem Zaun abschirmen. Das will das Land auch ohne Hilfe der EU machen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635526805.9199488
    },
    {
        "title": "\"Antifeminismus hat keine politische Heimat\"",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/antifeminismus-facebook-gruppen-fpd-mitglieder-burschenschaften-frauenhass",
        "content": "Der Autor Tobias Ginsburg hat sich in radikale M\u00e4nnergruppen eingeschleust und fand Frauenhass \u00fcberall: in Burschenschaften, in der Alt-Right und bei FDP-Mitgliedern.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635526805.9199529
    },
    {
        "title": "Sachsens Impfkommission r\u00e4t zu Boosterimpfungen f\u00fcr alle Erwachsenen",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/corona-impfung-sachsen-impfkommission-auffrischungsimpfung-booster-impfung-erwachsene-empfehlung",
        "content": "Menschen ab 18 k\u00f6nnen sich in Sachsen bald eine Auffrischungsimpfung holen. Th\u00fcringen hat \u00e4hnliche Pl\u00e4ne. Die Stiko-Empfehlung gilt bislang nur f\u00fcr ausgew\u00e4hlte Personen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635526805.9199553
    },
    {
        "title": "Versicherer wollen Policen f\u00fcr Wohngeb\u00e4ude erweitern",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/versicherung-hausbesitzer-elementarschaeden-versicherungsschutz-hochwasser-flutkatastrophe-ahrtal",
        "content": "Jedem zweiten Haus fehlt bislang der Versicherungsschutz gegen Klimasch\u00e4den. Darauf wollen Versicherer reagieren. Die Pl\u00e4ne betreffen sowohl Neu- als auch Altvertr\u00e4ge.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635526805.9199572
    },
    {
        "title": "Papst Franziskus empf\u00e4ngt US-Pr\u00e4sident Biden zur Privataudienz",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/joe-biden-papst-franziskus-privataudienz-vatikan-katholische-kirche-schwangerschaftsabbrueche",
        "content": "Seine Europareise hat den gl\u00e4ubigen Katholik Joe Biden zuerst in den Vatikan gef\u00fchrt. Papst Franziskus traf er in herzlicher Atmosph\u00e4re \u2013 doch es gab ein Streitthema.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635526805.919959
    },
    {
        "title": "Willkommen und Abschied in Rom",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/g20-gipfel-rom-angela-merkel-joe-biden-nachrichtenpodcast",
        "content": "F\u00fcr US-Pr\u00e4sident Joe Biden ist es der erste G20-Gipfel. Kanzlerin Merkel nimmt zum letzten Mal teil. Au\u00dferdem im Update: Aufruf zur Boosterimpfung",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635526805.9199607
    },
    {
        "title": "Eine Frage der Kohle",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/china-un-klimagipfel-glasgow-klimaziele-klimaneutralitaet-kohlekraftwerke-abhaengigkeit",
        "content": "Auf China kommt es beim UN-Klimagipfel besonders an: Kein Land pumpt mehr CO2 in die Luft, vor allem aus der Kohlenutzung. Was ist von Pr\u00e4sident Xi zu erwarten?",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635526805.919963
    },
    {
        "title": "Europaparlament verklagt EU-Kommission wegen Unt\u00e4tigkeit",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/europaparlament-eu-kommission-klage-rechtsstaatsverstoesse-ahndung-polen-ungarn-europaeische-union",
        "content": "Das Parlament wirft der Kommission vor, m\u00f6glichen Missbrauch von EU-Geld nicht konsequent zu verfolgen. Die Klage vor dem EuGH ist ein ungew\u00f6hnlicher Schritt.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635526805.9199643
    },
    {
        "title": "Polizei entdeckt Toten unter eingeschleusten Gefl\u00fcchteten",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/deutsch-polnische-grenze-goerlitz-illegale-einreise-toter-gefluechteter-polizei",
        "content": "Nahe der deutsch-polnischen Grenze hat die Polizei einen Kleintransporter durchsucht. Darin fanden sie auch einen toten Mann. Der mutma\u00dfliche Schleuser ist fl\u00fcchtig.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635526805.919966
    },
    {
        "title": "Belarus sperrt Internetseite der Deutschen Welle",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/belarus-deutsche-welle-nachrichten-portal-internet-zensur-pressefreiheit-journalismus",
        "content": "Der deutsche Auslandssender verlinke \"extremistische\" Inhalte, behauptet die Regierung in Minsk. Die Deutsche Welle hatte zuvor ihre Berichterstattung ausgebaut.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635526805.9199677
    },
    {
        "title": "Union wei\u00df, was Bayern am letzten Mittwoch getan hat",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/bundesliga-vorschau-spieltag-10-union-berlin-fc-bayern-muenchen",
        "content": "Die Bayern r\u00e4tseln noch immer, was da im DFB-Pokal passiert ist. Die Liga wittert die Chance auf einen neuen Tabellenf\u00fchrer. Endlich. Alles Wichtige vor dem 10. Spieltag",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635526805.9199696
    },
    {
        "title": "\"Fr\u00fcher war ich gegen die Quote. Ich habe mich geirrt\"",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/michael-mueller-berlin-buergermeister-bundestag-mitglied-identitaetspolitik-spd",
        "content": "Sieben Jahre hat Michael M\u00fcller die Hauptstadt als B\u00fcrgermeister regiert. Jetzt sitzt er im Bundestag \u2013 und muss sich an die neue Rolle erst mal gew\u00f6hnen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635526805.919971
    },
    {
        "title": "Experten fordern Ausweitung von Boosterimpfungen",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-auffrischungsimpfung-booster-impfung-neuinfektionen-impfdurchbrueche-impftempo",
        "content": "Wissenschaftler und Gesundheitsexpertinnen warnen vor einem starken Anstieg der Infektionszahlen in den Wintermonaten. Drittimpfungen k\u00f6nnten die Entwicklung d\u00e4mpfen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635526805.919973
    },
    {
        "title": "Angela Merkel erinnert an \"Zumutungen\" f\u00fcr Griechen in Schuldenkrise",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/angela-merkel-athen-abschiedsbesuch-eurokrise-griechenland",
        "content": "Sie habe den Menschen in Griechenland sehr viel zugemutet, sagte die Bundeskanzlerin beim Abschiedsbesuch. Es sei wichtig, dass Griechenland Teil des Euroraums bleibe.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635526805.9199743
    },
    {
        "title": "Zwei Drittel in Deutschland haben vollen Corona-Impfschutz",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/impfquote-deutschland-corona-impfung-impffortschritt-rki",
        "content": "Die Impfquote hat einen neuen Meilenstein erreicht: Laut Robert Koch-Institut sind bundesweit 66,6 Prozent der Bev\u00f6lkerung vollst\u00e4ndig gegen Covid-19 geimpft.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635526805.919976
    },
    {
        "title": "WHO warnt vor neuen coronabedingten Schulschlie\u00dfungen",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/corona-schule-schulschliessung-inzidenz-anstieg-who-warnung",
        "content": "Die Schulschlie\u00dfungen 2020 h\u00e4tten mehr geschadet als genutzt und sollten k\u00fcnftig nur der letzte Ausweg sein, teilte die WHO mit. Sie empfiehlt andere Schritte.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635526805.9199772
    },
    {
        "title": "Psychische Erkrankungen lassen sich nicht sch\u00f6nsingen",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/2021-10/dear-evan-hansen-angsstoerungen-psychische-krankheiten-schueler-musical",
        "content": "Der Film \"Dear Evan Hansen\" will vom Leiden psychisch erkrankter Sch\u00fcler:innen erz\u00e4hlen \u2013 und w\u00e4hlt daf\u00fcr das denkbar schlechteste Genre: das Musical.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635526805.9199789
    },
    {
        "title": "Diese Tipps k\u00f6nnen deine Hausarbeit retten",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/studium-hausarbeiten-uni-wissenschaftliches-arbeiten-zitieren-rechtschreibung-zeitmanagement-tipps",
        "content": "Das Semester hat gerade angefangen. Dieser Guide hilft dir dabei, dich rechtzeitig zu organisieren, Fehler zu finden und Plagiate zu vermeiden.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635526805.9199805
    },
    {
        "title": "17 neue Wege",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/edition-f-frauen-award-gesellschaft-gewinnerinnen-gleichberechtigung",
        "content": "Mode f\u00fcr Muslima, Rassismusforschung, medizinische Versorgung: Das Onlinemagazin \"Edition F\" hat Menschen ausgezeichnet, die sich f\u00fcr mehr Gleichberechtigung einsetzen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635526805.91999
    },
    {
        "title": "Bundesanwaltschaft will Urteil gegen Jennifer W. anfechten",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/is-rueckkehrerin-jennifer-w-bundesanwaltschaft-urteil-anfechten",
        "content": "Weil sie zugesehen haben soll, wie eine F\u00fcnfj\u00e4hrige verdurstete, soll die IS-R\u00fcckkehrerin zehn Jahre in Haft. Der Generalbundesanwalt hatte lebenslang gefordert.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635526805.9199917
    }
]