[
    {
        "title": "CDU-Basis spricht sich f\u00fcr Mitgliederentscheid aus",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/cdu-basis-mitgliederentscheid-parteivorsitz-kreisvorsitzendenkonferenz",
        "content": "\u00dcber die Nachfolge von Armin Laschet als Chef der geschw\u00e4chten CDU sollen alle Mitglieder entscheiden. Die CDU-Kreischefs wollen damit mehr Beteiligung erreichen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635602406.6101952
    },
    {
        "title": "Diplomat gab vertrauliche Nowitschok-Dokumente weiter",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/oesterreich-johannes-peterlik-ermittlung-diplomat-suspendierung-dokumente-leak",
        "content": "Wirecard und immer neue Skandale: Nun wird gegen einen Diplomaten ermittelt, wegen m\u00f6glicher Weitergabe geheimer Unterlagen \u2013 vielleicht auch an Ex-Vorstand Marsalek.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635602406.610198
    },
    {
        "title": "Armee zerst\u00f6rt in Racheaktion Kirchen und Wohnh\u00e4user",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/myanmar-thantlang-armee-militaerjunta-artilleriebeschuesse-zivilgebiete-zerstoerung",
        "content": "In Myanmar ist im \u00fcberwiegend christlichen Chin-Staat ein Konflikt zwischen Milit\u00e4r und Widerstandsgruppen eskaliert. Dabei wurden Dutzende Geb\u00e4ude niedergebrannt.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635602406.6101992
    },
    {
        "title": "Nachhaltigkeit hat ihren Preis",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/mobil/2021-10/fairphone-4-smartphone-android-nachhaltigkeit-langlebigkeit",
        "content": "F\u00fcnf Jahre Garantie, einzigartige Reparierbarkeit und nachhaltige Produktion: Das Fairphone 4 macht wieder vieles richtig. In anderen Aspekten aber entt\u00e4uscht das Ger\u00e4t.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635602406.6102004
    },
    {
        "title": "Oh mein Gott, Laub!",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/herbst-wetter-sommer-pro-contra",
        "content": "Die B\u00e4ume sind bunt, die Pf\u00fctzen sind tief und die Jacken werden dicker. Ist das nicht sch\u00f6n? Ein Pro und Contra zu der Frage, ob der Herbst \u00fcberhaupt noch tragbar ist.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635602406.6102014
    },
    {
        "title": "Prinz Andrew h\u00e4lt Missbrauchsklage f\u00fcr unbegr\u00fcndet",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/prinz-andrew-missbrauchsvorwuerfe-rechtsstreit-zivilklage-zurueckweisung",
        "content": "Seit 2019 wird wegen des Vorwurfs ermittelt, der Sohn von Queen Elizabeth habe eine Frau missbraucht. Kommende Woche wird der Fall vor einem Gericht in New York angeh\u00f6rt.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635602406.6102023
    },
    {
        "title": "Muss nur kurz die Windeln wechseln",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-10/ed-sheeran-equals-album-musik",
        "content": "Der \u00dcberpopstar und Neuvater Ed Sheeran m\u00f6chte verantwortungsbewusster leben. Jedenfalls erz\u00e4hlt er das auf seinem neuen Album, das Fans wie Gegner gl\u00fccklich machen wird.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635602406.6102035
    },
    {
        "title": "Bundestagspr\u00e4sidentin will Wahlrechtsreform z\u00fcgig angehen",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/baerbel-bas-bundestagspraesidentin-wahlrechtsreform-abgeordneten-anzahl",
        "content": "Gleich nach der Regierungsbildung will B\u00e4rbel Bas die Fraktionen zum Gespr\u00e4ch \u00fcber das Wahlrecht bitten. Der Bundestag k\u00f6nne nicht weiter wachsen, sagte Bas.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635602406.6102042
    },
    {
        "title": "Die Sportler und der Piks",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/corona-impfung-leistungssport-fussball-basketball-tennis-impfquote-impfstatus-sportler",
        "content": "99 Prozent im Basketball, 60 Prozent im Tennis: Wie unterschiedlich im Sport mit dem Thema Impfen umgegangen wird und warum es f\u00fcr Sportler besonders ist.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635602406.610205
    },
    {
        "title": "\"Oft f\u00e4ngt es mit einer Di\u00e4t an\"",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-10/psychische-probleme-kinder-eltern-depression-angststoerung-erkennen-essstoerung",
        "content": "Immer mehr Kinder sind psychisch belastet \u2013 auch wegen Corona. Ein Psychotherapeut erkl\u00e4rt, wann daraus eine Depression oder Essst\u00f6rung wird und wie Eltern das erkennen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635602406.610206
    },
    {
        "title": "Polizei in Rom l\u00f6st Blockaden von Klimaaktivisten auf",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/g20-gipfel-rom-blockade-klimaaktivisten-polizei-raeumung",
        "content": "In Rom startet der Gipfel der 20 f\u00fchrenden Wirtschaftsnationen. Er wird von zahlreichen Protestaktionen begleitet \u2013 zum Teil musste die Polizei einschreiten.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635602406.6102066
    },
    {
        "title": "Unfreiwilliges Synonym f\u00fcr Hass",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/usa-lets-go-brandon-schlachtruf-joe-biden-hass",
        "content": "\"Let's go, Brandon\": Was wie eine harmlose Anfeuerung klingt, ist der neue Schlachtruf einiger Republikaner, mit dem sie Hass gegen US-Pr\u00e4sident Joe Biden verbreiten.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635602406.6102078
    },
    {
        "title": "Nasa verschiebt Missionsstart von Matthias Maurer",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/iss-nasa-missionsstart-matthias-mauerer-internationale-raumstation-verschoben",
        "content": "Eigentlich sollte am Sonntag mit Matthias Maurer wieder ein deutscher Astronaut zur ISS fliegen. Doch wegen schlechten Wetters wird der Start auf Mittwoch verschoben.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635602406.6102085
    },
    {
        "title": "Wasserflasche drei Euro, Sprit 25 Cent teurer",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/tank-rast-monopolist-autobahn-raststaetten-tankstellen-preise",
        "content": "Mittlerweile erreichen die Preisaufschl\u00e4ge alarmierende H\u00f6hen: Auf Rastst\u00e4tten wird ordentlich zugelangt, weil ein Unternehmen den Markt fast allein beherrscht.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635602406.6102092
    },
    {
        "title": "Polarlicht k\u00f6nnte auch \u00fcber Deutschland leuchten",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/polarlicht-sonneneruption-deutschland-sichtbar",
        "content": "Ein Gasauswurf der Sonne ist unterwegs in Richtung Erde. Er k\u00f6nnte dazu f\u00fchren, dass \u00fcber Mitteleuropa und auch in Amerika Polarlichter flackern.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635602406.61021
    },
    {
        "title": "Jean Castex wendet sich in Fischereistreit an EU-Kommission",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/brexit-grossbritannien-frankreich-fischerei",
        "content": "Erneut will Boris Johnson Teile des Brexit-Abkommens aussetzen. Im Streit um Fischereirechte schaltet Frankreichs Premier Jean Castex jetzt die EU-Kommission ein.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635602406.610211
    },
    {
        "title": "Jean Asselborn fordert mehr Druck der Europ\u00e4ischen Union auf Ungarn",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/europaeische-union-jean-asselborn-aussenminister-luxemburg-rechtstaatsmechanismus-ungarn",
        "content": "Luxemburgs Au\u00dfenminister kritisiert den intransparenten Umgang mit EU-Mitteln in Ungarn. Er fordert, den Rechtsstaatsmechanismus anzuwenden und dem Land Geld zu k\u00fcrzen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635602406.6102116
    },
    {
        "title": "Nur gute Nachrichten und Inspirierendes zum Wochenende",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/nur-gute-nachrichten-2021-10-30",
        "content": "Australien will bis 2050 klimaneutral werden, die Bahn plant mehr Z\u00fcge f\u00fcr Weihnachten und in Singapur sind die Otter zur\u00fcck: Unser Wochenend-Newsletter.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635602406.6102123
    },
    {
        "title": "Moldau erh\u00e4lt wieder Gas von Russland",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/moldau-russland-erdgas-gazprom-streit-beendet",
        "content": "Der Notstand ist abgewendet: Die kleine Republik Moldau und der gro\u00dfe Nachbar Russland haben sich auf neue Erdgaspreise und eine R\u00fcckzahlung der Schulden geeinigt.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635602406.6102164
    },
    {
        "title": "\"Wir sind alle etwas zu luschig gerade\"",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/cdu-kreisverband-vechta-niedersachsen-cdu-parteivorsitz-mitgliederbefragung-basisvotum",
        "content": "Soll die CDU-Basis \u00fcber den n\u00e4chsten Parteichef entscheiden? Dar\u00fcber beraten heute die Kreisvorsitzenden. In Vechta ist man daf\u00fcr. Wichtiger ist ihnen aber etwas anderes.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635602406.6102173
    }
]