[
    {
        "title": "Amira Mohamed Ali und Dietmar Bartsch bleiben Fraktionschefs",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/die-linke-bundestag-fraktionsvorsitzende-amira-mohamed-ali-dietmar-bartsch",
        "content": "Mit 76,9 Prozent der Stimmen hat die Linke ihre Fraktionschefs best\u00e4tigt. Deren Abl\u00f6se war im Gespr\u00e4ch, nachdem es die Partei nur knapp in den Bundestag geschafft hatte.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635181206.3234239
    },
    {
        "title": "Die Fotobombe",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/digital/mobil/2021-10/google-pixel-6-smartphone-android-test",
        "content": "Das neue Google-Smartphone kann Fotos retuschieren und simultan \u00fcbersetzen. Was das Pixel 6 sonst von der Konkurrenz abhebt und ob sich der Kauf lohnt, zeigt unser Test.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635181206.3234265
    },
    {
        "title": "Industriestaaten verfehlen Ziel f\u00fcr Klimahilfen deutlich",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/industrienationen-verfehlen-ziel-klima-hilfen-klimakrise-jochen-flasbarth",
        "content": "Die L\u00e4nder, die der Klimawandel am h\u00e4rtesten trifft, k\u00f6nnen am wenigsten f\u00fcr ihn. Versprochene Hilfszahlungen aus den Industriel\u00e4ndern lassen trotzdem auf sich warten.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635181206.323428
    },
    {
        "title": "Europa hat zu viel Zeit mit Merkel verloren",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/grundgesetz-menschenrechte-ursula-von-der-leyen-eu-recht-polen-verfassungsgericht",
        "content": "Polens Regierung wehrt sich gegen \u00fcbergriffiges EU-Recht, und ihre Motivation mag nicht sehr sympathisch sein. Doch das Problem ist echt und wurde zu lange verdr\u00e4ngt.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635181206.323429
    },
    {
        "title": "\"Dann verliere ich mein Leben, meine Tr\u00e4ume, aber nicht meine Mutter\"",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/ammar-riad-abduljabbar-abschiebung-boxer-olympia-2021-ha",
        "content": "Ammar Riad Abduljabbar lebt in Hamburg und boxte f\u00fcr Deutschland bei Olympia. Jetzt droht seiner Familie die Abschiebung \u2013 und er ist bereit, alles aufzugeben.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635181206.32343
    },
    {
        "title": "Polens Alleingang an der Grenze",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/polnisch-belarussische-grenze-migranten-flucht-eu-is-rueckkehrerin-nachrichtenpodcast",
        "content": "Seit Wochen fl\u00fcchten Migranten \u00fcber Belarus in die EU. Die polnische Regierung will sie lieber ohne Hilfe aufhalten. Au\u00dferdem im Update: IS-R\u00fcckkehrerin verurteilt",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635181206.3234313
    },
    {
        "title": "Moderna erkl\u00e4rt Impfstoff f\u00fcr Sechs- bis Elfj\u00e4hrige f\u00fcr wirksam",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/corona-impfung-kinder-moderna-positive-zwischenergebnisse-erfolg",
        "content": "Der US-Impfstoffhersteller hat Ergebnisse einer Studie vorgelegt: Bei Kindern habe sein Pr\u00e4parat eine starke Immunantwort hervorgerufen. Jetzt geht es um die Zulassung.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635181206.3234322
    },
    {
        "title": "Zeitzeugin Erna de Vries gestorben",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/erna-de-vries-holocaustueberlebende-tod-98-jahre-zeitzeugin",
        "content": "Bis ins hohe Alter sprach die KZ-\u00dcberlebende Erna de Vries \u00fcber ihre Erlebnisse und wurde mehrfach daf\u00fcr ausgezeichnet. Im Alter von 98 Jahren starb sie im Emsland.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635181206.323433
    },
    {
        "title": "Usbekistans reformorientierter Pr\u00e4sident im Amt best\u00e4tigt",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/usbekistan-schawkat-mirsijojew-praesident-wahl",
        "content": "Amtsinhaber Mirsijojew hat die Pr\u00e4sidentschaftswahl gewonnen. Jedoch waren keine Oppositionskandidaten zugelassen; die OSZE spricht von \"bedeutenden Unregelm\u00e4\u00dfigkeiten\".",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635181206.3234336
    },
    {
        "title": "Ein h\u00f6herer Mindestlohn ist kluge Wirtschaftspolitik",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/mindestlohn-erhoehung-arbeitsmarkt-inflation-auswirkungen",
        "content": "Ein Mindestlohn von zw\u00f6lf Euro wird kurzfristig zu Preissteigerungen f\u00fchren. Doch die Inflationssorgen sind \u00fcbertrieben. Warum eine Erh\u00f6hung \u00f6konomisch sinnvoll ist",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635181206.3234346
    },
    {
        "title": "Polen erh\u00f6ht Zahl der Soldaten an Grenze zu Belarus",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/polen-belarus-grenze-migration-soldaten-flucht-mariusz-blaszczak",
        "content": "Etwa 10.000 Soldaten sollen an der EU-Au\u00dfengrenze eingesetzt werden, hat Verteidigungsminister B\u0142aszczak angek\u00fcndigt. Langfristig plant Polen eine dauerhafte Befestigung.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635181206.3234353
    },
    {
        "title": "Hast du als Berufseinsteigerin Machtmissbrauch erlebt?",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-10/sexismus-beruf-arbeitsplatz-machtmissbrauch-leseraufruf",
        "content": "Schmeicheleien, sexistische Spr\u00fcche und Machtmissbrauch: Gerade Hospitanten, Azubis oder Volont\u00e4rinnen sind h\u00e4ufig betroffen. Wir suchen eure Geschichten.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635181206.3234365
    },
    {
        "title": "\"Ich habe bei YouTube mehr Mathe gelernt als in der Schule\"",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/jens-teutrine-fdp-bundestag-abgeordneter-herkunft-ziele-interview",
        "content": "Der 28-j\u00e4hrige Jens Teutrine hat es von der F\u00f6rderschule in den Bundestag geschafft \u2013 f\u00fcr die FDP. Jetzt wirbt er f\u00fcr einen \"Amazon-Warenkorb\" f\u00fcr Sozialleistungen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635181206.3234375
    },
    {
        "title": "Justiz versteigert beschlagnahmte Bitcoins",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/justizbehoerden-nordrhein-westfalen-beschlagnahmte-bitcoins-versteigerung-onlineportal",
        "content": "Bei kriminellen Machenschaften haben Strafverfolger in NRW Bitcoins in Millionenh\u00f6he sichergestellt. Die k\u00f6nnen nun erworben werden.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635181206.3234386
    },
    {
        "title": "CO2-Gehalt in der Luft auf H\u00f6chstwert",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/weltwetterorganisation-uno-treibhausgas-konzentration-atmosphaere-hoechststand",
        "content": "Wegen der Pandemie emittierte die Weltwirtschaft 2020 etwas weniger Treibhausgase als in den Jahren zuvor. Die Konzentration von CO2 stieg dennoch bedrohlich weiter.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635181206.3234398
    },
    {
        "title": "So wird nachhaltiges Leben billiger",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-10/nachhaltigkeit-lebensstil-teuer-kosten-geld-sparen",
        "content": "\u00d6kologisch bewusst leben und sogar Geld sparen? Ja, das geht. Von Lebensmitteln \u00fcber Kleidung bis Energie: sieben Ideen, die sich jeder leisten kann",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635181206.3234408
    },
    {
        "title": "Lauterbach warnt vor steigenden Infektionszahlen bei Kindern",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/coronavirus-karl-lauterbach-schule-corona-test-ferien-jens-spahn",
        "content": "Der Gesundheitsexperte der SPD hat eine einheitliche Teststrategie an Schulen gefordert. Gesundheitsminister Spahn will am Auslaufen der epidemischen Lage festhalten.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635181206.3234422
    },
    {
        "title": "\"Ich habe immer zwei hartgekochte Eier auf dem Schreibtisch\"",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-10/ernaehrung-arbeitsalltag-stress-ratgeber-podcast",
        "content": "Kaum gefr\u00fchst\u00fcckt, keine Zeit zum Mittagessen und genervt vor Hunger: Lisa Hegemann und Sebastian Horn sprechen im Podcast \u00fcber gute Ern\u00e4hrung im Arbeitsalltag.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635181206.3234434
    },
    {
        "title": "\"Abends einfach mal die To-do-Liste zerrei\u00dfen\"",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-10/to-do-listen-organisation-alltag-ratgeber-podcast",
        "content": "Sie werden immer l\u00e4nger und machen mehr Arbeit, als dass sie n\u00fctzen: To-do-Listen geh\u00f6ren zu den kleinen Alltagsproblemen. Im neuen Podcast suchen wir nach L\u00f6sungen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635181206.3234496
    },
    {
        "title": "Stimmung in deutschen Unternehmen verschlechtert sich weiter",
        "date_raw": "October 25, 2021",
        "date": "2021-10-25",
        "news_news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-10/geschaeftsklimaindex-ifo-institut-stimmung-unternehmen-verschlechterung",
        "content": "Zum vierten Mal in Folge sinkt das Gesch\u00e4ftsklima, das das Ifo-Institut regelm\u00e4\u00dfig erhebt. Corona und Lieferengp\u00e4sse machen der deutschen Wirtschaft demnach zu schaffen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635181206.3234508
    }
]