[
    {
        "title": "Wissenschaftler werfen \"Bild\"-Zeitung Diffamierung vor",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/corona-berichterstattung-die-lockdown-macher-bild-zeitung-protest",
        "content": "Unter dem Titel \"Die Lockdown-Macher\" hat die \"Bild\"-Zeitung einzelne Wissenschaftler f\u00fcr Corona-Einschr\u00e4nkungen verantwortlich gemacht. Ihr Dachverband wehrt sich.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638813605.9034176
    },
    {
        "title": "\"Music\"-S\u00e4nger John Miles ist tot",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/john-miles-musiker-todesfall-grossbritannien",
        "content": "\"Music was my first love\" hei\u00dft es in seinem gr\u00f6\u00dften Hit von 1976. Nun ist der britische Musiker John Miles im Alter von 72 Jahren gestorben.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638813605.9034197
    },
    {
        "title": "Ein Fachmann als Gesundheitsminister",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/ministerposten-spd-bekanntgabe-karl-lauterbach-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die SPD ernennt Karl Lauterbach zum Gesundheitsminister und Nancy Faeser zur Innenministerin. Au\u00dferdem im Update: Die Gr\u00fcnen stimmen dem Koalitionsvertrag zu.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638813605.9034207
    },
    {
        "title": "Bellingham spricht nur aus, was alle wissen",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/dfb-schiedsrichter-felix-zwayer-fussball",
        "content": "Jude Bellinghams Kritik an Felix Zwayer stellt die grunds\u00e4tzliche Frage: Warum f\u00f6rdert der DFB mit aller Macht einen Schiedsrichter, der einst die Urs\u00fcnde begangen hat?",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638813605.9034212
    },
    {
        "title": "Freud ist out",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-12/universitaet-frankfurt-lehrstuhl-psychoanalyse-psychologie",
        "content": "Der Lehrstuhl f\u00fcr Psychoanalyse an der Universit\u00e4t Frankfurt blickt auf eine lange Tradition zur\u00fcck. Nun soll er wom\u00f6glich umgewidmet werden. Schuld ist: der Zeitgeist.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638813605.9034219
    },
    {
        "title": "Junta verringert Haftstrafe gegen Aung San Suu Kyi auf zwei Jahre",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/myanmar-junta-suu-kyi-haftstrafe-verringert",
        "content": "Seit Monaten steht die Friedensnobelpreistr\u00e4gerin Suu Kyi unter Hausarrest. Von der Milit\u00e4rjunta wurde sie zu einer Haftstrafe verurteilt \u2013 die Hintergr\u00fcnde sind unklar.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638813605.9034228
    },
    {
        "title": "Er wird es",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/spd-minister-karl-lauterbach-paritaetsversprechen",
        "content": "Die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung unter den SPD-Ministern ist der k\u00fcnftige Gesundheitsminister. Hat Olaf Scholz sein Parit\u00e4tsversprechen gebrochen und was ist mit den Parteilinken?",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638813605.9034235
    },
    {
        "title": "Merkel und Scholz verurteilen Fackelaufmarsch in Sachsen",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/fackelaufmarsch-petra-koepping-sachsen-angela-merkel-olaf-scholz-verurteilung",
        "content": "Eine Gruppe marschierte mit Fackeln vor dem Haus von Sachsens Gesundheitsministerin auf. Die Bundesregierung hat die Aktion als \"Angriff auf die Demokratie\" bezeichnet.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638813605.9034243
    },
    {
        "title": "Die sechs Regeln f\u00fcr das perfekte Geschenk",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-12/geschenkideen-geschenke-weihnachten-konsumforschung-optimierungspodcast",
        "content": "Sich nichts zu schenken, ist auch keine L\u00f6sung. Womit kann man anderen Menschen wirklich eine Freude bereiten? Im Podcast suchen Lisa und Sebastian nach Antworten.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638813605.9034247
    },
    {
        "title": "Deutlich mehr Malaria-Tote wegen Corona",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/malaria-tote-anstieg-who-corona",
        "content": "Die Pandemie erschwert den weltweiten Kampf gegen die tropische Infektionskrankheit. Die Weltgesundheitsorganisation konnte aber zwei L\u00e4nder als malariafrei einstufen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638813605.9034255
    },
    {
        "title": "Harry Potter und die Stunde der Wahrheit",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/harry-potter-verwunschene-kind-theater",
        "content": "Zwanzig Monate lang verhinderte die Pandemie den Start des Theaterst\u00fccks \"Harry Potter und das verwunschene Kind\" in Hamburg. Nun war Premiere. Und wie ist das St\u00fcck?",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638813605.9034264
    },
    {
        "title": "Gr\u00fcne stimmen f\u00fcr Koalitionsvertrag mit SPD und FDP",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/gruene-stimmen-fuer-koalitionsvertrag-mit-spd-und-fdp",
        "content": "Als letzte der drei Ampel-Parteien haben die Gr\u00fcnen f\u00fcr den Koalitionsvertrag gestimmt. Die Zustimmung lag allerdings niedriger als bei den Koalitionspartnern.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638813605.903427
    },
    {
        "title": "Gr\u00fcne verk\u00fcnden Entscheidung \u00fcber den Koalitionsvertrag",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/die-gruenen-abstimmung-koalitionsvertrag-livestream",
        "content": "Nach SPD und FDP haben die Gr\u00fcnen mit gro\u00dfer Mehrheit f\u00fcr ein Ampel-B\u00fcndnis gestimmt. Die k\u00fcnftigen Minister erkl\u00e4ren ihre Vorhaben im Livestream",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638813605.9034276
    },
    {
        "title": "Karl Nehammer als neuer Bundeskanzler \u00d6sterreichs vereidigt",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/karl-nehammer-bundeskanzler-oesterreich-wien",
        "content": "Als Innenminister bislang Hardliner in Migrationsfragen, jetzt Bundeskanzler von \u00d6sterreich: Karl Nehammer ist als Nach-Nachfolger von Sebastian Kurz vereidigt worden.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638813605.903428
    },
    {
        "title": "Anklage gegen HSV-Spieler Bakery Jatta erhoben",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/bakery-jatta-hsv-anklage-aufenthaltsgesetz",
        "content": "Dem Hamburger Fu\u00dfballprofi werden Vergehen gegen das Aufenthaltsgesetz vorgeworfen. Jatta soll einen falschen Namen tragen und zweieinhalb Jahre \u00e4lter sein.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638813605.9034286
    },
    {
        "title": "\"Lauterbach hat sich unglaubliches Vertrauen erarbeitet\"",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/ministerposten-reaktionen-karl-lauterbach-bundeskabinett",
        "content": "Auf kaum eine Nominierung f\u00fcr das Kabinett gibt es so viele Reaktionen wie auf die des Gesundheitsministers. Partei\u00fcbergreifend kommt Anerkennung, aber auch leiser Spott.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638813605.903429
    },
    {
        "title": "Bester Mann",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/karl-lauterbach-gesundheitsminister-olaf-scholz",
        "content": "Olaf Scholz hat sich durchgerungen und macht Karl Lauterbach zum Bundesgesundheitsminister. Es ist die richtige Entscheidung und eine Chance im Kampf gegen die Pandemie.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638813605.90343
    },
    {
        "title": "Corona-Pandemie sorgt f\u00fcr zahlreiche neue Wortsch\u00f6pfungen",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/corona-wortneuschoepfungen-sprache-ids-neologismen",
        "content": "Vom \"Impfdr\u00e4ngler\" zur \"Boosterimpfung\": Das Leibniz-Institut f\u00fcr Deutsche Sprache hat neue W\u00f6rter aufgenommen \u2013 vor allem rund um die Impfung.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638813605.9034305
    },
    {
        "title": "Ampel legt Gesetzentwurf f\u00fcr teilweise Impfpflicht vor",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-gesetzentwurf-ampel-koalition-impfpflicht",
        "content": "Die k\u00fcnftige Regierung will eine Corona-Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Bereiche einf\u00fchren. Mitimpfen sollen auch Apotheker und Tier\u00e4rzte \u2013 nach einer entsprechenden Schulung.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638813605.9034312
    },
    {
        "title": "Chef der M\u00fcnchner Sicherheitskonferenz will Leitung abgeben",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/muenchner-sicherheitskonferenz-wolfang-ischinger-leitung",
        "content": "Seit 13 Jahren leitet Wolfgang Ischinger eines der wichtigsten au\u00dfenpolitischen Foren \u2013 nun gibt er die F\u00fchrung ab. Nachfolger soll Christoph Heusgen werden.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638813605.9034352
    }
]
