[
    {
        "title": "Helge Braun offenbar als Kandidat f\u00fcr Parteivorsitz im Gespr\u00e4ch",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/helge-braun-cdu-vorsitz-kandidatur-kanzleramtsminister-hessen",
        "content": "Friedrich Merz, Norbert R\u00f6ttgen \u2013 und Helge Braun? Laut Berichten k\u00f6nnte sich Hessens CDU f\u00fcr eine Kandidatur des Kanzleramtschefs f\u00fcr den CDU-Bundesvorsitz aussprechen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636534807.5826774
    },
    {
        "title": "Wer findet den Ausweg?",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/46/corona-massnahmen-vierte-welle-impfung-2g",
        "content": "Nach Wochen des Zauderns beschlie\u00dfen Bund und L\u00e4nder h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen gegen das Coronavirus. L\u00e4sst sich die vierte Welle so brechen?\u2002",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636534807.5826795
    },
    {
        "title": "Ein neuer Sputnik-Moment f\u00fcr die USA",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/nukleares-wettruesten-atomwaffen-usa-china-militaer-5vor8",
        "content": "Die milit\u00e4rische Modernisierung Chinas l\u00f6st in Washington Verunsicherung aus. Droht ein neues atomares Wettrennen, diesmal zwischen den USA und China?",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636534807.5826805
    },
    {
        "title": "Drostens Warnung, 2G in Sachsen, Querdenker-Eltern",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/drosten-sachsen-querdenker-2021-11-10",
        "content": "Christian Drosten rechnet mit \"Shutdown-Ma\u00dfnahmen\" im Winter, die Charit\u00e9 verschiebt Operationen und in Glasgow gibt es Hoffnung. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636534807.5826814
    },
    {
        "title": "Jetzt gehen die Koalitionsverhandlungen erst richtig los",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampel-koalition-regierungsbildung-themen-boosterimpfung-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Regierungsbildung zwischen SPD, FDP und Gr\u00fcnen stockt. Bei welchen Themen k\u00f6nnen sie sich nicht einigen? Au\u00dferdem: Wann sollte man sich boostern lassen?",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636534807.5826821
    },
    {
        "title": "\"Jeder Vierte wird irgendwann berufsunf\u00e4hig\"",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/berufsunfaehigkeit-versicherung-versicherungsabschluss-verbraucherzentrale-unternehmen-jana-klug",
        "content": "Jana Klug arbeitet bei der Verbraucherzentrale und wei\u00df, auf was man beim Abschluss einer Berufsunf\u00e4higkeitsversicherung achten muss. Und wie viel Geld man erwarten kann.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636534807.5826828
    },
    {
        "title": "Bundesgericht genehmigt Herausgabe von Donald Trumps geheimen Akten",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/us-kapitol-erstuermung-donald-trump-akten",
        "content": "Bei der Aufarbeitung der Kapitolerst\u00fcrmung hat der fr\u00fchere US-Pr\u00e4sident eine juristische Niederlage erlitten. Ein Ausschuss erh\u00e4lt gegen Trumps Willen Einsicht in Akten.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636534807.5826836
    },
    {
        "title": "Schlau und witzig",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-272",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 10. November 2021",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636534807.5826845
    },
    {
        "title": "Nasa verschiebt Astronauten-Landung auf dem Mond",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/weltall-astronauten-mond-nasa",
        "content": "Der fr\u00fchere US-Pr\u00e4sident Donald Trump wollte 2024 nach mehr als einem halben Jahrhundert wieder Menschen auf den Mond bringen. Die Nasa h\u00e4lt das f\u00fcr nicht machbar.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636534807.582685
    },
    {
        "title": "Heiko Maas f\u00fcr Sanktionen wegen Schleusungen nach Belarus",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fluechtlinge-belarus-heiko-maas-sanktionen",
        "content": "Die Bilder aus dem Grenzgebiet nennt der Au\u00dfenminister \"entsetzlich\". Dort harren Tausende Migranten in der K\u00e4lte aus. Einige sollen \u00fcber die Grenze gekommen sein.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636534807.5826857
    },
    {
        "title": "Booster f\u00fcr die Wiederwahl",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/emmanuel-macron-frankreich-corona-wirtschaftslage-rede",
        "content": "Frankreichs Pr\u00e4sident verordnet Millionen Menschen eine Drittimpfung und feiert seine Corona-Politik als gro\u00dfen Erfolg. Die Opposition wittert ein Wahlkampfman\u00f6ver.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636534807.5826862
    },
    {
        "title": "Christian Drosten rechnet mit neuen Shutdown-Ma\u00dfnahmen",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/corona-massnahmen-christian-drosten-lockdown-winter-inzidenz-infektionen-impfstoff",
        "content": "3G- und auch 2G-Regeln reichen laut dem Virologen vermutlich nicht aus, um die Infektionszahlen zu senken. Er bef\u00fcrchtet mehr als 100.000 weitere Corona-Tote.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636534807.582687
    },
    {
        "title": "Frankreichs Senioren bekommen Impfstatus nur noch mit Boosterimpfung",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/emmanuel-macron-frankreich-corona-wirtschaftslage-rede-impfstatus",
        "content": "Der franz\u00f6sische Pr\u00e4sident sieht eine f\u00fcnfte Corona-Infektionswelle in Europa. Emmanuel Macron ruft die Bev\u00f6lkerung dringend zum Impfen auf und verst\u00e4rkt den Druck.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636534807.5826874
    },
    {
        "title": "RKI registriert H\u00f6chststand von fast 40.000 Ansteckungen",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-berlin-mecklenburg-vorpommern-rekordwert-inzidenz",
        "content": "Das Coronavirus breitet sich in Deutschland weiter aus. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt laut RKI auf 232,1. In vielen Regionen wurden neue H\u00f6chstst\u00e4nde erreicht.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636534807.5826883
    },
    {
        "title": "\"Die Migrationskrise kommt der polnischen Regierung gelegen\"",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-belarus-grenze-eu-migranten-piotr-buras",
        "content": "Hunderte Migranten sitzen zwischen Polen und Belarus fest. Dass die Lage sich versch\u00e4rft, ist auch ein Versagen der EU, sagt der polnische Politologe Piotr Buras.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636534807.5826888
    },
    {
        "title": "VW will es mit neuer Fabrik mit Tesla aufnehmen",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/vw-elektroauto-trinity-werk-fabrik-wolfsburg-tesla",
        "content": "Im Wettstreit mit Tesla will Volkswagen eine eigene Fabrik f\u00fcr ein neues E-Auto-Modell bauen. Ans Umziehen denkt das Unternehmen dabei nicht.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636534807.5826893
    },
    {
        "title": "Haben Sie jemanden in der vierten Welle verloren?",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/covid-19-verstorbene-coronavirus-todesfall-angehoerige-leseraufruf",
        "content": "Erneut sterben jeden Tag Hunderte an Covid-19, erneut verschwinden ihre Geschichten hinter Zahlen. Wer waren sie? Und wie geht es Ihnen damit? Erz\u00e4hlen Sie es uns.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636534807.5826898
    },
    {
        "title": "Springer-Mitarbeiter sollen Beziehungen offenlegen",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/axel-springer-verlag-bild-julian-reichelt-beziehungen-mitarbeiter",
        "content": "Ex-\"Bild\"-Chefredakteur Julian Reichelt verlor nach einer Aff\u00e4re mit einer Kollegin den Job. Nun soll die ganze Belegschaft Beziehungen mit Machtgef\u00e4lle anmelden.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636534807.5826905
    },
    {
        "title": "Liegenlassen lernen",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/totholz-oekologie-klimafreundlich-wald-forstwirtschaft",
        "content": "Baumleichen waren fr\u00fcher das Symbol f\u00fcr \u00f6kologisches Scheitern, heute gilt Totholz als Basis f\u00fcr den klimafreundlichen Waldumbau. In jedem Fall ist es \u00e4u\u00dferst poetisch.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636534807.582691
    },
    {
        "title": "Wie ein deutscher Physiker Milit\u00e4rgeheimnisse der Nazis verriet",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/geschichte/2021-11/oslo-report-hans-ferdinand-mayer-militaerprojekte-nazis-verrat",
        "content": "Hans Ferdinand Mayer h\u00f6rte jeden Abend BBC. 1939 entschied er: Hitler muss den Krieg verlieren. Auf einer Dienstreise bot sich dem Forscher eine einmalige Gelegenheit.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636534807.5826952
    }
]
