[
    {
        "title": "15-J\u00e4hriger t\u00f6tet drei Mitsch\u00fcler an seiner Highschool",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/waffengewalt-usa-michigan-highschool-schuesse-tote-festnahme",
        "content": "Bei Sch\u00fcssen an einer Schule im US-Staat Michigan sind drei Menschen get\u00f6tet und acht weitere verletzt worden. Der T\u00e4ter wurde festgenommen, sein Motiv ist unklar.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638327605.5021398
    },
    {
        "title": "Polen schr\u00e4nkt weiter Zugang zum Grenzgebiet ein",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-polen-zugang-grenzgebiet-beschraenken-ausnahmezustand",
        "content": "Nach drei Monaten l\u00e4uft in Polen der Ausnahmezustand in der Grenzregion zu Belarus aus. Doch ein neues Gesetz erm\u00f6glicht es, Journalisten weiter den Zugang zu verwehren.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638327605.5021427
    },
    {
        "title": "Zahl der Corona-Toten steigt deutlich",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-gesundheitsaemter-rki-inzidenz-todesfaelle-anstieg",
        "content": "464 Corona-Todesf\u00e4lle wurden nach Recherchen von ZEIT ONLINE am Dienstag gemeldet \u2013 117 mehr als vor einer Woche. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 488,9.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638327605.5021439
    },
    {
        "title": "So will Deutschland der vierten Welle und Omikron trotzen",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ministerpraesidentenkonferenz-corona-massnahmen-omikron-verfassungsgericht",
        "content": "Impfpflicht, 2G im Einzelhandel, Schlie\u00dfung von Clubs, ein neuer Krisenstab, impfende Tier\u00e4rzte und Apotheker: Ein \u00dcberblick \u00fcber die neuen Pl\u00e4ne von Bund und L\u00e4ndern",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638327605.5021446
    },
    {
        "title": "BioNTech-Chef ist zuversichtlich \u00fcber Schutzwirkung von Impfstoffen",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/biontech-chef-sahin-impfstoffe-omikron",
        "content": "Omikron ist nicht die erste Virusvariante, sagt BioNTech-Gr\u00fcnder U\u011fur \u015eahin. Er ist deshalb sicher: Die Impfstoffe werden weiter vor schweren Verl\u00e4ufen sch\u00fctzen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638327605.5021455
    },
    {
        "title": "Die verlorenen T\u00f6chter der Revolution",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/abtreibungsrecht-polen-frauen-emanzipation-pis",
        "content": "F\u00fcr gut ausgebildete Polinnen, die heute etwa 40 Jahre alt sind, ging es lange um immer mehr Freiheit und Emanzipation. Dabei verga\u00dfen sie aber die Frustrierten im Land.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638327605.5021462
    },
    {
        "title": "Lkw-Maut verstie\u00df 2010 und 2011 teilweise gegen EU-Recht",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/lkw-maut-eu-recht-oberverwaltungsgericht-nrw",
        "content": "Zwei polnische Spediteure aus Polen hatten die Bundesrepublik wegen der H\u00f6he ihrer Mautzahlung verklagt. Nun bekamen sie recht und weitere Firmen d\u00fcrften profitieren.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638327605.502147
    },
    {
        "title": "Seine wahre Union",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/ungarischer-theologe-viktor-orban-katholisch",
        "content": "Der Ungar P\u00e9ter Vida ist gl\u00e4ubig, von der EU ist er entt\u00e4uscht, er f\u00fcrchtet die Einwanderung von Muslimen nach Europa. Und doch will er Viktor Orb\u00e1n nicht w\u00e4hlen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638327605.5021477
    },
    {
        "title": "Die neue Herausforderung",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/anja-hajduk-staatssekretaerin-robert-habeck-gruene-wirtschaftsministerium",
        "content": "Die gr\u00fcne Finanzexpertin Anja Hajduk aus Hamburg soll in der neuen Bundesregierung die Politik des Klimaministers Robert Habeck durchsetzen. Das d\u00fcrfte ihr leichtfallen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638327605.5021484
    },
    {
        "title": "Endlich aufgewacht",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-notbremse-verfassungsgericht-politik",
        "content": "Die Beschl\u00fcsse des Verfassungsgerichts haben die Corona-Starre der Politik beendet. Gut so. Leider gibt es trotzdem noch ein paar Gr\u00fcnde, sich zu beschweren.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638327605.5021489
    },
    {
        "title": "\"Die Rechtfertigungslast der Politik steigt damit enorm\"",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-11/schulschliessungen-corona-verfassungsgericht-bildungsrecht-michael-wrase",
        "content": "Das Verfassungsgericht h\u00e4lt Schulschlie\u00dfungen f\u00fcr rechtm\u00e4\u00dfig. Entt\u00e4uschung sei aber unangebracht, sagt Bildungsrechtler Michael Wrase. Die Entscheidung sei wegweisend.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638327605.5021496
    },
    {
        "title": "\"Wenn's sein muss, 14 Uhr am Schei\u00dffluss?\"",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/spazieren-corona-pandemie-lockdown-winter",
        "content": "Willkommen zu der n\u00e4chsten Runde Clown-Polonaise: Bald geht wieder das ganze Land spazieren. Weil uns sonst nichts bleibt. So wird Deutschland schlichtweg fr\u00fchvergreisen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638327605.5021503
    },
    {
        "title": "Olaf Scholz will allgemeine Impfpflicht bis sp\u00e4testens Anfang M\u00e4rz",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-olaf-scholz-corona-beratungen",
        "content": "Fr\u00fcher als geplant wollen Bund und L\u00e4nder neue Ma\u00dfnahmen beschlie\u00dfen \u2013 auch eine Impfpflicht soll kommen. Wenn es nach Olaf Scholz geht, schon in den kommenden Monaten.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638327605.502151
    },
    {
        "title": "Das ist wichtig",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-12/folge-290",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 1. Dezember 2021",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638327605.5021515
    },
    {
        "title": "Rechnungshof sieht Misswirtschaft und Strukturprobleme bei der Bahn",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/deutsche-bahn-rechnungshof-kritik-verkehrsministerium",
        "content": "Der Bundesrechnungshof h\u00e4lt den verschuldeten Bahnkonzern f\u00fcr labil. Die k\u00fcnftige Regierung m\u00fcsse insbesondere die Doppelrolle der Abgeordneten reformieren.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638327605.5021522
    },
    {
        "title": "Der General im Kanzleramt",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/carsten-breuer-corona-krisenstab-chef-general",
        "content": "Ein Generalmajor leitet nun den Corona-Krisenstab in Deutschland. Carsten Breuer traut man viel zu. Zu Recht?",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638327605.5021527
    },
    {
        "title": "\"Sie h\u00e4tte jemanden wie mich gebraucht, der ihr einen Spiegel vorh\u00e4lt\"",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/beste-freundinnen-perspektive-beziehung-freundschaft",
        "content": "Annika und Ann-Julie sind von Kindheit an beste Freundinnen. Als eine ins Ausland geht, zerbricht die Freundschaft. Kein Kontakt mehr. Doch sie finden wieder zusammen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638327605.5021532
    },
    {
        "title": "Viertes Remis in Dubai",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-magnus-carlsen-jan-nepomnjaschtschi-viertes-remis",
        "content": "Jan Nepomnjaschtschi verteidigt sich umsichtig, Magnus Carlsen kann nichts erreichen. Zu feiern hat der Weltmeister dennoch etwas.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638327605.5021539
    },
    {
        "title": "\"Ich werde der Impfpflicht zustimmen\"",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-mpk-massnahmen-nachrichtenpodcast",
        "content": "Der designierte Kanzler Olaf Scholz pl\u00e4diert f\u00fcr eine allgemeine Impfpflicht. Au\u00dferdem: Wie ernst die Truppenbewegungen an der ukrainisch-russischen Grenze sind.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638327605.5021548
    },
    {
        "title": "Macht die Schulen unantastbar!",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/praesenzunterricht-bundesverfassungsgericht-schulschliessungen-corona",
        "content": "In unseren Nachbarl\u00e4ndern ist der Pr\u00e4senzunterricht sicher. Nun zeigt das Urteil des Bundesverfassungsgerichts, dass Familien erneut Schulschlie\u00dfungen f\u00fcrchten m\u00fcssen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638327605.5021586
    }
]
