[
    {
        "title": "Impfchaos, schon wieder",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/boosterimpfung-impfstoff-corona-krisenstab",
        "content": "Angeblich gibt es genug Impfstoff, aber es kommt zu wenig bei den \u00c4rzten an. Bund und L\u00e4nder schieben sich die Verantwortung zu. Ein Krisenstab soll es richten.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638597605.3482304
    },
    {
        "title": "Ein Hase",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-12/folge-293",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 4. Dezember 2021",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638597605.348233
    },
    {
        "title": "Europas rechte Parteien wollen sich zusammenschlie\u00dfen",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/eu-parlament-rechte-parteien-fraktion-schulterschluss",
        "content": "Etwa 15 Parteien besprechen einen Schulterschluss im EU-Parlament. Die deutsche AfD gilt jedoch unter den rechten Parteien als Au\u00dfenseiter.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638597605.348234
    },
    {
        "title": "Ein J\u00fcngling, der Schach als M\u00fchle versteht",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/magnus-carlsen-sieg-partie-6-jan-nepomnjaschtschi-schach-wm-2021",
        "content": "Magnus Carlsen mahlt und mahlt, bis nur noch Staub auf dem Brett ist. Ein Kampf \u00fcber sieben Stunden und 46 Minuten \u2013 die sensationelle sechste Partie der Schach-WM",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638597605.3482347
    },
    {
        "title": "Joe Biden warnt Wladimir Putin vor Invasion in Ukraine",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/usa-russland-ukraine-invasion",
        "content": "Die Ukraine bef\u00fcrchtet einen Gro\u00dfeinmarsch des Kreml im Januar. Biden und Putin treffen sich wom\u00f6glich n\u00e4chste Woche zu einem Videogipfel, um dar\u00fcber zu sprechen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638597605.3482358
    },
    {
        "title": "Dritte Niederlage in Folge f\u00fcr den RB Leipzig",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/bundesliga-spieltag-fussball-sport",
        "content": "Zum Auftakt des 14. Spieltags gewinnt Union Berlin gegen RB Leipzig und landet auf Tabellenplatz vier. Der Spielbericht",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638597605.3482366
    },
    {
        "title": "China warnt vor Konfrontationskurs",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/annalena-baerbock-kritik-china-aussenpolitik-botschaft",
        "content": "\"Was wir brauchen, sind Br\u00fcckenbauer statt Mauerbauer\", entgegnet die chinesische Botschaft auf Kritik von Annalena Baerbock. Sie hatte einen h\u00e4rteren Kurs angek\u00fcndigt.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638597605.3482373
    },
    {
        "title": "Magnus Carlsen gewinnt sensationelle sechste WM-Partie",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-sieg-magnus-carlsen-partie6",
        "content": "Sieben Stunden und 46 Minuten dauerte es bis zum ersten Sieg in dieser Schach-WM: Der Titelverteidiger schl\u00e4gt Jan Nepomnjaschtschi und geht in F\u00fchrung.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638597605.3482378
    },
    {
        "title": "Zahl der Neuinfektionen geht leicht zur\u00fcck",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektion-rki-intensivstation-inzidenz-sachsen-thueringen",
        "content": "Das Robert Koch-Institut meldet 64.510 Neuinfektionen \u2013 ein R\u00fcckgang von vier Prozent im Vergleich zur Vorwoche. Die Sieben-Tage-Inzidenz ist leicht gestiegen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638597605.3482387
    },
    {
        "title": "Milit\u00e4rischer Drill f\u00fcr den Corona-Ernstfall",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/israel-corona-massnahmen-omikron-pandemiebekaempfung",
        "content": "Israel hat sich besonders schnell gegen Omikron abgeriegelt. Erst k\u00fcrzlich hatte die Regierung den Ausbruch einer neuen Variante simuliert. Ein Vorbild f\u00fcr andere L\u00e4nder?",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638597605.3482392
    },
    {
        "title": "Ein ganz normaler Weltmeister",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/horst-eckel-weltmeister-1954-wunder-von-bern-nachruf",
        "content": "Er war der letzte lebende Spieler des \"Wunders von Bern\". Nun ist Horst Eckel, der j\u00fcngste unter den Weltmeistern von 1954, mit 89 Jahren gestorben.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638597605.34824
    },
    {
        "title": "Neues Gesetz soll Frauen in Italien besser vor Gewalt sch\u00fctzen",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/femizide-gewalt-frauen-italien-gesetz",
        "content": "Allein in diesem Jahr wurden 109 Frauen in Italien get\u00f6tet. Ein Gesetzentwurf sieht nun vorl\u00e4ufige Festnahmen und den Einsatz von elektronischen Fu\u00dffesseln vor.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638597605.3482404
    },
    {
        "title": "Handys mehrerer US-Diplomaten offenbar mit Pegasus-Software gehackt",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/nso-group-israel-us-diplomaten-hackerangriff",
        "content": "Mit der Sp\u00e4hsoftware Pegasus sollen die iPhones von Angestellten des US-Au\u00dfenministeriums ausspioniert worden sein. Der israelische Hersteller pr\u00fcft den Vorwurf.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638597605.348241
    },
    {
        "title": "Es war einmal eine Schule",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/frauen-afghanistan-schwindende-hoffnung-taliban",
        "content": "2002, im Jahr nach dem Sturz der Taliban, wurde unsere Autorin eingeschult. Nun floh sie nach Ruanda \u2013 und die neue M\u00e4dchenschule an ihrem Heimatort steht vorerst leer.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638597605.3482416
    },
    {
        "title": "Jetzt sprechen die Angeh\u00f6rigen",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/hanau-untersuchungsausschuss-anschlag-angehoeerige",
        "content": "Lange haben die Hinterbliebenen einen Ausschuss gefordert, um Antworten auf die vielen offenen Fragen zum Anschlag von Hanau zu finden. Nun werden sie angeh\u00f6rt.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638597605.3482423
    },
    {
        "title": "Viel Spa\u00df dabei!",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/kevin-kuehnert-spd-generalsekretaer-nachfolger-lars-klingbeil",
        "content": "Der Groko-Gegner und Scholz-Kritiker Kevin K\u00fchnert soll SPD-Generalsekret\u00e4r werden: Bleibt er der Alte, verprellt er den Kanzler. Erfindet er sich neu, motzen die Linken.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638597605.3482428
    },
    {
        "title": "\"Wellenbrecher, da kann man ja mal weiter drauf rumdenken!\"",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/wort-des-jahres-wellenbrecher",
        "content": "Wort des Jahres, Unwort des Jahres, Jugendwort des Jahres \u2013 nach der Verk\u00fcndung fragen sich traditionell die Feuilletons: Und was sagt das jetzt \u00fcber unsere Gesellschaft?",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638597605.3482435
    },
    {
        "title": "Mehr als 14.000 Besch\u00e4ftigte beteiligen sich an Warnstreiks bei Airbus",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-12/ig-metall-airbus-warnstreik",
        "content": "Airbus will Teile einer Zuliefertochter verkaufen und die Fertigung gro\u00dfer Flugzeugteile auslagern. Aus Protest gegen die Pl\u00e4ne blieben Tausende Arbeiter zu Hause.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638597605.348244
    },
    {
        "title": "Ein bisschen General, ein bisschen Sekret\u00e4r",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/kevin-kuehnert-spd-generalsekretaer-nachrichtenpodcast",
        "content": "Kevin K\u00fchnert soll Generalsekret\u00e4r der SPD werden. Eine gute Wahl? Au\u00dferdem im Update: Bricht die vierte Welle schon?",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638597605.3482447
    },
    {
        "title": "Tote bei mutma\u00dflichem IS-Angriff im Nordirak",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/irak-is-angriff-tote-zivilisten-peschmerga",
        "content": "Offenbar sind bei einem Angriff des IS im Irak mehrere Menschen get\u00f6tet worden. Darunter sind K\u00e4mpfer und Zivilisten. Die genauen Umst\u00e4nde sind unklar.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638597605.3482482
    }
]
