[
    {
        "title": "Wie Intensivmediziner k\u00fcnftig priorisieren",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/triage-corona-intensivmediziner-leitlinie-priorisierung",
        "content": "Die Intensivstationen geraten an ihre Grenzen. Seit heute gelten neue Regeln f\u00fcr die Priorisierung. Spielt der Impfstatus eine Rolle? Oder die Krankheit?",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637949606.260384
    },
    {
        "title": "Ein hochklassiger Auftakt",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-jan-nepomnjaschti-magnus-carlsen",
        "content": "Die erste Partie der Schach-WM in Dubai zwischen Jan Nepomnjaschtschi und Magnus Carlsen endete Remis. Ein Bauer mehr gen\u00fcgte dem Herausforderer nicht zum Sieg.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637949606.2603865
    },
    {
        "title": "Erst H\u00fchnchen rupfen, dann Enten f\u00fcttern",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/badmomzjay-musik-rap-debuetalbum-rezension",
        "content": "Badm\u00f3mzjay gilt als n\u00e4chster deutscher Rapstar. Ihr Deb\u00fctalbum enth\u00e4lt branchen\u00fcbliche Abfertigungen, f\u00fchrt aber auch queere Perspektiven in Party- und Battle-Rap ein.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637949606.260388
    },
    {
        "title": "Osman Kavala bleibt im Gef\u00e4ngnis",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/tuerkei-osman-kavala-untersuchungshaft-verlaengerung",
        "content": "Ein Gericht in Istanbul hat die Untersuchungshaft des t\u00fcrkischen Kulturf\u00f6rderers verl\u00e4ngert. Der Europarat verlangt, Osman Kavala bis Monatsende freizulassen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637949606.2603889
    },
    {
        "title": "Emmanuel Macron und Mario Draghi unterzeichnen Freundschaftspakt",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/frankreich-italien-emmanuel-macron-mario-draghi-bilateraler-vertrag",
        "content": "Mit einem bilateralen Vertrag bauen Frankreich und Italien ihre Beziehungen aus. Experten fordern, Deutschland m\u00fcsse nun einen \u00e4hnlichen Vertrag mit Italien schlie\u00dfen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637949606.2603896
    },
    {
        "title": "Coronainfizierter Pr\u00e4sident Zeman soll neuen Regierungschef ernennen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/tschechien-petr-fiala-ministerpraesident-ernennung",
        "content": "Wegen der Covid-Diagnose von Tschechiens Pr\u00e4sident Milo\u0161 Zeman war die Amtseinf\u00fchrung von Petr Fiala verschoben worden. Nun soll Zeman die Klinik verlassen d\u00fcrfen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637949606.2603903
    },
    {
        "title": "Wie die Gr\u00fcnen ihren Fraktionschef erledigen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/die-gruenen-ministerposten-ampelkoalition-nachrichtenpodcast",
        "content": "Um die Ministerposten haben die Gr\u00fcnen gestritten wie lange nicht \u2013 Anton Hofreiter ging leer aus. Au\u00dferdem im Podcastupdate: Die neue Virusmutation ist schon in Europa.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637949606.260391
    },
    {
        "title": "In diesen Apfel kommt nur echte Vanille",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/bratapfel-vanillesosse-adventszeit-rezept-kuechenzuruf",
        "content": "Wussten Sie, dass k\u00fcnstliches Vanillin bei der Zellstoffherstellung abf\u00e4llt? Echte Vanilleschote schmeckt tausend Mal besser. Die Sauce f\u00fcr diesen Bratapfel beweist es.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637949606.2603917
    },
    {
        "title": "Wolodymyr Selenskyj warnt vor angeblichen Umsturzpl\u00e4nen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/ukraine-wolodymyr-selenskyj-putsch-warnung",
        "content": "In wenigen Tagen k\u00f6nnten Kr\u00e4fte versuchen, die Regierung zu putschen, sagte der ukrainische Pr\u00e4sident. Geheimdienstinformation und Tonbandaufnahmen sollen das belegen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637949606.2603922
    },
    {
        "title": "Was \u00fcber B.1.1.529 bekannt ist",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/neue-virusvariante-suedafrika-corona-mutation",
        "content": "Die neue Coronavirus-Variante vereint viele bekannte Mutationen in sich. M\u00f6glicherweise ist sie ansteckender als Delta: Ihre rasche Verbreitung \u00fcberrascht viele Experten.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637949606.260393
    },
    {
        "title": "Bayerischer Vorm\u00e4rz",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/fc-bayern-muenchen-mitgliederversammlung-katar-sponsoring",
        "content": "Die Mitgliederversammlung des FC Bayern wurde zur Blamage f\u00fcr die Vereinsf\u00fchrung. Sie hat das Katar-Thema, vor allem aber ihre Mitglieder untersch\u00e4tzt.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637949606.2603934
    },
    {
        "title": "So schnell kann's gehen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/koalitionsvertrag-jugend-bafoeg-kiffen-fuehrerschein",
        "content": "Kiffen, Autofahren und w\u00e4hlen mit 16 \u2013 die Ma\u00dfnahmen aus dem Koalitionsvertrag k\u00f6nnten die Jugend grundlegend ver\u00e4ndern. Anlass f\u00fcr Freude! Und auch ein bisschen Wehmut.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637949606.2603943
    },
    {
        "title": "AfD verschiebt Parteitag auf kommendes Jahr",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/afd-bundesparteitag-wiesbaden-ausfall-corona-lage",
        "content": "\"Aus F\u00fcrsorgepflicht und Verantwortung\" sagt die AfD ihren Parteitag in Wiesbaden ab. Ein Vorstandsmitglied verweist auf die 3G-Regel, die \u00dcbernachtungen erschwere.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637949606.2603948
    },
    {
        "title": "Sie muss den Koalitionsvertrag an die Wirklichkeit anpassen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/kulturpolitik-ampel-koalition-claudia-roth",
        "content": "Claudia Roth soll Kulturstaatsministerin werden. Ihre kulturpolitischen Vorstellungen hat die Gr\u00fcne vor der Wahl formuliert \u2013 doch was steht davon im Koalitionsvertrag?",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637949606.2603955
    },
    {
        "title": "Immunit\u00e4t von Carles Puigdemont bleibt aufgehoben",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/katalonien-konflikt-carles-puigdemont-immunitaet-aufhebung-eu-gericht",
        "content": "Ein Richter hat den Antrag des katalanischen Separatistenf\u00fchrers abgelehnt. Wie es f\u00fcr Carles Puigdemont weitergeht, h\u00e4ngt aber von einer anderen EuGH-Entscheidung ab.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637949606.260396
    },
    {
        "title": "Rettungsschiff \"Sea-Watch 4\" darf sizilianischen Hafen ansteuern",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/seenotrettung-sea-watch-4-mittelmeer-migration",
        "content": "Wegen eines Unwetters hatte die Crew den Notstand ausgerufen. Die 461 geretteten Migranten drohten zu unterk\u00fchlen. Vier wurden ohnm\u00e4chtig.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637949606.2603965
    },
    {
        "title": "Warum z\u00f6gert die SPD?",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/karl-lauterbach-gesundheitsminister-ampel-koalition",
        "content": "Die Sozialdemokraten suchen einen Gesundheitsminister \u2013 und haben mit Karl Lauterbach einen Corona-Experten zur Verf\u00fcgung. Doch der ist aus drei Gr\u00fcnden umstritten.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637949606.2603972
    },
    {
        "title": "Was Fu\u00dfballstadien von Weihnachtsm\u00e4rkten unterscheidet",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/bundesliga-13-spieltag-fussball-bvb",
        "content": "Nicht viel. Nur das eine wird abgesagt, ins andere d\u00fcrfen 50.000 Zuschauer. Und die EU-Kommission guckt keine BVB-Spiele. Alles Wichtige zum 13. Spieltag",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637949606.260398
    },
    {
        "title": "Belgien meldet europaweit ersten Fall mit neuer Corona-Variante",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/belgien-meldet-europaweit-ersten-fall-mit-neuer-corona-variante",
        "content": "Belgien hat die erste Infektion mit der neuen Corona-Variante B.1.1.529 in Europa best\u00e4tigt. Ein betroffener Patient war vor zwei Wochen von einer Reise zur\u00fcckgekehrt.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637949606.2603986
    },
    {
        "title": "Ministerpr\u00e4sidenten uneins \u00fcber vorgezogenes Bund-L\u00e4nder-Treffen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/bund-laender-treffen-mpk-corona-lage",
        "content": "Markus S\u00f6der, Winfried Kretschmann, Tobias Hans und weitere L\u00e4nderchefs wollen schon vor dem 9. Dezember wieder zu Corona beraten. Andere wollen an dem Termin festhalten.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637949606.2604027
    }
]
