[
    {
        "title": "Sch\u00fctze von Kenosha in allen Anklagepunkten freigesprochen",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-kenosha-proteste-tote-schuetze-kyle-r-prozess-freispruch",
        "content": "Der damals 17-J\u00e4hrige hatte im Zuge von Protesten gegen Polizeigewalt in Kenosha zwei Menschen erschossen. Joe Biden forderte die Bev\u00f6lkerung auf, friedlich zu bleiben.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637366406.0589767
    },
    {
        "title": "Augsburg schl\u00e4gt die Bayern",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/bundesliga-12-spieltag-fc-augsburg-fc-bayern-muenchen-fussball-spielberichte",
        "content": "Der FC Augsburg gewinnt das Freitagsspiel der Bundesliga mit 2:1 gegen den FC Bayern. Robert Lewandowski trifft f\u00fcr die M\u00fcnchener noch zum Anschluss. Der Spielbericht",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637366406.058979
    },
    {
        "title": "Inzidenz erreicht mit fast 385 erneut H\u00f6chstwert",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-anstieg-fallzahlen-hoechstwert-inzidenz",
        "content": "Fast 60.000 Menschen haben sich innerhalb eines Tages infiziert. Das zeigen Recherchen von ZEIT ONLINE. Die Zahl der Todesf\u00e4lle nimmt mit 229 im Wochenvergleich ab.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637366406.05898
    },
    {
        "title": "Sachsen schr\u00e4nkt weite Teile des \u00f6ffentlichen Lebens ein",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/coronavirus-sachsen-einschraenkungen-verschaerfung-kultur-freizeit-weihnachtsmaerkte-bars",
        "content": "Die Regierung in Dresden versch\u00e4ft die Corona-Regeln deutlich: Kultur- und Sporteinrichtungen sowie Bars und Clubs schlie\u00dfen. Schulen und Kitas sollen ge\u00f6ffnet bleiben.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637366406.0589812
    },
    {
        "title": "Auf taube Ohren",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/ondes-martenot-musicales-geschichte-mady-humbert-lavergne-10nach8",
        "content": "Wie kann arabische Musik auf europ\u00e4ischen Instrumenten gespielt werden? Eine franz\u00f6sische Musikerin machte 1932 einen Vorschlag, den die M\u00e4nner des Fachs aber \u00fcbergingen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637366406.0589817
    },
    {
        "title": "Der Reiz junger Rotweine",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/tempranillo-junger-rotwein-spanien-ribera-del-duero",
        "content": "Wer Sch\u00f6nheit nicht mit Wucht gleichsetzt, kann mit jungen Rotweinen gro\u00dfe Freude haben. Besonders empfehlen sich spanische Trauben, etwa Tempranillo.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637366406.0589826
    },
    {
        "title": "Repr\u00e4sentantenhaus beschlie\u00dft billionenschweres Sozial- und Klimapaket",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-us-repraesentantenhaus-joe-biden-investitionspaket-soziales-klimaschutz",
        "content": "Joe Bidens n\u00e4chstes innenpolitisches Gro\u00dfprojekt hat die erste H\u00fcrde genommen. Der US-Pr\u00e4sident w\u00fcnscht sich die schnelle Zustimmung des Senats \u2013 doch die ist fraglich.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637366406.0589833
    },
    {
        "title": "\"Es hagelt Stornierungen\"",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/gastronomie-weihnachtsgeschaeft-inzidenzen-stornierungen-dehoga-ingrid-hartges-interview",
        "content": "F\u00fcr die Gastronomie ist der Dezember der wichtigste Monat. Doch die steigenden Inzidenzen machen das Weihnachtsgesch\u00e4ft zunichte, sagt Ingrid Hartges vom Dehoga.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637366406.0589843
    },
    {
        "title": "Ohne Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Geimpfte geht es nicht",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/vierte-welle-corona-lockdown-ungeimpfte-geimpfte",
        "content": "Es w\u00e4re naheliegend und gerecht, die Welle mit einem Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte zu brechen. Doch das wird nicht mehr reichen, um den Kollaps der Kliniken zu verhindern.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637366406.058985
    },
    {
        "title": "Ein z\u00e4hneknirschendes Ja der Union",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/infektionsschutzgesetz-bundesrat-corona-nachrichtenpodcast",
        "content": "Der Bundesrat stimmt den neuen Corona-Regeln zu. Die CDU emp\u00f6rt sich \u00fcber das Ende der Notlage \u2013 zu Recht? Au\u00dferdem im Podcast-Update: \u00d6sterreich geht in den Lockdown.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637366406.0589855
    },
    {
        "title": "Also",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/eurotrash-schaubuehne-berlin-urauffuehrung-angela-winkler-joachim-meyerhoff-theater",
        "content": "Die Schaub\u00fchne hat Christian Krachts Roman \"Eurotrash\" f\u00fcrs Theater adaptiert. Angela Winkler und Joachim Meyerhoff spielen eine fabelhaft kaputte Mutter-Sohn-Beziehung.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637366406.0589862
    },
    {
        "title": "Wir kaufen unseren Fu\u00dfballclub zur\u00fcck",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/inter-mailand-suning-group-china-verkauf-fussballfans-aktienkauf",
        "content": "Inter Mailand geh\u00f6rt einem chinesischen Unternehmen. Nun wollen ein kluger \u00d6konom und Hunderttausende Fans den Club zur\u00fcckkaufen. Als Vorbild gilt: der FC Bayern.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637366406.0589867
    },
    {
        "title": "Studie zeigt Zusammenhang von AfD-Wahlergebnis und Infektionszahlen",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/afd-wahlergebnisse-corona-studie-fgz",
        "content": "Wissenschaftler haben untersucht, ob es in Regionen mit hohen AfD-Wahlergebnissen mehr Corona-F\u00e4lle gibt. Das Ergebnis ist eindeutig.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637366406.0589876
    },
    {
        "title": "Abfahren nach Zahlen",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/reisen/2021-11/skisaison-wintersport-skifahren-alpen-corona-winterurlaub-skibranche",
        "content": "Die Pandemie hat die sowieso schon angeschlagene Skibranche hart getroffen. Wenn es diesen Winter schlecht l\u00e4uft, k\u00f6nnte es f\u00fcr einige Betreiber die letzte Saison sein.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637366406.058988
    },
    {
        "title": "\u00d6sterreichs Versagen",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/oesterreich-corona-lockdown-impfpflicht-politik",
        "content": "Lockdown und Impfpflicht hat \u00d6sterreich nicht nur den Ungeimpften zu verdanken. Schuld tragen vor allem Politiker, die sich ihr Scheitern nicht eingestehen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637366406.0589886
    },
    {
        "title": "Markus S\u00f6der zieht \"harte Notbremse\" in Corona-Hotspots",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bayern-corona-massnahmen-markus-soeder",
        "content": "Bayern verh\u00e4ngt f\u00fcr Regionen mit extrem hoher Inzidenz harte Ma\u00dfnahmen \u2013 f\u00fcr Geimpfte und Ungeimpfte. Hotels und Gastst\u00e4tten m\u00fcssen schlie\u00dfen, Schulen bleiben auf.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637366406.058989
    },
    {
        "title": "Bundeswahlleiter und Senat legen Einspruch gegen Wahlergebnisse ein",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/berlin-bundeswahlleiter-bundestagswahl-einspruch-ergebnis",
        "content": "Der Wahlleiter moniert vermeidbare Fehler bei der Bundestagswahl in der Hauptstadt. Auch gegen das Ergebnis der Wahl des Abgeordnetenhauses wird Einspruch eingelegt.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637366406.0589898
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfbritannien und Estland wollen Soldaten nach Polen schicken",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/grenze-belarus-grossbritannien-estland-migration",
        "content": "Rund 200 britische und estnische Streitkr\u00e4fte sollen Polen beim Schutz der EU-Au\u00dfengrenze unterst\u00fctzen. Der Grenzschutz von Belarus r\u00e4umt Migrantenlager.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637366406.0589902
    },
    {
        "title": "Am Geld wird es nicht scheitern",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/klimapolitik-transformationsagenda-cop26-investitionen-bundesregierung",
        "content": "Der Umbau der Wirtschaft kostet \u2013 die Mittel zu mobilisieren ist aber nicht das gr\u00f6\u00dfte Problem. Vielmehr muss die neue Bundesregierung einer Versuchung widerstehen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637366406.0589912
    },
    {
        "title": "Kampf gegen Corona: Warum versagt gerade Deutschland immer wieder?",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-politik-deutschland-pandemie-corona-massnahmen-politikpodcast",
        "content": "Die Lage auf den Intensivstationen sei dramatisch, sagt Intensivmediziner Michael Hallek. Im Podcast spricht er von einem kollektiven Versagen \u2013 nicht nur in der Politik.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637366406.0589967
    }
]
