[
    {
        "title": "Anteilseigner der Warburg-Bank scheitern mit Verfassungsbeschwerde",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/boerse/2021-12/cum-ex-wartburg-bank-verfassungsbeschwerde-persoenlichkeitsrechte",
        "content": "Max Warburg und Christian Olearius sahen im Zusammenhang mit den Cum-Ex-Prozessen ihre Pers\u00f6nlichkeitsrechte verletzt. Ihre Beschwerde wurde in Karlsruhe abgelehnt.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638532805.8482254
    },
    {
        "title": "Innenminister Karl Nehammer soll neuer \u00f6sterreichischer Kanzler werden",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/oesterreich-innenminister-karl-nehammer-soll-neuer-kanzler-werden",
        "content": "Karl Nehammer soll Alexander Schallenberg folgen und auch neuer Chef der \u00d6VP werden. Der Innenminister gilt als Hardliner, vor allem bei Migrationsthemen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638532805.8482275
    },
    {
        "title": "Rosenkohl f\u00fcr alle. Ja, auch f\u00fcr Skeptiker",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/rosenkohlsalat-rezept-vegan-kochen-winter",
        "content": "Der umstrittenste Kohl ist zugleich der filigranste. Wenn er nicht schmeckt, ist meist die grobschl\u00e4chtige Zubereitung schuld. Dieser Salat zeigt, was Rosenkohl kann.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638532805.8482287
    },
    {
        "title": "RKI-Chef Wieler geht von vielen unerfassten Neuinfektionen aus",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/corona-lage-neuinfektionen-jens-spahn-lothar-wieler-rki",
        "content": "Bei der Interpretation der Corona-Zahlen m\u00fcsse man vorsichtig sein, sagt Lothar Wieler. Bundesgesundheitsminister Spahn erwartet einen traurigen H\u00f6hepunkt um Weihnachten.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638532805.8482294
    },
    {
        "title": "\"Wellenbrecher\" ist Wort des Jahres",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/wellenbrecher-ist-wort-des-jahres",
        "content": "Der maritime Begriff habe im Zuge der Pandemiepolitik eine neue Bedeutung erhalten. \"SolidAHRit\u00e4t\" und \"Pflexit\" w\u00e4hlte die Jury auf den zweiten und dritten Platz.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638532805.8482301
    },
    {
        "title": "Das klingt nach",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-12/musik-empfehlungen-buecher-literatur-zeit-mitarbeiter",
        "content": "Ein Jahr geht vorbei, die Musik aber bleibt f\u00fcr immer. Das ist doch sehr erfreulich: Mitarbeiterinnen und Autoren von ZEIT und ZEIT ONLINE empfehlen Musik und Musikb\u00fccher",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638532805.8482308
    },
    {
        "title": "Europarat leitet Vertragsverletzungsverfahren gegen T\u00fcrkei ein",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/osman-kavala-tuerkei-untersuchungshaft-europarat-strafverfahren",
        "content": "Im Streit um den inhaftierten Kulturm\u00e4zen Osman Kavala erh\u00f6ht die EU den Druck auf die t\u00fcrkische Regierung. Die spricht von einer \"Einmischung in die unabh\u00e4ngige Justiz\".",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638532805.848232
    },
    {
        "title": "Beliebt, kompetent, umstritten",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/karl-lauterbach-gesundheitsminister-corona-experte",
        "content": "Karl Lauterbach ist der popul\u00e4rste Gesundheitspolitiker des Landes. Doch wird er deswegen Gesundheitsminister? Aus SPD-Sicht spielen da auch andere Dinge eine Rolle.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638532805.8482325
    },
    {
        "title": "\"Vieles ist schwammig, es fehlen klare Ansagen\"",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-12/coronavirus-schulen-sachsen-test-quarantaene",
        "content": "In s\u00e4chsischen Schulen gibt es Tausende Corona-F\u00e4lle. Trotzdem vermissen Lehrer klare politische Entscheidungen. Wlan und Luftfilter fehlen. Drei Schulleiter berichten.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638532805.8482332
    },
    {
        "title": "Astronauten der ISS ersetzen bei Au\u00dfeneinsatz defekte Antenne",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/nasa-astronauten-iss-antenne-reperatur-raumfahrt",
        "content": "Zwei US-Astronauten haben bei ihrer Arbeit Spuren von Tr\u00fcmmereinschl\u00e4gen gefunden. Um einem Raketenteil auszuweichen, muss die Raumstation in K\u00fcrze ihre Position \u00e4ndern.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638532805.848234
    },
    {
        "title": "Jens Spahn und Lothar Wieler mit einer Einsch\u00e4tzung der Corona-Lage",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/jens-spahn-lothar-wieler-rki-corona-neuinfektionen-livestream",
        "content": "Kurz waren sie r\u00fcckl\u00e4ufig, nun steigen die Inzidenzen wieder. Was hei\u00dft das f\u00fcr das Pandemiegeschehen? Dazu jetzt live der Bundesgesundheitsminister und der Chef des RKI",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638532805.8482344
    },
    {
        "title": "Wie Spekulanten Wert eines ungenutzten Grundst\u00fccks in die H\u00f6he treiben",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/elbvertiefung-03-12-2021",
        "content": "Explosion in Ottensen, Cum-Ex-Ausschuss, Verband deutscher Reeder w\u00e4hlt erste Pr\u00e4sidentin, Corona-Inzidenz sinkt auf 245,0, Neue Hamburger DGB-Chefin.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638532805.8482354
    },
    {
        "title": "Tennisverband der Herren beteiligt sich nicht an China-Boykott",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/peng-shuai-atp-china-turniere-boykott",
        "content": "Der Frauentennisverband hat Turniere abgesagt, nachdem die Spielerin Peng Shuai zeitweise verschwunden war. Der Herrenverband ATP setzt dagegen auf Pr\u00e4senz in China.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638532805.8482358
    },
    {
        "title": "Mittelstandsverband fordert 2G-Regel in Betrieben",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/corona-regeln-2g-arbeitsplatz-forderung-mittelstandsverband",
        "content": "Ein Wirtschaftsverband fordert den Ausschluss Ungeimpfter vom Arbeitsplatz. Dagegen geht H\u00e4ndlerverb\u00e4nden bereits die bundesweite 2G-Regelung im Einzelhandel zu weit.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638532805.8482366
    },
    {
        "title": "Mediziner halten neue Corona-Regeln f\u00fcr nicht ausreichend",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/skepsis-bund-laender-beschluesse-corona",
        "content": "Die von Bund und L\u00e4ndern beschlossenen Ma\u00dfnahmen gen\u00fcgten nicht, um die Pandemie zu brechen, sagen \u00c4rzte. Die Kommunen bezweifeln die Umsetzbarkeit der Regeln.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638532805.848237
    },
    {
        "title": "Rot, Gelb, Gr\u00fcn",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/verkehrsampeln-geschichte-strassenverkehr-deutschland",
        "content": "Bald wird Deutschland von einer Ampel regiert. Zeit, sich genauer mit ihr zu befassen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638532805.8482375
    },
    {
        "title": "Die Treue einer jungen Frau",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/buch-ruth-frauen-israel-bibel-podcast",
        "content": "Die Israelitin Naomi verliert Mann und S\u00f6hne. Als Witwe steht sie nun allein und mittellos da. Doch Ruth, die junge Moabiterin, tut alles, um Naomi zu retten.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638532805.8482382
    },
    {
        "title": "Menschen mit Behinderung immer st\u00e4rker von Armut betroffen",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/ungleichheit-armutsquote-behinderte-paritaetischer-gesamtverband",
        "content": "Jeder f\u00fcnfte Mensch mit Behinderung ist in Deutschland arm, bei J\u00fcngeren sogar jeder Vierte. Die Ungleichheit w\u00e4chst laut Parit\u00e4tischem Gesamtverband Jahr f\u00fcr Jahr.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638532805.848239
    },
    {
        "title": "Verbote f\u00fcr ein gutes Leben",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-12/umweltschutz-verbote-katalysator-pflicht-quecksilber-grenzwerte",
        "content": "Verbote sind unbeliebt, ihr Ruf zweifelhaft. Aber manchmal wirken sie besser als Anreize. F\u00fcnf historische Beispiele zeigen, wie gesund und heilsam Verbote sein k\u00f6nnen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638532805.8482397
    },
    {
        "title": "\"Ich habe keine Angst vor Kompromissen\"",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/katharina-droege-gruene-ampel-fraktionschefin-corona",
        "content": "Katharina Dr\u00f6ge will die Bundestagsfraktion der Gr\u00fcnen f\u00fchren. Wie blickt sie auf die Ampel, Machtk\u00e4mpfe in ihrer Partei und die Familienfreundlichkeit im Parlament?",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638532805.8482444
    }
]
