[
    {
        "title": "Frankreichs Senioren bekommen Impfstatus nur noch mit Boosterimpfung",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/emmanuel-macron-frankreich-corona-wirtschaftslage-rede-impfstatus",
        "content": "Der franz\u00f6sische Pr\u00e4sident sieht eine f\u00fcnfte Corona-Infektionswelle in Europa. Emmanuel Macron ruft die Bev\u00f6lkerung dringend zum Impfen auf und verst\u00e4rkt den Druck.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636491605.9588585
    },
    {
        "title": "Gesundheits\u00e4mter melden 28.933 Neuinfektionen",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-berlin-mecklenburg-vorpommern-rekordwert-inzidenz",
        "content": "Die Zahl t\u00e4glicher Neuinfektionen hat in drei L\u00e4ndern einen H\u00f6chststand erreicht, die Inzidenz in f\u00fcnf. Auch die bundesweite Inzidenz liegt bei einem Rekordwert von 234.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636491605.9588606
    },
    {
        "title": "\"Die Migrationskrise kommt der polnischen Regierung gelegen\"",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-belarus-grenze-eu-migranten-piotr-buras",
        "content": "Hunderte Migranten sitzen zwischen Polen und Belarus fest, die Lage ist heikel. Das liegt an Polen \u2013 und am Versagen der EU, sagt der Politikwissenschaftler Piotr Buras.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636491605.9588618
    },
    {
        "title": "VW will es mit neuer Fabrik mit Tesla aufnehmen",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/vw-elektroauto-trinity-werk-fabrik-wolfsburg-tesla",
        "content": "Im Wettstreit mit Tesla will Volkswagen eine eigene Fabrik f\u00fcr ein neues E-Auto-Modell bauen. Ans Umziehen denkt das Unternehmen dabei nicht.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636491605.958863
    },
    {
        "title": "Haben Sie jemanden in der vierten Welle verloren?",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/covid-19-verstorbene-coronavirus-todesfall-angehoerige-leseraufruf",
        "content": "Erneut sterben jeden Tag Hunderte an Covid-19, erneut verschwinden ihre Geschichten hinter Zahlen. Wer waren sie? Und wie geht es Ihnen damit? Erz\u00e4hlen Sie es uns.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636491605.9588642
    },
    {
        "title": "Springer-Mitarbeiter sollen Beziehungen offenlegen",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/axel-springer-verlag-bild-julian-reichelt-beziehungen-mitarbeiter",
        "content": "Ex-\"Bild\"-Chefredakteur Julian Reichelt verlor nach einer Aff\u00e4re mit einer Kollegin den Job. Nun soll die ganze Belegschaft Beziehungen mit Machtgef\u00e4lle anmelden.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636491605.9588656
    },
    {
        "title": "Liegenlassen lernen",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/totholz-oekologie-klimafreundlich-wald-forstwirtschaft",
        "content": "Baumleichen waren fr\u00fcher das Symbol f\u00fcr \u00f6kologisches Scheitern, heute gilt Totholz als Basis f\u00fcr den klimafreundlichen Waldumbau. In jedem Fall ist es \u00e4u\u00dferst poetisch.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636491605.95887
    },
    {
        "title": "Wie ein deutscher Physiker Milit\u00e4rgeheimnisse der Nazis verriet",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/geschichte/2021-11/oslo-report-hans-ferdinand-mayer-militaerprojekte-nazis-verrat",
        "content": "Hans Ferdinand Mayer h\u00f6rte jeden Abend BBC. 1939 entschied er: Hitler muss den Krieg verlieren. Auf einer Dienstreise bot sich dem Forscher eine einmalige Gelegenheit.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636491605.9588716
    },
    {
        "title": "\"Ich habe mir nicht ausgesucht, dass meine Eltern durchdrehen\"",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/querdenker-familie-verschwoerungstheorien-eltern-kinder-debatte",
        "content": "Was tun, wenn sich Eltern zu Querdenkern radikalisieren? Vier junge Menschen reden \u00fcber ihre verzweifelten K\u00e4mpfe und was bleibt, wenn alles Reden nichts mehr bringt.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636491605.9588726
    },
    {
        "title": "\"Br\u00fcllen und Kreischen waren damals nicht \u00fcblich\"",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/geburt-schwangerschaft-koerperliche-folgen-psyche-erfahrungen-social-media",
        "content": "Fr\u00fcher sprachen Frauen nicht viel \u00fcber die Geburt, heute ist Social Media voll davon. Wie hat sich das Kinderkriegen ver\u00e4ndert? Ein Gespr\u00e4ch zwischen Mutter und Tochter",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636491605.9588735
    },
    {
        "title": "\"Wir sind es nicht gewohnt, \u00fcber Sex zu sprechen\"",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/sex-partnerschaften-beziehung-lust-sexleben-verbessern",
        "content": "Guter Sex ist einfach nur \u00dcbung, sagt die Psychotherapeutin Dania Schiftan. Aber wie f\u00e4ngt man an? Wie Paare Lust neu lernen k\u00f6nnen",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636491605.958875
    },
    {
        "title": "Bundesl\u00e4nder debattieren Termin f\u00fcr neuen Corona-Gipfel",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-lage-zahlen-anstieg-bund-laender-ministerpraesidenten-konferenz",
        "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz erreicht derzeit t\u00e4glich neue Rekordwerte. Dennoch sind sich die Bundesl\u00e4nder nicht einig, ob ein neues Spitzentreffen zur Corona-Lage n\u00f6tig ist.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636491605.9588757
    },
    {
        "title": "EU will Sanktionen gegen Belarus ausweiten",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-polen-eu-sanktionen-grenze-migranten",
        "content": "Im Grenzgebiet zu Polen sitzen Tausende Fl\u00fcchtlinge bei Minustemperaturen in Belarus fest. Nun will die EU den Druck auf Machthaber Alexander Lukaschenko erh\u00f6hen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636491605.9588764
    },
    {
        "title": "Was bringen die neuen Corona-Gesetze?",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampel-koalition-corona-gesetze-infektionsschutz-eu-belarus-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Parteien, die die Ampel-Koalition verhandeln, haben Corona-Gesetze vorgeschlagen. Im Podcast sprechen wir \u00fcber sie. Und: Polen warnt die EU vor dem Zusammenbruch.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636491605.9588768
    },
    {
        "title": "Er wird vor\u00fcbergehen",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/friedrich-merz-cdu-parteichef-kanzlerkandidat",
        "content": "Sollte Friedrich Merz erneut kandidieren, w\u00e4re ihm der CDU-Vorsitz kaum zu nehmen. Doch viel spricht daf\u00fcr, dass er keinen nachhaltigen Eindruck hinterlassen wird.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636491605.9588773
    },
    {
        "title": "Deutschland steigt aus Finanzierung fossiler Energien im Ausland aus",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/fossile-energie-ausstieg-finanzierung-klimawandel-cop26-kohle",
        "content": "Mit Versp\u00e4tung schlie\u00dft sich die Bundesregierung einem Beschluss der USA und weiterer L\u00e4nder an. Die F\u00f6rderung fossiler Brennstoffe im Ausland soll Ende 2022 auslaufen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636491605.9588783
    },
    {
        "title": "Peinliche Befragung",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/nemi-el-hassan-wdr-antisemitismus-islam-religion",
        "content": "Um nach Antisemitismusvorw\u00fcrfen zu pr\u00fcfen, ob Nemi El-Hassan moderieren darf, fragte der WDR sie offenbar, wie oft sie bete. Gibt es darauf eine richtige Antwort?",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636491605.9588788
    },
    {
        "title": "Rolls-Royce will Miniatomreaktoren entwickeln",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/rolls-royce-nuklearreaktoren-atomkraft-klimaschutz-energie",
        "content": "Millionen Haushalte in Gro\u00dfbritannien k\u00f6nnten Ende des Jahrzehnts mit Strom aus kleinen AKW von Rolls-Royce beliefert werden. Die Energie sei sauber, sagt der Konzern.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636491605.9588795
    },
    {
        "title": "Benin fordert von Frankreich R\u00fcckgabe weiterer Kulturg\u00fcter",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/raubkunst-frankreich-benin-kolonialismus-rueckgabe-restitution",
        "content": "In Paris wurden dem afrikanischen Land Benin 26 gestohlene Artefakte wiedergegeben. Dazu hatte sich Macron 2017 verpflichtet. Benin erwartet nun weitere R\u00fcckgaben.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636491605.95888
    },
    {
        "title": "Ist doch nur Spiel?",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/squid-game-netflix-serie-jugendliche-kinder-gewalt-medien-eltern",
        "content": "Die Serie \"Squid Game\" hat erneut Sorge um die Verrohung der Jugend ausgel\u00f6st. Wie gef\u00e4hrlich Gewaltinhalte f\u00fcr Kinder wirklich sind und wie Eltern damit umgehen k\u00f6nnen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636491605.9588835
    }
]
