[
    {
        "title": "Tote und Verletzte bei Anschlag auf Milit\u00e4rkrankenhaus in Kabul",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/afghanistan-gesundheitswesen-krankenhaeuser-kliniken-versorgung-anschlag-kabul",
        "content": "Bei einem Anschlag auf ein Milit\u00e4rkrankenhaus werden mindestens 19 Menschen get\u00f6tet. Es gibt Dutzende Verletzte. Die Versorgung von Patienten ist in dem Land prek\u00e4r.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635854406.7248392
    },
    {
        "title": "Wie hoch l\u00e4ge die Inzidenz bei einer Testpflicht f\u00fcr Geimpfte?",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-02-11-2021",
        "content": "Hamburger SPD bekommt Doppelspitze, Verzicht auf Kita-Geb\u00fchren kostet 61,3 Millionen Euro, Corona-Inzidenz steigt weiter, Obdachlosen-Schlafst\u00e4tte in Wilhelmsburg brennt.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635854406.7248414
    },
    {
        "title": "Stiko und Kassen\u00e4rzte fordern klare Ansagen der Politik",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/vierte-corona-welle-winter-andreas-gassen-kbv-thomas-mertens-stiko",
        "content": "15 Millionen Menschen sollten bis Ende Dezember eine dritte Impfung erhalten haben, sagt Andreas Gassen. Daf\u00fcr m\u00fcssten entsprechende Rahmenbedingungen geschaffen werden.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635854406.7248423
    },
    {
        "title": "New York City w\u00e4hlt neuen B\u00fcrgermeister",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/new-york-buergermeisterwahl-eric-adams",
        "content": "In New York sind die Wahllokale ge\u00f6ffnet. Wichtige Posten sind zu besetzen, B\u00fcrgermeister Bill de Blasio tritt nicht mehr an. Sein Nachfolger wird wohl auch ein Demokrat.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635854406.724843
    },
    {
        "title": "Die Pille gegen Corona",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-pille-molnupiravir-tablette-antikoerper-antidepressivum",
        "content": "Bisher waren Medikamente gegen Covid vor allem eins: Entt\u00e4uschungen. Das k\u00f6nnte sich bald \u00e4ndern, vor allem ein Mittel macht Hoffnung.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635854406.7248437
    },
    {
        "title": "Zahl neu gebauter Windr\u00e4der an Land nimmt deutlich zu",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/windraeder-bundesverband-windenergie-ausbau-energiewende-deutschland",
        "content": "345 neue Windkraftanlagen sind in diesem Jahr bereits ans Netz gegangen. Der Bundesverband Windenergie fordert weiteren Zubau und einfachere Genehmigungsverfahren.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635854406.7248447
    },
    {
        "title": "\"F\u00fcr mich war immer klar, dass Politik kein reiner M\u00e4nnerhaufen ist\"",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/anna-kassautzki-spd-bundestagsabgeordnete-angela-merkel",
        "content": "Einige nannten sie \"die neue Merkel\". Anna Kassautzki selbst sieht sich als Stellvertreterin eines neuen Typs in der Politik \u2013 und sitzt jetzt f\u00fcr die SPD im Bundestag.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635854406.7248456
    },
    {
        "title": "\"Wo \u00d6kologie ausgeblendet wird, breitet sich Instabilit\u00e4t aus\"",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/klimawandel-naher-osten-gewalt-korruption-ausbeutung-konflikt",
        "content": "Im Nahen Osten ist die Klimakrise deutlich fortgeschritten. Konfliktforscherin Olivia Lazard \u00fcber politische Folgen und warum Autokratien an Gro\u00dfprojekten scheitern.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635854406.7248464
    },
    {
        "title": "Wieder mal kein Feierabend",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/homeoffice-hans-boeckler-stiftung-studie-arbeitszeitgesetz-fdp-ampel-koalition",
        "content": "Eine neue Studie zeigt: Im Homeoffice fallen jede Menge \u00dcberstunden an \u2013 v\u00f6llig undokumentiert. Nun will die m\u00f6gliche Ampel-Regierung die Vorgaben noch mehr lockern.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635854406.724847
    },
    {
        "title": "Frachtpreise bringen Nothilfe in Bedr\u00e4ngnis",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/action-medeor-lieferengpass-medikamente-ngo-afrika-malawi",
        "content": "Coronabedingte Lieferengp\u00e4sse und Containermangel erschweren die Versorgung von Hilfsbed\u00fcrftigen weltweit. Manche NGOs k\u00f6nnen die Frachtkosten kaum noch bezahlen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635854406.7248478
    },
    {
        "title": "CDU-Spitze ber\u00e4t \u00fcber personelle Neuaufstellung",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-laschet-nachfolge-spahn-roettgen-merz-brinkhaus",
        "content": "Bundesvorstand und Pr\u00e4sidium tagen und noch ist nichts entschieden. Aber hinter den Kulissen laufen l\u00e4ngst die Sondierungen der m\u00f6glichen Bewerber.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635854406.7248487
    },
    {
        "title": "Pentagon pr\u00fcft Bericht \u00fcber russische Truppenbewegung nahe der Ukraine",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/ukraine-russland-grenze-truppenbewegung-pentagon-berichte-usa",
        "content": "Auf Videos im Internet sind russische Milit\u00e4rz\u00fcge nahe der Grenze zur Ukraine zu sehen. Die US-Regierung zeigt sich beunruhigt.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635854406.7248492
    },
    {
        "title": "Immobilienerbe Robert Durst wegen 40 Jahre altem Mord angeklagt",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-robert-durst-kathie-durst-mord-anklage-verurteilter-moerder",
        "content": "1982 verschwand Kathie Durst, ihre Leiche wurde nie gefunden. Nun steht ihr Mann, Robert Durst, vor Gericht. Er soll auch f\u00fcr zwei weitere Morde verantwortlich sein.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635854406.72485
    },
    {
        "title": "Befehlshaber der Auslandseins\u00e4tze pl\u00e4diert f\u00fcr bewaffnete Drohnen",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundeswehr-erich-pfeffer-bewaffnete-drohnen-auslandseinsaetze",
        "content": "Seit sechs Jahren koordiniert Erich Pfeffer die schwierigen Eins\u00e4tze. Bald geht er in den Ruhestand \u2013 und positioniert sich nun klar im Streit um bewaffnete Drohnen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635854406.7248504
    },
    {
        "title": "\u00d6PNV wird bundesweit teils deutlich teurer",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/bus-bahn-nahverkehr-benzinpreise-strompreise-preisanstieg-tarif-verkehrsbuende",
        "content": "Mehr Sprit- und Stromkosten, die Verkehrswende, dazu der R\u00fcckgang der Fahrgastzahlen in der Pandemie: Viele Verkehrsverb\u00fcnde sehen sich gezwungen, ihre Tarife zu erh\u00f6hen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635854406.7248511
    },
    {
        "title": "\"Kohle k\u00f6nnen wir nicht essen, \u00d6l nicht trinken, Erdgas nicht atmen\"",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/vanessa-nakate-klimakonferenz-cop26-klimaschutz-afrika",
        "content": "Vanessa Nakate hat oft das Gef\u00fchl, einen ganzen Kontinent repr\u00e4sentieren zu m\u00fcssen \u2013 als eine der wenigen afrikanischen Aktivist:innen auf Klimakonferenzen wie der COP.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635854406.7248516
    },
    {
        "title": "Regieassistent von Baldwin-Film hofft auf Umdenken",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/usa-alec-baldwin-schusswaffe-unfall-dreharbeiten-regieassistent",
        "content": "David Halls war es, der Alec Baldwin am Set zum Film \"Rust\" eine geladene Waffe gegeben hatte. Er spricht von einer Trag\u00f6die und hofft auf ein Umdenken der Filmindustrie.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635854406.7248523
    },
    {
        "title": "Mein unvergesslicher Nebenjob",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/nebenjob-beruf-erzaehlungen-geld-studium-redakteure-bericht",
        "content": "Sittenw\u00e4chter in der Sauna, Enten-Impfen im Wald oder Helmut Kohl abkassieren: Nebenjobs k\u00f6nnen herrlich absurd sein, wie unsere Redakteurinnen und Redakteure erz\u00e4hlen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635854406.724853
    },
    {
        "title": "Die Sogwirkung der Subventionen",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/plug-in-hybridautos-subventionen-kritik-elektromobilitaet-verkehrswende",
        "content": "Wegen der Steuervorteile sind Plug-in-Hybride als Dienstwagen beliebt. Doch sie werden nur selten elektrisch gefahren. Das muss sich \u00e4ndern, sagen Branchenexperten.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635854406.7248538
    },
    {
        "title": "Krisen konnte sie, Reformen eher nicht",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/angela-merkel-bundeskanzlerin-amtszeit-ende-klimagipfel",
        "content": "Angela Merkel dreht ihre letzten Runden. Ihre Verdienste sind gro\u00df, doch nicht alles lief immer gl\u00e4nzend. Auch ihrer Partei hinterl\u00e4sst die Kanzlerin kein einfaches Erbe.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635854406.72486
    }
]