[
    {
        "title": "Umstrittenes Trump-Hotel nahe Wei\u00dfem Haus soll wohl verkauft werden",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-trump-hotel-weisses-haus-verkauf",
        "content": "Vorwurf der Korruption und Symbol f\u00fcr Interessenkonflikte: Ein Hotel des Ex-US-Pr\u00e4sidenten in Washington hatte keinen guten Ruf. Berichten zufolge wird es nun verkauft.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636999206.252639
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfbritannien hebt Terrorwarnstufe an",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/terrorismus-grossbritannien-liverpool-explosion-terrorwarnstufe-priti-patel",
        "content": "Nach der Explosion in einem Taxi in Liverpool h\u00e4lt die Regierung einen weiteren Anschlag f\u00fcr wahrscheinlich. Der tote Fahrgast gilt als mutma\u00dflicher Bombenbauer.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636999206.2526414
    },
    {
        "title": "Freiheitskampf mit Sektenmethoden",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/volksmudschahedin-berlin-sekte-bundestagsabgeordnete",
        "content": "Mehrere Bundestagsabgeordnete unterst\u00fctzen eine Politsekte, die das iranische Regime st\u00fcrzen will. Aussteiger berichten von entw\u00fcrdigenden Praktiken \u2013 sogar in Berlin.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636999206.2526426
    },
    {
        "title": "Nun also doch",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-massnahmen-ampel-koalition-oesterreich-lockdown-ungeimpfte-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Ampel-Parteien versch\u00e4rfen ihr Corona-Gesetz: 3G im \u00d6PNV und ein \"Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte\" sollen kommen. Und: 300.000 Feinstaubtote in der EU",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636999206.2526433
    },
    {
        "title": "Bundesregierung bef\u00fcrchtet Lieferengp\u00e4sse noch bis 2022",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/konjunktur-lieferengpaesse-bundesregierung-wirtschaftsministerium-geringes-wachstum",
        "content": "Kein Holz f\u00fcr den Fensterbau, keine Chips f\u00fcr Neuwagen: M\u00e4ngel wie diese werden laut Bundeswirtschaftsministerium andauern. Im 4. Quartal gebe es nur geringes Wachstum.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636999206.252644
    },
    {
        "title": "Frank-Walter Steinmeier ruft Bev\u00f6lkerung zur Impfung auf",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-impfung-frank-walter-steinmeier-bevoelkerung-aufruf",
        "content": "Angesichts rasant steigender Covid-19-Infektionen hat Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier eindringlich zur Impfung aufgerufen. Es gehe um die Zukunft des Landes.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636999206.2526448
    },
    {
        "title": "Superreiche auf Abwegen",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/erbschaftssteuer-superreiche-schenkungssteuer-erben-verfassung",
        "content": "Durch die Lobbyarbeit von Superreichen ist die Erbschaftsteuer seit vielen Jahren in Teilen verfassungswidrig. Das ist eine Gefahr f\u00fcr die Demokratie.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636999206.2526457
    },
    {
        "title": "EU-Au\u00dfenminister beschlie\u00dfen neue Sanktionen gegen Belarus",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-europaeische-union-sanktionen-strafe",
        "content": "Die EU erh\u00f6ht in der Migrationskrise den Druck auf Belarus: Um weitere Schleusungen zu verhindern, sollen k\u00fcnftig auch Airlines und Reiseb\u00fcros sanktioniert werden k\u00f6nnen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636999206.2526467
    },
    {
        "title": "Oben Strom, unten Gem\u00fcse",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/solarenergie-landwirtschaft-solarparks-lebensmittel-strom-flaeche-agri-voltaik",
        "content": "Solarparks machen der Landwirtschaft den Boden streitig. Das muss nicht so sein. Man kann auch Lebensmittel und Strom auf derselben Fl\u00e4che produzieren: \u00fcbereinander",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636999206.2526472
    },
    {
        "title": "Die H\u00f6lle von Bia\u0142owie\u017ca",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fluechtlinge-polnisch-belarussische-grenze-irak-armee-krieg-moral",
        "content": "Im Urwald an der belarussischen Grenze zur EU versuchen Tausende, K\u00e4lte und Hunger zu entkommen. Ihre Wahl lautet: Schleuser oder Pushback? Ein Blick ins Sperrgebiet",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636999206.2526479
    },
    {
        "title": "Deutschland startet Projekt f\u00fcr Quantencomputer",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/quantencomputer-projekt-deutschland-bundesforschungsministerium-foerdermittel-iqm-anja-karliczek",
        "content": "Quantentechnolgie gilt als Zukunft der Technik. Der Bund will nun etwa 40 Millionen Euro in die Entwicklung investieren. Gebaut werden soll der Rechner in Bayern.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636999206.2526484
    },
    {
        "title": "Ampel-Parteien doch noch uneins \u00fcber Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufe",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-corona-katrin-goehring-eckardt-ampel-koalition-grune-fpd-spd",
        "content": "Erst hatte die Gr\u00fcne Katrin G\u00f6ring-Eckardt gesagt, SPD, FDP und Gr\u00fcne h\u00e4tten sich auf eine partielle Impfpflicht geeinigt. Nun zieht sie dies zur\u00fcck: Man verhandele noch.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636999206.2526493
    },
    {
        "title": "Manuela Schwesig als Ministerpr\u00e4sidentin wiedergew\u00e4hlt",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/mecklenburg-vorpommern-schwesig-als-ministerpraesidentin-wiedergewaehlt",
        "content": "In Mecklenburg-Vorpommern regiert ein rot-rotes B\u00fcndnis: Manuela Schwesig ist im ersten Wahlgang mit 41 von 79 abgegebenen Stimmen als Regierungschefin best\u00e4tigt worden.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636999206.2526498
    },
    {
        "title": "Polizei stuft Explosion in Liverpool als Terror ein",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/liverpool-explosion-terroranschlag-auto-sprengsatz",
        "content": "Bei der Detonation vor einer Frauenklinik handelt es sich laut Ermittlern um einen terroristischen Vorfall. Das Motiv ist derzeit noch unklar.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636999206.2526503
    },
    {
        "title": "Ist S\u00fcdkorea die neue kulturelle Weltmacht?",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/squid-game-korea-film-kapitalimus-feuilleton-podcast",
        "content": "S\u00fcdkorea produzierte zuletzt gleich mehrere kulturelle Exportschlager. Das Erfolgsrezept: Kapitalismuskritik aus dem Herzen des Turbokapitalismus",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636999206.252651
    },
    {
        "title": "Antonia sagt: Man sieht sich immer zweimal",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/ehrenamtliche-arbeit-kinderhospiz-friseur-jugendliche-haareschneiden",
        "content": "Vom Sterben will Tayyar G\u00fcng\u00f6rm\u00fc\u015f nichts wissen \u2013 trotzdem schneidet der Friseur todkranken Kindern ehrenamtlich die Haare. Weil er wei\u00df, wie man das Leben feiert.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636999206.2526515
    },
    {
        "title": "US-Journalist nach Verurteilung \u00fcberraschend freigelassen",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/myanmar-usa-journalist-danny-fenster-foltergefaengnis-bill-richardson",
        "content": "Eigentlich wurde der Journalist Danny Fenster zu elf Jahren Haft verurteilt. Doch US-Diplomaten verhandelten mit Myanmars Milit\u00e4rjunta seine Freilassung.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636999206.252652
    },
    {
        "title": "Gr\u00fcnenlandesverband beantragt Parteiausschluss von Boris Palmer",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/boris-palmer-parteiausschluss-beantragt-die-gruenen-baden-wuerttemberg",
        "content": "Eine \"lange Liste kalkulierter Ausrutscher\": Nach einem Parteitagsbeschluss in Baden-W\u00fcrttemberg haben die Gr\u00fcnen ein Ausschlussverfahren gegen Boris Palmer begonnen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636999206.252653
    },
    {
        "title": "Nach Krawallen bei Dynamo Dresden fast 240 Gewaltt\u00e4ter identifiziert",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/dynamo-dresden-ausschreitungen-gewalttaeter-identifiziert-polizei-angriff-flaschen",
        "content": "Bei Ausschreitungen wurden insgesamt 185 Polizisten mit Flaschen, Steinen und Pyrotechnik beworfen und verletzt. 30 Beamte waren danach zeitweise dienstunf\u00e4hig.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636999206.2526536
    },
    {
        "title": "Bundesverkehrsminister warnt vor Verkehrschaos durch 3G-Regel",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/3g-regel-oeffentlicher-nahverkehr-verband-deutscher-verkehrsunternehmen-bahn",
        "content": "Nur noch geimpft, genesen oder getestet in Bus und Bahn? Andreas Scheuer wirft der Ampel Planlosigkeit vor. Verb\u00e4nde und Betreiber sind skeptisch, die Kanzlerin ist daf\u00fcr.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636999206.252658
    }
]
