[
    {
        "title": "Zwischen Pflegenotstand und Profitinteresse",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/intensivstationen-personalmangel-corona-politik-nicaragua-wahl-nachrichtenpodcast",
        "content": "Auf den Intensivstationen in Deutschland fehlt das Personal. Warum hat die Politik noch nichts ge\u00e4ndert? Und: Der Sieger der Wahl in Nicaragua stand schon vorher fest.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636437606.0221918
    },
    {
        "title": "Corona-Plan, Kryptofeudalismus, Sibel Kekilli",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/corona-krypto-kekilli-2021-11-09",
        "content": "Die Ampel-Parteien haben ihr Gesetz gegen die Pandemie vorgelegt, die SPD regelt ihre F\u00fchrungsfrage und Polen verst\u00e4rkt seinen Grenzschutz. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636437606.0221944
    },
    {
        "title": "Ohne Titel 2",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-271",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 9. November 2021",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636437606.0221953
    },
    {
        "title": "Horst Seehofer fordert Unterst\u00fctzung der EU f\u00fcr Polen",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-belarus-grenze-horst-seehofer-eu-fluechtlinge",
        "content": "Polen und Deutschland k\u00f6nnten die Fl\u00fcchtlingssituation nicht mehr alleine bew\u00e4ltigen, sagt der gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Bundesinnenminister. Er bittet die EU um Hilfe.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636437606.0221963
    },
    {
        "title": "Georgiens Ex-Pr\u00e4sident nach Hungerstreik in Gef\u00e4ngnisklinik",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/georgien-michail-saakaschwili-hungerstreik-gefaengnis-krankenhaus",
        "content": "Der wegen mutma\u00dflichen Machtmissbrauchs inhaftierte Michail Saakaschwili ist in ein Krankenhaus verlegt worden. Er verweigert seit 39 Tagen die Nahrung.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636437606.0221975
    },
    {
        "title": "Eine f\u00fcr den Streit, einer f\u00fcr die Vers\u00f6hnung",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/spd-parteivorsitz-saskia-esken-lars-klingbeil",
        "content": "Saskia Esken bleibt und Lars Klingbeil kommt \u2013 das ist seit diesem Montag offiziell. Wof\u00fcr steht das alt-neue SPD-Duo?",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636437606.0221987
    },
    {
        "title": "Inzidenz steigt auf neuen H\u00f6chstwert",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-todesfaelle-bayern",
        "content": "Das RKI hat 21.832 Corona-Neuinfektionen registriert, doppelt so viele wie vor einer Woche. Die Zahl der Todesf\u00e4lle steigt im Vorwochenvergleich von 81 auf 169.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636437606.0221996
    },
    {
        "title": "Der neue Kryptofeudalismus",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/bitcoin-kryptowaehrung-vermoegensverteilung-rechenzentren-ungleichheit",
        "content": "Eines der gro\u00dfen Versprechen von Bitcoin war, ein gerechteres Finanzsystem ohne m\u00e4chtige Akteure zu schaffen. Doch nicht nur das Verm\u00f6gen ist extrem ungleich verteilt.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636437606.0222
    },
    {
        "title": "Internationale Operation GoldDust gegen Cybererpresser",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-11/europol-ransomwaregruppe-revil-festnahmen-fbi-loesegeld",
        "content": "Bei Razzien haben Ermittler in Rum\u00e4nien, Polen, den USA und S\u00fcdkorea Cybererpresser festgenommen. Sie beschlagnahmten 6,1 Million Dollar L\u00f6segeld.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636437606.0222008
    },
    {
        "title": "Facebook-Whistleblowerin fordert strengere Regulierung",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/frances-haugen-facebook-whistleblowerin-eu-parlament-bruessel",
        "content": "Bei einer Anh\u00f6rung im Europaparlament hat Frances Haugen Facebook als Gefahr f\u00fcr die Demokratie beschrieben. Sie hofft auf neue europ\u00e4ische Regeln f\u00fcr Onlinekonzerne.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636437606.0222015
    },
    {
        "title": "Rapper Travis Scott und Drake wegen Massenpanik verklagt",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/travis-scott-drake-rapper-tote-massenpanik-musikfestival-klage-usa",
        "content": "Acht Menschen starben bei der Massenpanik auf dem Astroworld-Festival, Hunderte wurden verletzt. Ein Betroffener wirft Organisator Travis Scott Anstiftung zum Chaos vor.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636437606.0222023
    },
    {
        "title": "Ermittler werten nach Messerattacke im Zug Beweismittel aus",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/messerangriff-ice-regensburg-staatsanwaltschaft-wohnungsdurchsuchung-beweise-auswertung",
        "content": "Der Mann, der mutma\u00dflich vier Menschen in einem ICE mit einem Messer verletzt hat, hatte vor der Tat seine Arbeit verloren. Ob es zu einer Anklage kommt, ist unklar.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636437606.0222032
    },
    {
        "title": "Wenn die Wehen nicht kommen wollen",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/geburtseinleitung-geburt-wehen-schwangerschaft",
        "content": "Viele Schwangere hoffen, dass die Geburt rechtzeitig und von alleine losgeht. Wenn das nicht klappt, hei\u00dft es: Wir leiten ein. Ab wann ist das wirklich sinnvoll?",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636437606.022204
    },
    {
        "title": "Internationale Kritik nach Pr\u00e4sidentschaftswahl in Nicaragua",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/nicaragua-praesidentenwahl-daniel-ortega-kritik-usa-wiederwahl",
        "content": "Dass sich Daniel Ortega in Nicaragua zum Sieger der Pr\u00e4sidentenwahl erkl\u00e4rt hat, st\u00f6\u00dft international auf harsche Proteste. Die EU spricht von einem autokratischen Regime.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636437606.0222044
    },
    {
        "title": "USA \u00f6ffnen Grenzen f\u00fcr geimpfte EU-B\u00fcrger",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/url-usa-einreiseverbot-oeffnung-corona-grenzen-lufthansa-tui-warteschlangen",
        "content": "Fast 20 Monate durften die meisten Menschen nicht aus der EU in die USA einreisen, das hat nun ein Ende. Laut Lufthansa sind die Fl\u00fcge schon \u00fcber Wochen fast ausgebucht.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636437606.0222049
    },
    {
        "title": "Heilig ist nur Gem\u00fcse",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/wunder-enis-maci-koerper-gesellschaft-leistung-gesundheit-rezension",
        "content": "In \"Wunder\" schreibt die Schriftstellerin Enis Maci \u00fcber den K\u00f6rper als Schauplatz von Machtpolitik, Leistungswahn und ideologischer Vereinnahmung.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636437606.0222056
    },
    {
        "title": "\"Es ist traurig, dass es mutig ist, sich so zu zeigen, wie man ist\"",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-11/sexualitaet-selbstliebe-sexologisch-magdalena-heinzl-sex-podcast",
        "content": "Zu Magdalena Heinzl kommen Menschen, die sich oder ihren K\u00f6rper ablehnen. Die Sexologin kennt das: Mit 14 wollte sie nicht mehr leben. Wie lernt man, sich zu m\u00f6gen?",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636437606.0222063
    },
    {
        "title": "Lebenslange Haft f\u00fcr T\u00f6tung von jesidischem M\u00e4dchen gefordert",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundesanwaltschaft-mutmassliches-is-mitglied-lebenslaenglich-jesidin-irak-sklaven",
        "content": "In Frankfurt steht ein Iraker vor Gericht, der eine Mutter und ihre Tochter im Irak gequ\u00e4lt haben soll \u2013 das M\u00e4dchen starb. Die Bundesanwaltschaft fordert lebensl\u00e4nglich.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636437606.022207
    },
    {
        "title": "Ampel einigt sich auf Gesetzentwurf gegen vierte Welle",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-ampel-einigt-sich-auf-gesetzentwurf",
        "content": "Die mutma\u00dfliche neue Bundesregierung hat einen Plan, wie sie gegen die Ausbreitung des Coronavirus vorgehen will. Unter anderem schl\u00e4gt sie 3G in \u00f6ffentlichen R\u00e4umen vor.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636437606.0222075
    },
    {
        "title": "Zugverkehr im Ahrtal rollt wieder an",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/ahrtal-zugverkehr-flutkatastrophe-zerstoerte-strecke-deutsche-bahn",
        "content": "Bei der Flutkatastrophe vor vier Monaten wurden im Ahrtal auch Schienen und ganze Bahnh\u00f6fe weggeschwemmt. Nun sind Teile der zerst\u00f6rten Strecke wieder in Betrieb.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636437606.0222113
    }
]
