[
    {
        "title": "Steve Bannon stellt sich dem FBI",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/steve-bannon-donald-trump-vorladung-kongress-fbi-festnahme-sturm-kapitol",
        "content": "Der Trump-Vertraute hatte sich einer Kongressvorladung widersetzt. Gegen ihn wird wegen des Sturms auf das US-Kapitol ermittelt. Nun stellte sich Bannon den Beh\u00f6rden.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637020805.7158182
    },
    {
        "title": "Merkel spricht mit Lukaschenko \u00fcber Lage an EU-Au\u00dfengrenze",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/migrationskonflikt-angela-merkel-alexander-lukaschenko-belarus-fluechtlinge",
        "content": "Die Situation an der EU-Grenze zu Belarus spitzt sich weiter zu. Nun hat Kanzlerin Angela Merkel zum ersten Mal mit Machthaber Alexander Lukaschenko gesprochen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637020805.715821
    },
    {
        "title": "Haben wir nichts gelernt?",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/corona-krise-winter-coronapolitik-wissenschaft-2g-regel",
        "content": "Der deutsche Corona-Winter wiederholt sich. Die Antworten, wie das h\u00e4tte verhindert werden k\u00f6nnen, sind so klar wie die Gr\u00fcnde, warum es wieder nicht geklappt hat.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637020805.7158222
    },
    {
        "title": "Gesundheits\u00e4mter melden 29.945 Neuinfektionen",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-rekordwert",
        "content": "Bundesweit liegt die Inzidenz bei 322,4 und hat einen neuen H\u00f6chstwert erreicht \u2013 den achten Tag in Folge. Allein in Bayern wurden mehr als 10.000 neue F\u00e4lle registriert.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637020805.7158232
    },
    {
        "title": "Friedrich Merz kandidiert erneut f\u00fcr den CDU-Vorsitz",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/friedrich-merz-kandidiert-erneut-fuer-den-cdu-vorsitz",
        "content": "Zwei Mal ist er bereits gescheitert, nun unternimmt er einen weiteren Versuch: Friedrich Merz will CDU-Chef werden. Sein Kreisverband Hochsauerland hat ihn nominiert.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637020805.715824
    },
    {
        "title": "Ist dir wichtig, ob dein Date geimpft ist?",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-11/corona-online-dating-impfung-wichtig-community-aufruf",
        "content": "Die Inzidenzen steigen, nach wie vor gibt es viele Ungeimpfte: Was hei\u00dft das f\u00fcr Onlinedating? Ist dir der Impfstatus deiner Dates wichtig? Erz\u00e4hl uns davon.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637020805.7158248
    },
    {
        "title": "Getrieben von der Pandemie",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-ampel-koalition-anhoerung",
        "content": "Dass die Ampel ihre Corona-Politik nachsch\u00e4rft, lag vor allem am Druck der Gr\u00fcnen. Doch auch das jetzige Ergebnis k\u00f6nnte sich als nicht ausreichend herausstellen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637020805.7158256
    },
    {
        "title": "Umstrittenes Trump-Hotel in Washington soll verkauft werden",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-trump-hotel-weisses-haus-verkauf",
        "content": "Vorwurf der Korruption und Symbol f\u00fcr Interessenkonflikte: Ein Hotel des Ex-US-Pr\u00e4sidenten in Washington hatte keinen guten Ruf. Berichten zufolge wird es nun verkauft.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637020805.7158265
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfbritannien hebt Terrorwarnstufe an",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/terrorismus-grossbritannien-liverpool-explosion-terrorwarnstufe-priti-patel",
        "content": "Nach der Explosion in einem Taxi in Liverpool h\u00e4lt die Regierung einen weiteren Anschlag f\u00fcr wahrscheinlich. Der tote Fahrgast gilt als mutma\u00dflicher Bombenbauer.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637020805.7158272
    },
    {
        "title": "Freiheitskampf mit Sektenmethoden",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/volksmudschahedin-berlin-sekte-bundestagsabgeordnete",
        "content": "Mehrere Bundestagsabgeordnete unterst\u00fctzen eine Politsekte, die das iranische Regime st\u00fcrzen will. Aussteiger berichten von entw\u00fcrdigenden Praktiken \u2013 sogar in Berlin.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637020805.7158277
    },
    {
        "title": "Nun also doch",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-massnahmen-ampel-koalition-oesterreich-lockdown-ungeimpfte-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Ampel-Parteien versch\u00e4rfen ihr Corona-Gesetz: 3G im \u00d6PNV und ein \"Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte\" sollen kommen. Und: 300.000 Feinstaubtote in der EU",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637020805.7158284
    },
    {
        "title": "Bundesregierung bef\u00fcrchtet Lieferengp\u00e4sse noch bis 2022",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/konjunktur-lieferengpaesse-bundesregierung-wirtschaftsministerium-geringes-wachstum",
        "content": "Kein Holz f\u00fcr den Fensterbau, keine Chips f\u00fcr Neuwagen: M\u00e4ngel wie diese werden laut Bundeswirtschaftsministerium andauern. Im 4. Quartal gebe es nur geringes Wachstum.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637020805.715829
    },
    {
        "title": "Frank-Walter Steinmeier ruft Bev\u00f6lkerung zur Impfung auf",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-impfung-frank-walter-steinmeier-bevoelkerung-aufruf",
        "content": "Angesichts rasant steigender Covid-19-Infektionen hat Bundespr\u00e4sident Frank-Walter Steinmeier eindringlich zur Impfung aufgerufen. Es gehe um die Zukunft des Landes.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637020805.7158296
    },
    {
        "title": "Superreiche auf Abwegen",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/erbschaftssteuer-superreiche-schenkungssteuer-erben-verfassung",
        "content": "Durch die Lobbyarbeit von Superreichen ist die Erbschaftsteuer seit vielen Jahren in Teilen verfassungswidrig. Das ist eine Gefahr f\u00fcr die Demokratie.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637020805.7158303
    },
    {
        "title": "EU-Au\u00dfenminister beschlie\u00dfen neue Sanktionen gegen Belarus",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-europaeische-union-sanktionen-strafe",
        "content": "Die EU erh\u00f6ht in der Migrationskrise den Druck auf Belarus: Um weitere Schleusungen zu verhindern, sollen k\u00fcnftig auch Airlines und Reiseb\u00fcros sanktioniert werden k\u00f6nnen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637020805.7158308
    },
    {
        "title": "Oben Strom, unten Gem\u00fcse",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/solarenergie-landwirtschaft-solarparks-lebensmittel-strom-flaeche-agri-voltaik",
        "content": "Solarparks machen der Landwirtschaft den Boden streitig. Das muss nicht so sein. Man kann auch Lebensmittel und Strom auf derselben Fl\u00e4che produzieren: \u00fcbereinander",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637020805.7158315
    },
    {
        "title": "Die H\u00f6lle von Bia\u0142owie\u017ca",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fluechtlinge-polnisch-belarussische-grenze-irak-armee-krieg-moral",
        "content": "Im Urwald an der belarussischen Grenze zur EU versuchen Tausende, K\u00e4lte und Hunger zu entkommen. Ihre Wahl lautet: Schleuser oder Pushback? Ein Blick ins Sperrgebiet",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637020805.715832
    },
    {
        "title": "Deutschland startet Projekt f\u00fcr Quantencomputer",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/quantencomputer-projekt-deutschland-bundesforschungsministerium-foerdermittel-iqm-anja-karliczek",
        "content": "Quantentechnolgie gilt als Zukunft der Technik. Der Bund will nun etwa 40 Millionen Euro in die Entwicklung investieren. Gebaut werden soll der Rechner in Bayern.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637020805.7158365
    },
    {
        "title": "Ampel-Parteien doch noch uneins \u00fcber Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufe",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-corona-katrin-goehring-eckardt-ampel-koalition-grune-fpd-spd",
        "content": "Erst hatte die Gr\u00fcne Katrin G\u00f6ring-Eckardt gesagt, SPD, FDP und Gr\u00fcne h\u00e4tten sich auf eine partielle Impfpflicht geeinigt. Nun zieht sie dies zur\u00fcck: Man verhandele noch.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637020805.7158372
    },
    {
        "title": "Manuela Schwesig als Ministerpr\u00e4sidentin wiedergew\u00e4hlt",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/mecklenburg-vorpommern-schwesig-als-ministerpraesidentin-wiedergewaehlt",
        "content": "In Mecklenburg-Vorpommern regiert ein rot-rotes B\u00fcndnis: Manuela Schwesig ist im ersten Wahlgang mit 41 von 79 abgegebenen Stimmen als Regierungschefin best\u00e4tigt worden.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637020805.7158408
    }
]
