[
    {
        "title": "KP-Zentralkomitee ebnet Weg f\u00fcr dritte Amtszeit von Xi Jinping",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/peking-kommunistische-partei-china-xi-jinping-amtszeit-resolution",
        "content": "Erst zweimal haben Chinas Kommunisten eine \"historische Resolution\" verabschiedet. Jetzt k\u00f6nnte eine dritte folgen. Sie w\u00fcrde die Macht des Staatschefs weiter festigen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636383607.5756168
    },
    {
        "title": "Polen riegelt Grenze zu Belarus st\u00e4rker ab",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/grenzschutz-polen-belarus-grenze-sicherheitsmassnahmen-verstaerkung-migranten-gruppe",
        "content": "\"Bereit, die polnische Grenze zu verteidigen\": Polen verst\u00e4rkt den Grenzschutz. Zuvor waren Videos einer gro\u00dfen Gruppe Migranten nahe der Grenze zu Belarus aufgetaucht.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636383607.57562
    },
    {
        "title": "SPD und Linke in Mecklenburg-Vorpommern einig \u00fcber Koalitionsvertrag",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/koalitionsvertrag-mecklenburg-vorpommern-spd-linke",
        "content": "Der Koalitionsvertrag der rot-roten Regierung in Mecklenburg-Vorpommern steht. Es sollen 1.000 Lehrkr\u00e4fte eingestellt und f\u00fcnf Millionen B\u00e4ume gepflanzt werden.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636383607.575621
    },
    {
        "title": "Eine Chronistin der Gef\u00fchle",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tamara-trampe-filmemacherin-regisseurin-defa-dramaturgin-dokumentarfilm-nachruf",
        "content": "Tamara Trampe war eine gro\u00dfe Dokumentarfilmerin, auch als Dramaturgin wie als Lehrende hat sie den deutschen Film enorm beeinflusst. Nun ist sie gestorben. Ein Nachruf",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636383607.5756216
    },
    {
        "title": "Gericht in Ankara verurteilt Deutscht\u00fcrken zu 23 Jahren Haft",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/enver-altayli-tuerkei-haft-urteil-spionagevorwurf",
        "content": "Ein 77 Jahre alter fr\u00fcherer Geheimdienstler ist in der T\u00fcrkei zu einer langen Haftstrafe verurteilt worden. Dem Deutscht\u00fcrken Enver Altayl\u0131 wird Spionage vorgeworfen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636383607.5756226
    },
    {
        "title": "\"Da ist so viel Wohlstand, den man so leicht mitnehmen kann\"",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/geldanlage/2021-11/geldanlagen-sparbuch-alternativen-ratgeber-podcast",
        "content": "Wohin mit dem Geld, das monatlich \u00fcbrig bleibt? Im Podcast sprechen Lisa Hegemann und Sebastian Horn dar\u00fcber, wie man als Einsteiger sein Geld in ETFs anlegt.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636383607.5756238
    },
    {
        "title": "Menschenrechtsgericht verurteilt Polen zur Entsch\u00e4digung von Richtern",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/europaeischer-gerichtshof-fuer-menschenrechte-polen-justizreform-entschaedigungszahlung-urteil",
        "content": "Im Streit um die Justizreform gibt es ein weiteres europ\u00e4isches Urteil gegen Polen: Der EGMR gab zwei Richtern recht, die kein faires Verfahren bekommen haben sollen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636383607.5756245
    },
    {
        "title": "Australien will noch jahrzehntelang Kohle f\u00f6rdern",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/australien-klimaschutz-klimaneutralitaet-2050-kohle-foerderung",
        "content": "Australien z\u00e4hlt zu den gr\u00f6\u00dften Kohleexporteuren \u2013 und das soll laut Regierung noch lange so bleiben. Erst k\u00fcrzlich hatte das Land Klimaneutralit\u00e4t bis 2050 angek\u00fcndigt.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636383607.5756252
    },
    {
        "title": "Ampel will Gratis-Corona-Tests wieder einf\u00fchren",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/kostenlose-buergertests-wiedereinfuehrung-diskussion-fdp-gruene-zustimmung",
        "content": "Kostenpflichtige Schnelltests sollten die Impfquote erh\u00f6hen. Nun planen SPD, Gr\u00fcne und FDP die R\u00fcckkehr zu kostenlosen Corona-B\u00fcrgertests. Unklar ist noch das Prozedere.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636383607.5756257
    },
    {
        "title": "Das gr\u00fcne Imperium",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/flixbus-preis-tickets-konkurrenz-busfahrt-expansion-europa-greyhound",
        "content": "Nur zehn Jahre nach seiner Gr\u00fcndung ist Flixbus in Europa und den USA der f\u00fchrende Fernbusanbieter. Doch eine Entwicklung k\u00f6nnte das rasante Wachstum bremsen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636383607.5756266
    },
    {
        "title": "Facebooks Gesch\u00e4ftsmodell ist mit einem gesunden Internet unvereinbar",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/frances-haugen-facebook-whistleblowerin-eu-parlament-edri",
        "content": "Die Facebook-Whistleblowerin Frances Haugen spricht heute vor dem Europ\u00e4ischen Parlament. Was sie enth\u00fcllt hat, sollte ein Weckruf f\u00fcr Nutzerinnen und Politiker sein.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636383607.575627
    },
    {
        "title": "Sp\u00e4hsoftware Pegasus bei pal\u00e4stinensischen Aktivisten entdeckt",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/pegasus-spaehsoftware-palaestinensische-menschenrechtsaktivisten-handy-fund-spionagetechnologie",
        "content": "Forscher von Amnesty International haben die umstrittene Malware Pegasus auf Handys pal\u00e4stinensischer Menschenrechtler gefunden. Wer sie dort installiert hat, ist unklar.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636383607.5756278
    },
    {
        "title": "Pakistan hebt Verbot islamistischer Partei TLP auf",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/pakistan-islamistische-partei-tehreek-labaik-verbot-aufgehoben",
        "content": "Die TLP war nach gewaltsamen Protesten gegen die Ver\u00f6ffentlichung von Mohammed-Karikaturen in Frankreich verboten worden. Nun hat sie sich mit der Regierung geeinigt.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636383607.5756283
    },
    {
        "title": "SPD zur Nominierung von Saskia Esken und Lars Klingbeil",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/livestream-spd-nominierung-parteivorsitz-saskia-eske-lars-klingbeil",
        "content": "Das SPD-Pr\u00e4sidium schl\u00e4gt Parteichefin Esken und Generalsekret\u00e4r Klingbeil als n\u00e4chste Parteispitze vor. Sehen Sie hier die Pressekonferenz zur Personalentscheidung live.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636383607.5756288
    },
    {
        "title": "Pr\u00e4sident Daniel Ortega in umstrittener Wahl wiedergew\u00e4hlt",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/nicaragua-daniel-ortega-praesident-weitere-amtszeit",
        "content": "Nicaragua wird auch k\u00fcnftig von dem fr\u00fcheren Guerillero und seiner Machtclique regiert. Die USA sprechen von einer \"Scheinwahl\", Herausforderer waren inhaftiert worden.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636383607.5756295
    },
    {
        "title": "Eine persische H\u00fchnersuppe zum Durchw\u00e4rmen",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/nudelsuppe-huhn-safran-persisch-kuerbis-wochenmarkt",
        "content": "Das Geheimnis dieser Suppe ist ein Hauch echter Safran. Wenige F\u00e4den werten dieses Gericht zu einer edlen Herbstsuppe auf, die trotzdem ganz leicht zuzubereiten ist.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636383607.5756302
    },
    {
        "title": "Was die Maler-Stars in der Kunsthochschule gelernt haben",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-08-11-2021",
        "content": "Richter und Meese besuchten die Abschiedsausstellung ihres Professors Werner B\u00fcttner. Au\u00dferdem: SPD Hamburg w\u00e4hlt Doppelspitze, Corona-Inzidenz steigt auf 147,7",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636383607.5756307
    },
    {
        "title": "Lehrerverband warnt vor Kontrollverlust",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-11/corona-schule-lehrerverband-kontrollverlust-warnung-infektionen-ausbrueche",
        "content": "Mit Maskenpflicht und 3G-Regel f\u00fcr Lehrer will der Lehrerverband den hohen Infektionszahlen an den Schulen begegnen. Eine Impfpflicht f\u00fcr die P\u00e4dagogen sei \u00fcberfl\u00fcssig.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636383607.5756314
    },
    {
        "title": "Elisabeth P\u00e4htz holt als erste Deutsche den Gro\u00dfmeistertitel",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-elisabeth-paehtz-grossmeister-titel",
        "content": "Im Schach holt sich Elisabeth P\u00e4htz einen neuen Titel: Sie ist jetzt Gro\u00dfmeister. Dies gelang noch keiner Frau aus Deutschland.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636383607.575632
    },
    {
        "title": "Esken und Klingbeil sollen SPD-Vorsitz \u00fcbernehmen",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/esken-und-klingbeil-sollen-spd-vorsitz-uebernehmen",
        "content": "Die SPD will ihre F\u00fchrungsfrage kl\u00e4ren. Saskia Esken m\u00f6chte Vorsitzende bleiben, an ihrer Seite soll Lars Klingbeil stehen. Der Parteivorstand hat beide nominiert.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636383607.5756361
    }
]
