[
    {
        "title": "Deutschland sagt zehn Millionen Euro zus\u00e4tzliche Klimahilfen zu",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/uni-klimakonferenz-deutschland-zehn-millionen-euro-arme-staaten-klimakrise",
        "content": "Damit beteiligt sich die Bundesrepublik an einem Hilfsprogramm f\u00fcr Staaten, die durch die Klimakrise Sch\u00e4den erleiden. Der Gipfel-Pr\u00e4sident wirbt f\u00fcr eine Einigung.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636826405.3032463
    },
    {
        "title": "Die Angst vor dem Impfdurchbruch",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/impfdurchbrueche-corona-trotz-impfung-impfschutz-ansteckung-infektion-gesundheit",
        "content": "Weil der Schutz nachl\u00e4sst, stecken sich immer \u00f6fter geimpfte Menschen an. Wie schlimm sind solche Impfdurchbr\u00fcche? Und wen treffen sie besonders hart?",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636826405.303249
    },
    {
        "title": "Die Freiheit, die die Gesellschaft l\u00e4sst",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/britney-spears-vormundschaft-ende-vater-popstar-popmusik",
        "content": "Britney Spears steht nach 13 Jahren nicht mehr unter Vormundschaft. Sie ist also wieder frei. Aus ihrem Fall l\u00e4sst sich etwas \u00fcber v\u00f6llig andere Freiheitsdiskurse lernen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636826405.3032498
    },
    {
        "title": "Ein Spa f\u00fcr Einzelg\u00e4nger",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/heimsauna-gartensauna-einbau-arten-holz-ofen-genehmigung",
        "content": "Wer sich eine private Sauna zulegen will, hat reichlich Auswahl. Aber wie gro\u00df sollte sie sein, welche \u00d6fen sind wirklich sinnvoll und worauf muss man beim Holz achten?",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636826405.303251
    },
    {
        "title": "Regierung schlie\u00dft Schulen wegen hoher Luftverschmutzung",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/indien-smog-notfallmassnahmen-neu-delhi-luftverschmutzung-schulen",
        "content": "Um Kinder vor der Feinstaubbelastung zu sch\u00fctzen, wird der Unterricht in Indiens Hauptstatt eine Woche lang online stattfinden. Auch Beamte sollen zu Hause bleiben.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636826405.3032517
    },
    {
        "title": "Erstes Todesopfer bei Vulkanausbruch",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/la-palma-vulkanausbruch-erstes-todesopfer-einbruch-hausdach",
        "content": "Schon seit knapp acht Wochen spuckt ein Vulkan auf der Kanareninsel La Palma Lava und Asche. Jetzt ist erstmals ein Mensch im Zusammenhang mit dem Ausbruch gestorben.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636826405.3032525
    },
    {
        "title": "Keine da",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/hebammen-beruf-arbeitsbedinungen-kliniken-selbststaendigkeit-einkommen",
        "content": "Jede Frau hat das Recht auf eine Hebamme, nur was bringt das, wenn es zu wenige gibt? Der Mangel an Personal macht Geburten zum Risiko. Unsere Autorin hat das erlebt.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636826405.3032532
    },
    {
        "title": "Werden Corona-Regeln in Kneipen wirklich kaum kontrolliert?",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/2g-3g-corona-regeln-gastronomie-impfung-bars-restaurants-kontrolle",
        "content": "Geimpft, getestet \u2013 ganz egal? Gastwirte w\u00fcrden kaum Nachweise pr\u00fcfen, schreiben uns Tausende Leser. Was St\u00e4dte und Ordnungsamtmitarbeiter \u00fcber die Kontrollen verraten.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636826405.3032537
    },
    {
        "title": "Warum \"kompostierbar\" nicht kompostierbar ist",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/kaffeekapseln-bioplastik-kompostierbar-biomuell-recycling-nachhaltigkeit",
        "content": "Kaffeekapseln aus Bioplastik sollten die L\u00f6sung f\u00fcr ein riesiges Aluproblem sein. Aber aus Bioplastik wird noch lange kein Biokompost. Am Ende landen die Kapseln im Ofen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636826405.3032544
    },
    {
        "title": "Beh\u00f6rden erfassten 2021 bisher 1.850 antisemitische Straftaten",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/antisemitismus-deutschland-1850-antisemitische-straftaten-bundesregierung-die-linke",
        "content": "Mit bisher 1.850 liegt die Zahl der antisemitischen Straftaten auch in diesem Jahr auf einem hohen Niveau. Dabei wird eine hohe Dunkelziffer angenommen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636826405.3032548
    },
    {
        "title": "Linke und SPD stimmen Koalitionsvertrag in Mecklenburg-Vorpommern zu",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/mecklenburg-vorpommern-die-linke-koalitionsvertrag-spd",
        "content": "Auf ihren Sonderparteitagen billigten beide Parteien die Vereinbarungen. Damit steht einer rot-roten Landesregierung unter Manuela Schwesig nichts mehr im Weg.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636826405.3032556
    },
    {
        "title": "2G oder Abpfiff",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/sachsen-mannschaftssport-corona-impfung-beliebtheit",
        "content": "In Sachsen pausiert der Mannschaftssport mancherorts wieder wegen der geringen Impfquote. Die harte Debatte dar\u00fcber k\u00f6nnte auch bald andernorts so gef\u00fchrt werden.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636826405.3032563
    },
    {
        "title": "\"Wir sind wieder gegangen, weil schon Hunderte vor uns standen\"",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/corona-impfung-sachsen-inzidenz-impfaufruf-chaos-boosterimpfung",
        "content": "\u00dcberall sind dringende Impfaufrufe zu h\u00f6ren \u2013 auch in Sachsen, dem Bundesland mit der h\u00f6chsten Corona-Inzidenz. Doch die Impfteams sind v\u00f6llig \u00fcberlastet.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636826405.3032568
    },
    {
        "title": "Tobias Hans als CDU-Landeschef best\u00e4tigt",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/saarland-tobias-hans-cdu-chef-saarbruecken",
        "content": "Der saarl\u00e4ndische Ministerpr\u00e4sident bleibt f\u00fcr weitere zwei Jahre Vorsitzender der Landes-CDU. Auf einem Parteitag haben 96,2 Prozent der Delegierten f\u00fcr ihn gestimmt.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636826405.3032572
    },
    {
        "title": "UN-Klimakonferenz will weiterhin weg von der Kohle",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/cop26-abschlusserklaerung-kohleausstieg-forderung-un-klimakonferenz-glasgow",
        "content": "Trotz Widerstands bleibt es wohl dabei: Auch im neuesten Entwurf des Abschlussberichts soll ein Kohleausstieg festgehalten werden. Die COP26-Staaten beraten nun dar\u00fcber.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636826405.3032582
    },
    {
        "title": "Putin setzt auf Dialog zwischen Merkel und Lukaschenko",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fluechtlinge-belarus-wladimir-putin-angela-merkel-alexander-lukaschenko-krise",
        "content": "Russlands Pr\u00e4sident verweist in der Belaruskrise erneut auf Gespr\u00e4che zwischen Diktator Lukaschenko und Kanzlerin Merkel. Er bestritt, in die Krise verwickelt zu sein.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636826405.3032587
    },
    {
        "title": "Friedrich Merz will noch einmal f\u00fcr den CDU-Vorsitz kandidieren",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/friedrich-merz-cdu-parteivorsitz-bewerbung-kreisverband-hochsauerland-bestaetigung",
        "content": "Ein drittes Mal m\u00f6chte der Ex-Unionsfraktionschef sich um das Amt des CDU-Vorsitzenden bewerben. Am Montag wird er laut Kreisverband seine Bewerbung offiziell begr\u00fcnden.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636826405.3032591
    },
    {
        "title": "Vibrieren im Stillstand",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/klimagipfel-katastrophe-rhetorik-kommunikation-probleme",
        "content": "\u00dcberall Metaphernsalat und Beschwichtigung: Die Rhetorik der Klimakatastrophe schafft st\u00e4ndig neue Kommunikationsprobleme und es \u00e4ndert sich nichts. Was also tun?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636826405.3032598
    },
    {
        "title": "Tod auf der Taufe",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/aufnahmerituale-studierende-studententaufe-belgien-tod-studentenverbindung",
        "content": "In Belgien stirbt bei einer sogenannten Studententaufe ein junger Mann, nicht zum ersten Mal. Was muss noch passieren, damit diese erniedrigenden Rituale verboten werden?",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636826405.3032606
    },
    {
        "title": "Bundesregierung verhandelt mit Taliban weiter \u00fcber Ausreisen",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/afghanistan-heiko-maas-bundesregierung-taliban-ausreise",
        "content": "Tausende Menschen sitzen noch immer in Afghanistan fest, trotz Aufnahmezusage f\u00fcr Deutschland. Laut Au\u00dfenminister Heiko Maas laufen Bem\u00fchungen, dass sie ausreisen k\u00f6nnen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636826405.3032641
    }
]
