[
    {
        "title": "Endlich aufgewacht",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-notbremse-verfassungsgericht-politik",
        "content": "Die Beschl\u00fcsse des Verfassungsgerichts haben die Corona-Starre der Politik beendet. Gut so. Leider gibt es trotzdem noch ein paar Gr\u00fcnde, sich zu beschweren.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638295205.6784153
    },
    {
        "title": "\"Die Rechtfertigungslast der Politik steigt damit enorm\"",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-11/schulschliessungen-corona-verfassungsgericht-bildungsrecht-michael-wrase",
        "content": "Das Verfassungsgericht h\u00e4lt Schulschlie\u00dfungen f\u00fcr rechtm\u00e4\u00dfig. Entt\u00e4uschung sei aber unangebracht, sagt Bildungsrechtler Michael Wrase. Die Entscheidung sei wegweisend.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638295205.6784198
    },
    {
        "title": "\"Wenn's sein muss, 14 Uhr am Schei\u00dffluss?\"",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/spazieren-corona-pandemie-lockdown-winter",
        "content": "Willkommen zu der n\u00e4chsten Runde Clown-Polonaise: Bald geht wieder das ganze Land spazieren. Weil uns sonst nichts bleibt. So wird Deutschland schlichtweg fr\u00fchvergreisen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638295205.6784213
    },
    {
        "title": "Olaf Scholz will allgemeine Impfpflicht bis sp\u00e4testens Anfang M\u00e4rz",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-olaf-scholz-corona-beratungen",
        "content": "Fr\u00fcher als geplant wollen Bund und L\u00e4nder neue Ma\u00dfnahmen beschlie\u00dfen \u2013 auch eine Impfpflicht soll kommen. Wenn es nach Olaf Scholz geht, schon in den kommenden Monaten.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638295205.6784225
    },
    {
        "title": "Das ist wichtig",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-12/folge-290",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 1. Dezember 2021",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638295205.678424
    },
    {
        "title": "Rechnungshof sieht Misswirtschaft und Strukturprobleme bei der Bahn",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/deutsche-bahn-rechnungshof-kritik-verkehrsministerium",
        "content": "Der Bundesrechnungshof h\u00e4lt den verschuldeten Bahnkonzern f\u00fcr labil. Die k\u00fcnftige Regierung m\u00fcsse insbesondere die Doppelrolle der Abgeordneten reformieren.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638295205.6784253
    },
    {
        "title": "Der General im Kanzleramt",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/carsten-breuer-corona-krisenstab-chef-general",
        "content": "Ein Generalmajor leitet nun den Corona-Krisenstab in Deutschland. Carsten Breuer traut man viel zu. Zu Recht?",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638295205.6784267
    },
    {
        "title": "\"Sie h\u00e4tte jemanden wie mich gebraucht, der ihr einen Spiegel vorh\u00e4lt\"",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/beste-freundinnen-perspektive-beziehung-freundschaft",
        "content": "Annika und Ann-Julie sind von Kindheit an beste Freundinnen. Als eine ins Ausland geht, zerbricht die Freundschaft. Kein Kontakt mehr. Doch sie finden wieder zusammen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638295205.6784277
    },
    {
        "title": "Viertes Remis in Dubai",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-magnus-carlsen-jan-nepomnjaschtschi-viertes-remis",
        "content": "Jan Nepomnjaschtschi verteidigt sich umsichtig, Magnus Carlsen kann nichts erreichen. Zu feiern hat der Weltmeister dennoch etwas.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638295205.6784286
    },
    {
        "title": "\"Ich werde der Impfpflicht zustimmen\"",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-mpk-massnahmen-nachrichtenpodcast",
        "content": "Der designierte Kanzler Olaf Scholz pl\u00e4diert f\u00fcr eine allgemeine Impfpflicht. Au\u00dferdem: Wie ernst die Truppenbewegungen an der ukrainisch-russischen Grenze sind.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638295205.6784298
    },
    {
        "title": "Macht die Schulen unantastbar!",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/praesenzunterricht-bundesverfassungsgericht-schulschliessungen-corona",
        "content": "In unseren Nachbarl\u00e4ndern ist der Pr\u00e4senzunterricht sicher. Nun zeigt das Urteil des Bundesverfassungsgerichts, dass Familien erneut Schulschlie\u00dfungen f\u00fcrchten m\u00fcssen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638295205.6784313
    },
    {
        "title": "Der R\u00fcckzug der Verfassungsh\u00fcter",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundesverfassungsgericht-corona-bundesnotbremse-vertrauen",
        "content": "Die Richter in Karlsruhe lassen der Politik freie Hand bei den Corona-Ma\u00dfnahmen. Sie fokussieren sich einseitig auf die gro\u00dfen Gefahren der Pandemie. Das ist fatal.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638295205.6784322
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfe Unterschiede bei Nebenkosten von Mietwohnungen",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/nebenkostenabrechnung-betriebskosten-vermieter-kommunale-unterschiede",
        "content": "Betriebskosten k\u00f6nnen die Mieten kr\u00e4ftig nach oben treiben. Eine Analyse zeigt, wo die Menschen in Deutschland daf\u00fcr am meisten zahlen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638295205.6784334
    },
    {
        "title": "Deutschland und USA warnen Russland vor Angriff auf die Ukraine",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/russland-ukraine-nato-antony-blinken-heiko-maas",
        "content": "Russland soll bereits seine Truppen an der Grenze zur Ukraine zusammengezogen haben. Im Falle eines Angriffs werde das Land einen hohen Preis zahlen, sagte Heiko Maas.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638295205.6784346
    },
    {
        "title": "Nasa verschiebt Au\u00dfeneinsatz an der ISS",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/iss-nasa-verschiebung-ausseneinsatz-weltraumschrott",
        "content": "Die US-Astronauten Thomas Marshburn und Kayla Barron konnten einen Au\u00dfeneinsatz an der ISS nicht durchf\u00fchren. Herumfliegende Weltraumtr\u00fcmmer h\u00e4tten sie gef\u00e4hrdet.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638295205.6784358
    },
    {
        "title": "Der Elefant im Cyberraum",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-11/cyberangriffe-china-apt-31-hafnium",
        "content": "Geht es um digitale Angriffe, ist meist nur von Russland die Rede. Dabei gibt es l\u00e4ngst einen zweiten, ebenso ernsten Gegner: China. \u00dcber dessen Ziele ist wenig bekannt.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638295205.6784368
    },
    {
        "title": "Seine Message: Du kannst es auch",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/mode-design/2021-11/virgil-abloh-modedesigner-louis-vuitton-nachruf",
        "content": "Der Modedesigner Virgil Abloh verstarb im Alter von nur 41 Jahren. Was bleibt, sind die M\u00f6glichkeiten, die er als Au\u00dfenseiter in der elit\u00e4ren Modewelt schuf.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638295205.6784382
    },
    {
        "title": "Einsame Rache",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/ueberfall-nachbarin-rache-verbrechen-podcast",
        "content": "Eine Frau steigt die Treppe hinunter, \u00fcberf\u00e4llt die unter ihr wohnende Nachbarin, fesselt und verletzt sie. Aber warum?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638295205.6784394
    },
    {
        "title": "\"Ohne uns Studierende ist die Situation gar nicht mehr leistbar\"",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/medizinstudenten-intensivstationen-corona-krankenhaeuser-belastung",
        "content": "Mitten in der vierten Welle rufen einige Kliniken Medizinstudierende auf, zu helfen. Vor allem, wenn junge Patienten um ihr Leben k\u00e4mpfen, wird es f\u00fcr die Helfer hart.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638295205.6784403
    },
    {
        "title": "Einzelh\u00e4ndler bef\u00fcrchten Lieferengp\u00e4sse im Weihnachtsgesch\u00e4ft",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/spielwarenindustrie-lieferengpaesse-weihnachten-geschenke-spielzeug",
        "content": "Last-minute-Shopping k\u00f6nnte dieses Weihnachten schiefgehen \u2013 besonders bei Spielwaren. Verbraucher m\u00fcssten beim Geschenkkauf flexibel sein, hei\u00dft es vom Ifo-Institut.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638295205.6784463
    }
]
