[
    {
        "title": "Manfred Weber droht Russland mit Stopp von Nord Stream 2",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/ukraine-grenze-russland-truppen-nord-stream-2-manfred-weber",
        "content": "Der Chef der Konservativen im EU-Parlament hat den Kreml vor Aggressionen gegen\u00fcber der Ukraine gewarnt. Im Fall eines Angriffs werde Russland einen hohen Preis zahlen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638694809.3615136
    },
    {
        "title": "Gesprochen wird nur \u00fcber ihn",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/borussia-dortmund-fc-bayern-bundesliga-felix-zwayer-schiedsrichter",
        "content": "Nach dem Sieg der Bayern \u00fcber den BVB sind weder die Abwehrschw\u00e4chen beider Teams noch die St\u00fcrmer Thema. Schiedsrichter Felix Zwayer ist der Mann des Abends.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638694809.3615158
    },
    {
        "title": "Gr\u00fcne Bescherung",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-12/geschenke-nachhaltigkeit-weihnachten-konsum",
        "content": "Lieferengp\u00e4sse, Klimawandel: Es gibt viele gute Gr\u00fcnde, dieses Jahr das Schenken zu \u00fcberdenken. Wir zeigen, wie es geht: nachhaltig, g\u00fcnstig und sch\u00f6n!",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638694809.3615174
    },
    {
        "title": "Ausz\u00e4hlung nach Pr\u00e4sidentschaftswahl l\u00e4uft",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/westafrika-gambia-praesidentenwahl",
        "content": "Der autorit\u00e4re Herrscher Yahya Jammeh hatte 22 Jahre im westafrikanischen Staat regiert. 2016 wurde Adama Barrow gew\u00e4hlt. Er rechne erneut mit einem Sieg, sagte er.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638694809.3615181
    },
    {
        "title": "Ein Besinnungsremis nach russischer Art",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/remis-carlsen-nepomnjaschtschi-schach-wm-2021-partie-7",
        "content": "Was tut Jan Nepomnjaschtschi nach seiner schweren Niederlage gegen Magnus Carlsen? Er l\u00e4sst erst einmal Ruhe einkehren. Die siebte WM-Partie",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638694809.3615189
    },
    {
        "title": "RKI meldet etwas weniger Neuinfektionen",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-wochenvergleich-abnahme",
        "content": "Das Robert Koch-Institut registriert 42.055 Neuinfektionen und damit gut 2.000 weniger als vorige Woche. Die Sieben-Tage-Inzidenz sinkt ebenfalls leicht, auf 439,2.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638694809.36152
    },
    {
        "title": "\"Ich bin keine kleine Hexe\"",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-12/badmomzjay-rapperin-depression-esoterik-deutschrap",
        "content": "Sie ist der n\u00e4chste gro\u00dfe Rapstar, ber\u00fchmt wurde sie auf Instagram und TikTok: Die 19-j\u00e4hrige Badm\u00f3mzjay spricht im Interview \u00fcber ihre Depression, Esoterik und Selflove.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638694809.361521
    },
    {
        "title": "Es wird knallen",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/boellerverbot-2021-corona-silvester",
        "content": "Das erneute B\u00f6llerverbot ist unsinnig und populistisch. Es sind ja nicht Feuerwerksk\u00f6rper, die Viren verbreiten, sondern Menschen. Die feiern trotzdem und wenden sich ab.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638694809.3615215
    },
    {
        "title": "Der Sauerl\u00e4nder an sich",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/friedrich-merz-sauerland-cdu",
        "content": "Friedrich Merz bewirbt sich um den CDU-Vorsitz. Zum dritten Mal. Das Denken und Reden dieses Mannes l\u00e4sst sich aus der Geschichte der Gegend erkl\u00e4ren, aus der er stammt.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638694809.3615222
    },
    {
        "title": "Magnus Carlsen verteidigt F\u00fchrung in siebter WM-Partie",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-partie-7-remis-dubai",
        "content": "Zwischen Jan Nepomnjaschtschi und Magnus Carlsen kam es erneut zu einem Remis. Carlsen liegt damit nach der H\u00e4lfte der Partien mit 4:3 vorn.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638694809.3615227
    },
    {
        "title": "Die besten TV-Serien im Dezember",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/binge-watching-netflix-amazon-prime-serien-tipp-dezember",
        "content": "Es wird heiter zum Jahresende. Die Serie \"Nona und ihre T\u00f6chter\" erfindet eine unglaubliche Weihnachtsgeschichte. Und in \"Harlem\" suchen vier Freundinnen nach der Liebe.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638694809.3615234
    },
    {
        "title": "Mirco Nontschew ist tot",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/mircor-nontschew-komiker-lol-tot",
        "content": "Mit 52 Jahren ist der Komiker \u00fcberraschend gestorben. Bekannt wurde er unter anderem durch die Sendung \"RTL Samstag Nacht\" und den Kinofilm \"7 Zwerge\".",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638694809.361524
    },
    {
        "title": "Meine innere Radikalisierung",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-12/wut-ungeimpfte-werte-gesellschaft-corona-pandemie",
        "content": "Die Wut der Geimpften auf die Ungeimpften w\u00e4chst. Doch sie f\u00fchlt sich sch\u00e4big an: als w\u00fcrde man seine pers\u00f6nlichen und gesellschaftlichen Werte verraten.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638694809.361525
    },
    {
        "title": "Thomas Weikert wird Pr\u00e4sident des Deutschen Olympischen Sportbundes",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/dsob-thomas-weikert-olympischer-sportbund",
        "content": "Der ehemalige Tischtennis-Sportfunktion\u00e4r m\u00f6chte den Verband mit Transparenz aus der Krise f\u00fchren. Er setzte sich gegen Mitbewerberin Claudia Bokel durch.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638694809.3615255
    },
    {
        "title": "Was f\u00fcr ein Kanzlerverschlei\u00df!",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/oesterreich-regierung-sebastian-kurz-politikpodcast",
        "content": "Die \u00d6sterreicher wieder: Der Schattenkanzler geht und der echte Kanzler auch. Wir besprechen, was das Ende der (kurzen) \u00c4ra von Sebastian Kurz f\u00fcr das Land bedeutet.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638694809.361526
    },
    {
        "title": "\"Manchmal f\u00fchle ich mich schlecht, dass sie mehr arbeiten muss\"",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-12/geld-beziehung-partnerschaft-kostenteilung-finanzen",
        "content": "Eva arbeitet, macht die Steuererkl\u00e4rung und f\u00fchrt das Haushaltsbuch. Ihr Freund studiert und hat einen Nebenjob. Trotzdem unterscheiden sie nicht in \"deins\" und \"meins\".",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638694809.3615267
    },
    {
        "title": "Emp\u00f6rung \u00fcber Fackel-Aufmarsch vor Wohnhaus von s\u00e4chsischer Ministerin",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/petra-koepping-corona-protest-fackeln-sachsen",
        "content": "30 Menschen standen rufend und mit Fackeln vor dem Privathaus von Sachsens Gesundheitsministerin Petra K\u00f6pping. Andere Politiker zeigten sich besorgt und entsetzt.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638694809.3615272
    },
    {
        "title": "So viel Talent, aber \u2026",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/marco-reus-fussball-borussia-dortmund-karriere",
        "content": "Marco Reus kann viele Sachen, die andere Fu\u00dfballer nicht k\u00f6nnen: besser schie\u00dfen, besser dribbeln. Trotzdem reicht es nicht zur Weltkarriere. Warum?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638694809.3615282
    },
    {
        "title": "SPD stimmt dem Koalitionsvertrag zu",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/spd-parteitag-abstimmung-ampel-koalition-vertrag",
        "content": "Nach einem debattenreichen Sonderparteitag haben die Genossinnen und Genossen den Koaltionsvertrag der k\u00fcnftigen Ampel-Regierung angenommen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638694809.3615286
    },
    {
        "title": "SPD stimmt f\u00fcr Koalitionsvertrag mit FDP und Gr\u00fcnen",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/koalitionsbildung-spd-stimmt-fuer-koalitionsvertrag-mit-fdp-und-gruenen",
        "content": "Die SPD hat als erste der drei Ampel-Parteien f\u00fcr den Koalitionsvertrag votiert. Der k\u00fcnftige Kanzler Olaf Scholz k\u00fcndigte eine Regierung des Fortschritts an.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638694809.3615324
    }
]
