[
    {
        "title": "Aus dem Werkzeugkasten der Rechtspopulisten",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/mateusz-morawiecki-polen-eu-parlament-rechtsstaatlichkeit-sanktionen",
        "content": "Polen als Opfer, dazu reichlich Raunen und Drohen: Premier Mateusz Morawiecki provoziert mit einer Rede vor dem EU-Parlament in Br\u00fcssel. Welche Folgen wird das haben?",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1634662806.186277
    },
    {
        "title": "Lieber kein Wasser von Vittel mehr",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/lidl-nestle-vittel-plastikflaschen-plastikmuell-umweltschutz-einzelhandel",
        "content": "Lidl wird k\u00fcnftig kein Mineralwasser der Marke Vittel mehr verkaufen. Die Nestl\u00e9-Wassersparte steckt in einer tiefen Krise, auch wegen Kritik von Umweltsch\u00fctzern.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1634662806.1862803
    },
    {
        "title": "Gerichtshof verurteilt T\u00fcrkei wegen Versto\u00dfes gegen Meinungsfreiheit",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/egmr-urteil-tuerkei-meinungsfreiheit-recep-tayyip-erdogan-satire-entschaedigung",
        "content": "Mit dem Gesetz zum Schutz des Ansehens des Staatschefs verst\u00f6\u00dft die T\u00fcrkei laut EGMR gegen die Meinungsfreiheit. Das Gericht sprach einem Kritiker Entsch\u00e4digung zu.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1634662806.1862817
    },
    {
        "title": "Alte Technik, neues Problem?",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/china-hyperschallrakete-test-atomwaffe-usa-wettruesten-militaer",
        "content": "China soll eine Hyperschallwaffe getestet haben. Funktioniert sie wie geplant, ist sie nur schwer zu erkennen und abzufangen. Wir beantworten die wichtigsten Fragen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1634662806.1862826
    },
    {
        "title": "Politiker und \u00c4rzte widersprechen Vorsto\u00df zu Ende der Corona-Notlage",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/jens-spahn-corona-notlage-impfquote-ende-ausnahmezustand-epidemische-lage",
        "content": "Der bundesweite Corona-Ausnahmezustand sollte beendet werden, findet Bundesgesundheitsminister Jens Spahn. Politiker und Gesundheitswesen sind teils anderer Ansicht.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1634662806.1862838
    },
    {
        "title": "Staatsanwaltschaft ermittelt wegen fahrl\u00e4ssiger T\u00f6tung nach Explosion",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/chempark-leverkusen-ermittlung-explosion-staatsanwaltschaft-koeln",
        "content": "Bei einer Explosion im Leverkusener Chempark wurden im Juli sieben Menschen get\u00f6tet. Die Staatsanwaltschaft K\u00f6ln ermittelt nun gegen drei Besch\u00e4ftigte.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1634662806.186293
    },
    {
        "title": "Doch eine R\u00fcckschrittskoalition?",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/bundestagspraesident-ampel-koalition-spd-gruene-frauen-gleichstellung",
        "content": "Ginge es nach den M\u00e4nnern der SPD, w\u00fcrden die Spitzen\u00e4mter des Staates in Zeiten einer Ampel-Koalition ausschlie\u00dflich in M\u00e4nnerhand sein. Fortschritt sieht anders aus.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1634662806.186294
    },
    {
        "title": "Ein Neuanfang bei der \"Bild\"-Zeitung?",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/bild-zeitung-julian-reichelt-chefredaktuer-axel-springer-nachrichtenpodcastericht-parlament-nachrichtenpodcast",
        "content": "Julian Reichelt wurde nach Vorw\u00fcrfen des Machtmissbrauchs als Chefredakteur der \"Bild\"-Zeitung abgesetzt. Au\u00dferdem im Update: Die EU droht Polen mit schweren Sanktionen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1634662806.1862948
    },
    {
        "title": "Hat jemand gelacht?",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/david-chappelle-closer-netflix-kommentar",
        "content": "Dem US-Comedian David Chappelle wird Transphobie vorgeworfen. Netflix solle die Show absetzen. Der Kritik liegt ein tiefes Missverst\u00e4ndnis von Erz\u00e4hlkunst zugrunde.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1634662806.1862957
    },
    {
        "title": "Ippen pr\u00fcft Ver\u00f6ffentlichung weiterer Recherchen zu Julian Reichelt",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-10/dirk-ippen-julian-reichelt-recherche-bild-spiegel-veroeffentlichung",
        "content": "Verleger Ippen hatte die Ver\u00f6ffentlichung der Recherche zur \"Bild\"-Zeitung gestoppt, sie erschien dann teils im \"Spiegel\". Nun k\u00f6nnte weiteres Material publiziert werden.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1634662806.186297
    },
    {
        "title": "Warum die Politik schuld an \u00dcbergewicht sein k\u00f6nnte",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/ernaehrung-uebergewicht-essen-gesundheit-diabetes-gesundheit",
        "content": "Junkfood ist zu g\u00fcnstig, Kantinenessen ungesund. Und was macht die Politik dagegen? Viel zu wenig. Experten erkl\u00e4ren, wie sie Menschen zu gesundem Essen bewegen sollte.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1634662806.186298
    },
    {
        "title": "Mehr als 10.000 Kinder im B\u00fcrgerkrieg im Jemen verwundet oder get\u00f6tet",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/jemen-buergerkrieg-unicef-kinder-10000-verwundet-getoetet",
        "content": "Seit 2015 herrscht B\u00fcrgerkrieg im Jemen \u2013 laut UN die schlimmste humanit\u00e4re Krise der Welt. Vor allem Kinder leiden: Tausende wurden get\u00f6tet, Zehntausende vertrieben.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1634662806.1862986
    },
    {
        "title": "Die Jagd auf Julian Assange",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/julian-assange-wikileaks-gruender-verbrechen-podcast",
        "content": "Er war der Star der Enth\u00fcllungsszene und legte sich mit der Weltmacht USA an. Jetzt sitzt er im Gef\u00e4ngnis. Was geschah mit Julian Assange?",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1634662806.1862993
    },
    {
        "title": "Wieder ungefilterte Realit\u00e4t",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/frankfurter-buchmesse-corona-markenkern-handeln-wirtschaftsmesse",
        "content": "An diesem Mittwoch er\u00f6ffnet die Buchmesse in Frankfurt. Sie ist gr\u00f6\u00dfer als im ersten Jahr der Pandemie. Dass sie wieder so wird wie davor, ist unwahrscheinlich.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1634662806.1863003
    },
    {
        "title": "Die europ\u00e4ische Spitze ist das Ziel",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/ajax-amsterdam-fussball-verein-liga-europa",
        "content": "Lange galt Ajax Amsterdam als abgeh\u00e4ngter Traditionsverein. Doch der Club hofft auf ein Combeack. Eine neue Liga k\u00f6nnte dabei helfen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1634662806.186301
    },
    {
        "title": "Urlaub, so viel man will",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-09/unbegrenzte-urlaubstage-hamburg-appino-netflix-zufriedenheit-mitarbeiter-leistung-nachteile",
        "content": "Einige Firmen bieten ihren Angestellten unbegrenzt Urlaub an, weil Vorreiter wie Netflix damit Erfolg haben. Doch die Mitarbeiter nehmen oft weniger frei als gew\u00fcnscht.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1634662806.1863017
    },
    {
        "title": "Flughafen Frankfurt-Hahn ist insolvent",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-10/flughafen-frankfurt-hahn-amtsgericht-bad-kreuznach-insolvenz",
        "content": "Mit dem Airport Frankfurt-Hahn in Rheinland-Pfalz hat Deutschlands zehntgr\u00f6\u00dfter Passagierflughafen Insolvenz angemeldet. Der Flugbetrieb l\u00e4uft aber vorerst weiter.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1634662806.1863022
    },
    {
        "title": "Keine Impfung, keine Spiele",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/nba-corona-impfung-kyrie-irving-suspendierung",
        "content": "Impfen ist Privatsache? Nicht f\u00fcr die Profis der NBA, die in dieser Woche startet. Einer ihrer gr\u00f6\u00dften Stars wurde nun suspendiert \u2013 weil er den Piks verweigert.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1634662806.1863031
    },
    {
        "title": "Anklage gegen Ex-Sekret\u00e4rin des Konzentrationslagers Stutthof verlesen",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/kz-sekretaerin-stutthof-prozess-nationalsozialismus-mord",
        "content": "Vor dem Prozessbeginn ist sie kurz untergetaucht. Nun muss sich die fr\u00fchere KZ-Sekret\u00e4rin Irmgard F. vor Gericht wegen Beihilfe zum Mord in Tausenden F\u00e4llen verantworten.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1634662806.1863112
    },
    {
        "title": "Baukasten im Wok",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/thailaendisches-kuerbis-huhn-curry-herbstrezept",
        "content": "Wer einer Handvoll Regeln folgt, kann beim Curry nichts falsch machen. Aus Lauch, \u00d6l, Paste und Gem\u00fcse wird so ein buntes Miteinander.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1634662806.1863122
    }
]