[
    {
        "title": "Polen erkl\u00e4rt Teile der Menschenrechtskonvention f\u00fcr verfassungswidrig",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/justizreform-polen-europaeische-menschenrechtskonvention",
        "content": "Das Warschauer Verfassungsgericht h\u00e4lt den Europ\u00e4ischen Gerichtshof f\u00fcr Menschenrechte im Justizstreit f\u00fcr nicht zust\u00e4ndig. Der Europarat zeigt sich besorgt.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637809206.2287302
    },
    {
        "title": "Dortmund und Leipzig wahren Chancen auf Europa League",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/champions-league-borussia-dortmund-rb-leipzig-spielberichte",
        "content": "Der BVB hat gegen Sporting Lissabon verloren, Leipzig klar gegen Br\u00fcgge gewonnen. Dennoch kommen beide Teams nicht ins Achtelfinale. Die Spielberichte",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637809206.2287333
    },
    {
        "title": "Sohn von Muammar al-Gaddafi von Pr\u00e4sidentschaftswahl ausgeschlossen",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/libyen-seif-al-islam-gaddafi-praesidentschaftswahl-ausschluss",
        "content": "Seif al-Islam al-Gaddafi wird vom Internationalen Strafgerichtshof gesucht. Weil er dar\u00fcber hinaus vorbestraft ist, darf er sich in Libyen nicht zur Wahl stellen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637809206.2287343
    },
    {
        "title": "Angeklagte im Prozess um Mord an schwarzem Jogger schuldig gesprochen",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-ahmaud-arbery-mord-rassismus-urteil",
        "content": "Drei wei\u00dfe M\u00e4nner t\u00f6teten Anfang 2020 in Georgia einen schwarzen Jogger \u2013 sie wollen ihn f\u00fcr einen Einbrecher gehalten haben. Nun droht ihnen lebenslange Haft.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637809206.228735
    },
    {
        "title": "RKI meldet mehr als 100.000 Tote seit Pandemiebeginn",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-bundesweite-inzidenz-hoechstwert",
        "content": "Das Robert Koch-Institut registriert erstmals mehr als 75.000 Neuinfektionen binnen eines Tages. Als 14. Landes \u00fcberschreitet Deutschland die Marke von 100.000 Toten.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637809206.2287357
    },
    {
        "title": "Die neue Demut",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalition-corona-olaf-scholz-spd-fdp-gruene",
        "content": "SPD, Gr\u00fcne und FDP haben ein historisches B\u00fcndnis geschmiedet und Vertrauen untereinander aufgebaut. Doch die dramatische Corona-Realit\u00e4t stellt sie auf die erste Probe.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637809206.2287364
    },
    {
        "title": "Malaysia schlie\u00dft Israel von Turnier aus",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/squash-wm-israel-malaysia-diskriminierung",
        "content": "Wegen angeblicher Sicherheitsbedenken verweigert Malaysia dem israelischen Team die Teilnahme an der Squash-WM. Israel spricht von politischer Diskriminierung.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637809206.2287374
    },
    {
        "title": "Eine tote Frau zur Unterhaltung",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/sexualisierte-gewalt-gegen-frauen-fernsehen",
        "content": "Gewalt gegen Frauen kommt im Fernsehen zu h\u00e4ufig und zu klischeehaft vor, zeigt eine aktuelle Studie. Das ist nicht nur langweilig, es schadet auch Gewaltbetroffenen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637809206.228738
    },
    {
        "title": "Nicht schon wieder!",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/vierte-corona-welle-psychologie-wohnen-familie-spiele",
        "content": "Die vierte Corona-Welle ist in vollem Gang \u2013 und der Winter hat gerade erst angefangen. Wie soll man da durch? Experten erkl\u00e4ren, wie man jetzt psychisch aufr\u00fcsten kann.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637809206.2287385
    },
    {
        "title": "Mehr als 30 Tote nach Kentern eines Fl\u00fcchtlingsboots im \u00c4rmelkanal",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/calais-aermelkanal-bootsunglueck-gefluechtete-tote",
        "content": "Auf dem Weg nach Gro\u00dfbritannien sind Dutzende Menschen beim Untergang eines Bootes im \u00c4rmelkanal ertrunken. Vier mutma\u00dfliche Schleuser wurden festgenommen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637809206.2287438
    },
    {
        "title": "Joshua Kimmich positiv auf Corona getestet",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/joshua-kimmich-nach-positivem-corona-test-in-quarantaene",
        "content": "Eine weitere schlechte Nachricht f\u00fcr den FC Bayern M\u00fcnchen: Joshua Kimmich hat sich mit Sars-CoV-2 infiziert. Er war bislang ungeimpft und deshalb bereits in Quarant\u00e4ne.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637809206.2287445
    },
    {
        "title": "Schwedens Regierungschefin tritt wenige Stunden nach ihrer Wahl zur\u00fcck",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/magdalena-andersson-schweden-ruecktritt-regierungschefin",
        "content": "Kaum wurde die Sozialdemokratin zur Regierungschefin gew\u00e4hlt, tritt sie wieder zur\u00fcck. Grund: Ihr Haushaltsplan scheiterte im Parlament und lie\u00df die Koalition platzen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637809206.2287452
    },
    {
        "title": "Bundeswehr f\u00fchrt de-facto-Impfpflicht ein",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-impfung-bundeswehr-soldaten-impfpflicht",
        "content": "F\u00fcr Soldatinnen und Soldaten der Bundeswehr ist die Impfung gegen das Coronavirus ab sofort praktisch verpflichtend. Sie sind die erste Berufsgruppe, f\u00fcr die das gilt.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637809206.2287457
    },
    {
        "title": "Union sieht keinen Aufbruch bei k\u00fcnftiger Regierung",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/kritik-ampel-koalition-union-fridays-for-future",
        "content": "CDU und CSU kritisieren insbesondere die geplante Migrationspolitik der Ampel. Auch Klimaverb\u00e4nde \u00e4u\u00dfern sich unzufrieden. Sozialverb\u00e4nde ziehen ein gemischtes Fazit.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637809206.2287462
    },
    {
        "title": "Zeitungsverleger akzeptieren Entschuldigung von Axel-Springer-Chef",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/mathias-doepfner-julian-reichelt-sms-axel-springer",
        "content": "In einer SMS hatte Mathias D\u00f6pfner Journalisten als \"Propaganda Assistenten\" bezeichnet und sich sp\u00e4ter entschuldigt. An der Spitze des Verlegerverbands darf er bleiben.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637809206.2287467
    },
    {
        "title": "Scholz will schnellen Corona-Krisenstab im Kanzleramt",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-krisenstab-olaf-scholz-ampel-koalition",
        "content": "Die Ampel-Parteien wollen z\u00fcgig einen Bund-L\u00e4nder-Krisenstab einrichten. Pflegekr\u00e4fte sollen laut dem Koalitionsvertrag zudem einen Bonus bekommen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637809206.2287474
    },
    {
        "title": "Sie werden Deutschland regieren",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalition-ministerien-koalitionsvertrag",
        "content": "Die Ressortverteilung der Ampel ist klar, die Besetzung offiziell noch offen. Doch einige Personalien zeichnen sich ab: Wer die neuen Minister sind und wof\u00fcr sie stehen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637809206.228748
    },
    {
        "title": "Sag mir deinen Namen und ich sag dir, wer du bist",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-11/urban-dictionary-woerterbuch-namen-eigenschaften",
        "content": "Im Netz teilen gerade viele, was im \"Urban Dictionary\" zu ihrem Vornamen steht. Wohl auch, weil es so herrlich absurd ist.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637809206.2287488
    },
    {
        "title": "Impfpflicht, made in Austria",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/impfpflicht-oesterreich-schweiz-deutschland-politikpodcast",
        "content": "Warum prescht gerade \u00d6sterreich bei der Corona-Impfpflicht vor, und sollten Deutschland und die Schweiz folgen? Und: Sehnsuchtsort Tankstelle",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637809206.2287493
    },
    {
        "title": "Der Plan f\u00fcr Ampel-Land",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampel-koalitionsvertrag-verhandlungen-nachrichtenpodcast",
        "content": "SPD, Gr\u00fcne und FDP haben ihren Koalitionsvertrag vorgestellt. Wer besetzt welche Ministerien? Au\u00dferdem im Nachrichtenpodcast: Corona-Bonus f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637809206.22875
    }
]
