[
    {
        "title": "Die Gr\u00fcnen haben die Verkehrswende geopfert",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/volker-wissing-bundesverkehrsminister-fpd-diesel",
        "content": "Viele Gr\u00fcne zeigen sich \u00fcberrascht, dass der k\u00fcnftige Bundesverkehrsminister Dieselfahrer schonen will. Dabei sind sie selbst schuld, wenn es nichts wird mit der Wende.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638198005.984545
    },
    {
        "title": "Magdalena Andersson erneut zu Schwedens Ministerpr\u00e4sidentin gew\u00e4hlt",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/magdalena-andersson-schweden-ministerpraesidentin-wiederwahl",
        "content": "In der vergangenen Woche wurde Magdalena Andersson zur ersten schwedischen Ministerpr\u00e4sidentin gew\u00e4hlt \u2013 und trat am selben Tag zur\u00fcck. Jetzt nahm sie einen neuen Anlauf.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638198005.984548
    },
    {
        "title": "\"Die Menschen \u00f6ffnen sich, wie sie es sonst nie tun w\u00fcrden\"",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/arbeit-freundschaft-gespraech-bar-friseur-apotheke",
        "content": "Es gibt Arbeitspl\u00e4tze, da wird man f\u00fcr seine Kunden unwillk\u00fcrlich zu einer Art Freund. Eine Friseurin, ein Barbesitzer und eine Apothekerin erz\u00e4hlen, wo die Grenzen sind.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638198005.9845493
    },
    {
        "title": "Inflation steigt im November \u00fcber F\u00fcnf-Prozent-Marke",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/inflation-steigt-im-november-ueber-fuenf-prozent-marke",
        "content": "Die Verbraucherpreise in Deutschland sind auf die h\u00f6chste Inflationsrate seit 1992 gestiegen. F\u00fcr den erneuten Preisschub sorgte vor allem teure Energie.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638198005.9845507
    },
    {
        "title": "\"Bei uns gibt es keine Casino-Mentalit\u00e4t\"",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/aktienmarkt-trade-republic-wirtschaftspodcast",
        "content": "Immer mehr Menschen kaufen Aktien. Im neuen Wirtschaftspodcast spricht der Gr\u00fcnder von Trade Republic \u00fcber das Suchtpotenzial der App und die Zukunft des B\u00f6rsenmarktes.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638198005.9845517
    },
    {
        "title": "W\u00e4chst wie Unkraut, kaum zu verbieten",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/cannabis-legalisierung-wirtschaftspodcast",
        "content": "Sollte man Cannabis legalisieren? Unbedingt, sagt der \u00d6konom Justus Haucap im neuen Wirtschaftspodcast. Auch wenn der Schwarzmarkt trotzdem nicht verschwinden werde.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638198005.9845529
    },
    {
        "title": "Ralf Rangnick wird Interimstrainer bei Manchester United",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/premier-league-manchester-united-ralf-rangnick-interimstrainer",
        "content": "Rangnick soll Manchester United bis zum Saisonende trainieren und anschlie\u00dfend als Berater dort arbeiten. Lokomotive Moskau entlie\u00df ihn dazu vorzeitig aus dem Vertrag.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638198005.984554
    },
    {
        "title": "Eine K\u00fcnstler-Geschichte",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/elke-lehrenkrauss-fehler-irritation-dokumentarfilm",
        "content": "Nach dem Skandal um ihren Dokumentarfilm \"Lovemobil\" war es still geworden um Elke Lehrenkrauss. Nun sendet 3sat einen neuen Film von ihr. Wie ging der Sender damit um?",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638198005.984555
    },
    {
        "title": "Die iranische Bombe ist wahrscheinlicher geworden",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/atomstreit-iran-atomprogramm-verhandlungen-wien",
        "content": "In Wien wird wieder um die potenzielle atomare Aufr\u00fcstung des Irans verhandelt. Gr\u00f6\u00dftes Hindernis ist das Regime in Teheran. Was aber wollen China, die USA oder Russland?",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638198005.9845557
    },
    {
        "title": "Keine Entsch\u00e4digung f\u00fcr Helmut Kohls Witwe im Streit um Zitate",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/maike-kohl-richter-witwe-entschaedigung",
        "content": "Kurz vor seinem Tod bekam Altkanzler Helmut Kohl eine Entsch\u00e4digung zugesprochen. Seine Witwe hat jedoch keinen Anspruch. Das wurde nun in letzter Instanz entschieden.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638198005.984562
    },
    {
        "title": "Resterampe f\u00fcr heimatlose Neonazis",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/rechtsextremismus-neonazi-partei-erfurt",
        "content": "Mitglieder eines Erfurter Neonazivereins haben eine rechtsextreme Partei gegr\u00fcndet. Ihre Kader sind politisch bedeutungslos \u2013 aber ideologisch gefestigt und gewaltbereit.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638198005.9845629
    },
    {
        "title": "Bundesweiter Lockdown laut Experten nur durch mehr Boostern abwendbar",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/lockdown-abwendbar-corona-massnahmen-stellungnahme",
        "content": "Vor allem f\u00fcr sechs Bundesl\u00e4nder sind strenge Kontaktbeschr\u00e4nkungen notwendig, sagen Wissenschaftler. Der Rest k\u00f6nnte mit 2G-plus-Regeln und viel Boostern durchkommen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638198005.984564
    },
    {
        "title": "L\u00e4nderbesch\u00e4ftigte sollen 2,8 Prozent mehr Lohn bekommen",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/oeffentlicher-dienst-verdi-einigung-tarifverhandlungen",
        "content": "Gewerkschaften und L\u00e4nder haben sich in den Tarifverhandlungen geeinigt. Zus\u00e4tzlich zur Lohnerh\u00f6hung soll es eine Corona-Sonderzahlung von bis zu 1.300 Euro geben.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638198005.9845648
    },
    {
        "title": "Lachs aus dem 3D-Drucker",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/vegan-fisch-3d-drucker-lachs-revo-foods-wochenmarkt",
        "content": "Fleischersatz ist \u00fcberall, doch veganer Fisch h\u00e4ngt hinterher. Eine Wiener Firma will die erste sein, deren k\u00fcnstlicher Lachs wirklich nach Lachs schmeckt. Ein Besuch",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638198005.9845655
    },
    {
        "title": "Frau Radix hat die L\u00f6sung",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/krankenhausseelsorge-belegschaft-corona-pandemie-belastung-pflegekraefte-erfolg",
        "content": "Im ganzen Land k\u00fcndigen Pfleger und \u00c4rztinnen, ausgelaugt und allein gelassen. Doch in den Krankenh\u00e4usern von Ulrike Radix bleiben die Leute. So k\u00f6nnte es \u00fcberall sein.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638198005.9845665
    },
    {
        "title": "Hertha BSC entl\u00e4sst Trainer P\u00e1l D\u00e1rdai, Tayfun Korkut \u00fcbernimmt",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/pal-dardai-hertha-bsc-entlassung",
        "content": "Fu\u00dfball-Bundesligist Hertha BSC Berlin hat seinen Trainer gefeuert: Coach P\u00e1l D\u00e1rdai ist mit sofortiger Wirkung von seinen Aufgaben entbunden worden.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638198005.9845674
    },
    {
        "title": "Gewinne gr\u00f6\u00dfter Autokonzerne trotz Lieferkrise auf Rekordniveau",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/autoindustrie-halbleiterkrise-absatz-gewinn-engpass",
        "content": "Die 16 gr\u00f6\u00dften Autohersteller der Welt haben im dritten Quartal so viel Gewinn gemacht wie nie zuvor. Dabei verkauften nicht nur deutsche Konzerne deutlich weniger Autos.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638198005.984568
    },
    {
        "title": "Wie sich Hamburg auf die Ankunft der Omicron-Variante vorbereitet",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-29-11-2021",
        "content": "Und warum Virologen dies nicht ausreicht. Au\u00dferdem: Ab heute gilt 2G in der ganzen Stadt, Bundeswehr fliegt M\u00fcnchner Covid-Patienten nach Hamburg",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638198005.984569
    },
    {
        "title": "Taliban bitten EU um Hilfe bei Aufrechterhaltung des Flughafenbetriebs",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/taliban-eu-aufrechterhaltung-flughafenbetrieb-afghanistan",
        "content": "Der Flughafen in Kabul ist in einem maroden Zustand, kommerzielle Fl\u00fcge gibt es kaum. Nun bitten die Taliban die EU um Hilfe. Das k\u00f6nnte f\u00fcr viele lebenswichtig sein.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638198005.98457
    },
    {
        "title": "\"Entweder Sie k\u00fcndigen oder wir finden einen anderen Weg\"",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/elternzeit-vater-job-diskriminierung",
        "content": "V\u00e4ter wollen nach der Geburt Zeit mit ihren Kindern verbringen. Manchen Arbeitgebern ist das zu modern. Drei M\u00e4nner erz\u00e4hlen, wie ihre Elternzeit die Karriere ruinierte.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638198005.984571
    }
]
