[
    {
        "title": "ICE-Messerangriff wom\u00f6glich politisch motiviert",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/messerattacke-ice-extremismus-ermittlungen",
        "content": "In einem ICE hatte ein Mann mit einem Messer mehrere Menschen angegriffen. Er kam in eine psychiatrische Klinik. Nun gibt es Hinweise auf ein extremistisches Motiv.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637064005.7750833
    },
    {
        "title": "Lars Klingbeil rechnet mit Einhaltung des Ampel-Zeitplans",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalition-regierung-konflikte-klingbeil",
        "content": "Es sei normal, dass es in Koalitionsgespr\u00e4chen Konflikte gebe, sagt SPD-Generalsekret\u00e4r Lars Klingbeil. Mit den bisherigen Ergebnissen sei er aber hochzufrieden.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637064005.775086
    },
    {
        "title": "Eine Portion Wohlf\u00fchlen",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/pilz-risotto-mascarpone-frittierter-salbei-kochen-rezept",
        "content": "Nach einem langen, kalten Herbsttag wollen K\u00f6rper und Seele aufgew\u00e4rmt werden. Ein herzhaftes Risotto schafft beides.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637064005.7750869
    },
    {
        "title": "Bald sind sie weg: F\u00fcr Hamburgs Kastanien gibt es wenig Hoffnung",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-15-11-2021",
        "content": "Inzidenzwert steigt auf 176,5, Falsch-positiven Schnelltests an Schulen, Kriegsopfer-Gedenken am Volkstrauertag, Drei Chef\u00e4rztinnen in Hamburger Klinik.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637064005.7750876
    },
    {
        "title": "Der Pfahlbau zu Hamburg: Warum der Elbtower-Bau Rekorde bricht",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-16-11-2021",
        "content": "358 Neuinfektionen, Inzidenz bei 177,9, Mehr Infektionen mit Krankenhauskeimen, Drei Viertel aller Luca-App-Warnungen nach Bar- und Clubbesuch, Hamburger Band Schorl3.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637064005.7750883
    },
    {
        "title": "Parlamentsausschuss leitet Aufhebung von Sebastian Kurz' Immunit\u00e4t ein",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/sebastian-kurz-oesterreich-immunitaet-korruption",
        "content": "\u00d6sterreichs fr\u00fcherer Bundeskanzler soll nicht l\u00e4nger vor Korruptionsermittlungen gesch\u00fctzt sein, entschied ein Ausschuss. Das finale Votum obliegt dem Parlament.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637064005.7750893
    },
    {
        "title": "Bundesnetzagentur setzt Zertifizierung f\u00fcr Nord Stream 2 aus",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/bundesnetzagentur-setzt-zertifizierung-fuer-nord-stream-2-vorerst-aus",
        "content": "Die Inbetriebnahme der umstrittenen Pipeline verz\u00f6gert sich. Zun\u00e4chst m\u00fcsse die Betreiberfirma nach deutschem Recht organisiert werden, fordert die Bundesnetzagentur.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637064005.7750905
    },
    {
        "title": "\"Wir sparen 45 Prozent unseres Einkommens, ohne zu verzichten\"",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/fire-bewegung-frugalismus-fruehrente-sparen-finanzielle-unabhaengigkeit",
        "content": "Sie sparen und investieren, um mit 40 in Rente zu gehen: Drei Anh\u00e4nger der Fire-Bewegung erkl\u00e4ren, wie sie ihr Geld vermehren und dennoch ein gutes Leben f\u00fchren.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637064005.7750912
    },
    {
        "title": "Ungarns Gesetz gegen Fl\u00fcchtlingshelfer verst\u00f6\u00dft gegen EU-Recht",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/ungarns-gesetz-gegen-fluechtlingshelfer-verstoesst-gegen-eu-recht",
        "content": "Die Kriminalisierung von Fl\u00fcchtlingshelfern in Ungarn ist laut dem Europ\u00e4ischen Gerichtshof rechtswidrig. Er wies das sogenannte \"Stop Soros\"-Gesetz zur\u00fcck.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637064005.7750924
    },
    {
        "title": "Macht von Polens Justizminister ist unvereinbar mit EU-Recht",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/eugh-weiterer-teil-von-polens-justizreform-verstoesst-gegen-eu-recht",
        "content": "Der Europ\u00e4ische Gerichtshof hat einen weiteren Teil von Polens Justizreform f\u00fcr unrechtm\u00e4\u00dfig erkl\u00e4rt. Bislang zeigte die dortige Regierung kein Einlenken.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637064005.7750936
    },
    {
        "title": "Verhaftet wegen einer Einladung zum Teetrinken",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-gefaengnis-extremismus-beleidigung-normales-leben-vorwuerfe",
        "content": "Extremismus, Beleidigung, Anstiftung zum Chaos \u2013 gro\u00dfe Vorw\u00fcrfe f\u00fcr Kleinigkeiten. In Belarus sitzen mehr als 800 Menschen im Gef\u00e4ngnis, weil sie normal leben wollten.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637064005.7750945
    },
    {
        "title": "Hallo Triggerpunkt!",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/selbstmassage-bewegung-schmerzen-sport-faszien-entspannung-uebungen",
        "content": "Eine Massage kann entspannen \u2013 sogar, wenn man alles selbst macht. Mit Shakti-Matte und Backpress, Faszienrollen und -b\u00e4llen kann man Verspannungen gut loswerden.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637064005.7750955
    },
    {
        "title": "EU-Staaten einigen sich auf Haushalt f\u00fcr 2022",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/eu-parlament-haushalt-corona-hilfe-klimaschutz",
        "content": "Parlament und Mitgliedsl\u00e4nder der EU haben einen 169,5 Milliarden Euro schweren Haushalt festgelegt. Es gibt mehr Geld etwa f\u00fcr Bildung und Klimaschutz.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637064005.7750964
    },
    {
        "title": "Polizei verhindert Proteste in Kuba",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/kuba-havanna-proteste-opposition-demonstrationen-polizei-regierung",
        "content": "Die Opposition wollte erneut f\u00fcr die Freilassung politischer Gefangener eintreten. Das kubanische Regime f\u00fcrchtete Gro\u00dfkundgebungen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637064005.7750983
    },
    {
        "title": "Wo bleibt die F\u00fchrung?",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-pandemie-bundesregierung-fuehrung-entschlossenheit-5vor8",
        "content": "Die gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Regierung macht es nicht mehr, die kommende ist noch nicht so weit. In der vierten Corona-Welle w\u00e4re jetzt endlich Entschlossenheit gefragt.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637064005.7750993
    },
    {
        "title": "Erster Fall von Afrikanischer Schweinepest in Mecklenburg-Vorpommern",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/tierseuche-mecklenburg-vorpommern-afrikanische-schweinepest-ausbreitung-hausschweine",
        "content": "Die f\u00fcr den Menschen unbedenkliche Krankheit ist in einem Hausschweinebestand in dem Bundesland aufgetreten. Bisher war die Tierseuche nur in Brandenburg aufgetreten.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637064005.7751002
    },
    {
        "title": "Versch\u00e4rftes Corona-Gesetz, Merz kandidiert, Biden spricht mit Xi",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/coronavirus-joe-biden-xi-jinping-friedrich-merz-2021-11-16",
        "content": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen h\u00e4rter gegen die Pandemie vorgehen, Joe Biden hat mit Xi Jinping gesprochen und Friedrich Merz kandidiert als CDU-Chef. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637064005.775101
    },
    {
        "title": "Ihre Schulden, aber nicht ihre Schuld",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/verschuldete-minderjaehrige-staat-kinder-jugendliche-eltern-sozialleistungen",
        "content": "Mehr als eine halbe Million Minderj\u00e4hrige sind aktuell beim deutschen Staat verschuldet. Doch in der Regel haben sie das nicht selbst verursacht \u2013 sondern ihre Eltern.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637064005.775102
    },
    {
        "title": "Schon wieder vorbei",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/niederlande-corona-teil-lockdown-pandemie",
        "content": "Ende September feierten die Niederl\u00e4nder das scheinbare Ende der Pandemie. Nun schickt die Regierung das Land wieder in den Teil-Lockdown \u2013 und die Menschen sind ratlos.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637064005.775103
    },
    {
        "title": "Treibt der Lockdown mehr Menschen zur Impfung?",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/oesterreich-corona-lockdown-ungeimpfte-iran-politsekte-nachrichtenpodcast",
        "content": "In \u00d6sterreich gilt seit Montag ein Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte. Wie werden die Ma\u00dfnahmen angenommen? Und: Bundestagsabgeordnete unterst\u00fctzen eine iranische Politsekte",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637064005.7751088
    }
]
