[
    {
        "title": "Wer entscheidet \u00fcber Frauenrechte?",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/supreme-court-usa-schwangerschaftsabbrueche-grundsatzurteil-mississippi-roe-v-wade",
        "content": "Das oberste US-Gericht besch\u00e4ftigt sich mit einem Fall, der das Recht auf Schwangerschaftsabbr\u00fcche fundamental angreifen k\u00f6nnte. Ein ideologisch umk\u00e4mpfter Showdown",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638349205.561856
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfeinsatz der Bundespolizei gegen Schleuserkriminalit\u00e4t",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/bundespolizei-schleuserkriminalitaet-razzia-vietnam-scheinvaterschaften",
        "content": "In Berlin, Brandenburg und Th\u00fcringen laufen Razzien. Schleuser sollen schwangere Vietnamesinnen an Deutsche vermittelt haben, die gegen Geld die Vaterschaft anerkannten.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638349205.5618587
    },
    {
        "title": "Das Geheimnis der Superschenker",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/weihnachtsgeschenke-weihnachten-familie-freunde-tipps",
        "content": "Jeder kennt so eine Person, die anderen immer die perfekten Geschenke macht. Wie kriegen die das hin? Und kann man das lernen? Drei Superschenker verraten, wie's geht.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638349205.5618598
    },
    {
        "title": "Immer mehr Deutsche verlieren Anschluss an Mittelschicht",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/oecd-studie-mittelschicht-deutschland-abstieg-pandemie-bertelsmann",
        "content": "Das Risiko abzusteigen hat in der unteren Mittelschicht stark zugenommen, zeigt eine Studie. Nur drei L\u00e4nder stehen im OECD-Vergleich noch schlechter da als Deutschland.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638349205.5618606
    },
    {
        "title": "EU-Parlament und Mitgliedsstaaten einigen sich auf neues Datengesetz",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-12/daten-governance-gesetz-eu-einigung",
        "content": "Unternehmen und Beh\u00f6rden produzieren viele Daten. Die EU will sich diese nun zunutze machen, um Innovation in der Medizin- oder im Verkehrssektor zu f\u00f6rdern.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638349205.5618613
    },
    {
        "title": "Ampel-Ausfall",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-politik-ampel-koalition-kritik",
        "content": "Die deutsche Politik taumelt wie nie zuvor in einer der schwersten Krisen. Mit ihrem Zaudern hat die k\u00fcnftige Koalition schon vor dem Start viel Vertrauen verspielt.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638349205.5618622
    },
    {
        "title": "K\u00f6nnen wir ihnen trauen?",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/autonomes-fahren-kuenstliche-intelligenz-verkehrssicherheit-unfall",
        "content": "Selbstfahrende Autos k\u00f6nnen t\u00f6dliche Unf\u00e4lle verursachen \u2013 vor allem, wenn Menschen sich unerwartet verhalten. Trotzdem wird autonomes Fahren den Verkehr sicherer machen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638349205.561863
    },
    {
        "title": "Corona-Ma\u00dfnahmen, Omikron, Nato im Krisenmodus",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/corona-omikron-nato-2021-12-01",
        "content": "Bund und L\u00e4nder planen neue Corona-Regeln, die Impfpflicht soll kommen und die Nato ist wegen russischer Truppen an der ukrainischen Grenze besorgt. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638349205.5618637
    },
    {
        "title": "Not und Verbot",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/bundesverfassungsgericht-notbremse-urteil-corona-lockdown",
        "content": "Die Politik wollte vom Verfassungsgericht erfahren, ob sie durfte, was sie tat. Die Antwort: Das m\u00fcsst ihr selbst wissen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638349205.5618641
    },
    {
        "title": "Und nochmal ran an den Infektionsschutz",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-gipfel-mpk-nachrichtenpodcast",
        "content": "Bund und L\u00e4nder haben erneut \u00fcber die Corona-Situation beraten. Welche Versch\u00e4rfungen kommen? Au\u00dferdem im Podcast: Was gegen die steigende Inflation getan werden kann.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638349205.5618649
    },
    {
        "title": "\"Dass sich viele Pflegekr\u00e4fte abwenden, liegt nicht an der Pandemie\"",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/pflegekraefte-arbeitsbedingungen-ueberlastung-gehalt-kuendigung",
        "content": "Viele Pflegekr\u00e4fte haben in der Pandemie gek\u00fcndigt. Hier erz\u00e4hlen 25 von ihnen, weshalb sie ausgestiegen sind und was sich \u00e4ndern m\u00fcsste, damit sie zur\u00fcckkehren.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638349205.5618658
    },
    {
        "title": "Deutsche Welle l\u00e4sst Antisemitismusvorw\u00fcrfe extern untersuchen",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/auslandssender-deutsche-welle-vorwuerfe-antisemitismus-untersuchung",
        "content": "Laut einem Bericht sollen Mitarbeitende des Auslandssenders antisemitische \u00c4u\u00dferungen im Internet gepostet haben. Der Intendant k\u00fcndigt eine unabh\u00e4ngige Untersuchung an.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638349205.5618663
    },
    {
        "title": "15-J\u00e4hriger t\u00f6tet drei Mitsch\u00fcler an seiner Highschool",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/waffengewalt-usa-michigan-highschool-schuesse-tote-festnahme",
        "content": "Bei Sch\u00fcssen an einer Schule im US-Staat Michigan sind drei Menschen get\u00f6tet und acht weitere verletzt worden. Der T\u00e4ter wurde festgenommen, sein Motiv ist unklar.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638349205.5618668
    },
    {
        "title": "Polen schr\u00e4nkt weiter Zugang zum Grenzgebiet ein",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-polen-zugang-grenzgebiet-beschraenken-ausnahmezustand",
        "content": "Nach drei Monaten l\u00e4uft in Polen der Ausnahmezustand in der Grenzregion zu Belarus aus. Doch ein neues Gesetz erm\u00f6glicht es, Journalisten weiter den Zugang zu verwehren.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638349205.5618672
    },
    {
        "title": "Gesundheits\u00e4mter melden 446 Todesf\u00e4lle durch Covid-19",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-gesundheitsaemter-rki-inzidenz-todesfaelle-anstieg",
        "content": "Das RKI registriert 111 mehr Todesf\u00e4lle an einem Tag als noch vor einer Woche. Die Sieben-Tage-Inzidenz geht zum zweiten Mal in Folge leicht zur\u00fcck.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638349205.561868
    },
    {
        "title": "So will Deutschland der vierten Welle und Omikron trotzen",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ministerpraesidentenkonferenz-corona-massnahmen-omikron-verfassungsgericht",
        "content": "Impfpflicht, 2G im Einzelhandel, Schlie\u00dfung von Clubs, ein neuer Krisenstab, impfende Tier\u00e4rzte und Apotheker: Ein \u00dcberblick \u00fcber die neuen Pl\u00e4ne von Bund und L\u00e4ndern",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638349205.5618684
    },
    {
        "title": "BioNTech-Chef ist zuversichtlich \u00fcber Schutzwirkung von Impfstoffen",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/biontech-chef-sahin-impfstoffe-omikron",
        "content": "Omikron ist nicht die erste Virusvariante, sagt BioNTech-Gr\u00fcnder U\u011fur \u015eahin. Er ist deshalb sicher: Die Impfstoffe werden weiter vor schweren Verl\u00e4ufen sch\u00fctzen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638349205.5618691
    },
    {
        "title": "Die verlorenen T\u00f6chter der Revolution",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/abtreibungsrecht-polen-frauen-emanzipation-pis",
        "content": "F\u00fcr gut ausgebildete Polinnen, die heute etwa 40 Jahre alt sind, ging es lange um immer mehr Freiheit und Emanzipation. Dabei verga\u00dfen sie aber die Frustrierten im Land.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638349205.5618699
    },
    {
        "title": "Lkw-Maut verstie\u00df 2010 und 2011 teilweise gegen EU-Recht",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/lkw-maut-eu-recht-oberverwaltungsgericht-nrw",
        "content": "Zwei polnische Spediteure aus Polen hatten die Bundesrepublik wegen der H\u00f6he ihrer Mautzahlung verklagt. Nun bekamen sie recht und weitere Firmen d\u00fcrften profitieren.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638349205.5618703
    },
    {
        "title": "Seine wahre Union",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/ungarischer-theologe-viktor-orban-katholisch",
        "content": "Der Ungar P\u00e9ter Vida ist gl\u00e4ubig, von der EU ist er entt\u00e4uscht, er f\u00fcrchtet die Einwanderung von Muslimen nach Europa. Und doch will er Viktor Orb\u00e1n nicht w\u00e4hlen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638349205.5618742
    }
]
