[
    {
        "title": "Merkel bittet Putin um Einwirken auf belarussische F\u00fchrung",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-grenze-belarus-polizei-festnahme-migranten-grenzuebertritt-gefluechtete",
        "content": "Bei eisigen Temperaturen sitzen Tausende Migranten zwischen Belarus und Polen fest, einige \u00fcberquerten die Grenze. Kanzlerin Merkel bat Russlands Pr\u00e4sidenten um Hilfe.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636545605.3212452
    },
    {
        "title": "Wirtschaftsweise senken Wachstumsprognose deutlich",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/wirtschaftsweise-konjunkturprognose-2021-deutschland-geringes-wachstum-schwach-absenkung",
        "content": "Vielf\u00e4ltige Liefer- und Kapazit\u00e4tsengp\u00e4sse belasten die deutsche Wirtschaft. Der Sachverst\u00e4ndigenrat senkt deshalb seine Konjunkturprognose auf 2,7 Prozent.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636545605.3212478
    },
    {
        "title": "So wird das nichts mit der Verkehrswende",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/ampel-koalition-koalitionsverhandlungen-verkehrswende-verkehrspolitik",
        "content": "Die Ampel-Parteien werden in der Verkehrspolitik viele gute Ideen brauchen. Denn die Verkehrswende kommt bislang kaum voran, wie f\u00fcnf Zahlen zeigen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636545605.3212492
    },
    {
        "title": "\"Es geht hier nicht um Planwirtschaft\"",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/46/achim-truger-staatsschulden-schuldenbremse-investition-klimaschutz",
        "content": "Selbst die wichtigsten wirtschaftlichen Berater der Regierung streiten \u00fcber Deutschlands Schuldenpolitik. Der \u00d6konom Achim Truger erkl\u00e4rt, warum staatliche Kredite aus seiner Sicht das Klima retten k\u00f6nnen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636545605.32125
    },
    {
        "title": "Schiedsrichterin pfeift L\u00e4nderspiel der deutschen Nationalmannschaft",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/ivana-martincic-schiedsrichterin-wm-qualifikation-premiere-erste-frau-dfb",
        "content": "Erstmals leitet eine Frau ein L\u00e4nderspiel der DFB-Nationalelf: Ivana Martincic ist bei der WM-Qualifikation gegen Liechtenstein als Schiedsrichterin im Einsatz.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636545605.321251
    },
    {
        "title": "EU-Gericht best\u00e4tigt Milliarden-Strafe f\u00fcr Google",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/eu-gericht-bestaetigt-milliarden-strafe-fuer-google",
        "content": "Der US-Konzern soll mehr als 2,4 Milliarden Euro Strafe zahlen. Durch den Dienst Google Shopping sei der Wettbewerb verzerrt worden, urteilte das Gericht der EU.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636545605.3212519
    },
    {
        "title": "Nicht immer so nett",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/46/lars-klingbeil-spd-parteivorsitz-biographie-olaf-scholz",
        "content": "Der k\u00fcnftige SPD-Chef Lars Klingbeil gilt als Br\u00fcckenbauer und Vers\u00f6hner. Er kann aber auch anders.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636545605.3212523
    },
    {
        "title": "Annette Kurschus zur neuen EKD-Ratsvorsitzenden gew\u00e4hlt",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/evangelische-kirche-deutschland-annette-kurschus-neue-vorsitzende-ekd",
        "content": "Erstmals werden die drei h\u00f6chsten \u00c4mter der evangelischen Kirche von Frauen besetzt. Kurschus will ihren Fokus auf die Aufarbeitung von Missbrauchsf\u00e4llen legen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636545605.321253
    },
    {
        "title": "An Polens Seite",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/46/eu-aussengrenze-belarus-polen-krise-lukaschenko",
        "content": "Bei allem Streit mit Warschau \u2013 Europa sollte sich gemeinsam gegen den Erpresser Lukaschenko zur Wehr setzen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636545605.3212538
    },
    {
        "title": "Stiko empfiehlt f\u00fcr Menschen unter 30 nur noch BioNTech-Impfstoff",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-impfung-stiko-empfehlung-biontech-unter-30-jaehrige",
        "content": "Bei Impfungen mit Moderna gab es bei jungen Menschen laut St\u00e4ndiger Impfkommission \u00f6fter Herzmuskelentz\u00fcndungen als bei BioNTech. Dazu l\u00e4gen nun neue Daten vor.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636545605.3212545
    },
    {
        "title": "Energiepreise treiben Inflation weiter in die H\u00f6he",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/inflationsrate-oktober-2021-statistisches-bundesamt-anstieg-energiepreise-mehrwertsteuer",
        "content": "Verbraucher mussten im Oktober nicht nur f\u00fcr Energie mehr bezahlen, auch Nahrungsmittel und andere Waren wurden teurer. Zuletzt war die Inflation vor 28 Jahren so hoch.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636545605.3212552
    },
    {
        "title": "Mehr als 20 Staaten wollen Verbrennungsmotor abschaffen",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/weltklimakonferenz-cop26-verbrenner-auto-verabschieden-verpflichtung-staaten",
        "content": "Ab 2040 sollen nur noch emissionsfreie Neuwagen verkauft werden. Dazu haben sich beim Klimagipfel Autohersteller und Staaten verpflichtet. Deutschland geh\u00f6rt nicht dazu.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636545605.321256
    },
    {
        "title": "Wissenschaftler, \u00c4rzte und Politiker f\u00fcr bundesweite 2G-Regel",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ungeimpfte-einschraenkungen-corona-massnahmen-bundesweit-2g-dietmar-bartsch",
        "content": "Die steigenden Infektionszahlen n\u00e4hren die Debatte um Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte. Experten der Leopoldina fordern eine Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Gruppen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636545605.3212564
    },
    {
        "title": "Niemand da",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/guido-morselli-dissipatio-humani-generis-die-einsamkeit-roman-rezension",
        "content": "Einsamkeit, wohin man schaut: Der italienische Schriftsteller Guido Morselli hat eine vom Menschen befreite Welt beschrieben. Sein Werk ist jetzt neu zu entdecken.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636545605.321257
    },
    {
        "title": "Abtippen, ausdrucken, wegheften",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-10-11-2021",
        "content": "Die Polizei und ihre Probleme mit der Digitalisierung. Au\u00dferdem: Anwohner und \u00dcberlebende gedenken der ermordeten Juden, Corona-Inzidenz steigt auf 149,4",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636545605.3212578
    },
    {
        "title": "Helge Braun offenbar als Kandidat f\u00fcr Parteivorsitz im Gespr\u00e4ch",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/helge-braun-cdu-vorsitz-kandidatur-kanzleramtsminister-hessen",
        "content": "Friedrich Merz, Norbert R\u00f6ttgen \u2013 und Helge Braun? Laut Berichten k\u00f6nnte sich Hessens CDU f\u00fcr eine Kandidatur des Kanzleramtschefs f\u00fcr den CDU-Bundesvorsitz aussprechen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636545605.3212583
    },
    {
        "title": "Wer findet den Ausweg?",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/46/corona-massnahmen-vierte-welle-impfung-2g",
        "content": "Nach Wochen des Zauderns beschlie\u00dfen Bund und L\u00e4nder h\u00e4rtere Ma\u00dfnahmen gegen das Coronavirus. L\u00e4sst sich die vierte Welle so brechen?\u2002",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636545605.321259
    },
    {
        "title": "Ein neuer Sputnik-Moment f\u00fcr die USA",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/nukleares-wettruesten-atomwaffen-usa-china-militaer-5vor8",
        "content": "Die milit\u00e4rische Modernisierung Chinas l\u00f6st in Washington Verunsicherung aus. Droht ein neues atomares Wettrennen, diesmal zwischen den USA und China?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636545605.3212597
    },
    {
        "title": "Drostens Warnung, 2G in Sachsen, Querdenker-Eltern",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/drosten-sachsen-querdenker-2021-11-10",
        "content": "Christian Drosten rechnet mit \"Shutdown-Ma\u00dfnahmen\" im Winter, die Charit\u00e9 verschiebt Operationen und in Glasgow gibt es Hoffnung. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636545605.3212602
    },
    {
        "title": "Jetzt gehen die Koalitionsverhandlungen erst richtig los",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampel-koalition-regierungsbildung-themen-boosterimpfung-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Regierungsbildung zwischen SPD, FDP und Gr\u00fcnen stockt. Bei welchen Themen k\u00f6nnen sie sich nicht einigen? Au\u00dferdem: Wann sollte man sich boostern lassen?",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636545605.321265
    }
]
