[
    {
        "title": "Absturz",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/inflation-tuerkei-lira-recep-tayyip-erdogan",
        "content": "Die T\u00fcrkische Lira wertet ab, die Preise steigen \u2013 und Pr\u00e4sident Erdo\u011fan wirkt, als st\u00fcnde er am Ende seiner Kr\u00e4fte.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638370806.7853189
    },
    {
        "title": "Russland beginnt Winterman\u00f6ver an ukrainischer Grenze",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/russland-ukraine-grenze-militaeruebung-wintermanoever",
        "content": "Auf der Krim und nahe des Donbass h\u00e4lt das russische Milit\u00e4r \u00dcbungen ab. Die Ukraine fordert Hilfe von der Nato und direkte Gespr\u00e4che mit dem russischen Pr\u00e4sidenten.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638370806.7853215
    },
    {
        "title": "\"Da h\u00e4tte ich vielleicht strenger sein m\u00fcssen\"",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/monika-gruetters-kulturstaatsministerin-abschied-regierungswechsel",
        "content": "Kulturstaatsministerin ad\u00e9: Monika Gr\u00fctters r\u00e4umt in Berlin ihr B\u00fcro aus. Ein Abschiedsbesuch",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638370806.7853224
    },
    {
        "title": "Das ist doch alles ein schlechter Witz",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-12/jugend-corona-regeln-kritik-politik",
        "content": "Hierzulande zerbrechen gerade Freundschaften an Weihnachtsmarktbesuchen. Es ist peinlich, darum zu bitten, aber kann endlich mal jemand etwas entscheiden? Das w\u00e4re nice.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638370806.7853236
    },
    {
        "title": "Intensivmediziner fordern bundesweite Kontaktbeschr\u00e4nkungen",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/kontaktbeschraenkung-intensivmediziner-forderung-pandemie-lockdown",
        "content": "Mehr als 6.000 Covid-Patienten k\u00f6nnten Weihnachten auf der Intensivstation verbringen, warnen Intensivmediziner. Sie fordern die Impfpflicht und \"zur Not\" einen Lockdown.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638370806.785324
    },
    {
        "title": "Rechtspopulisten sind in der Corona-Krise noch populistischer geworden",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-rechtspopulismus-tu-dresden-studie",
        "content": "In der Pandemie haben Rechtspopulisten ihr Profil gesch\u00e4rft, von der Krise profitiert haben sie laut Studie nur bedingt. Forscher warnen vor der weiteren Entwicklung.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638370806.7853253
    },
    {
        "title": "OECD prognostiziert Aufschwung f\u00fcr Deutschland",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/konjunktur-oecd-deutsche-wirtschaft-aufschwung",
        "content": "Trotz Inflation und Lieferengp\u00e4ssen rechnet die OECD mit einem Wirtschaftswachstum von 3,9 Prozent f\u00fcr 2022. Es gebe aber \"enorme Unsicherheiten und Risiken\".",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638370806.785326
    },
    {
        "title": "Runde f\u00fcnf in Dubai",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-live-magnus-carlsen-ian-nepomniachtchi-partie-5",
        "content": "In der f\u00fcnften Partie versucht Jan Nepomnjaschtschi mit Wei\u00df den Weltmeister Magnus Carlsen anzugreifen. Verfolgen Sie die Schach-WM im Livestream.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638370806.7853265
    },
    {
        "title": "Nach Kentern von Fl\u00fcchtlingsboot erheben \u00dcberlebende schwere Vorw\u00fcrfe",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/aermelkanal-gekentertes-fluechtlingsboot-vorwuerfe-ueberlebende",
        "content": "Nur zwei Menschen haben das Bootsungl\u00fcck im \u00c4rmelkanal \u00fcberlebt. Britische und franz\u00f6sische Beh\u00f6rden h\u00e4tten ihre Notrufe empfangen, aber nicht gehandelt, sagen beide.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638370806.7853274
    },
    {
        "title": "Was bezweckt Pr\u00e4sident Putin mit seinem Truppenaufmarsch?",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/ukraine-russland-wladimir-putin-militaer",
        "content": "An der Grenze zur Ukraine l\u00e4sst der russische Pr\u00e4sident Truppen aufmarschieren. Was bezweckt Pr\u00e4sident Putin also?",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638370806.785328
    },
    {
        "title": "Die Deutschen haben noch Visionen",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/ampel-koalition-schweiz-oesterreich-politikpodcast",
        "content": "Was aus \u00f6sterreichischer und Schweizer Perspektive \u00fcberraschend ist am Ampel-Koalitionsvertrag. Und wie teuer es in der Schweiz ist, zu schnell zu fahren.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638370806.7853286
    },
    {
        "title": "\"J\u00fcdische Menschen werden oft nicht als diskriminiert wahrgenommen\"",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/judith-coffey-vivien-laumann-gojnormativitaet-antisemitismus",
        "content": "Sind j\u00fcdische Menschen wei\u00df? Das stimme nicht so pauschal, sagen Judith Coffey und Vivien Laumann. Denn bei Wei\u00dfsein gehe es um Privilegien \u2013 und Sicherheit.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638370806.7853293
    },
    {
        "title": "Wie geht's denn so?",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/klaus-wowereit-berlin-buergermeister-leben",
        "content": "\u00dcber seine Stadt sch\u00fctteln mal wieder alle den Kopf. Ein Spaziergang mit dem unvergleichlichen Klaus Wowereit",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638370806.7853298
    },
    {
        "title": "Immer mehr Menschen f\u00fchlen sich gestresst",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/stress-deutschland-tk-studie-umfrage",
        "content": "Das Stressempfinden der Deutschen hat sich laut einer Umfrage durch Corona verst\u00e4rkt. Die Zahl der h\u00e4ufig Gestressten hat demnach seit 2013 um 30 Prozent zugenommen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638370806.7853308
    },
    {
        "title": "Virusvariante in Corona-Probe von Oktober nachgewiesen",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/nigeria-omikron-nachweis-oktober-corona",
        "content": "In Nigeria wurde Omikron nachtr\u00e4glich in einer fr\u00fcheren Probe entdeckt. S\u00fcdafrika hatte die WHO \u00fcber das Aufkommen der Virusvariante im November informiert.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638370806.7853312
    },
    {
        "title": "Studie prognostiziert deutlich mehr Pflegebed\u00fcrftige",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/pflegenotstand-pflegebeduerftige-zunahme-barmer-report",
        "content": "In Deutschland k\u00f6nnten 2030 etwa sechs Millionen Menschen auf Pflege angewiesen sein. Experten erwarten einen prek\u00e4ren Pflegenotstand, denn Personal fehle schon heute.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638370806.7853317
    },
    {
        "title": "\"Es sind Emotionen, die mich antreiben\"",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/olaf-scholz-kanzler-corona-klima",
        "content": "Seine Kanzlerschaft beginnt in der schwierigsten Phase der Pandemie. Wie will Olaf Scholz das Land aus der Krise f\u00fchren?",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638370806.7853324
    },
    {
        "title": "Impfstoff f\u00fcr Kinder soll eine Woche fr\u00fcher geliefert werden",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/kinder-impfung-impfstoff-jens-spahn-corona",
        "content": "Ab dem 13. Dezember sollen 2,4 Millionen Impfdosen f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige zur Verf\u00fcgung stehen. Das habe der Hersteller zugesichert, sagt der Bundesgesundheitsminister.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638370806.7853332
    },
    {
        "title": "Altmodisch sind nur die Vorurteile",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/eierlikoer-klassiker-variationen-rezept",
        "content": "Best\u00e4ndiger Trost in unsteten Zeiten: Eierlik\u00f6r \u00fcberzeugt mit sattem Schmelz und s\u00fc\u00dfer Cremigkeit \u2013 im Zweifel sogar ohne Ei. Eine Neuentdeckung in zwei Rezepten",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638370806.7853339
    },
    {
        "title": "Diese Hamburger Politikerin wechselt in die Bundesregierung",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/elbvertiefung-01-12-2021",
        "content": "2G im Einzelhandel, Tschentscher will Kontaktverbote f\u00fcr Ungeimpfte, Nur geimpfte Studierende d\u00fcrfen in H\u00f6rsaal, Sieben Klagen gegen U5, Corona-Inzidenz steigt auf 243,1.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638370806.7853386
    }
]
