[
    {
        "title": "Verhaftet wegen einer Einladung zum Teetrinken",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-gefaengnis-extremismus-beleidigung-normales-leben-vorwuerfe",
        "content": "Extremismus, Beleidigung, Anstiftung zum Chaos \u2013 gro\u00dfe Vorw\u00fcrfe f\u00fcr Kleinigkeiten. In Belarus sitzen mehr als 800 Menschen im Gef\u00e4ngnis, weil sie normal leben wollten.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637053206.014879
    },
    {
        "title": "Hallo Triggerpunkt!",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/selbstmassage-bewegung-schmerzen-sport-faszien-entspannung-uebungen",
        "content": "Eine Massage kann entspannen \u2013 sogar, wenn man alles selbst macht. Mit Shakti-Matte und Backpress, Faszienrollen und -b\u00e4llen kann man Verspannungen gut loswerden.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637053206.0148814
    },
    {
        "title": "EU-Staaten einigen sich auf Haushalt f\u00fcr 2022",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/eu-parlament-haushalt-corona-hilfe-klimaschutz",
        "content": "Parlament und Mitgliedsl\u00e4nder der EU haben einen 169,5 Milliarden Euro schweren Haushalt festgelegt. Es gibt mehr Geld etwa f\u00fcr Bildung und Klimaschutz.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637053206.0148823
    },
    {
        "title": "Polizei verhindert Proteste in Kuba",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/kuba-havanna-proteste-opposition-demonstrationen-polizei-regierung",
        "content": "Die Opposition wollte erneut f\u00fcr die Freilassung politischer Gefangener eintreten. Das kubanische Regime f\u00fcrchtete Gro\u00dfkundgebungen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637053206.014883
    },
    {
        "title": "Wo bleibt die F\u00fchrung?",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-pandemie-bundesregierung-fuehrung-entschlossenheit-5vor8",
        "content": "Die gesch\u00e4ftsf\u00fchrende Regierung macht es nicht mehr, die kommende ist noch nicht so weit. In der vierten Corona-Welle w\u00e4re jetzt endlich Entschlossenheit gefragt.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637053206.0148838
    },
    {
        "title": "Erster Fall von Afrikanischer Schweinepest in Mecklenburg-Vorpommern",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/tierseuche-mecklenburg-vorpommern-afrikanische-schweinepest-ausbreitung-hausschweine",
        "content": "Die f\u00fcr den Menschen unbedenkliche Krankheit ist in einem Hausschweinebestand in dem Bundesland aufgetreten. Bisher war die Tierseuche nur in Brandenburg aufgetreten.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637053206.0148847
    },
    {
        "title": "Versch\u00e4rftes Corona-Gesetz, Merz kandidiert, Biden spricht mit Xi",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/coronavirus-joe-biden-xi-jinping-friedrich-merz-2021-11-16",
        "content": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen h\u00e4rter gegen die Pandemie vorgehen, Joe Biden hat mit Xi Jinping gesprochen und Friedrich Merz kandidiert als CDU-Chef. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637053206.0148854
    },
    {
        "title": "Ihre Schulden, aber nicht ihre Schuld",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/verschuldete-minderjaehrige-staat-kinder-jugendliche-eltern-sozialleistungen",
        "content": "Mehr als eine halbe Million Minderj\u00e4hrige sind aktuell beim deutschen Staat verschuldet. Doch in der Regel haben sie das nicht selbst verursacht \u2013 sondern ihre Eltern.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637053206.014886
    },
    {
        "title": "Schon wieder vorbei",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/niederlande-corona-teil-lockdown-pandemie",
        "content": "Ende September feierten die Niederl\u00e4nder das scheinbare Ende der Pandemie. Nun schickt die Regierung das Land wieder in den Teil-Lockdown \u2013 und die Menschen sind ratlos.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637053206.0148864
    },
    {
        "title": "Treibt der Lockdown mehr Menschen zur Impfung?",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/oesterreich-corona-lockdown-ungeimpfte-iran-politsekte-nachrichtenpodcast",
        "content": "In \u00d6sterreich gilt seit Montag ein Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte. Wie werden die Ma\u00dfnahmen angenommen? Und: Bundestagsabgeordnete unterst\u00fctzen eine iranische Politsekte",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637053206.014887
    },
    {
        "title": "Tl;dr",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-277",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 16. November 2021",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637053206.0148876
    },
    {
        "title": "Biden warnt vor Konfrontation der Weltm\u00e4chte",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/joe-biden-xi-jinping-usa-china-videokonferenz",
        "content": "US-Pr\u00e4sident Joe Biden und Chinas Pr\u00e4sident Xi Jinping finden auf ihrem Videogipfel zun\u00e4chst freundliche Worte f\u00fcreinander. In zentralen Punkten aber gibt es Dissens.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637053206.0148883
    },
    {
        "title": "Russland soll mit Raketentest ISS-Astronauten gef\u00e4hrdet haben",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-raumstation-iss-raketentest-russland-weltraum",
        "content": "Die US-Regierung wirft Russland vor, einen Satelliten im All beschossen und eine gef\u00e4hrliche Tr\u00fcmmerwolke erzeugt zu haben. Die Raumstation ISS wurde zeitweise evakuiert.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637053206.0148888
    },
    {
        "title": "US-Pr\u00e4sident Joe Biden unterzeichnet riesiges Infrastrukturpaket",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/joe-biden-usa-infrastruktur-paket-unterzeichnung",
        "content": "Die US-Regierung stellt 1,2 Billionen Dollar bereit, um die USA zu erneuern \u2013 so viel Geld wie seit den F\u00fcnfzigerjahren nicht. \"Amerika bewegt sich wieder\", sagte Biden.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637053206.0148892
    },
    {
        "title": "Steve Bannon stellt sich dem FBI",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/steve-bannon-donald-trump-vorladung-kongress-fbi-festnahme-sturm-kapitol",
        "content": "Der Trump-Vertraute hatte sich einer Kongressvorladung widersetzt. Gegen ihn wird wegen des Sturms auf das US-Kapitol ermittelt. Nun stellte sich Bannon den Beh\u00f6rden.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637053206.01489
    },
    {
        "title": "Merkel spricht mit Lukaschenko \u00fcber Lage an EU-Au\u00dfengrenze",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/migrationskonflikt-angela-merkel-alexander-lukaschenko-belarus-fluechtlinge",
        "content": "Die Situation an der EU-Grenze zu Belarus spitzt sich weiter zu. Nun hat Kanzlerin Angela Merkel zum ersten Mal mit Machthaber Alexander Lukaschenko gesprochen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637053206.0148904
    },
    {
        "title": "Haben wir nichts gelernt?",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/corona-krise-winter-coronapolitik-wissenschaft-2g-regel",
        "content": "Der deutsche Corona-Winter wiederholt sich. Die Antworten, wie das h\u00e4tte verhindert werden k\u00f6nnen, sind so klar wie die Gr\u00fcnde, warum es wieder nicht geklappt hat.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637053206.014891
    },
    {
        "title": "RKI meldet 265 Tote an einem Tag",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-rekordwert",
        "content": "Die Gesundheits\u00e4mter haben 32.048 Neuinfektionen registriert und deutlich mehr Todesf\u00e4lle als vor einer Woche. Die Inzidenz steigt laut RKI bundesweit auf 312,4.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637053206.0148919
    },
    {
        "title": "Friedrich Merz kandidiert erneut f\u00fcr den CDU-Vorsitz",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/friedrich-merz-kandidiert-erneut-fuer-den-cdu-vorsitz",
        "content": "Zwei Mal ist er bereits gescheitert, nun unternimmt er einen weiteren Versuch: Friedrich Merz will CDU-Chef werden. Sein Kreisverband Hochsauerland hat ihn nominiert.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637053206.0148926
    },
    {
        "title": "Ist dir wichtig, ob dein Date geimpft ist?",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-11/corona-online-dating-impfung-wichtig-community-aufruf",
        "content": "Die Inzidenzen steigen, nach wie vor gibt es viele Ungeimpfte: Was hei\u00dft das f\u00fcr Onlinedating? Ist dir der Impfstatus deiner Dates wichtig? Erz\u00e4hl uns davon.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637053206.0148957
    }
]
