[
    {
        "title": "W\u00fcrden Die 49 die Weihnachtsm\u00e4rkte absagen?",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/corona-massnahmen-weihnachtsmaerkte-absagen-inzidenzwerte-die-49",
        "content": "Die Inzidenzwerte steigen deutschlandweit, einige Weihnachtsm\u00e4rkte sind bereits abgesagt. Wie Die 49 entscheiden w\u00fcrden.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637247605.9408605
    },
    {
        "title": "Wer einen Freedom Day will, braucht die Impfpflicht",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-corona-liberalismus-plaedoyer-staat",
        "content": "Die Freiheit der Vielen muss beschnitten werden, weil sich wenige verweigern: Liberal ist das nicht. Warum gerade Freiheitsliebende f\u00fcr die Impfpflicht eintreten m\u00fcssten.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637247605.940863
    },
    {
        "title": "Gericht entlastet CSU-Politiker in Maskenaff\u00e4re",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/csu-maskenaffaere-georg-nuesslein-alfred-sauer-korruptionsvorwuerfe-entlastung",
        "content": "Die Korruptionsvorw\u00fcrfe gegen Georg N\u00fc\u00dflein und Alfred Sauter sind laut Oberlandesgericht M\u00fcnchen unbegr\u00fcndet. Die Generalstaatsanwaltschaft sieht das anders.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637247605.9408643
    },
    {
        "title": "Belarus meldet ersten Corona-Fall bei Migranten in Notunterkunft",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/polnisch-belarussischen-grenze-fluechtlinge-unterkunft-kuznica-erster-corona-fall",
        "content": "In einer Migrantenunterkunft nahe der polnischen Grenze infiziert sich ein Mann mit dem Coronavirus. Dort soll nun eine Impfstelle errichten werden.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637247605.940865
    },
    {
        "title": "Der Druck entl\u00e4dt sich durch Schikane",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/mobbing-erwachsene-arbeitsplatz-cybermobbing-buendnis-gegen-mobbing-studie",
        "content": "In der Corona-Pandemie hat Cybermobbing am Arbeitsplatz einer neuen Studie zufolge zugenommen: Schikane geschieht oft bei hohem Leistungsdruck und starren Hierarchien.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637247605.9408658
    },
    {
        "title": "Die Biden-Agenda \u2013 welche Biden-Agenda?",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/us-praesident-joe-biden-china-europa-aussenpolitik-ok-america",
        "content": "Was will US-Pr\u00e4sident Joe Biden ein Jahr nach der Wahl? Und was kann das Land international noch leisten? Ob es eine Biden-Doktrin gibt, diskutieren wir im US-Podcast.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637247605.9408667
    },
    {
        "title": "BKA rechnet mit mehr rechtsextremistischen Gef\u00e4hrdern",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/rechtsextremismus-bka-rechtsextreme-gefaehrder-deutschland-anstieg",
        "content": "Bundesweit gelten 75 Rechtsextremisten als Gef\u00e4hrder. Der Anstieg l\u00e4sst sich laut Bundeskriminalamt nicht nur mit verst\u00e4rkter Gewaltbereitschaft in der Szene erkl\u00e4ren.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637247605.9408677
    },
    {
        "title": "Michael Kretschmer k\u00fcndigt \"harten und klaren Wellenbrecher\" an",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/sachsen-michael-kretschmer-corona-massnahmen-vierte-welle-infektionsrate",
        "content": "Die Corona-Lage in Sachsen ist dramatisch. Ministerpr\u00e4sident Michael Kretschmer will deshalb harte Ma\u00dfnahmen verh\u00e4ngen. Von einem Lockdown spricht er nicht.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637247605.9408684
    },
    {
        "title": "Was treibt die Kunst an?",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/unlock-art-kunst-zukunft-livestream",
        "content": "Mit einer digitalen Konferenz ist das ZEITmagazin auf der Art Cologne vertreten. Christoph Amend spricht mit seinen G\u00e4sten \u00fcber Kunst in den Zeiten der Pandemie.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637247605.9408689
    },
    {
        "title": "Nach Hanau-Anschlag kein Verfahren wegen unterlassener Hilfeleistung",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/hanau-anschlag-unterlassene-hilfeleistung-dienstaufsichtsbeschwerde-verfahren-abgelehnt",
        "content": "Die Bevollm\u00e4chtigte mehrerer \u00dcberlebender des Anschlags und Opferangeh\u00f6rige hatten eine Dienstaufsichtsbeschwerde eingereicht. Das war vergeblich.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637247605.9408696
    },
    {
        "title": "Fast 40 Prozent der angebotenen Ausbildungspl\u00e4tze nicht besetzt",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/usbildungsmarkt-ausbildungsplaetze-40-prozent-unbesetzt-bewerbungen-mangel",
        "content": "Im laufenden Ausbildungsjahr blieben wieder viele Lehrstellen offen. Knapp die H\u00e4lfte der Betriebe konnte sie vor allem wegen fehlender Bewerbungen nicht besetzen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637247605.9408703
    },
    {
        "title": "Vermieter d\u00fcrfen Kabel-TV noch eine Weile abrechnen",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/breitband-kabelanschluss-tv-kosten-mietvertrag-gesetzesaenderung",
        "content": "Mieter m\u00fcssen die Kosten f\u00fcr einen Kabelanschluss zahlen, wenn das im Mietvertrag so geregelt ist. Das Thema hat sich aber bald erledigt.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637247605.940871
    },
    {
        "title": "Trauer unterm Zuckerguss",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/ein-junge-namens-weihnacht-film",
        "content": "Der Weihnachtsfilm zum zweiten Pandemiewinter: Wichtelmagie, Animation und ein bisschen \"Game of Thrones\" verbinden sich zu einer rasanten, nicht immer frohen Botschaft.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637247605.9408717
    },
    {
        "title": "Bundestag beschlie\u00dft \u00c4nderungen des Infektionsschutzgesetzes",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundestag-beschliesst-neues-infektionsschutzgesetz",
        "content": "Mit der Ampel-Mehrheit \u00e4ndert der Bundestag den Katalog der Pandemiema\u00dfnahmen. Er sieht bundesweit 3G f\u00fcr Arbeitspl\u00e4tze und \u00d6PNV vor. Die Union droht mit einer Blockade.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637247605.9408722
    },
    {
        "title": "Wer ist mein Bild?",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/47/ludwig-wittgenstein-fotografie-ausstellung-wien",
        "content": "Eine Wiener Ausstellung \u00fcber Ludwig Wittgenstein zeigt den Philosophen als Fotografen \u2002",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637247605.9408727
    },
    {
        "title": "Seelenlage: Schmerzlich",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/47/daniel-schreiber-ruediger-safranski-literatur-einsamkeit",
        "content": "Daniel Schreiber und R\u00fcdiger Safranski erkunden das vereinzelte Ich, auf verbl\u00fcffend verschiedene Weise.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637247605.9408734
    },
    {
        "title": "Armenien und Aserbaidschan streiten \u00fcber Sch\u00fcsse an der Grenze",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/suedkaukasus-armenien-aserbaidschan-konflikt-gefechte-schuesse-grenze",
        "content": "Bei den bislang schwersten Gefechten gab es zu Wochenbeginn Tote auf beiden Seiten. Die Situation ist schon l\u00e4nger angespannt.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637247605.940874
    },
    {
        "title": "St\u00e4ndige Impfkommission empfiehlt Booster f\u00fcr alle Erwachsenen",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/staendige-impfkommission-empfiehlt-booster-fuer-alle-erwachsene",
        "content": "Ab sofort gilt die Empfehlung f\u00fcr eine Auffrischungsimpfung gegen Covid-19 f\u00fcr alle Menschen ab 18 Jahren. Sie soll sechs Monate nach der Grundimmunisierung erfolgen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637247605.9408784
    },
    {
        "title": "Mario Czaja fordert \"gro\u00dfstadttaugliche Sprache\" der Union",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-mario-czaja-gespraechsformate-union-themen-grossstadttaugliche-sprache",
        "content": "Aus Sicht des CDU-Politikers Mario Czaja m\u00fcssten die Gespr\u00e4chsformate der Union gro\u00dfstadttauglich sein. Daf\u00fcr m\u00fcsse man Herausforderungen direkt in den Kiezen angehen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637247605.940879
    },
    {
        "title": "Beschlussvorlage l\u00e4sst wichtige Punkte vor Bund-L\u00e4nder-Runde offen",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ministerpraesidentenkonferenz-bund-laender-corona-massnahmen-hospitalisierungsrate-zugangsbeschraenkungen-ungeklaert",
        "content": "Ab welcher Hospitalisierungsrate kommen Zugangsbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte? Diese und weitere Fragen sind vor der Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz am Nachmittag ungekl\u00e4rt.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637247605.940883
    }
]
