[
    {
        "title": "Christdemokraten \u00e4ndern Verfahren zur Abstimmung \u00fcber Parteivorsitz",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-spitze-mitgliederbefragung-parteivorsitz-verfahren-vereinfachung",
        "content": "CDU-Mitglieder, die sich noch nicht f\u00fcr das Online-Verfahren zur Parteichefwahl angemeldet haben, bekommen nun Briefwahlzettel. Vor allem zwei Kandidaten wollten das so.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637593205.6483722
    },
    {
        "title": "US-Pr\u00e4sident nominiert Fed-Chef Powell f\u00fcr zweite Amtszeit",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/jerome-powell-us-notenbank-federal-reserve-nominierung-joe-biden",
        "content": "Jerome Powell hat als Chef der US-Notenbank den Ausstieg aus der lockeren Corona-Geldpolitik eingeleitet. Nun hat ihn Joe Biden f\u00fcr eine erneute Amtszeit nominiert.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637593205.6483743
    },
    {
        "title": "Bundesbank rechnet mit Inflation von knapp sechs Prozent",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/inflation-bundesbank-anstieg-6-prozent-teuerung-wirtschaft",
        "content": "Die Teuerungsrate k\u00f6nnte laut Bundesbank zum Jahresende noch einmal kr\u00e4ftig zulegen \u2013 anders als die Wirtschaftsleistung. Ab Januar k\u00f6nnte die Inflation dann sinken.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637593205.6483753
    },
    {
        "title": "Sportlervereinigung kritisiert IOC im Fall Peng Shuai",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/peng-shuai-tennisspielerin-ioc-global-athlete-china-menschenrechte",
        "content": "IOC-Pr\u00e4sident Thomas Bach hatte die vermisste Tennisspielerin per Videotelefonat gesprochen. Sie sei sicher. Das reiche nicht als Beweis, kritisiert Global Athlete.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637593205.6483762
    },
    {
        "title": "Corona-Lage laut Intensivmediziner-Pr\u00e4sident au\u00dfer Kontrolle",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/intensivmedizinervereinigung-divi-corona-lage-intensivstationen-gernot-marx-kontrolle",
        "content": "Viele Intensivstationen gerieten ans Limit, Operationen m\u00fcssten verlegt werden, warnt Divi-Pr\u00e4sident Marx. Der Kanzlerin gehen die bisherigen Ma\u00dfnahmen nicht weit genug.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637593205.6483772
    },
    {
        "title": "Gut f\u00fcrs Karma",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/hyperland-film-dystopie-zdf",
        "content": "Cee lebt in einer nahen dystopischen Zukunft. Dort bestimmt allein die Beurteilung durch andere den Wert des eigenen Lebens. Stoff f\u00fcr ein raues kleines Fernsehspiel",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637593205.648378
    },
    {
        "title": "Auf dem Weg zur Nummer eins?",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/alexander-zverev-tennis-atp-finals-grand-slam-aussicht",
        "content": "Alexander Zverev gewann 2021 die wichtigsten Titel au\u00dferhalb der Grand Slams. Dieses Ziel will er nun angehen. Wie sind seine Chancen im n\u00e4chsten Tennisjahr?",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637593205.6483786
    },
    {
        "title": "Was tut Ihre Kita, um die Kinder zu sch\u00fctzen?",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/familie/2021-11/corona-massnahmen-kindertagesstaetten-kleinkinder-infektionen-leseraufruf",
        "content": "Auch bei den Kleinkindern steigen die Corona-Zahlen \u2013 und noch gibt es keine Impfung f\u00fcr sie. Schreiben Sie uns, wie Ihre Kita mit der Situation umgeht.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637593205.6483793
    },
    {
        "title": "Landes\u00e4rztekammer h\u00e4lt baldige Triage f\u00fcr m\u00f6glich",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/corona-sachsen-triage-intesivstationen-ueberlastung-landesaerztekammer",
        "content": "Sachsens \u00c4rztekammer bef\u00fcrchtet, dass Patienten in Sachsen bald um die Behandlung in Kliniken \"k\u00e4mpfen m\u00fcssen\". Ungeimpfte k\u00f6nnten dann schlechtere Chancen haben.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637593205.64838
    },
    {
        "title": "Lukaschenko fordert von Deutschland erneut Aufnahme von Migranten",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/migrationskrise-alexander-lukaschenko-eu-deutschland-aufforderung-fluechtlinge-aufnahme",
        "content": "Der belarussische Machthaber behauptet, er habe eine Vereinbarung mit Kanzlerin Merkel und warte jetzt auf Antwort. Der Bundesinnenminister hatte dies bereits dementiert.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637593205.6483808
    },
    {
        "title": "Klimawandel laut Studie gr\u00f6\u00dfte Sorge junger Menschen",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/trendstudie-jugend-in-deutschland-klimawandel-sorgen-verzicht",
        "content": "Mehr als jeder zweite 14- bis 29-J\u00e4hrige in Deutschland sorgt sich wegen der Klimakrise. Die Bereitschaft, zur Eind\u00e4mmung selbst Verzicht zu \u00fcben, ist dennoch gering.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637593205.6483815
    },
    {
        "title": "Wie ich es schaffte, wieder h\u00e4ufiger laufen zu gehen",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/laufsport-joggen-motivation-ratgeber-podcast",
        "content": "Gr\u00fcnde, nicht laufen zu gehen, gibt es viele. Im Podcast spricht Lisa Hegemann mit Sebastian Horn dar\u00fcber, welche Expertentipps sie wieder f\u00fcrs Laufen begeistern konnten.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637593205.648382
    },
    {
        "title": "Deutschland, ein Wanderungsland",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bevoelkerungsentwicklung-deutschland-regionen-datenanalyse-interaktive-karte",
        "content": "Forscher haben die Bev\u00f6lkerungsentwicklung deutscher Regionen seit 1855 zusammengetragen: Ein Blick auf Zeiten, in denen der Osten Magnet war \u2013 und der S\u00fcden abgeh\u00e4ngt.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637593205.6483827
    },
    {
        "title": "\"Den R\u00fccken farbig zu t\u00e4towieren, kann ich gerade nicht verantworten\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/tattoo-farben-verbot-januar-2022-taetowierer-julian-siebert",
        "content": "Ab Januar d\u00fcrfen viele Inhaltsstoffe, die in Tattoofarben enthalten sind, nicht mehr benutzt werden. Der T\u00e4towierer Julian Siebert erkl\u00e4rt, warum ihm das Probleme macht.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637593205.6483831
    },
    {
        "title": "Cremigkeit aus dem Vorratsschrank",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/rote-linsensuppe-pochiertes-ei-griechischer-joghurt-rezept",
        "content": "Diese Suppe setzt ganz auf die Speisekammer: Konservierte Tomaten und Linsen werden mit warmen Gew\u00fcrzen p\u00fcriert und umsp\u00fclen dann ein wachsweich pochiertes Ei.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637593205.6483839
    },
    {
        "title": "\"Moderna ist ein guter, sicherer und sehr wirksamer Impfstoff\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/jens-spahn-corona-impfung-biontech-moderna-impfstoff",
        "content": "Der Bundesgesundheitsminister verteidigt die Deckelung f\u00fcr BioNTech \u2013 und wirbt mit drastischen Worten f\u00fcr Impfungen. CSU-Chef S\u00f6der findet die Kommunikation \"desastr\u00f6s\".",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637593205.6483846
    },
    {
        "title": "Live: Jens Spahn zur Impfung mit BioNTech und Moderna",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-impfung-jens-spahn-biontech-moderna-impfstoff-livestream",
        "content": "Der Bundesgesundheitsminister steht in der Kritik, weil die Bestellmengen f\u00fcr den BioNTech-Impfstoff begrenzt werden sollen. Dazu \u00e4u\u00dfert sich Jens Spahn jetzt live.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637593205.648385
    },
    {
        "title": "Hartes Pflaster",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-22-11-2021",
        "content": "Warum in St. Georg ein neuer Streit um die Drogenszene entbrannt ist. Und: Hamburgs Booster-Fahrplan \u2013 Warteschlangen vor Impfangeboten, Umbau der Esplanade abgeschlossen",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637593205.6483858
    },
    {
        "title": "\"Ich gehe davon aus, dass das alles erst im Fr\u00fchjahr 2023 besser wird\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/corona-schulen-schliessung-impfpflicht-quarantaene",
        "content": "In Bayern schlie\u00dfen die ersten Schulen, weil zu viele Sch\u00fcler und Lehrer in Quarant\u00e4ne m\u00fcssen. Schulleiterin Rita Bovenz bereitet ihr Gymnasium auf den Ernstfall vor.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637593205.6483862
    },
    {
        "title": "RKI-Chef bezeichnet Impfpflicht als \"letztes Mittel\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-corona-lothar-wieler-rki-chef-letztes-mittel",
        "content": "Lothar Wieler sieht eine Impfpflicht als Ultima Ratio, die niemand gerne wolle. Mehrere Unionspolitiker bef\u00fcrworten sie, Arbeitsminister Heil l\u00e4sst ihre Umsetzung pr\u00fcfen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637593205.6483898
    }
]
