[
    {
        "title": "Frauen und M\u00e4dchen in Afghanistan zunehmend schutzlos",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/amnesty-international-afghanistan-frauen-maedchen-gewalt-bericht",
        "content": "Die Taliban haben Frauenh\u00e4user geschlossen und Gewaltt\u00e4ter aus den Gef\u00e4ngnissen entlassen. Damit sind \u00dcberlebende von Gewalt in Beziehungen nach einem Bericht in Gefahr.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638759607.2033703
    },
    {
        "title": "Ehemaliger Pr\u00e4sidentschaftskandidat Bob Dole gestorben",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/usa-bob-dole-gestorben-republikaner-praesidentschaftskandidat-senator",
        "content": "Der Republikaner versuchte drei Mal US-Pr\u00e4sident zu werden und pr\u00e4gte als Senator jahrzehntelang die Politik. Pr\u00e4sident Joe Biden lie\u00df die Flaggen auf halbmast setzen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638759607.2033722
    },
    {
        "title": "Umfallen, ich doch nicht!",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/magnus-carlsen-zweiter-sieg-schach-wm-jan-nepomnjaschtschi",
        "content": "Der Herausforderer taumelt \u00fcbers Brett wie ein angez\u00e4hlter Boxer. Jan Nepomnjaschtschi unterliegt Magnus Carlsen \u2013 der in der achten Runde gar nicht zuschlagen wollte.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638759607.2033737
    },
    {
        "title": "Amtsinhaber Barrow gewinnt Pr\u00e4sidentschaftswahl in Gambia",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/gambia-praesident-wahl-adam-barrow-westafrika",
        "content": "Adama Barrow regiert das arme westafrikanische Land seit dem Sturz des Diktators Yahya Jammeh. Seine Konkurrenten erkennen den Wahlsieg bisher nicht an.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638759607.2033746
    },
    {
        "title": "Gewaltsame Auseinandersetzungen bei Auftritt von \u00c9ric Zemmour",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/frankreich-eric-zemmour-publizist-praesidentschaftskandidatur-auftritt-ausschreitungen",
        "content": "Bei einem Auftritt des rechtsradikalen Pr\u00e4sidentschaftskandidaten ist es zu Tumulten gekommen. Seine Anh\u00e4nger verletzten Gegendemonstranten und beleidigten Journalisten.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638759607.2033753
    },
    {
        "title": "Dieses Vergangenheitsgew\u00fchle ist ja genau meins",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/polizeiruf-110-swiecko-hermann-obduktionsbericht",
        "content": "Der deutsch-polnische \"Polizeiruf\" erz\u00e4hlt eine konventionelle Kriminalgeschichte. Am meisten \u00fcberzeugt er durch sein Ermittlerduo, das sich angenehm zur\u00fccknimmt.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638759607.203376
    },
    {
        "title": "Deutsche Welle setzt Kooperation mit jordanischem Sender aus",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/auslandssender-deutsche-welle-roya-tv-antisemitismus-vorwuerfe",
        "content": "Roya TV hat deutschen Medienberichten zufolge antisemitische und antiisraelische Beitr\u00e4ge geteilt. Die Deutsche Welle \u00fcberpr\u00fcft die Zusammenarbeit mit dem Sender.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638759607.203377
    },
    {
        "title": "Gesundheits\u00e4mter melden leicht sinkende Infektionszahlen",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/coronavirus-rki-neuinfektionen",
        "content": "Mit 36.671 neuen F\u00e4llen ist die Zahl der t\u00e4glichen Ansteckungen im Vergleich zur Vorwoche zur\u00fcckgegangen. Auch die Zahl der Todesf\u00e4lle ist leicht gesunken.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638759607.2033777
    },
    {
        "title": "Die Werte, die uns wichtig sind",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/inflation-geldentwertung-preissteigerung-vermoegenswerte-konsumgueter",
        "content": "Die hohe Inflation verunsichert viele. Was aber hat noch welchen Wert? Aktien, Immobilien, Computercodes \u00fcbersteigen alles Gekannte und etwas ger\u00e4t aus dem Gleichgewicht.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638759607.2033782
    },
    {
        "title": "Nur 22",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/kindheitsfreunde-freundschaft-todesfall-abschied",
        "content": "Ein junger Mann stirbt, zur\u00fcck bleiben auch seine Freunde. Die trauern anders als die Familie. Eine Freundin m\u00f6chte ihm f\u00fcnf Jahre nach seinem Tod noch etwas sagen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638759607.203379
    },
    {
        "title": "Sommergetr\u00e4nk im Wintermantel",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/heisser-aperol-mandarine-rezept",
        "content": "Aperol geh\u00f6rt in den Sommer? Nicht, wenn man ihn jahreszeitengerecht serviert. Im Winter nat\u00fcrlich ohne Eisw\u00fcrfel, daf\u00fcr mit Rosmarin und doppelter Mandarinendosis.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638759607.2033794
    },
    {
        "title": "Carlsen knackt Nepo",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-partie-8-magnus-carlsen-sieg-jan-nepomnjaschtschi",
        "content": "Herausforderer Jan Nepomnjaschtschi verliert durch einen klaren Fehler die zweite Partie innerhalb von zwei Tagen. Magnus Carlsen dominiert die Schach-Weltmeisterschaft.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638759607.20338
    },
    {
        "title": "\"\u00dcberquert man diese Grenze, kann man nicht in unser Universum zur\u00fcck\"",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/luciano-rezzolla-schwerkraft-schwarze-loecher-astrophysik",
        "content": "Was passiert in einem Schwarzen Loch? Ist es der Schl\u00fcssel zu allem? Der Physiker Luciano Rezzolla erkl\u00e4rt, was Menschen wissen k\u00f6nnen und wo die Vorstellungskraft endet.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638759607.2033808
    },
    {
        "title": "Ruhe jetzt!",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/games/2021-12/videospiele-eskapismus-realitaetsflucht-gaming-xbox-playstation",
        "content": "Man bestellt kein Feld, besiegt nicht das B\u00f6se: Eskapistische Videospiele zelebrieren die Unproduktivit\u00e4t. F\u00fcnf Games, mit denen man herrlich der Realit\u00e4t entfliehen kann",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638759607.2033813
    },
    {
        "title": "Was berauscht Sie?",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/drogenumfrage-drogenkonsum-erfahrung-leseraufruf",
        "content": "Wie und wann nehmen Sie Drogen und hatten Sie schon mal Sex auf LSD? Sagen Sie es uns, nat\u00fcrlich anonym. ZEIT ONLINE ruft auf zur gr\u00f6\u00dften Onlinedrogenumfrage der Welt.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638759607.203382
    },
    {
        "title": "Wird schon alles, irgendwie",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-12/corona-politik-naivitaet-optimismus-corona-zukunft",
        "content": "Es ist menschlich, kommenden Schaden zu untersch\u00e4tzen. Muss man die Zukunftsgutgl\u00e4ubigkeit der Politik \u2013 und unsere eigene \u2013 vielleicht auch ein bisschen lieb haben?",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638759607.2033825
    },
    {
        "title": "Eltern des Sch\u00fctzen von Michigan pl\u00e4dieren auf nicht schuldig",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-12/amoklauf-michigan-usa-eltern-unschuld",
        "content": "Die Staatsanwaltschaft in den USA klagt gegen die Eltern des 15-j\u00e4hrigen Todessch\u00fctzen. Sie sollen Warnungen ignoriert haben und mitverantwortlich f\u00fcr die Tat sein.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638759607.203383
    },
    {
        "title": "Flexibel f\u00fcr die neue Realit\u00e4t",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/fdp-parteitag-liberalismus-pragmatismus-pandemiepolitik",
        "content": "Die FDP hat es endlich in die Regierung geschafft \u2013 und steckt schon mitten im n\u00e4chsten Umbruch, wie ihr Parteitag zeigt. Nicht nur wegen der Impfpflichtdebatte.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638759607.203384
    },
    {
        "title": "Papst kritisiert Fl\u00fcchtlingssituation als Schiffbruch der Zivilisation",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/papst-franziskus-fluechtlingslager-lesbos-griechenland",
        "content": "Papst Franziskus hat zwei Fl\u00fcchtlingslager auf der Insel Lesbos besucht. Er warf Europa vor, dass einige hier die Angelegenheit behandelten, als sei man nicht betroffen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638759607.2033846
    },
    {
        "title": "FDP stimmt f\u00fcr B\u00fcndnis mit SPD und Gr\u00fcnen",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/ampel-koalition-fdp-stimmt-fuer-buendnis-mit-spd-und-gruenen",
        "content": "Der au\u00dferordentliche FDP-Bundesparteitag hat dem Koalitionsvertrag zugestimmt. Dieses Land werde von der Koalition profitieren, sagte Parteichef Christian Lindner.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638759607.2033885
    }
]
