[
    {
        "title": "SPD, Gr\u00fcne und FDP bereiten Entwurf f\u00fcr neue Pandemie-Regeln vor",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-gesetz-neu-ampel-fraktionen-koaltion-gesetzentwurf",
        "content": "Ende November soll die Corona-Notlage auslaufen. F\u00fcr danach planen die Ampel-Fraktionen neue Regeln zu Texts, Boosterimpfungen und gef\u00e4lschten Impfnachweisen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636308005.963077
    },
    {
        "title": "Spektakul\u00e4r unspektakul\u00e4r",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/spd-vorsitz-saskia-esken-norbert-walter-borjans",
        "content": "Die SPD stellt ihre Parteif\u00fchrung neu auf, Saskia Esken will weitermachen. Eigentlich naheliegend, denn sie hat einiges richtig gemacht.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636308005.9630797
    },
    {
        "title": "Bettina Jarasch nennt AfD-Stimmen bei B\u00fcrgermeisterwahl \"Dammbruch\"",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/pankow-buergermeisterwahl-linker-soeren-benn-afd-stimmen-bettina-jarasch",
        "content": "In Berlin-Pankow ist der linke Bezirksb\u00fcrgermeister wom\u00f6glich mit Stimmen der AfD wiedergew\u00e4hlt worden. Die Fraktionschefin der Berliner Gr\u00fcnen warnt vor Nachahmern.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636308005.963081
    },
    {
        "title": "\"Ich erwarte nicht, dass meine Frau meine Rassismuslehrerin spielt\"",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-11/rassismus-interkulturelle-beziehung-rolle-vorurteil",
        "content": "Christiana ist Schwarz, ihr Mann Markus ist Wei\u00df. Ihre Familie kommt aus Nigeria, seine aus \u00d6sterreich. Welche Rolle spielt Rassismus in ihrer Beziehung?",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636308005.9630818
    },
    {
        "title": "Tatverd\u00e4chtiger des ICE-Angriffs soll in psychiatrische Klinik",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/messerattacke-bayern-ice-angreifer-psychische-probleme-hinweise",
        "content": "Ein Mann hat im ICE nach Hamburg vier Menschen verletzt. Fahrg\u00e4ste stellten sich dem Angreifer in den Weg. Ein terroristisches Motiv sieht die Polizei bislang nicht.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636308005.9630826
    },
    {
        "title": "Das Abenteuer Provinz",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sinn/2021-11/berlin-regensburg-flucht-provinz-leben-machtzentrum",
        "content": "Aus Berlin geflohen, in Regensburg gelandet: Warum ist das Leben in der Provinz aufregender als 15 Jahre Hauptstadt? Weil hier das Machtzentrum Deutschlands ist.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636308005.9630833
    },
    {
        "title": "Scharfe Steiermark",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/chilli-kaeferbohnen-steiermark-oesterreich-wochenmarkt",
        "content": "Klar, aus \u00d6sterreich kommt das Chili eigentlich nicht. Doch steirische K\u00e4ferbohnen und K\u00fcrbiskern\u00f6l machen daraus eine global inspirierte lokale Spezialit\u00e4t.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636308005.9630876
    },
    {
        "title": "Polizei ermittelt nach Massenpanik auf Musikfestival",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/massenpanik-festival-houston-texas-usa-ermittlungen-polizei-astroworld",
        "content": "Bei einem Gedr\u00e4nge auf dem Astroworld-Festival in Houston sind acht Menschen gestorben, Hunderte wurden verletzt. Beamte aus dem Mord- und dem Drogendezernat ermitteln.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636308005.963088
    },
    {
        "title": "Nix vergessen, aber auch nichts dazugelernt",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/wetten-dass-thomas-gottschalk-zdf-show-neue-ausgabe-rezension",
        "content": "\"Wetten, dass...?\" kehrt f\u00fcr einen Abend zur\u00fcck, mit viel TV-Nostalgie. Thomas Gottschalk witzelt sich durch die Erkenntnis, dass die Zukunft zweien seiner G\u00e4ste geh\u00f6rt.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636308005.963089
    },
    {
        "title": "\"Ich verdiene heute f\u00fcnfmal so viel wie in meinem vorherigen Job\"",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/medical-writer-pharmaindustrie-medikamente-gehalt-karriere-kontoauszug",
        "content": "David, 37, hilft als Medical Writer einer Pharmafirma, neue Medikamente zur Zulassung zu bringen. Daf\u00fcr bekommt er 90.000 Euro im Jahr \u2013 plus Bonus.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636308005.9630895
    },
    {
        "title": "Vom Mietenstopp ist kaum mehr die Rede",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/koalitionsverhandlungen-ampel-parteien-spd-fdp-gruene-wohnungspolitik-wohnungsnot",
        "content": "Die Herausforderungen in der Wohnungspolitik sind riesig. Doch die Pl\u00e4ne der Ampel-Parteien wirken \u00fcberschaubar. Was wollen SPD, Gr\u00fcne und FDP gegen die Wohnungsnot tun?",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636308005.9630902
    },
    {
        "title": "Irakischer Ministerpr\u00e4sident \u00fcbersteht Drohnenangriff unverletzt",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/bagdad-irak-drohnenangriff-residenz-regierungschef",
        "content": "In der gesicherten Gr\u00fcnen Zone von Bagdad haben Drohnen Mustafa al-Kadhimis Residenz angegriffen. Die USA und \u00c4gypten verurteilten den Attentatsversuch.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636308005.963091
    },
    {
        "title": "Boris Johnson ruft zur Halbzeit des Klimagipfels zu mehr Ehrgeiz auf",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/cop26-boris-johnson-klimawandel-verhandlungen",
        "content": "Der britische Regierungschef erwartet harte Verhandlungen in der zweiten Woche der Weltklimakonferenz. Er verlangt von den Teilnehmern \"mutige Kompromisse\".",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636308005.9630914
    },
    {
        "title": "Demonstrationen gegen Abtreibungsgesetz in Polen",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-schwangerschaftsabbruch-demonstration-gesetz-tod-schwangere",
        "content": "Nach dem Tod einer Schwangeren sind zahlreiche Menschen in Polen auf die Stra\u00dfen gegangen. Sie forderten ein weniger strenges Gesetz f\u00fcr Schwangerschaftsabbr\u00fcche.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636308005.9630919
    },
    {
        "title": "RKI registriert erneut deutlich mehr Infektionen als vor einer Woche",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-vorwoche-anstieg",
        "content": "Die Zahl der best\u00e4tigten Ansteckungen ist um 39 Prozent gestiegen. Die Sieben-Tage-Inzidenz n\u00e4hert sich der Marke von 200. Die meisten F\u00e4lle gibt es in Bayern.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636308005.9630928
    },
    {
        "title": "\"F\u00fcr viele M\u00e4nner ist das ein Kontrollverlust, den sie nicht kennen\"",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-11/maennlichkeit-geschlechter-rollen-sex-vorlieben-stephan-moschner",
        "content": "Aktiver Mann, passive Frau: Unsere Sexualit\u00e4t ist gepr\u00e4gt von Geschlechterklischees. Der Sexualtherapeut Stephan Moschner erkl\u00e4rt, warum M\u00e4nner nicht loslassen k\u00f6nnen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636308005.9630933
    },
    {
        "title": "Ist das Gr\u00f6\u00dfenwahn oder das Ende der Klimakrise?",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/kernfusion-energie-klima-technologie-startups-gefahren",
        "content": "Energie erzeugen nach dem Vorbild der Sonne \u2013 das verspricht die Kernfusion. Start-ups hoffen nun auf den Durchbruch: In zehn Jahren soll die Technologie die Welt retten.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636308005.963094
    },
    {
        "title": "Mehr als 20 Personen aus rechter Szene bei Corona-Protest festgenommen",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-proteste-leipzig-festnahmen-rechte-szene",
        "content": "Gegner der Corona-Ma\u00dfnahmen haben in Leipzig immer wieder versucht, Polizeiketten zu durchbrechen. Bei der Demonstration kam es zu Festnahmen und Verletzten.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636308005.9630952
    },
    {
        "title": "Jury lobt \"radikale Zeitgenossenschaft\" des B\u00fcchner-Preistr\u00e4gers",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/clemens-j-setz-georg-buechner-preis-verleihung-darmstadt-literatur",
        "content": "In Darmstadt hat der Schriftsteller Clemens J. Setz den Georg-B\u00fcchner-Preis erhalten. Mit 38 Jahren z\u00e4hlt er zu den j\u00fcngsten Preistr\u00e4gern dieser bedeutenden Auszeichnung.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636308005.9630964
    },
    {
        "title": "\"Das war's\"",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/eberhard-weber-once-upon-a-time-jazz-bassist-schlaganfall",
        "content": "Der bedeutende Jazzbassist Eberhard Weber kann nicht mehr spielen, doch nun ist eine Aufnahme aus dem Jahr 1994 erstmals erschienen. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber das Abschiednehmen",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636308005.9631195
    }
]
