[
    {
        "title": "Mann nach Fahrt in Weihnachtsparade des f\u00fcnffachen Mordes beschuldigt",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/wisconsin-weihnachtsparade-tote-autofahrer-streit-mord",
        "content": "Der Mann war am Sonntag in eine Parade im US-Staat Wisconsin gerast. Die Polizei geht nicht von einem terroristischen Motiv aus. Der Fahrer war vor einem Streit geflohen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637636406.7004128
    },
    {
        "title": "Beh\u00f6rden ordnen wegen Vulkanausbruch Ausgangssperre an",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/la-palma-vulkan-cumbre-vieja-ausbruch-ausgangsbeschraenkungen",
        "content": "Giftige D\u00e4mpfe und Lava bedrohen St\u00e4dte und K\u00fcstend\u00f6rfer auf La Palma. Nun m\u00fcssen rund 3.000 Menschen Schutzmasken tragen. Die Beh\u00f6rden verh\u00e4ngen eine Ausgangssperre.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637636406.7004151
    },
    {
        "title": "Buh!",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/friedrich-merz-kandidatur-cdu-vorsitz-wahlkampf-migration-helge-braun",
        "content": "Mit einem Sozialpolitiker zur Seite wollte Friedrich Merz sein Gruselpotenzial dimmen. Doch die Erwartungen der Fans bleiben halt. Das Merkel-Lager hat den Gegenentwurf.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637636406.7004166
    },
    {
        "title": "Neuinfektionen in Sachsen-Anhalt erreichen H\u00f6chstwert",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-neuer-hoechstwert-sachsen-anhalt-neuinfektionen",
        "content": "Bundesweit steigt die Sieben-Tage-Inzidenz auf einen H\u00f6chstwert von 422,4. In Sachsen-Anhalt wurden mit 2.594 Erkrankten so viele Neuinfektionen registriert wie noch nie.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637636406.7004173
    },
    {
        "title": "Mehrheit sieht USA wieder als guten Partner",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/deutsche-usa-verlaesslicher-partner-joe-biden-meinungsforschung-transatlantische-beziehungen",
        "content": "Laut einer Umfrage hat die Trump-\u00c4ra die transatlantischen Beziehungen nicht dauerhaft belastet. F\u00fcr die Deutschen haben sich die Beziehungen wieder deutlich verbessert.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637636406.7004182
    },
    {
        "title": "So hat die ganze Familie ruhige N\u00e4chte",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/schlafprobleme-kinder-schlafstoerung-schlafmangel-eltern-erziehung-schlafen-lernen",
        "content": "Wenn Babys nachts immer wieder aufwachen, macht das nicht nur sie unleidlich, auch Eltern kommen an ihre Grenzen. Wie man dem Schlafrhythmus seiner Kinder gerecht wird.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637636406.7004192
    },
    {
        "title": "Mehrere Ministerpr\u00e4sidenten fordern Impfpflicht",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-corona-markus-soeder-wienfried-kretschmann",
        "content": "Markus S\u00f6der und Winfried Kretschmann sind sich einig: Es sollte eine allgemeine Impfpflicht geben. Das sei kein Versto\u00df gegen die Freiheitsrechte.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637636406.70042
    },
    {
        "title": "Man muss nicht alles geben",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/privatinsolvenzen-hamburg-schuldenberatung-fachkraefte-corona-norddeutschland",
        "content": "Privatinsolvenzen nehmen in Hamburg erstmals seit zehn Jahren wieder zu, nicht nur wegen Corona. Die Schuldenberatungsstellen sind \u00fcberlastet \u2013 es fehlt an Fachkr\u00e4ften.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637636406.7004206
    },
    {
        "title": "\"\u00dcber Sex sprechen ist wie Radfahren: Man f\u00e4llt auch mal auf die Nase\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-11/ohjaaa-moderatoren-annabell-neuhof-yared-dibaba-sexpodcast",
        "content": "Ob Tantra oder Pornodreh: Annabell Neuhof und Yared Dibaba erkunden Sexualit\u00e4t \u2013 im TV. Was macht das mit ihnen? Das Sextalk-Cross-over mit den Moderatoren von \"Ohjaaa!\"",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637636406.700421
    },
    {
        "title": "Wenn alle nur noch BioNTech wollen",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfkampagne-biontech-corona-impfung-impfzentren-jens-spahn",
        "content": "Moderna bleibt liegen, BioNTech wird knapp. Das Impfen stockt schon wieder, obwohl es gerade erst wieder anlief. Jens Spahn versucht, seine Kampagne zu retten.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637636406.7004218
    },
    {
        "title": "\"Was jetzt gilt, ist nicht ausreichend\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/angela-merkel-bundeskanzlerin-infektionsschutzgesetz-unzureichend-corona",
        "content": "Die scheidende Kanzlerin Angela Merkel h\u00e4lt die beschlossenen Corona-Ma\u00dfnahmen f\u00fcr nicht ausreichend. Deutschland befinde sich in einer hochdramatischen Lage.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637636406.7004228
    },
    {
        "title": "F\u00e4lschungsverdacht gegen Markus Anfang erh\u00e4rtet sich",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/markus-anfang-impfpass-verdacht-faelschung-trainer-werder-bremen",
        "content": "Der ehemalige Werder-Bremen-Trainer Markus Anfang soll laut seinem Impfpass zweimal in K\u00f6ln gegen Corona geimpft worden sein. Das Impfzentrum hat ihn aber nicht erfasst.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637636406.7004232
    },
    {
        "title": "Neustart mit frischem Blut",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/dexter-new-blood-serie-sky-fortsetzung-serienmoerder",
        "content": "Vor fast einem Jahrzehnt war \"Dexter\" eine \u00fcberaus erfolgreiche Serie um einen Serienm\u00f6rder. Nun gibt es die Fortsetzung mit dem gealterten Antihelden.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637636406.700424
    },
    {
        "title": "\"Nur wer seinen Zyklus kennt, kann seine Periode kontrollieren\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/free-bleeding-menstruation-ohne-tampons-binden-vulvani-tipps",
        "content": "Beim Free Bleeding wird auf Tampons, Binden und Periodenunterw\u00e4sche verzichtet. Britta Wiebe erkl\u00e4rt in Workshops, wie das funktioniert \u2013 und wie viel Geld sie so spart.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637636406.7004244
    },
    {
        "title": "F\u00fcnf Polizisten wegen Verdachts auf K\u00f6rperverletzung suspendiert",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/koelner-polizei-tod-einsatz-gewalt-staatsanwaltschaft-suspendierung",
        "content": "Ein zun\u00e4chst unbeteiligter Mann soll bei einem Einsatz verletzt worden sein. Sp\u00e4ter starb er. Die Polizisten k\u00f6nnten bewusst provoziert haben, sagt der NRW-Innenminister.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637636406.700425
    },
    {
        "title": "WhatsApp zeigt neues Datenschutzbanner, \u00e4ndert aber nichts",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/datenschutz/2021-11/whatsapp-strafe-irland-datenschutz-nutzungsregeln-aenderung-meta",
        "content": "WhatsApp erkl\u00e4re nicht genug, was mit Nutzerdaten passiert, hatte die irische Datenschutzbeh\u00f6rde geurteilt. Nun reagiert das Unternehmen \u2013 mit einem Banner f\u00fcr alle.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637636406.7004256
    },
    {
        "title": "Haben Sie in der Pandemie gek\u00fcndigt?",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/pflegekraefte-corona-job-kuendigung-gruende-veraenderung-community-aufruf",
        "content": "Ausgebrannt vom Corona-Arbeitsalltag oder einfach entt\u00e4uscht: Schreiben Sie uns, warum Sie nicht mehr in der Pflege arbeiten und was sich dort dringend \u00e4ndern m\u00fcsste.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637636406.7004263
    },
    {
        "title": "Ampel in Sicht",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/koalitionsvertrag-gruene-fpd-spd-ministerien-intensivstationen-nachrichtenpodcast",
        "content": "In dieser Woche wollen Gr\u00fcne, SPD und FDP einen Koalitionsvertrag vorlegen. Auch die Besetzung der Ministerien wird klarer. Au\u00dferdem im Update: Intensivstationen am Limit",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637636406.700427
    },
    {
        "title": "Reden kann nur, wer stark genug ist",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/angela-merkel-lukaschenko-belarus-polen-litauen-gespraech-kommentar",
        "content": "Angela Merkel telefoniert mit dem Diktator Alexander Lukaschenko und wird daf\u00fcr kritisiert. Gespr\u00e4che mit Vertretern autorit\u00e4rer Staaten k\u00f6nnen jedoch sinnvoll sein.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637636406.7004278
    },
    {
        "title": "Amazon will Plastikverpackungen reduzieren",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/amazon-plastikverpackungen-versand-onlinehandel-karton-nachhaltigkeit",
        "content": "Der Verpackungsm\u00fcll, der bei Onlinebestellungen anf\u00e4llt, ist ein Umweltproblem. Amazon will nun auf Plastik beim Versand verzichten \u2013 wenn auch nicht vollst\u00e4ndig.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637636406.7004335
    }
]
