[
    {
        "title": "Neuinfektionen steigen um 3.000 im Vergleich zur Vorwoche",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz",
        "content": "Den Daten von ZEIT ONLINE zufolge gibt es bundesweit 50.384 neue Positivtests. Bayern ist das Bundesland mit den meisten neuen Infektionen und Corona-Toten.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638046805.371842
    },
    {
        "title": "Ein Revolution\u00e4r der Musik",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/stephen-sondheim-broadway-musical-komponist-tod-nachruf",
        "content": "Stephen Sondheim machte als Komponist, Texter und Stofferfinder aus dem Musical eine wahre Kunstgattung. Nun ist er im Alter von 91 Jahren gestorben. Ein Nachruf",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638046805.371844
    },
    {
        "title": "Polizei beendet unerlaubte Impfaktion am Flughafen L\u00fcbeck",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/luebeck-impfaktion-flughafen-corona-polizei",
        "content": "Dutzende Menschen haben wohl ein unbekanntes Pr\u00e4parat verabreicht bekommen. Der Inhaber des daf\u00fcr genutzten Flughafens forscht selbst an einem Corona-Impfstoff.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638046805.371845
    },
    {
        "title": "Sie kann Historisches leisten",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/annalena-baerbock-aussenministerin-bundesregierung-aussenpolitik",
        "content": "Putin, China und eine \"feministische Au\u00dfenpolitik\": Annalena Baerbock erwarten als Au\u00dfenministerin einige Herausforderungen. Ihre Gegner werden auf Fehler lauern.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638046805.371846
    },
    {
        "title": "Zwei F\u00e4lle der Omikron-Virusvariante in Deutschland best\u00e4tigt",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/omikron-variante-deutschland-muenchen",
        "content": "In M\u00fcnchen sind die ersten beiden Omikron-F\u00e4lle best\u00e4tigt worden. Die beiden Reisenden kamen aus S\u00fcdafrika. In Hessen gibt es einen Verdachtsfall.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638046805.3718467
    },
    {
        "title": "Remis nach gro\u00dfer Turbulenz",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-magnus-carlsen-jan-nepomnjaschtschi",
        "content": "Ein ungew\u00f6hnlicher Zug des Weltmeisters Magnus Carlsen f\u00fchrt zu einer hochkomplexen Situation auf dem Brett. Doch auch die zweite WM-Partie findet keinen Sieger.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638046805.3718476
    },
    {
        "title": "\"This time, the bloodshed will be much, much bigger\"",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/dmytro-kuleba-ukraine-russia-war",
        "content": "Russia is again gathering troops in the Ukrainian border area. Dmytro Kuleba, Ukraine's Foreign Minister, on the threat of an invasion and relations with the EU.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638046805.3718483
    },
    {
        "title": "\"Diesmal w\u00e4re das Blutvergie\u00dfen viel, viel gr\u00f6\u00dfer\"",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/dmytro-kuleba-ukraine-russland-krieg",
        "content": "Russland versammelt erneut Truppen im ukrainischen Grenzgebiet. Dmytro Kuleba, Au\u00dfenminister der Ukraine, \u00fcber die Gefahr einer Invasion und das Verh\u00e4ltnis zur EU.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638046805.3718493
    },
    {
        "title": "\"Ich bin kein Wunderkind\"",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/hochbegabte-jugendliche-abitur-erwartungen-leistung",
        "content": "Sie sind \u00fcberdurchschnittlich intelligent und z\u00e4hlen zu den j\u00fcngsten Abiturient:innen Deutschlands. Drei Hochbegabte erz\u00e4hlen, wie es ist, gro\u00dfe Erwartungen auszuhalten.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638046805.3718498
    },
    {
        "title": "Eigent\u00fcmerfamilie bittet Opfer um Entschuldigung",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/contergan-skandal-60-jahre-schwangerschaft-fehlbildung",
        "content": "Statt ruhigem Schlaf brachte das Medikament Contergan Tausenden Familien gro\u00dfes Leid. Vor 60 Jahren wurde es vom Markt genommen. Nun gibt es eine Entschuldigung.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638046805.3718505
    },
    {
        "title": "Rainer Maria Woelki steht vor Probezeit",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/erzbistum-koeln-rainer-maria-woelki-auszeit-rueckkehr",
        "content": "Bleibt Kardinal Woelki nach seiner Beurlaubung weiter Erzbischof von K\u00f6ln? Der derzeitige Verwalter Rolf Steinh\u00e4user k\u00fcndigt eine \"klare, ungesch\u00f6nte R\u00fcckmeldung\" an.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638046805.3718512
    },
    {
        "title": "\"Die Bundesregierung muss das digitale Analphabetentum abschaffen\"",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/datenschutz/2021-11/chaos-computer-club-ampel-plaene-digitalisierung",
        "content": "Die designierte Bundesregierung will im Digitalen vieles besser machen als die alte. Ist das jetzt der gro\u00dfe Aufbruch? Anruf bei CCC-Sprecher Dirk Engling",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638046805.3718517
    },
    {
        "title": "Wo Omikron bereits entdeckt wurde",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/omikron-variante-corona-suedafrika-ausbreitung",
        "content": "Die neue Variante B.1.1.529 hat mehrere L\u00e4nder erreicht. Ein \u00dcberblick zur aktuellen Lage, den Gegenma\u00dfnahmen und Reiseeinschr\u00e4nkungen",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638046805.3718526
    },
    {
        "title": "Leopoldina fordert schnellstm\u00f6glich Versch\u00e4rfungen",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/leopoldina-corona-massnahmen-verschaerfung-impfpflicht-kontaktbeschraenkungen",
        "content": "Die Akademie der Wissenschaften Leopoldina pl\u00e4diert f\u00fcr eine Impfpflicht und sofortige Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr alle noch nicht dreimal Geimpften.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638046805.371853
    },
    {
        "title": "Eine Hammeraufgabe",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/robert-habeck-ministerium-wirtschaft-klimaschutz-anleitung",
        "content": "Wohlstand und Klimaschutz f\u00fcr alle, das will Robert Habeck. Kann er das als Wirtschaftsminister \u00fcberhaupt erreichen? Er sollte drei Fehler seiner Vorg\u00e4nger vermeiden.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638046805.3718536
    },
    {
        "title": "Der Rasenmeister",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/peter-sauer-greenkeeper-fussball-vfl-wolfsburg-bundesliga",
        "content": "Seit 2015 ist Klaus Peter Sauer Greenkeeper des VfL Wolfsburg. Sein Platz wurde seitdem dreimal als bester der Bundesliga ausgezeichnet. Was ist sein Geheimnis?",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638046805.3718543
    },
    {
        "title": "Olaf Scholz wirbt bei Jusos um Unterst\u00fctzung f\u00fcr Ampel-Koalition",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/olaf-scholz-spd-juso-bundeskongress-klimaschutz-mindestlohn",
        "content": "F\u00fcr Olaf Scholz ist der Kampf gegen den Klimawandel die wichtigste Aufgabe der neuen Regierung. Und er sieht in ihr die Chance f\u00fcr bessere Wohnungs- und Sozialpolitik.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638046805.3718548
    },
    {
        "title": "Partie 2: Carlsen gegen Nepomnjaschtschi",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-live-magnus-carlsen-ian-nepomniachtchi-partie-2",
        "content": "Der Weltmeister spielt diesmal in Wei\u00df. Kommt es zum ersten Sieg in diesem Turnier?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638046805.3718555
    },
    {
        "title": "Polnischer Grenzschutz verhindert erneut illegale Grenz\u00fcbertritte",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belaurs-polen-migranten-illegaler-grenzuebergang",
        "content": "Inzwischen sind viele irakische Migranten wieder in ihre Heimat zur\u00fcckgekehrt. Andere hoffen, die EU-Grenze \u00fcberqueren zu k\u00f6nnen. Polen wehrte nun eine gro\u00dfe Gruppe ab.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638046805.3718562
    },
    {
        "title": "I got 99 problems and the Baf\u00f6g-Amt is one",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/bafoeg-reform-ampel-plaene-studienfoerderung",
        "content": "Im Koalitionsvertrag steckt ein Geschenk f\u00fcr alle Studierenden: Die Ampel m\u00f6chte das Baf\u00f6g reformieren. Wenn das gelingt, w\u00e4re es die Rettung f\u00fcr ein kaputtes System.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638046805.3718596
    }
]
