[
    {
        "title": "F\u00fcnf Demonstranten bei Protesten im Sudan get\u00f6tet",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/tote-proteste-sudan-militaerputsch-khartum",
        "content": "Im Sudan versucht das Milit\u00e4r nach dem Putsch seine Macht zu konsolidieren. Die Menschen gehen weiter auf die Stra\u00dfe. Erneut hat es nun Tote und Verletzte gegeben.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636858806.178046
    },
    {
        "title": "Zahl der Neuinfektionen bleibt weiterhin hoch",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektion-rki-hoechstwert-inzidenzen-berlin",
        "content": "Die zust\u00e4ndigen \u00c4mter haben 35.643 neue Corona-F\u00e4lle registriert. Das sind 8.700 mehr als vor einer Woche. 117 weitere Menschen sind gestorben.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636858806.1780486
    },
    {
        "title": "Der holprige Abschied vom fossilen Zeitalter",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/un-klimakonferenz-klimapakt-kohleausstieg-abschluss-cop26-glasgow",
        "content": "Der Klimapakt steht und damit der zaghafte Anfang vom Ende f\u00fcr Kohle, \u00d6l und Gas. Die Zusagen der Staaten reichen noch nicht. Aber es steigt der Druck, zu handeln.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636858806.1780496
    },
    {
        "title": "Weltklimakonferenz einigt sich auf Kohleausstieg",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/weltklimakonferenz-staaten-sollen-kohleausstieg-einleiten",
        "content": "In der Abschlusserkl\u00e4rung der Weltklimakonferenz haben sich die Staaten auf einen Kohleausstieg geeinigt. Kurz vor Beschluss war das Papier jedoch abgeschw\u00e4cht worden.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636858806.1780503
    },
    {
        "title": "Syrische Airline stellt Fl\u00fcge nach Belarus ein",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/cham-wings-airline-syrien-belarus-fluege-eingestellt-polen",
        "content": "Cham Wings reagiert auf die Krise an der polnisch-belarussischen Grenze. Die Fluglinie sagte, sie k\u00f6nne nicht mehr \"zwischen Reisenden und Migranten\" unterscheiden.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636858806.1780515
    },
    {
        "title": "Die Dinge, die noch bei unseren Eltern liegen",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/von-zuhause-ausziehen-elternhaus-stauraum-gegenstaende-kinderzimmer",
        "content": "Zieht man zu Hause aus, bleiben meist ein paar Gegenst\u00e4nde zur\u00fcck \u2013 weil man sich nicht trennen mag oder in dem neuen Leben kein Platz ist. Das sind ihre Geschichten.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636858806.1780527
    },
    {
        "title": "Deutschland sagt zehn Millionen Euro zus\u00e4tzliche Klimahilfen zu",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/uni-klimakonferenz-deutschland-zehn-millionen-euro-arme-staaten-klimakrise",
        "content": "Damit beteiligt sich die Bundesrepublik an einem Hilfsprogramm f\u00fcr Staaten, die durch die Klimakrise Sch\u00e4den erleiden. Der Gipfelpr\u00e4sident wirbt f\u00fcr eine Einigung.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636858806.1780534
    },
    {
        "title": "Die Angst vor dem Impfdurchbruch",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/impfdurchbrueche-corona-trotz-impfung-impfschutz-ansteckung-infektion-gesundheit",
        "content": "Weil der Schutz nachl\u00e4sst, stecken sich immer \u00f6fter geimpfte Menschen an. Wie schlimm sind solche Impfdurchbr\u00fcche? Und wen treffen sie besonders hart?",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636858806.1780539
    },
    {
        "title": "Die Freiheit, die die Gesellschaft l\u00e4sst",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/britney-spears-vormundschaft-ende-vater-popstar-popmusik",
        "content": "Britney Spears steht nach 13 Jahren nicht mehr unter Vormundschaft. Sie ist also wieder frei. Aus ihrem Fall l\u00e4sst sich etwas \u00fcber v\u00f6llig andere Freiheitsdiskurse lernen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636858806.1780543
    },
    {
        "title": "Ein Spa f\u00fcr Einzelg\u00e4nger",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/heimsauna-gartensauna-einbau-arten-holz-ofen-genehmigung",
        "content": "Wer sich eine private Sauna zulegen will, hat reichlich Auswahl. Aber wie gro\u00df sollte sie sein, welche \u00d6fen sind wirklich sinnvoll und worauf muss man beim Holz achten?",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636858806.1780553
    },
    {
        "title": "Regierung schlie\u00dft Schulen wegen hoher Luftverschmutzung",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/indien-smog-notfallmassnahmen-neu-delhi-luftverschmutzung-schulen",
        "content": "Um Kinder vor der Feinstaubbelastung zu sch\u00fctzen, wird der Unterricht in Indiens Hauptstatt eine Woche lang online stattfinden. Auch Beamte sollen zu Hause bleiben.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636858806.1780558
    },
    {
        "title": "Erstes Todesopfer bei Vulkanausbruch",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/la-palma-vulkanausbruch-erstes-todesopfer-einbruch-hausdach",
        "content": "Schon seit knapp acht Wochen spuckt ein Vulkan auf der Kanareninsel La Palma Lava und Asche. Jetzt ist erstmals ein Mensch im Zusammenhang mit dem Ausbruch gestorben.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636858806.1780565
    },
    {
        "title": "Keine da",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/hebammen-beruf-arbeitsbedinungen-kliniken-selbststaendigkeit-einkommen",
        "content": "Jede Frau hat das Recht auf eine Hebamme, nur was bringt das, wenn es zu wenige gibt? Der Mangel an Personal macht Geburten zum Risiko. Unsere Autorin hat das erlebt.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636858806.178057
    },
    {
        "title": "Werden Corona-Regeln in Kneipen wirklich kaum kontrolliert?",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/2g-3g-corona-regeln-gastronomie-impfung-bars-restaurants-kontrolle",
        "content": "Geimpft, getestet \u2013 ganz egal? Gastwirte w\u00fcrden kaum Nachweise pr\u00fcfen, schreiben uns Tausende Leser. Was St\u00e4dte und Ordnungsamtmitarbeiter \u00fcber die Kontrollen verraten.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636858806.1780574
    },
    {
        "title": "Warum \"kompostierbar\" nicht kompostierbar ist",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/kaffeekapseln-bioplastik-kompostierbar-biomuell-recycling-nachhaltigkeit",
        "content": "Kaffeekapseln aus Bioplastik sollten die L\u00f6sung f\u00fcr ein riesiges Aluproblem sein. Aber aus Bioplastik wird noch lange kein Biokompost. Am Ende landen die Kapseln im Ofen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636858806.178058
    },
    {
        "title": "Beh\u00f6rden erfassten 2021 bisher 1.850 antisemitische Straftaten",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/antisemitismus-deutschland-1850-antisemitische-straftaten-bundesregierung-die-linke",
        "content": "Mit bisher 1.850 liegt die Zahl der antisemitischen Straftaten auch in diesem Jahr auf einem hohen Niveau. Dabei wird eine hohe Dunkelziffer angenommen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636858806.1780589
    },
    {
        "title": "Linke und SPD stimmen Koalitionsvertrag in Mecklenburg-Vorpommern zu",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/mecklenburg-vorpommern-die-linke-koalitionsvertrag-spd",
        "content": "Auf ihren Sonderparteitagen billigten beide Parteien die Vereinbarungen. Damit steht einer rot-roten Landesregierung unter Manuela Schwesig nichts mehr im Weg.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636858806.1780593
    },
    {
        "title": "2G oder Abpfiff",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/sachsen-mannschaftssport-corona-impfung-beliebtheit",
        "content": "In Sachsen pausiert der Mannschaftssport mancherorts wieder wegen der geringen Impfquote. Die harte Debatte dar\u00fcber k\u00f6nnte auch bald andernorts so gef\u00fchrt werden.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636858806.17806
    },
    {
        "title": "\"Wir sind wieder gegangen, weil schon Hunderte vor uns standen\"",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/corona-impfung-sachsen-inzidenz-impfaufruf-chaos-boosterimpfung",
        "content": "\u00dcberall sind dringende Impfaufrufe zu h\u00f6ren \u2013 auch in Sachsen, dem Bundesland mit der h\u00f6chsten Corona-Inzidenz. Doch die Impfteams sind v\u00f6llig \u00fcberlastet.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636858806.1780605
    },
    {
        "title": "Tobias Hans als CDU-Landeschef best\u00e4tigt",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/saarland-tobias-hans-cdu-chef-saarbruecken",
        "content": "Der saarl\u00e4ndische Ministerpr\u00e4sident bleibt f\u00fcr weitere zwei Jahre Vorsitzender der Landes-CDU. Auf einem Parteitag haben 96,2 Prozent der Delegierten f\u00fcr ihn gestimmt.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636858806.178065
    }
]
