[
    {
        "title": "Ein Schachweltmeister strahlt ...",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/jan-nepomnjaschtschi-magnus-carlsen-partie-1-remis-viswanathan-anand",
        "content": "\u2026 aber er hei\u00dft nicht Magnus Carlsen. Eindr\u00fccke vom ersten Tag eines Duells am Brett, das gro\u00dfartig zu werden verspricht, auch f\u00fcr das weltweite Publikum",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637971206.2186728
    },
    {
        "title": "VfB Stuttgart beendet mit Sieg gegen Mainz Negativserie",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/bundesliga-13-spieltag-vfb-stuttgart-mainz-05-fussball-spielberichte",
        "content": "In der Auftaktpartie zum 13. Spieltag gewann der VfB Stuttgart gegen den 1. FSV Mainz 05. Zum wiederholten Mal schoss mit Ito ein Verteidiger ein Tor f\u00fcr die Schwaben.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637971206.218675
    },
    {
        "title": "H\u00f6chstwert an Neuinfektionen in Th\u00fcringen und Sachsen-Anhalt",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-thueringen-saarland-hoechstwert",
        "content": "Die bundesweite 7-Tage-Inzidenz steigt auf den H\u00f6chstwert 482,9. Th\u00fcringen und Sachsen-Anhalt melden binnen 24 Stunden so viele neue Infektionen wie noch nie.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637971206.2186763
    },
    {
        "title": "Welche Rituale bringen Sie in Vorweihnachtsstimmung?",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/adventszeit-vorweihnachststimmung-ungewoehnliche-traditionen-community-aufruf",
        "content": "Pl\u00e4tzchen backen, Punsch trinken \u2013 und sonst? Wir suchen nach ungew\u00f6hnlichen Traditionen, die f\u00fcr Sie und Ihre Lieben Advent und Weihnachten ausmachen. Schreiben Sie uns!",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637971206.218677
    },
    {
        "title": "Fu\u00dfballweltmeisterschaft in Katar ohne Portugal oder Italien",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/fussball-wm-2022-playoff-auslosung-portugal-italien",
        "content": "Drei Pl\u00e4tze f\u00fcr europ\u00e4ische Teams sind noch frei bei der WM 2022 \u2013 und die sind hart umk\u00e4mpft. Fest steht: Von Portugal und Italien f\u00e4hrt mindestens einer nicht mit.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637971206.2186778
    },
    {
        "title": "\"Alle Journalistinnen, die ich kontaktieren konnte, weinten\"",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/frauen-afghanistan-taliban-flucht-tadschikistan-10nach8",
        "content": "Schon 2019 flohen Freshta Ghani und ihr Mann vor Drohungen und \u00dcbergriffen aus Afghanistan. Doch auch das brachte ihnen kein Gl\u00fcck. Nun sitzen sie in Tadschikistan fest.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637971206.2186785
    },
    {
        "title": "Uns sollten ganz neue Wunder begegnen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/angela-merkel-zapfenstreich-musikauswahl",
        "content": "Wird die Kanzlerin jetzt lustig? F\u00fcr ihren Zapfenstreich w\u00fcnscht sich Angela Merkel Lieder von Nina Hagen und Hildegard Knef. Man m\u00f6chte mit ihr in die Karaokebar gehen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637971206.2186792
    },
    {
        "title": "Wie ich verlernte, ein toxischer Mann zu sein",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/maennlichkeit-toxisch-geschlechterrollen-stereotype",
        "content": "Ich war so stark, ich war so hart, ich war so potent. Doch meine gr\u00f6\u00dfte St\u00e4rke war es, genau das zu \u00fcberwinden.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637971206.2186801
    },
    {
        "title": "Es gibt kein Zur\u00fcck mehr f\u00fcr die Gr\u00fcnen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/die-gruenen-koaltionsverhandlungen-ampel-wahlniederlage-schwaeche",
        "content": "Der Streit um Cem \u00d6zedmir war nur das Symptom tieferer Probleme: Die Gr\u00fcnen m\u00fcssen sich in der Regierung neu erfinden \u2013 diesmal aber wirklich.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637971206.2186806
    },
    {
        "title": "WHO stuft neue Corona-Variante als \"besorgniserregend\" ein",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/who-neue-corona-variante-omikron-suedafrika-un",
        "content": "Zahlreiche L\u00e4nder haben bereits reagiert und schr\u00e4nken den Reiseverkehr nach S\u00fcdafrika ein. Auch die WHO ist besorgt wegen der dort aufgetretenen Corona-Mutation Omikron.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637971206.218681
    },
    {
        "title": "Franz\u00f6sische Fischer blockieren H\u00e4fen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fischereistreit-grossbritannien-frankreich-hafenblockade",
        "content": "Im Streit um Fischereilizenzen zwischen Frankreich und Gro\u00dfbritannien haben franz\u00f6sische Fischer H\u00e4fen blockiert. Damit wollen sie Exporte nach Gro\u00dfbritannien verhindern.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637971206.2186818
    },
    {
        "title": "Pariser Erzbischof bietet nach Aff\u00e4renger\u00fcchten Amtsverzicht an",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/katholische-kirche-michel-aupetit-paris-ruecktritt-affaere",
        "content": "Der Pariser Erzbischof Michel Aupetit ist bereit, sein Amt abzugeben. Seit Wochen hatte es Ger\u00fcchte \u00fcber eine angebliche Aff\u00e4re des Klerikers gegeben.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637971206.2186823
    },
    {
        "title": "Wie Intensivmediziner k\u00fcnftig priorisieren",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/triage-corona-intensivmediziner-leitlinie-priorisierung",
        "content": "Die Intensivstationen geraten an ihre Grenzen. Seit heute gelten neue Regeln f\u00fcr die Priorisierung. Spielt der Impfstatus eine Rolle? Oder die Krankheit?",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637971206.2186828
    },
    {
        "title": "Ein hochklassiger Auftakt",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-jan-nepomnjaschti-magnus-carlsen",
        "content": "Die erste Partie der Schach-WM in Dubai zwischen Jan Nepomnjaschtschi und Magnus Carlsen endete Remis. Ein Bauer mehr gen\u00fcgte dem Herausforderer nicht zum Sieg.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637971206.2186835
    },
    {
        "title": "Erst H\u00fchnchen rupfen, dann Enten f\u00fcttern",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/badmomzjay-musik-rap-debuetalbum-rezension",
        "content": "Badm\u00f3mzjay gilt als n\u00e4chster deutscher Rapstar. Ihr Deb\u00fctalbum enth\u00e4lt branchen\u00fcbliche Abfertigungen, f\u00fchrt aber auch queere Perspektiven in Party- und Battle-Rap ein.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637971206.2186842
    },
    {
        "title": "Osman Kavala bleibt im Gef\u00e4ngnis",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/tuerkei-osman-kavala-untersuchungshaft-verlaengerung",
        "content": "Ein Gericht in Istanbul hat die Untersuchungshaft des t\u00fcrkischen Kulturf\u00f6rderers verl\u00e4ngert. Der Europarat verlangt, Osman Kavala bis Monatsende freizulassen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637971206.2186847
    },
    {
        "title": "Emmanuel Macron und Mario Draghi unterzeichnen Freundschaftspakt",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/frankreich-italien-emmanuel-macron-mario-draghi-bilateraler-vertrag",
        "content": "Mit einem bilateralen Vertrag bauen Frankreich und Italien ihre Beziehungen aus. Experten fordern, Deutschland m\u00fcsse nun einen \u00e4hnlichen Vertrag mit Italien schlie\u00dfen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637971206.2186852
    },
    {
        "title": "Coronainfizierter Pr\u00e4sident Zeman soll neuen Regierungschef ernennen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/tschechien-petr-fiala-ministerpraesident-ernennung",
        "content": "Wegen der Covid-Diagnose von Tschechiens Pr\u00e4sident Milo\u0161 Zeman war die Amtseinf\u00fchrung von Petr Fiala verschoben worden. Nun soll Zeman die Klinik verlassen d\u00fcrfen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637971206.2186859
    },
    {
        "title": "Wie die Gr\u00fcnen ihren Fraktionschef erledigen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/die-gruenen-ministerposten-ampelkoalition-nachrichtenpodcast",
        "content": "Um die Ministerposten haben die Gr\u00fcnen gestritten wie lange nicht \u2013 Anton Hofreiter ging leer aus. Au\u00dferdem im Podcastupdate: Die neue Virusmutation ist schon in Europa.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637971206.2186868
    },
    {
        "title": "In diesen Apfel kommt nur echte Vanille",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/bratapfel-vanillesosse-adventszeit-rezept-kuechenzuruf",
        "content": "Wussten Sie, dass k\u00fcnstliches Vanillin bei der Zellstoffherstellung abf\u00e4llt? Echte Vanilleschote schmeckt tausend Mal besser. Die Sauce f\u00fcr diesen Bratapfel beweist es.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637971206.218691
    }
]
