[
    {
        "title": "\"Es kommt drauf an, was man unter Lockdown versteht\"",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/andrea-kiessling-lockdown-corona-verfassung-grundlage-2g",
        "content": "Die Corona-Zahlen steigen. Ob und welche pauschale Ma\u00dfnahmen f\u00fcr Geimpfte und Ungeimpfte verfassungsrechtlich m\u00f6glich sind, erkl\u00e4rt die Juristin Andrea Kie\u00dfling.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636696805.6949403
    },
    {
        "title": "Wie verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig sind die Corona-Einschr\u00e4nkungen?",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-massnahmen-pandemie-olaf-scholz-2g-regelung-nike-nachrichtenpodcast",
        "content": "2G, Lockdown, Impfpflicht: Was ist davon aus verfassungsrechtlicher Sicht zu halten? Au\u00dferdem im Newspodcast: Was wurde aus Carolin Kebekus' ausgetretenen Sneakers?",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636696805.694943
    },
    {
        "title": "Vielleicht war es noch nie so schlimm wie jetzt",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-vierte-welle-intensivmediziner-warnen-modellrechnungen-tsunami",
        "content": "Die Zahlen steigen rasant, Intensivmediziner warnen. Droht jetzt die \u00dcberlastung auf den Intensivstationen? Berechnungen zeigen, wie schlimm die Lage bald werden k\u00f6nnte.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636696805.6949441
    },
    {
        "title": "Lanzenbruch",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-274",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 12. November 2021",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636696805.694945
    },
    {
        "title": "Westliche UN-Staaten fordern Belarus zum Einlenken auf",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/migration-fluechtlingsstreit-belarus-un-sicherheitsrat-horst-seehofer",
        "content": "Der UN-Sicherheitsrat hat die Lage der Fl\u00fcchtlinge an der EU-Au\u00dfengrenze diskutiert. Horst Seehofer wirft Alexander Lukaschenko \"ganz fiese politische Methoden\" vor.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636696805.694946
    },
    {
        "title": "Gericht setzt \u00dcbergabe von Donald Trumps geheimen Akten vorerst aus",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/us-kapitol-erstuermung-donald-trump-gericht-aufschub-dokumente",
        "content": "Der fr\u00fchere US-Pr\u00e4sident hat in der Aufarbeitung der Erst\u00fcrmung des Kapitols Zeit gewonnen. F\u00fcr den 30. November ist eine Anh\u00f6rung zu den umstrittenen Dokumenten geplant.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636696805.6949468
    },
    {
        "title": "Deutscher Astronaut Matthias Maurer hat die ISS erreicht",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/weltraumforschung-matthias-maurer-internationale-raumstation-ankunft",
        "content": "Der Start war mehrfach verschoben worden, zuletzt lief der Flug ins All reibungslos. Nach 20 Stunden ist das Team an der Internationalen Raumstation eingetroffen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636696805.6949475
    },
    {
        "title": "RKI meldet h\u00f6chste Inzidenz und 48.640 Neuinfektionen",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-hoechstwerte-bayern-baden-wuerttemberg",
        "content": "Das Robert Koch-Institut hat mit einem Wert von 263,7 erneut eine steigende Sieben-Tage-Inzidenz verzeichnet. Mehrere Bundesl\u00e4nder registrieren H\u00f6chstwerte.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636696805.6949484
    },
    {
        "title": "Deutschland siegt souver\u00e4n gegen Liechtenstein",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/wm-qualifikation-europa-9-spieltag-deutschland-liechtenstein",
        "content": "Liechtenstein muss im Spiel gegen Deutschland neun Tore einstecken. Die Nationalmannschaft bleibt ungeschlagen und steht weiter an der Spitze der Gruppe J.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636696805.6949492
    },
    {
        "title": "\"In einer 1,5-Grad-Welt gibt es keinen Platz f\u00fcr \u00d6l und Gas\"",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/klimawandel-daenemark-costa-rica-fossile-brennstoffe-ausstieg-cop26-staatenbuendnis",
        "content": "Costa Rica und D\u00e4nemark gr\u00fcnden ein neues B\u00fcndnis f\u00fcr den Ausstieg aus fossilen Brennstoffen. Beim Klimagipfel in Glasgow gibt es auch kurz vor Schluss noch viel Dissens.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636696805.6949496
    },
    {
        "title": "Der Planet kollabiert nicht, er wird zum Kollabieren gebracht",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/klimawandel-journalismus-konzerne-manipulation-oeffentlichkeit-gesellschaft-profit-cop26",
        "content": "\u00d6l- und Kohlekonzerne manipulieren in Sachen Klimawandel seit Jahrzehnten die \u00d6ffentlichkeit. Medien m\u00fcssen endlich die Schuldigen klar benennen, fordert unser Autor.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636696805.6949503
    },
    {
        "title": "Zu fr\u00fch gekauft",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/datenschutz/2021-11/luca-app-mecklenburg-vorpommern-kauf-rechtswidrig-kontaktnachverfolgung",
        "content": "Das Land Mecklenburg-Vorpommern h\u00e4tte die Luca-App nicht einfach so anschaffen d\u00fcrfen, urteilt ein Gericht. Was bedeutet das f\u00fcr die Kontaktnachverfolgung?",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636696805.6949508
    },
    {
        "title": "Ema empfiehlt Zulassung von zwei Covid-Medikamenten",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-antikoerper-therapie-zulassung-ema-roche-celltrion",
        "content": "Antik\u00f6rpertherapien k\u00f6nnen Risikopatienten vor schweren Covid-19-Verl\u00e4ufen sch\u00fctzen. Experten der Ema sprechen sich nun f\u00fcr den Einsatz von zwei Mitteln aus.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636696805.6949518
    },
    {
        "title": "Da w\u00e4chst ein Pfl\u00e4nzlein",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/querdenker-aussteiger-corona-impfung-umdenken-freundschaft-radikalisierung-erfahrungsbericht",
        "content": "Harry war Querdenker. So radikal, dass er fast zur Waffe gegriffen h\u00e4tte. Jetzt l\u00e4sst er sich impfen. Ohne seinen Freund Dieter h\u00e4tte er das nicht geschafft.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636696805.6949522
    },
    {
        "title": "Barack Obama, \u00fcbernehmen Sie",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/bosnien-buergerkrieg-eu-balkan-voelkermord-republik-srpska-serbien",
        "content": "Bosnien-Herzegowina drohen Aufl\u00f6sung und B\u00fcrgerkrieg. Doch die EU sieht unt\u00e4tig zu. Dabei br\u00e4uchte es jetzt internationale Vermittlung auf h\u00f6chstem Niveau.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636696805.6949527
    },
    {
        "title": "Das letzte Aufb\u00e4umen des Merkel-Lagers",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/helge-braun-cdu-chef-angela-merkel-friedrich-merz",
        "content": "Kanzleramtsminister Helge Braun will neuer CDU-Chef werden. Seine Kandidatur hat nur einen Zweck: Norbert R\u00f6ttgen auszubremsen und Friedrich Merz zu verhindern.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636696805.6949534
    },
    {
        "title": "Deutschland soll \"winterfest\" werden",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-inzidenz-winter-infektionsschutzgesetz-bundestag-massnahmen-nachrichtenpodcast",
        "content": "Der Bundestag diskutiert \u00fcber die Einf\u00fchrung einer bundesweiten 2G-Regel. Au\u00dferdem im Podcast: mehr Steuertransparenz in der EU und ein erster Kandidat f\u00fcr die CDU-Spitze",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636696805.694954
    },
    {
        "title": "Wo Spione einkaufen",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/hackergruppe-rockethack-datenverkauf-cyberspionage-hackerangriff",
        "content": "Eine mutma\u00dflich russische Hackergruppe verkauft E-Mails und Standortdaten an jeden, der bezahlt. Eine aktuelle Recherche zeigt, wie professionell sie dabei vorgehen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636696805.6949546
    },
    {
        "title": "Ich fliege, du pflanzt B\u00e4ume",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/co2-kompensation-emissionsausgleich-co2-bilanz-klimaschutz-klimakrise",
        "content": "Es gibt viele Angebote, mit denen man die eigene Klimabilanz aufbessern kann. Wie funktioniert der Markt f\u00fcr CO2-Zertifikate und wie findet man seri\u00f6se Projekte?",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636696805.6949556
    },
    {
        "title": "EU-Parlament fordert Polen auf, Schwangerschaftsabbr\u00fcche zu erlauben",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-todesfall-schwangere-eu-parlament-aufforderung-abtreibungsverbot-warschau",
        "content": "In Polen war einer Schwangeren \u2013 trotz schwerer Komplikationen \u2013 eine Abtreibung verwehrt worden. Die Frau starb. Das EU-Parlament verlangt nun \u00c4nderungen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636696805.6949596
    }
]
