[
    {
        "title": "Im Omicron-Hype geht die Delta-Katastrophe unter",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/vierte-welle-omicron-lockdown-corona",
        "content": "In Nachbarl\u00e4ndern schaut man seit Wochen fassungslos auf die deutsche Corona-Politik. Es ist h\u00f6chste Zeit zu handeln, massive Kontaktbeschr\u00e4nkungen sind unausweichlich.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638122406.4802186
    },
    {
        "title": "Moderna arbeitet an Impfstoff gegen Omicron-Variante",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/omicron-impfstoff-moderna-corona-variante",
        "content": "Noch ist unklar, wie wirksam die Corona-Impfstoffe gegen die Omicron-Variante sind. Der US-Hersteller Moderna arbeitet bereits daran, sein Mittel anzupassen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638122406.4802217
    },
    {
        "title": "Langes Man\u00f6vrieren",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-magnus-carlsen-jan-nepomnjaschtschi-remis",
        "content": "Die dritte Partie der Schach-WM zwischen Weltmeister Carlsen und Herausforderer Jan Nepomnjaschtschi endet Remis.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638122406.480223
    },
    {
        "title": "\"Wir nehmen Games ernst, uns selbst aber nicht so sehr\"",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/games/2021-11/spielemagazin-wasted-fabu-wasd-games-journalismus",
        "content": "Was haben Rennspiele mit Kakteen zu tun? Eine Menge, sagen die Sch\u00f6pfer des neuen Spielemagazins \"Wasted\". Wir haben mit Chefredakteur Stephan \"Fabu\" G\u00fcnther gesprochen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638122406.4802237
    },
    {
        "title": "Die H\u00f6lle, das ist ein Coworking-Space",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/ja-okay-aber-peter-licht-kapitalismuskritik-rezension",
        "content": "PeterLichts neuer Roman \"Ja okay, aber\" f\u00fchrt in die sprachlichen Untiefen der New Arbeit. Das l\u00e4uft Gefahr, billigen Spott zu bef\u00f6rdern. Doch dann verliebt sich jemand.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638122406.4802248
    },
    {
        "title": "\"Tiefe Beziehungen zu anderen k\u00f6nnen Risiken ausgleichen\"",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sinn/2021-11/freundschaft-soziale-beziehungen-gesundheit-evolution-roman-wittig-sinn",
        "content": "Familie kann man sich nicht aussuchen, aber Freundschaften w\u00e4hlt man strategisch, sagt der Biopsychologe Roman Wittig. Die Evolution hat unsere Hormone das gelehrt.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638122406.4802256
    },
    {
        "title": "Markus S\u00f6der will bundesweite Corona-Beschr\u00e4nkungen",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/vierte-corona-welle-markus-soeder-massnahmen",
        "content": "Die Warnungen der Leopoldina seien ein Weckruf, sagt Bayerns Regierungschef. Er und weitere Ministerpr\u00e4sidenten fordern ein baldiges Treffen der L\u00e4nderchefs.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638122406.4802263
    },
    {
        "title": "Mehrheit der Schweizer will 3G-Zertifikat beibehalten",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/schweiz-covid-19-gesetz-volksabstimmung",
        "content": "Hochrechnungen zufolge stimmten die meisten W\u00e4hler f\u00fcr die Ma\u00dfnahme. Damit m\u00fcsste auch in Zukunft die 3G-Regel bei Veranstaltungen oder Restaurantbesuchen gelten.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638122406.480227
    },
    {
        "title": "Bundeswehr fliegt Covid-Patienten von M\u00fcnchen nach Hamburg",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/luftwaffe-muenchen-hamburg-covid-19-patienten",
        "content": "Insgesamt 50 Schwerkranke hat die Luftwaffe am Wochenende aus Corona-Hotspots ausgeflogen. Beh\u00f6rden sprechen vom bisher gr\u00f6\u00dften Intensivverlegungseinsatz in Deutschland.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638122406.4802275
    },
    {
        "title": "F\u00fcr eine \"Freiheit in Verantwortung\"",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/marion-doenhoff-preis-2021-gerhart-baum-dankesrede",
        "content": "Gerhart Baum hat f\u00fcr seinen Einsatz f\u00fcr internationale Verst\u00e4ndigung und Vers\u00f6hnung den Marion-D\u00f6nhoff-Preis 2021 erhalten. Die Rede des FDP-Politikers",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638122406.4802284
    },
    {
        "title": "Partie 3: Nepo diesmal wieder mit Wei\u00df",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-live-magnus-carlsen-ian-nepomniachtchi-partie-3",
        "content": "Es steht 1:1 und diesmal beginnt wieder der Herausforderer Jan Nepomnjaschtschi. Verfolgen Sie die dritte Partie mit unseren Experten im Livestream.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638122406.4802291
    },
    {
        "title": "Zitronengelbes Lik\u00f6rchen zum Verschenken",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/limoncello-likoer-zitronen-rezept",
        "content": "Kein Getr\u00e4nk schmeckt so sehr nach Italien wie der Limoncello. Ein perfektes Geschenk also f\u00fcr den Winter. Das Beste daran: Der Zitronenlik\u00f6r braucht nur drei Zutaten.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638122406.4802299
    },
    {
        "title": "Ein leidenschaftlicher Streiter f\u00fcr die Freiheit",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/laudatio-gerhart-baum-marion-doenhoff-preis-2021",
        "content": "Der Marion-D\u00f6nhoff-Preis f\u00fcr internationale Verst\u00e4ndigung und Vers\u00f6hnung geht in diesem Jahr an Gerhart Baum. Sigmar Gabriels Laudatio auf den FDP-Politiker",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638122406.4802306
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfbritannien warnt vor \"noch schlimmeren Szenen im eiskalten Wasser\"",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/aermelkanal-calais-migration-grossbritannien-europa",
        "content": "Nach dem Tod von 27 Fl\u00fcchtlingen im \u00c4rmelkanal ruft die britische Innenministerin Priti Patel Europa zur Zusammenarbeit auf. Vor allem Frankreich m\u00fcsse kooperieren.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638122406.4802313
    },
    {
        "title": "Wir ziehen das durch",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/cannabis-legalisierung-ampel-koalition-niederlande",
        "content": "Die Ampel will Cannabis legalisieren und es besser machen als die Niederlande, wo die liberale Politik inzwischen umstritten ist. Nun aber wagt das Land ein Experiment.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638122406.4802318
    },
    {
        "title": "\u00c4rzte sehen bislang milde Symptome bei Omicron-Patienten in S\u00fcdafrika",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/omikron-suedafrika-verlauf-symptome-mild",
        "content": "Die in S\u00fcdafrika mit der neuen Virusvariante Infizierten haben Medizinern zufolge bisher keine schweren Verl\u00e4ufe. Es handelt sich dabei aber um Einzelfallbeobachtungen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638122406.4802325
    },
    {
        "title": "\"Windeln zu wechseln ist eine Selbstverst\u00e4ndlichkeit\"",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/peter-maffay-kinder-spaete-vaterschaft",
        "content": "Peter Maffay war fast 70, als seine Tochter geboren wurde. Er pl\u00e4diert f\u00fcr sp\u00e4te Vaterschaft \u2013 und erkl\u00e4rt, warum Gleichberechtigung bei ihm zu Hause kein Thema ist.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638122406.4802332
    },
    {
        "title": "Mhhh, Matcha",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/matcha-tofu-cheesecake-rezept-sonntagsessen",
        "content": "Die Sch\u00f6nheit liegt ja meist im Einfachen: Dieser Cheesecake wird nicht einmal gebacken. F\u00fcr den Strudeleffekt verb\u00fcnden sich Frischk\u00e4se, Tofu und gr\u00fcner Tee.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638122406.480234
    },
    {
        "title": "\"Dem Virus f\u00e4llt es leicht, die Ungeimpften zu finden\"",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/impfpflicht-corona-melanie-brinkmann-dirk-brockmann-interview",
        "content": "Die Zustimmung zu einer Impfpflicht in Deutschland w\u00e4chst. Drei Wissenschaftlerinnen erkl\u00e4ren, warum das Vertrauen schaffen k\u00f6nnte, statt weiter zu spalten.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638122406.4802349
    },
    {
        "title": "\"Ich will sp\u00e4ter als Rentner nicht von T\u00fctensuppen leben m\u00fcssen\"",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/requisiteur-kuenstler-gehalt-rente-kontoauszug",
        "content": "Bernd, 58, hatte in seinem Leben schon 26 verschiedene Jobs. Heute verdient er als Requisiteur und freier K\u00fcnstler in M\u00fcnchen 2.500 Euro netto \u2013 und ist rundum gl\u00fccklich.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638122406.4802396
    }
]
