[
    {
        "title": "Regierung wirft Rebellengruppe Massaker an Jugendlichen vor",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/aethiopien-regierung-rebellen-tplf-massaker-vorwurf-tigray-amhara",
        "content": "Die TPLF soll bei der Einnahme einer Stadt mehr als 100 Jugendliche get\u00f6tet haben. In der Hauptstadt Addis Abeba werden Menschen aus der Tigray-Provinz verhaftet.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635822005.6011422
    },
    {
        "title": "Frankreich stoppt Sanktionspl\u00e4ne im Fischereistreit mit Gro\u00dfbritannien",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/brexit-fischereistreit-grossbritannien-frankreich-sanktionen-stopp",
        "content": "Um Mitternacht sollten franz\u00f6sische Sanktionen gegen britische Schiffe in Kraft treten. Stattdessen hofft Emmanuel Macron auf einen Durchbruch bei den Verhandlungen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635822005.6011457
    },
    {
        "title": "Gesundheits\u00e4mter melden 11.142 Neuinfektionen",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-bayern-sachsen",
        "content": "Wegen des Feiertags gibt es nur aus etwa jedem zweiten Kreis aktuelle Infektionszahlen. Dennoch haben die \u00c4mter mehr neu F\u00e4lle gemeldet als am vergangenen Montag.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635822005.6011474
    },
    {
        "title": "Matthias Maurers Raketenstart erneut verschoben",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/iss-matthias-maurer-deutscher-astronaut-spacex-start-verschoben",
        "content": "Der deutsche Astronaut sollte schon am Sonntag zur Internationalen Raumstation fliegen. Zun\u00e4chst wurde der Start wetterbedingt verschoben, nun aus medizinischen Gr\u00fcnden.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635822005.6011488
    },
    {
        "title": "\"Ich finde, man muss sich vorher \u00fcberlegen, wen man einl\u00e4dt\"",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/amelie-deuflhard-hamburger-krimifestival-kampnagel-klaus-pueschel-interview",
        "content": "Die Hamburger Kulturb\u00fchne Kampnagel distanziert sich von einer Lesung mit dem Rechtsmediziner Klaus P\u00fcschel. Ist das klug? Ein Gespr\u00e4ch mit Intendantin Amelie Deuflhard.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635822005.6011508
    },
    {
        "title": "Supreme Court pr\u00fcft texanisches Verbot von Schwangerschaftsabbr\u00fcchen",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-texas-schwangerschaftsabbruch-verbot-supreme-court",
        "content": "Texas hat Schwangerschaftsabbr\u00fcche ab der sechsten Woche verboten, die US-Regierung klagt dagegen. Das oberste Gerichts ist von Konservativen dominiert.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635822005.6011534
    },
    {
        "title": "\"Es ist unglaublich frustrierend, immer wieder von vorne anzufangen\"",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-10/klimapolitik-cop26-anke-herold-klimakonferenz",
        "content": "Die Verhandlungsf\u00fchrerin Anke Herold ist seit 1995 bei fast jeder Klimakonferenz gewesen. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber die sch\u00f6nsten Hotels und die Verz\u00f6gerungstaktiken der Saudis",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635822005.6011548
    },
    {
        "title": "AfD-Bundesvorstand will nieders\u00e4chsischen Landeschef ausschlie\u00dfen",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/jens-kestner-afd-niedersachsen-parteiausschluss",
        "content": "Um seinem Lager bessere Pl\u00e4tze zu verschaffen, soll Jens Kestner Formfehler bei der Aufstellung der Landesliste inszeniert haben. Die Bundespartei will ihn nun loswerden.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635822005.601156
    },
    {
        "title": "Nach der Impfung ist vor der Impfung",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-booster-impfungen-auffrischungsimpfung-faq",
        "content": "Auffrischungsimpfungen sollen helfen, die Pandemie einzud\u00e4mmen. Wie sinnvoll sind sie und was braucht es sonst noch, damit Deutschland gut durch den Winter kommt?",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635822005.6011574
    },
    {
        "title": "Die verzerrte Zahl",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/corona-inzidenz-aussagekraft-gesundheitsbehoerden-alternativen-hamburg",
        "content": "In Hamburg betr\u00e4gt die Sieben-Tage-Inzidenz aktuell 123,8. M\u00fcssten sich auch Geimpfte regelm\u00e4\u00dfig testen lassen, l\u00e4ge der Wert wohl deutlich h\u00f6her.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635822005.6011589
    },
    {
        "title": "Der Klang der Berge",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/mulo-francel-saxophonist-mountain-melody",
        "content": "Der Saxofonist Mulo Francel hat auf einem Dutzend Gipfeln Musik aufgenommen \u2013 auch, um von der Bedrohung der Natur zu k\u00fcnden. Nun ist das Ergebnis als Album erschienen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635822005.60116
    },
    {
        "title": "Mindestens 22 Tote bei Raketenangriff auf Moschee",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/jemen-buergerkrieg-raketenangriff-moschee-todesopfer",
        "content": "Die \u00f6lreiche Region Marib im Jemen gilt als letzte Hochburg der Regierung. Sie ist schwer umk\u00e4mpft. Nun sollen Huthi-Rebellen Raketen auf eine Moschee abgefeuert haben.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635822005.601161
    },
    {
        "title": "Wie viel K\u00f6rper darf's denn sein?",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/menstruation-feminismus-feuilleton-podcast",
        "content": "Feministinnen k\u00e4mpfen im Netz f\u00fcr einen offenen Umgang mit dem Thema Menstruation. Aber ist es wirklich fortschrittlich, die eigene Natur zu idealisieren?",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635822005.6011615
    },
    {
        "title": "\"Wenn ich immer das Gleiche mache, kommt mir das Leben sehr kurz vor\"",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/zeitwahrnehmung-psychologe-marc-wittmann-forschung-zeit-empfinden-corona-pandemie",
        "content": "Mal fliegen die Minuten vorbei, mal dauern sie eine Ewigkeit. Warum nur? Und was hat Corona mit unserem Zeitempfinden gemacht? Das wei\u00df der Psychologe Marc Wittmann.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635822005.6011622
    },
    {
        "title": "\"Wenn Glasgow scheitert, scheitert alles\"",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/un-weltklimakonferenz-glasgow-erderwaermung-jens-spahn-imfzentren-nachrichtenpodcast",
        "content": "Der britische Premierminister Boris Johnson hat die UN-Klimakonferenz in Glasgow mit d\u00fcsteren Worten er\u00f6ffnet. Au\u00dferdem im Update: Boostern im Impfzentrum?",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635822005.6011627
    },
    {
        "title": "\"Wir schaufeln uns unser eigenes Grab\"",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/klimagipfel-glasgow-cop26-angela-merkel-co2-preis-klimakonferenz",
        "content": "UN-Generalsekret\u00e4r Ant\u00f3nio Guterres hat zu Beginn des Klimagipfels drastische Worte gew\u00e4hlt. Auch Angela Merkel, Joe Biden und weitere Politiker warben f\u00fcr Klimaschutz.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635822005.6011636
    },
    {
        "title": "Bislang rund 1.200 Afghanen auf dem Landweg ausgereist",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/auswaertiges-amt-afghanistan-ausreise-schwierigkeiten-flucht-taliban",
        "content": "F\u00fcr ausreiseberechtigte Afghanen bleibt die gr\u00f6\u00dfte H\u00fcrde, \u00fcber Land auszureisen. Daf\u00fcr n\u00f6tig ist ein Pass. Die Bundesregierung ist dazu in Gespr\u00e4chen mit den Taliban.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635822005.601164
    },
    {
        "title": "Die allermeisten Tarifbesch\u00e4ftigten erhalten Sonderzahlungen",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/weihnachtsgeld-tarifbeschaeftigung-sonderzahlung-jahresende-arbeitnehmer",
        "content": "Sonderzahlungen zum Jahresende sind in vielen Branchen eingeplant, gerade viele Tarifbesch\u00e4ftigte erhalten sie auch. Bezogen auf alle Arbeitnehmer sieht es anders aus.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635822005.6011715
    },
    {
        "title": "Polizisten beim Sporttreiben auf dem Holocaustmahnmal gefilmt",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/berlin-holocaust-mahnmal-polizisten-liegestuetze-missbrauch-andenken-pfingstwochenende",
        "content": "Ein Handyvideo zeigt, wie Beamte auf den Betonstelen des Berliner Denkmals f\u00fcr die ermordeten Juden Liegest\u00fctze machen. Die Polizei k\u00fcndigte Konsequenzen an.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635822005.6011722
    },
    {
        "title": "Linke fordert wegen Teuerung 200 Euro Einmalzahlung f\u00fcr \u00c4rmere",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/steigende-energiepreise-die-linke-entlastungspaket-preissteigerung-einmalzahlung-aermere",
        "content": "Die Linke warnt davor, dass Menschen im Winter wegen der hohen Energiepreise frieren m\u00fcssen. Einmalzahlungen und h\u00f6here Sozialleistungen sollen das verhindern.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635822005.6011755
    }
]