[
    {
        "title": "Kannste dir nicht ausdenken!",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/faking-hitler-rtl-plus-serie-gefaelschte-tagebuecher",
        "content": "Warum muss eine Serie \u00fcber die gef\u00e4lschten Hitler-Tageb\u00fccher etwas dazuerfinden? \"Faking Hitler\" ist ein Paradebeispiel f\u00fcr die Ideenlosigkeit fiktionaler TV-Stoffe.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638252006.1144853
    },
    {
        "title": "Corona-Ma\u00dfnahmen, Jack Dorsey, Elternzeit als Karrierekiller",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/corona-dorsey-elternzeit-2021-11-30",
        "content": "Bund und L\u00e4nder beraten \u00fcber Ma\u00dfnahmen im Kampf gegen die Pandemie, die Sieben-Tage-Inzidenz sinkt und Twitter-Chef Jack Dorsey tritt ab. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638252006.114489
    },
    {
        "title": "Tag X f\u00fcr die Corona-Gesetze",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-massnahmen-bundesverfassungsgericht-volker-wissing-dieselfahrer-nachrichtepodcast",
        "content": "Das Bundesverfassungsgericht erkl\u00e4rt heute, ob die Ma\u00dfnahmen der Bundesnotbremse gerechtfertigt waren. Und: Die Gr\u00fcnen, die Verkehrswende und der FDP-Minister",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638252006.1144903
    },
    {
        "title": "An den Kosten im Homeoffice beteiligen sich Arbeitgeber nur selten",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/dgb-index-gute-arbeit-home-office-studie",
        "content": "Seit Corona arbeiten Millionen Menschen \u00fcberwiegend von zu Hause. Das ist teuer. Doch einen Zuschuss vom Arbeitgeber erhalten nur wenige Mitarbeiter, so eine DGB-Studie.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638252006.114492
    },
    {
        "title": "Der Dreizehnte",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-289",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 30. November 2021",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638252006.1144931
    },
    {
        "title": "US-Republikaner blockieren Verteidigungshaushalt wegen Pipeline",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/streit-um-nord-stream-2-usa-senat-republikaner-verteidigungshaushalt-blockade",
        "content": "Die Abstimmung wurde verhindert, um Sanktionen gegen Nord Stream 2 zu erzwingen. Wenn die Republikaner sich durchsetzen, schadet das auch den Beziehungen zu Deutschland.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638252006.1144946
    },
    {
        "title": "Pentagon-Chef l\u00e4sst t\u00f6dlichen Angriff in Syrien \u00fcberpr\u00fcfen",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-pentagon-syrien-angriff-tote-zivilisten-untersuchung",
        "content": "Bei dem Luftangriff wurden 2019 viele Zivilisten get\u00f6tet \u2013 was das Milit\u00e4r laut einem Medienbericht zu vertuschen versuchte. Nun geht es um m\u00f6gliche juristische Folgen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638252006.1144958
    },
    {
        "title": "Kanzleramtschef fordert Corona-Notbremse vor Weihnachten",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bund-laender-runde-forderungen-notbremse-kanzleramtschef-helge-braun",
        "content": "In Hotspots m\u00fcssten Kontakte reduziert und Einrichtungen geschlossen werden, verlangt Helge Braun. Am Dienstag beraten Angela Merkel und Olaf Scholz mit den L\u00e4nderchefs.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638252006.114497
    },
    {
        "title": "Hit the road, Jack",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-11/twitter-jack-dorsey-ruecktritt-social-media",
        "content": "Er hat das soziale Netzwerk einst gegr\u00fcndet, jetzt tritt er ab \u2013\u00a0wieder einmal: Jack Dorsey verl\u00e4sst Twitter. Wohl auch auf Druck von Investoren.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638252006.1144984
    },
    {
        "title": "RKI registriert erstmals wieder leichten R\u00fcckgang der Inzidenz",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-knapp-unter-490",
        "content": "Zum ersten Mal seit drei Wochen ist die Sieben-Tage-Inzidenz leicht auf 452,2 gesunken. Die Gesundheits\u00e4mter meldeten \u00e4hnlich viele Neuinfektionen wie vor einer Woche.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638252006.1144996
    },
    {
        "title": "Eine Fliege \u2013 und so ein Hals!",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/insekt-des-jahres-schwarzhalsige-kamelhalsfliege-senckenberg-zoologie",
        "content": "Schwarzhalsige Kamelhalsfliege \u2013 nie geh\u00f6rt? Na, umso besser, dass diese Unbekannte nun zum \"Insekt des Jahres\" gek\u00fcrt wurde. Was sie kann? Hier ein kleines Portr\u00e4t",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638252006.1145005
    },
    {
        "title": "Fl\u00fcchtlinge zweiter Klasse",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/aermelkanal-fluechtlinge-grossbritannien-frankreich-seenotrettung",
        "content": "Die lebensgef\u00e4hrliche \u00dcberfahrt durch den \u00c4rmelkanal ist f\u00fcr viele Migranten der einzige Weg nach Gro\u00dfbritannien. Nun will die Regierung die Asylgesetze versch\u00e4rfen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638252006.1145017
    },
    {
        "title": "\"Man startet eine Initiative und steht am Ende im Parlament\"",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/philipp-von-der-wippel-zivilgesellschaft",
        "content": "Der 25-j\u00e4hrige Philipp von der Wippel hat eine Organisation gegr\u00fcndet, die Politik und Zivilgesellschaft zusammenbringt. Nun steht seine Idee im Koalitionsvertrag.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638252006.1145024
    },
    {
        "title": "Die sch\u00f6nsten Jungs des Internets",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/elevator-boys-tiktok-social-media-influencer-karriere-erfolg",
        "content": "F\u00fcnf junge M\u00e4nner filmen ein TikTok in einem Fahrstuhl und werden damit weltber\u00fchmt. Jetzt wollen sie darauf eine Karriere aufbauen und ihr Fuckboy-Image loswerden.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638252006.1145036
    },
    {
        "title": "Gesundheitsminister fordern von EU vorzeitige Impfstofflieferung",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-impfung-kinder-gesundheitsminister-eu-kommission-impfstoff-freigabe",
        "content": "Impfungen von F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrigen sind ab 20. Dezember geplant. Die Gesundheitsminister der L\u00e4nder dringen auf einen fr\u00fcheren Termin \u2013 und machen Druck auf die Stiko.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638252006.1145043
    },
    {
        "title": "Wer tut hier zu wenig?",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-verschaerfungen-laender-kompetenzen-faq",
        "content": "Bund und L\u00e4nder schieben sich die Schuld an der desastr\u00f6sen Pandemielage zu. Tun die L\u00e4nder nicht genug, oder blockiert der Bund ihre Ma\u00dfnahmen? Die wichtigsten Antworten",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638252006.1145058
    },
    {
        "title": "Habt besser mal eine Meinung zur Inflation!",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/inflation-geldsystem-feuilleton-podcast",
        "content": "Geht eigentlich alles mit rechten Dingen zu in unserem Geldsystem? Im Feuilleton-Podcast erkl\u00e4ren Ijoma Mangold und Lars Weisbrod, warum Inflation uns alle angeht.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638252006.1145067
    },
    {
        "title": "Die besten Sendezeiten gibt Herr Bollor\u00e9 den Rechsextremen",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/eric-zemmour-frankreich-medien-vincent-bollore",
        "content": "Ein Industrieller hat sich in Frankreich ein Medienimperium zusammengekauft und verbreitet dort seine radikale Weltsicht. Dem Rechtsextremisten \u00c9ric Zemmour n\u00fctzt das.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638252006.114508
    },
    {
        "title": "\"15 Millionen E-Autos bis 2030, das muss man erst mal schaffen\"",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/klimapolitik-koalitionsvertrag-ampel-andreas-loeschel",
        "content": "Im Koalitionsvertrag geht es auf \u00fcber 40 Seiten ums Klima. Der \u00d6konom Andreas L\u00f6schel sagt: Die Ziele sind \u00fcberraschend ambitioniert. Aber reichen sie auch?",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638252006.114509
    },
    {
        "title": "Neue Landesregierung in Berlin will Wohnungsbau und Nahverkehr st\u00e4rken",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/berliner-koalitionsvertrag-spd-gruenen-linke",
        "content": "Der neue Koalitionsvertrag von SPD, Gr\u00fcnen und Linken in Berlin sieht 20.000 neue Wohnungen pro Jahr vor. Die Opposition beklagt ein \"Sammelsurium von Kompromissen\".",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638252006.114516
    }
]
