[
    {
        "title": "Magnus Carlsen gewinnt sensationelle sechste WM-Partie",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-sieg-magnus-carlsen-partie6",
        "content": "Sieben Stunden und 46 Minuten dauerte es bis zum ersten Sieg in dieser Schach-WM: Der Titelverteidiger schl\u00e4gt Jan Nepomnjaschtschi und geht in F\u00fchrung.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638565206.1187348
    },
    {
        "title": "Inzidenz geht leicht zur\u00fcck \u2013 Neuinfektionen und Totenzahl weiter hoch",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektion-rki-intensivstation-inzidenz-sachsen-thueringen",
        "content": "Derzeit sind fast 20 Prozent der Intensivbetten in Deutschland mit Covid-Patienten belegt. Sachsen und Th\u00fcringen verzeichnen Sieben-Tage-Inzidenzen von \u00fcber 1.000.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638565206.1187372
    },
    {
        "title": "Milit\u00e4rischer Drill f\u00fcr den Corona-Ernstfall",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/israel-corona-massnahmen-omikron-pandemiebekaempfung",
        "content": "Israel hat sich besonders schnell gegen Omikron abgeriegelt. Erst k\u00fcrzlich hatte die Regierung den Ausbruch einer neuen Variante simuliert. Ein Vorbild f\u00fcr andere L\u00e4nder?",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638565206.1187384
    },
    {
        "title": "Ein ganz normaler Weltmeister",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/horst-eckel-weltmeister-1954-wunder-von-bern-nachruf",
        "content": "Er war der letzte lebende Spieler des \"Wunders von Bern\". Nun ist Horst Eckel, der j\u00fcngste unter den Weltmeistern von 1954, mit 89 Jahren gestorben.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638565206.1187394
    },
    {
        "title": "Neues Gesetz soll Frauen in Italien besser vor Gewalt sch\u00fctzen",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/femizide-gewalt-frauen-italien-gesetz",
        "content": "Allein in diesem Jahr wurden 109 Frauen in Italien get\u00f6tet. Ein Gesetzentwurf sieht nun vorl\u00e4ufige Festnahmen und den Einsatz von elektronischen Fu\u00dffesseln vor.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638565206.1187403
    },
    {
        "title": "Handys mehrerer US-Diplomaten offenbar mit Pegasus-Software gehackt",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/nso-group-israel-us-diplomaten-hackerangriff",
        "content": "Mit der Sp\u00e4hsoftware Pegasus sollen die iPhones von Angestellten des US-Au\u00dfenministeriums ausspioniert worden sein. Der israelische Hersteller pr\u00fcft den Vorwurf.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638565206.118741
    },
    {
        "title": "Es war einmal eine Schule",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/frauen-afghanistan-schwindende-hoffnung-taliban",
        "content": "2002, im Jahr nach dem Sturz der Taliban, wurde unsere Autorin eingeschult. Nun floh sie nach Ruanda \u2013 und die neue M\u00e4dchenschule an ihrem Heimatort steht vorerst leer.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638565206.1187418
    },
    {
        "title": "Jetzt sprechen die Angeh\u00f6rigen",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/hanau-untersuchungsausschuss-anschlag-angehoeerige",
        "content": "Lange haben die Hinterbliebenen einen Ausschuss gefordert, um Antworten auf die vielen offenen Fragen zum Anschlag von Hanau zu finden. Nun werden sie angeh\u00f6rt.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638565206.1187422
    },
    {
        "title": "Viel Spa\u00df dabei!",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/kevin-kuehnert-spd-generalsekretaer-nachfolger-lars-klingbeil",
        "content": "Der Groko-Gegner und Scholz-Kritiker Kevin K\u00fchnert soll SPD-Generalsekret\u00e4r werden: Bleibt er der Alte, verprellt er den Kanzler. Erfindet er sich neu, motzen die Linken.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638565206.118743
    },
    {
        "title": "\"Wellenbrecher, da kann man ja mal weiter drauf rumdenken!\"",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/wort-des-jahres-wellenbrecher",
        "content": "Wort des Jahres, Unwort des Jahres, Jugendwort des Jahres \u2013 nach der Verk\u00fcndung fragen sich traditionell die Feuilletons: Und was sagt das jetzt \u00fcber unsere Gesellschaft?",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638565206.1187477
    },
    {
        "title": "Mehr als 14.000 Besch\u00e4ftigte beteiligen sich an Warnstreiks bei Airbus",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-12/ig-metall-airbus-warnstreik",
        "content": "Airbus will Teile einer Zuliefertochter verkaufen und die Fertigung gro\u00dfer Flugzeugteile auslagern. Aus Protest gegen die Pl\u00e4ne blieben Tausende Arbeiter zu Hause.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638565206.1187484
    },
    {
        "title": "Ein bisschen General, ein bisschen Sekret\u00e4r",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/kevin-kuehnert-spd-generalsekretaer-nachrichtenpodcast",
        "content": "Kevin K\u00fchnert soll Generalsekret\u00e4r der SPD werden. Eine gute Wahl? Au\u00dferdem im Update: Bricht die vierte Welle schon?",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638565206.118749
    },
    {
        "title": "Tote bei mutma\u00dflichem IS-Angriff im Nordirak",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/irak-is-angriff-tote-zivilisten-peschmerga",
        "content": "Offenbar sind bei einem Angriff des IS im Irak mehrere Menschen get\u00f6tet worden. Darunter sind K\u00e4mpfer und Zivilisten. Die genauen Umst\u00e4nde sind unklar.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638565206.1187494
    },
    {
        "title": "Alles ein bisschen dichtmachen",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/corona-regeln-kultureinrichtungen-bund-laender-treffen-beschluesse",
        "content": "Die neuen Corona-Ma\u00dfnahmen in der Kultur treffen vor allem Clubs. Es gibt aber mehr Spielr\u00e4ume als im vergangenen Winter. Wie sch\u00e4tzen Kulturvertreter die Regeln ein?",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638565206.11875
    },
    {
        "title": "Haaland, Lewandowski oder Omikron?",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/bundesliga-vorschau-borussia-dortmund-fc-bayern-muenchen-spieltag-14",
        "content": "Mitten in der vierten Emp\u00f6rungswelle kommt es in der Bundesliga zum Spitzenspiel: Dortmund gegen Bayern. Zudem im Gespr\u00e4ch: Homeoffice-Cheftrainer und Geisterspiele",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638565206.1187508
    },
    {
        "title": "Das gebrochene Aufstiegsversprechen",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/mittelschicht-aufstieg-bildung-einkommen",
        "content": "In keinem Industrieland ist die Mittelschicht so stark geschrumpft wie in Deutschland. Die Corona-Pandemie wird das Problem der sozialen Polarisierung weiter versch\u00e4rfen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638565206.1187515
    },
    {
        "title": "SPD-Spitze schl\u00e4gt Kevin K\u00fchnert als neuen Generalsekret\u00e4r vor",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/kevin-kuehnert-spd-generalsekretaer-2",
        "content": "Pr\u00e4sidium und Vorstand nominieren den fr\u00fcheren Juso-Chef Kevin K\u00fchnert f\u00fcr den Posten des SPD-Generalsekret\u00e4rs. Auf dem Parteitag in einer Woche soll er gew\u00e4hlt werden.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638565206.1187522
    },
    {
        "title": "Bund registriert weniger illegale Einreisen aus Richtung Belarus",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/belarus-eu-migration-rueckgang",
        "content": "An der deutsch-polnischen Grenze gab es im November knapp 3.000 unerlaubte Einreisen aus Belarus. Das Bundesinnenministerium spricht von einer \"deutlichen Entspannung\".",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638565206.1187532
    },
    {
        "title": "Frankreich schlie\u00dft mit den Emiraten Milliardendeal bei Kampfjetkauf",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/vereinigte-arabische-emirate-frankreich-ruestungsdeal",
        "content": "Die Vereinigten Arabischen Emirate kaufen f\u00fcr \u00fcber 17 Milliarden Euro Kriegsger\u00e4t in Frankreich. Franz\u00f6sische Waffen tauchten zuletzt im B\u00fcrgerkrieg in Jemen auf.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638565206.1187544
    },
    {
        "title": "Innenminister wollen mehr gegen LSBTI-feindliche Angriffe tun",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/homophobie-transphobie-innenminister-justiz-strafen",
        "content": "Die L\u00e4nder wollen lesbische, schwule, bisexuelle, trans- und intergeschlechtliche Menschen besser vor Gewalt sch\u00fctzen. Die Polizei soll f\u00fcr das Thema sensibler werden.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638565206.1187592
    }
]
