[
    {
        "title": "Grenzbeamte sollen Frontex-Dolmetscher illegal abgeschoben haben",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/griechenland-frontex-dolmetscher-abschiebung-tuerkei",
        "content": "Ein \u00dcbersetzer, der f\u00fcr Frontex arbeitet, gibt an, von griechischen Beamten in die T\u00fcrkei gebracht worden zu sein. Die EU-Kommission will den Vorfall untersuchen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638435605.902642
    },
    {
        "title": "USA verursachen den meisten Plastikm\u00fcll",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/plastikmuell-usa-umweltverschmutzung-studie",
        "content": "Jeder US-B\u00fcrger erzeugt laut einer Studie 130 Kilo Plastikm\u00fcll pro Jahr. Weltweit werden j\u00e4hrlich \u00fcber 380 Tonnen Kunststoff produziert. Ein Teil davon gelangt ins Meer.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638435605.9026442
    },
    {
        "title": "\u00d6sterreich: Sebastian Kurz zieht sich aus der Politik zur\u00fcck",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/oesterreich-sebastian-kurz-zieht-sich-aus-der-politik-zurueck",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638435605.902645
    },
    {
        "title": "Wladimir Putin warnt Nato vor Osterweiterung",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/ukraine-konflikt-wladimir-putin-russland-kritik-nato-osterweiterung-aussenminister-treffen",
        "content": "Der russische Pr\u00e4sident weist die Kritik an den Truppenbewegungen nahe der Ukraine zur\u00fcck. Vom Westen fordert er langfristige Sicherheitsgarantien.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638435605.902646
    },
    {
        "title": "Tabellenf\u00fchrung in Symbolpolitik",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/geisterspiele-bundesliga-fussballstadion-zuschauerverbot",
        "content": "Die Politik will wieder leere Stadien in der Bundesliga. Kommt es so, w\u00e4re das unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig. Doch auch Vereine k\u00f6nnten mehr tun, um die Pandemie zu bek\u00e4mpfen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638435605.9026468
    },
    {
        "title": "Annalena Baerbock k\u00fcndigt h\u00e4rteren Kurs gegen\u00fcber China an",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/china-annalena-baerbock-aussenpolitik-menschenrechte-haerte",
        "content": "Die designierte Au\u00dfenministerin will Missst\u00e4nde in China klar ansprechen. Auch einen Boykott der Olympischen Winterspiele in Peking schlie\u00dft sie nicht aus.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638435605.9026475
    },
    {
        "title": "Omikron, Patente und die Schattenpandemie",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/corona-patente-uganda-omikron-impfstoffe",
        "content": "Es geht ums Prinzip: Warum ein ugandischer Anwalt die Bundesregierung wegen ihrer Impfstoffpolitik verklagen will.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638435605.9026482
    },
    {
        "title": "Impf, zwo, drei, vier",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/corona-krisenstab-carsten-breuer-impfung-nachrichtenpodcast",
        "content": "Generalmajor Carsten Breuer soll die Impfkampagne beschleunigen. Ist das mehr als Symbolpolitik? Au\u00dferdem im Nachrichtenpodcast: Wie nachhaltig sind Gas und Atomkraft?",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638435605.902649
    },
    {
        "title": "Kontaktbeschr\u00e4nkungen, CDU-Triell, Sneakerjagd",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/kontaktbeschraenkungen-cdu-sneakerjagd-2021-12-02",
        "content": "Bund und L\u00e4nder planen Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte, der Kampf um den CDU-Vorsitz geht weiter und Angela Merkel wird verabschiedet. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638435605.9026496
    },
    {
        "title": "Nutze den Schock",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/geldanlage/2021-12/boerse-omikron-schock-investieren-krisen",
        "content": "Seit Wochen schwanken die Aktienkurse extrem \u2013 und nun l\u00e4sst Omikron sie auch noch einbrechen. Jetzt hei\u00dft es cool bleiben. Und am besten g\u00fcnstig einsteigen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638435605.90265
    },
    {
        "title": "Wo der Bus nur dreimal am Tag f\u00e4hrt",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-12/oeffentliche-verkehrsmittel-deutschland-fahrplan-auswertung",
        "content": "Millionen Menschen in Deutschland sind kaum an \u00f6ffentliche Verkehrsmittel angebunden. Eine Fahrplanauswertung zeigt, wie Ihre Region im Vergleich dasteht.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638435605.9026508
    },
    {
        "title": "Mathelehrer",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-12/folge-291",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 2. Dezember 2021",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638435605.9026513
    },
    {
        "title": "Recep Tayyip Erdo\u011fan tauscht erneut Finanzminister aus",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/lira-kurseinbruch-tuerkei-finanzminister-recep-tayyip-erdogan",
        "content": "Inmitten einer schweren W\u00e4hrungskrise trennt sich der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident von seinem Finanzminister. Der war nur ein Jahr im Amt.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638435605.9026523
    },
    {
        "title": "\"Ich habe nicht abgedr\u00fcckt\"",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/dreharbeiten-usa-alec-baldwin-schuss-halyna-hutchins-interview",
        "content": "Knapp sechs Wochen nach dem Tod einer Kamerafrau an einem Filmset bestreitet der Schauspieler Alec Baldwin, geschossen zu haben. Ob Anklage erhoben wird, ist noch unklar.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638435605.9026527
    },
    {
        "title": "WTA verzichtet nach Peng Shuais Verschwinden auf Turniere in China",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/wta-tennis-china-peng-shuai-vermisst-turniere",
        "content": "Nach Vergewaltigungsvorw\u00fcrfen gegen einen Funktion\u00e4r sei die Profispielerin unter Druck gesetzt worden, schreibt der Verband. Peng ist inzwischen wieder aufgetaucht.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638435605.9026532
    },
    {
        "title": "Die Bilderbuchwahl",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/cdu-vorsitz-townhall-wahlkampf-friedrich-merz-norbert-roettgen-helge-braun",
        "content": "Norbert R\u00f6ttgen ist im TV-Dreikampf um die CDU-Spitze in Form, Friedrich Merz kommt gut rein und Helge Braun wird \u00fcbersehen. Dann wird das Gesprochene zur Nebensache.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638435605.9026537
    },
    {
        "title": "Zahl der Todesf\u00e4lle steigt",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektionen-gesundheitsaemter-rki-inzidenz-ansteckungen-rueckgang",
        "content": "Laut dem RKI gibt es 73.209 Neuinfektionen, etwas weniger als eine Woche zuvor. Die Zahl der Toten bleibt hoch, es starben 388 weitere Menschen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638435605.9026542
    },
    {
        "title": "Bund und L\u00e4nder planen strenge Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/mpk-bund-laender-kanzleramt-corona-massnahmen",
        "content": "Im Kampf gegen die vierte Welle wollen Bund und L\u00e4nder die Corona-Regeln weiter versch\u00e4rfen. Im Einzelhandel soll grunds\u00e4tzlich die 2G-Regel gelten.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638435605.902655
    },
    {
        "title": "Die Entnazifizierung als Farce",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/deutscher-herbst-stig-dagerman-nachwort",
        "content": "Im Jahr 1946 reiste der junge schwedische Schriftsteller Stig Dagerman ins zerst\u00f6rte Deutschland. Seine pr\u00e4zisen, sarkastischen Reportagen kann man nun wiederentdecken.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638435605.9026592
    },
    {
        "title": "Gute Eltern sind schlechte Freunde",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/freundschaft-trotz-kind-eltern-soziale-beziehungen",
        "content": "Ein Kind \u00e4ndert alles, auch in Freundschaften. F\u00fcr Menschen ohne Kinder werden Eltern oft zur Zumutung. Dabei sind die alten Freundschaften so wichtig f\u00fcr das neue Leben.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638435605.90266
    }
]
