[
    {
        "title": "Er wird es",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/spd-minister-karl-lauterbach-paritaetsversprechen",
        "content": "Die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung unter den SPD-Ministern ist der k\u00fcnftige Gesundheitsminister. Hat Olaf Scholz sein Parit\u00e4tsversprechen gebrochen und was ist mit den Parteilinken?",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638802806.9837754
    },
    {
        "title": "Merkel und Scholz verurteilen Fackelaufmarsch in Sachsen",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/fackelaufmarsch-petra-koepping-sachsen-angela-merkel-olaf-scholz-verurteilung",
        "content": "Eine Gruppe marschierte mit Fackeln vor dem Haus von Sachsens Gesundheitsministerin auf. Die Bundesregierung hat die Aktion als \"Angriff auf die Demokratie\" bezeichnet.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638802806.9837775
    },
    {
        "title": "Die sechs Regeln f\u00fcr das perfekte Geschenk",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-12/geschenkideen-geschenke-weihnachten-konsumforschung-optimierungspodcast",
        "content": "Sich nichts zu schenken, ist auch keine L\u00f6sung. Womit kann man anderen Menschen wirklich eine Freude bereiten? Im Podcast suchen Lisa und Sebastian nach Antworten.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638802806.9837785
    },
    {
        "title": "Deutlich mehr Malaria-Tote wegen Corona",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/malaria-tote-anstieg-who-corona",
        "content": "Die Pandemie erschwert den weltweiten Kampf gegen die tropische Infektionskrankheit. Die Weltgesundheitsorganisation konnte aber zwei L\u00e4nder als malariafrei einstufen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638802806.9837797
    },
    {
        "title": "Harry Potter und die Stunde der Wahrheit",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/harry-potter-verwunschene-kind-theater",
        "content": "Zwanzig Monate lang verhinderte die Pandemie den Start des Theaterst\u00fccks \"Harry Potter und das verwunschene Kind\" in Hamburg. Nun war Premiere. Und wie ist das St\u00fcck?",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638802806.9837806
    },
    {
        "title": "Gr\u00fcne stimmen f\u00fcr Koalitionsvertrag mit SPD und FDP",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/gruene-stimmen-fuer-koalitionsvertrag-mit-spd-und-fdp",
        "content": "Als letzte der drei Ampel-Parteien haben die Gr\u00fcnen f\u00fcr den Koalitionsvertrag gestimmt. Die Zustimmung lag allerdings niedriger als bei den Koalitionspartnern.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638802806.9837813
    },
    {
        "title": "Gr\u00fcne verk\u00fcnden Entscheidung \u00fcber den Koalitionsvertrag",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/die-gruenen-abstimmung-koalitionsvertrag-livestream",
        "content": "Nach SPD und FDP haben die Gr\u00fcnen mit gro\u00dfer Mehrheit f\u00fcr ein Ampel-B\u00fcndnis gestimmt. Die k\u00fcnftigen Minister erkl\u00e4ren ihre Vorhaben im Livestream",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638802806.9837823
    },
    {
        "title": "Karl Nehammer als neuer Bundeskanzler \u00d6sterreichs vereidigt",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/karl-nehammer-bundeskanzler-oesterreich-wien",
        "content": "Als Innenminister bislang Hardliner in Migrationsfragen, jetzt Bundeskanzler von \u00d6sterreich: Karl Nehammer ist als Nach-Nachfolger von Sebastian Kurz vereidigt worden.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638802806.983783
    },
    {
        "title": "Anklage gegen HSV-Spieler Bakery Jatta erhoben",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/bakery-jatta-hsv-anklage-aufenthaltsgesetz",
        "content": "Dem Hamburger Fu\u00dfballprofi werden Vergehen gegen das Aufenthaltsgesetz vorgeworfen. Jatta soll einen falschen Namen tragen und zweieinhalb Jahre \u00e4lter sein.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638802806.9837837
    },
    {
        "title": "\"Lauterbach hat sich unglaubliches Vertrauen erarbeitet\"",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/ministerposten-reaktionen-karl-lauterbach-bundeskabinett",
        "content": "Auf kaum eine Nominierung f\u00fcr das Kabinett gibt es so viele Reaktionen wie auf die des Gesundheitsministers. Partei\u00fcbergreifend kommt Anerkennung, aber auch leiser Spott.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638802806.9837844
    },
    {
        "title": "Bester Mann",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/karl-lauterbach-gesundheitsminister-olaf-scholz",
        "content": "Olaf Scholz hat sich durchgerungen und macht Karl Lauterbach zum Bundesgesundheitsminister. Es ist die richtige Entscheidung und eine Chance im Kampf gegen die Pandemie.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638802806.9837852
    },
    {
        "title": "Corona-Pandemie sorgt f\u00fcr zahlreiche neue Wortsch\u00f6pfungen",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/corona-wortneuschoepfungen-sprache-ids-neologismen",
        "content": "Vom \"Impfdr\u00e4ngler\" zur \"Boosterimpfung\": Das Leibniz-Institut f\u00fcr Deutsche Sprache hat neue W\u00f6rter aufgenommen \u2013 vor allem rund um die Impfung.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638802806.9837856
    },
    {
        "title": "Ampel legt Gesetzentwurf f\u00fcr teilweise Impfpflicht vor",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-gesetzentwurf-ampel-koalition-impfpflicht",
        "content": "Die k\u00fcnftige Regierung will eine Corona-Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Bereiche einf\u00fchren. Mitimpfen sollen auch Apotheker und Tier\u00e4rzte \u2013 nach einer entsprechenden Schulung.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638802806.9837866
    },
    {
        "title": "Chef der M\u00fcnchner Sicherheitskonferenz will Leitung abgeben",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/muenchner-sicherheitskonferenz-wolfang-ischinger-leitung",
        "content": "Seit 13 Jahren leitet Wolfgang Ischinger eines der wichtigsten au\u00dfenpolitischen Foren \u2013 nun gibt er die F\u00fchrung ab. Nachfolger soll Christoph Heusgen werden.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638802806.983787
    },
    {
        "title": "\"Es ist mir unangenehm, dass ich mehr Geld habe, als ich brauche\"",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/momox-gruender-christian-wegner-vermoegen-interview",
        "content": "Der Momox-Gr\u00fcnder Christian Wegner hatte mit Mitte drei\u00dfig genug Geld verdient, um aufh\u00f6ren zu k\u00f6nnen. Heute f\u00fchlt er sich zwar frei, aber sein Reichtum besch\u00e4mt ihn.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638802806.9837875
    },
    {
        "title": "Chiliso\u00dfe zum Verschenken",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/scharfe-sosse-chili-rezept",
        "content": "Manche reagieren sensibel auf Sch\u00e4rfe, anderen kann es nicht genug \"Hot Sauce\" sein. Egal, zu welcher Gruppe Sie und Ihre Lieben geh\u00f6ren: Hier dosieren Sie selbst.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638802806.9837883
    },
    {
        "title": "Auftr\u00e4ge f\u00fcr deutsche Industrie geben stark nach",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/deutsche-industrie-oktober-auftraege-flaute",
        "content": "Der deutschen Industrie brechen erneut die Auftr\u00e4ge weg, Grund ist vor allem die geringere Nachfrage aus dem Ausland.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638802806.983789
    },
    {
        "title": "Olaf Scholz stellt die Ministerinnen und Minister der SPD vor",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/livestream-spd-minister-personalie-olaf-scholz-ampel-koalition",
        "content": "Die Sozialdemokraten stellen sieben Minister und Ministerinnen in der k\u00fcnftigen Regierung mit Gr\u00fcnen und FDP. Der designierte Bundeskanzler Scholz stellt sie jetzt vor.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638802806.9837897
    },
    {
        "title": "Wann kommt der Weihnachtsmann? Dieser Hamburger rechnet es aus",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/elbvertiefung-06-12-2021",
        "content": "Weihnachtsmann-Algorithmus koordiniert Termine. Au\u00dferdem: Corona-Inzidenz liegt bei 237,5, Hospitalisierungsrate bleibt unter 3, Hamburg richtet Kinderimpfzentren ein",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638802806.9837904
    },
    {
        "title": "Karl Lauterbach wird Gesundheitsminister, Nancy Faeser Innenministerin",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/karl-lauterbach-wird-bundesgesundheitsminister",
        "content": "Der designierte Bundeskanzler Olaf Scholz hat die SPD-Minister vorgestellt. Unter den Nominierten sind Christine Lambrecht, Hubertus Heil sowie Svenja Schulze.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638802806.9837976
    }
]
