[
    {
        "title": "Die sch\u00f6nste Version einer traurigen Geschichte",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/30-adele-album-rezension-musik",
        "content": "Adele ist geschieden, hurra! Als Superstar der Trennungslieder feiert sie auf ihrem vierten Album \"30\" die eigene pers\u00f6nliche und musikalische Unabh\u00e4ngigkeit.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637312405.7861993
    },
    {
        "title": "Deutsche Diplomaten treffen Taliban zu Gespr\u00e4chen in Kabul",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/afghanistan-taliban-deutsche-diplomaten-kabul",
        "content": "Erstmals seit der Macht\u00fcbernahme der Taliban sind der Afghanistanbeauftragte und der deutsche Botschafter nach Kabul gereist. Sie stellten humanit\u00e4re Hilfe in Aussicht.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637312405.7862017
    },
    {
        "title": "Das Geheimnis der Seele",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/seele-menschen-religion-bibel-podcast",
        "content": "Die Seele ist eine uralte Idee \u2013 viel \u00e4lter als das Christentum. Doch woher kommt die Vorstellung, der Mensch beherberge einen unsterblichen Kern?",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637312405.786203
    },
    {
        "title": "Abholzung im Amazonas auf H\u00f6chststand seit 2006",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/brasilien-amazonas-abholzung-anstieg-jair-bolsonaro-klimaschutz",
        "content": "Im brasilianischen Amazonasgebiet wurden binnen eines Jahres 13.235 Quadratkilometer gerodet. Pr\u00e4sident Jair Bolsonaro hat zugesagt, gegen illegale Abholzung vorzugehen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637312405.7862036
    },
    {
        "title": "Kommunikationschefin verl\u00e4sst Team von Kamala Harris",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-kamela-harris-kommunikationschefin-ashley-etienne-ruecktritt",
        "content": "Ashley Etienne wird ihren Posten im Dezember verlassen, hat das B\u00fcro der US-Vizepr\u00e4sidentin mitgeteilt. Zuvor gab es Berichte \u00fcber Frust und Dysfunktionalit\u00e4t im Team.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637312405.7862043
    },
    {
        "title": "Die Gesellschaft muss sich spalten!",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/corona-pandemie-querdenker-impfgegner-gesellschaft-spaltung-5v8",
        "content": "Jobs nur f\u00fcr Ungeimpfte, Querdenker-Schulen, Covid-Wurmkuren \u2013 wenn jeder Quatsch angeh\u00f6rt wird, werden Zweifler sich nie entscheiden. H\u00f6chste Zeit, einen Keil zu treiben",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637312405.7862053
    },
    {
        "title": "Reicht das noch?",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/2g-regel-geimpft-genesen-corona-pandemie-massnahme-infektionsschutz-impfanreiz",
        "content": "2G soll Infektionen bremsen und zum Impfen anregen. Zumindest Letzteres scheint zu klappen, zeigen Daten. Doch gegen die vierte Welle l\u00e4uft die Zeit ab.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637312405.786206
    },
    {
        "title": "Zeltlager an polnischer Grenze vollst\u00e4ndig ger\u00e4umt",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-grenze-lager-raeumung-polen-falschinformationen",
        "content": "Ein provisorisches Lager nahe dem Grenz\u00fcbergang Bruzgi in Belarus ist ger\u00e4umt. Die zuletzt dort verbliebenen 800 Menschen wurden in ein Logistikzentrum gebracht.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637312405.7862065
    },
    {
        "title": "Autos sind hier nur zu Gast, fl\u00fcstert die Stra\u00dfe",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/radverkehr-niederlande-fahrrad-auto-infrastruktur-verkehrsplanung-verkehrspolitik",
        "content": "Ob man das Auto oder das Rad nimmt und wie schnell man f\u00e4hrt, ist Psychologie. Das Beispiel Niederlande zeigt: Die St\u00e4dte k\u00f6nnen entscheidenden Einfluss nehmen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637312405.7862072
    },
    {
        "title": "Neue Corona-Ma\u00dfnahmen, Migranten in Belarus, Sebastian Kurz",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/corona-belarus-kurz-2021-11-19",
        "content": "Bund und L\u00e4nder haben sich auf neue Corona-Ma\u00dfnahmen geeinigt, in Belarus ziehen Migranten ab und \u00d6sterreichs Ex-Kanzler verliert seine Immunit\u00e4t. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637312405.786208
    },
    {
        "title": "Stoppen wir so die vierte Welle?",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-gipfel-ministerpraesidentenkonferenz-massnahmen-vierte-welle-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Corona-Lage ist dramatisch, die Kanzlerin fordert schnelles und konsequentes Handeln. Ist das Bund und L\u00e4ndern gelungen? Au\u00dferdem: Warum bio mitunter eine L\u00fcge ist.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637312405.7862089
    },
    {
        "title": "WTF, WWF?",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/kryptokunst-wwf-ntf-artenschutz-klima",
        "content": "Der WWF steigt in den Hype um Kryptokunst ein, dabei sind Systeme wie Bitcoin Klimakiller. Die Blockchain er\u00f6ffnet aber auch Chancen \u2013 sogar f\u00fcr den Klimaschutz.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637312405.7862093
    },
    {
        "title": "\"Bei niedriger Impfquote ist unklar, ob es reicht\"",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/corona-plaene-massnahmen-pandemie-infektionsschutz-impfquote-kai-nagel-interview",
        "content": "2G und 2G plus sollen die vierte Welle brechen. Wo viel geimpft wurde, kann das gelingen, sagt Modellierer Kai Nagel. Andernorts k\u00f6nnten h\u00e4rtere Einschr\u00e4nkungen kommen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637312405.7862098
    },
    {
        "title": "Warum",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-280",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 19. November 2021",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637312405.7862105
    },
    {
        "title": "H\u00e4ftling entgeht Hinrichtung kurz vor der Vollstreckung",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-oklahoma-todesstrafe-hinrichtung-gestoppt-julius-jones",
        "content": "Oklahomas konservativer Gouverneur hat die Todesstrafe gegen Julius Jones in lebensl\u00e4ngliche Haft umgewandelt. Zuvor gab es \u00f6ffentlichen Druck, auch von Prominenten.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637312405.786211
    },
    {
        "title": "Zwei Schuldspr\u00fcche wegen Ermordung von Malcolm X aufgehoben",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-buergerrechtsaktivist-malcolm-x-mord-freisprueche-vollzogen",
        "content": "Muhammad Aziz und Khalil Islam sind 1965 wegen Mordes an dem Aktivisten Malcolm X verurteilt worden. Nach neuen Ermittlungen wurden die Schuldspr\u00fcche nun zur\u00fcckgenommen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637312405.7862115
    },
    {
        "title": "Zustimmung des Bundesrats zu Infektionsschutzgesetz zeichnet sich ab",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/coronavirus-massnahmen-bundesrat-infektionsschutz-gesetz-zustimmung-union",
        "content": "Mehrere Landesregierungen haben bereits angek\u00fcndigt, im Bundesrat f\u00fcr das neue Infektionsschutzgesetz zu stimmen. Zuvor hatte besonders die Union das Gesetz kritisiert.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637312405.7862124
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 340,7",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenzen-hoechstwerte-bayern",
        "content": "Das Robert Koch-Institut hat 52.970 Neuinfektionen registriert. Neun Bundesl\u00e4nder \u00fcbermitteln den zweiten Tag in Folge H\u00f6chstwerte.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637312405.786213
    },
    {
        "title": "Hinter der Welle, mal wieder",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-epidemische-lage-ministerpraesidenten",
        "content": "Die Aufhebung der epidemischen Lage kommt zur Unzeit. Die Kritik der Union daran ist allerdings nicht ohne Scheinheiligkeit. Auch sie h\u00e4tte l\u00e4ngst mehr tun k\u00f6nnen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637312405.7862136
    },
    {
        "title": "So wollen Bund und L\u00e4nder die vierte Welle brechen",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bund-laender-beschluesse-corona-massnahmen-lockdown-faq",
        "content": "Einheitliche Schwellenwerte f\u00fcr 2G und 2G plus: Bund und L\u00e4nder versch\u00e4rfen die Corona-Ma\u00dfnahmen. Der Bund soll eine Impfpflicht f\u00fcr Klinik- und Pflegepersonal regeln.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637312405.7862175
    }
]
