[
    {
        "title": "Koalitionsverhandlungen werden auf Spitzenebene weiter gef\u00fchrt",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalition-koalitionsverhandlungen-regierungsverhandlungen-hauptverhandlungsgruppe",
        "content": "Nach dem Arbeitsgruppen \u00fcbernimmt nun wieder die Hauptverhandlungsgruppe die Ampel-Gespr\u00e4che. Es geht um Streitpunkte \u2013 und m\u00f6glicherweise auch um Posten.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636966806.1585925
    },
    {
        "title": "\"Das Kind muss sich auch trauen k\u00f6nnen, die Eltern loszulassen\"",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/kita-eingewoehnung-kind-eltern-kindererziehung-paedagogin-birte-radmacher",
        "content": "Die Kitaeingew\u00f6hnung ist die erste gro\u00dfe Trennung von Eltern und Kind. Wie sie gelingt und was Eltern dazu beitragen k\u00f6nnen, erkl\u00e4rt die Soziologin Birte Radmacher.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636966806.158595
    },
    {
        "title": "USA k\u00fcndigen harten Wettbewerb mit China an",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/joe-biden-usa-china-wettbewerb-videogipfel",
        "content": "Auf einem Videogipfel mit Xi Jinping will der US-Pr\u00e4sident \"sehr offen und direkt\" Streitthemen wie Taiwan ansprechen. Das Wei\u00dfe Haus k\u00fcndigt \"intensive Diplomatie\" an.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636966806.1585965
    },
    {
        "title": "Niedlich",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-276",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 15. November 2021",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636966806.1585975
    },
    {
        "title": "Wolfgang Joop entschuldigt sich f\u00fcr Modelkommentar",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/modedesigner-wolfgang-joop-model-interview",
        "content": "\"Meine Aussage bez\u00fcglich der S\u00fcnde in der Modewelt war im Kontext deplatziert\", sagte der Modedesigner. In einem Interview hatte er sexuellen Missbrauch verharmlost.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636966806.1585984
    },
    {
        "title": "\"Das hei\u00dft in weiten Teilen: Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte\"",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-beschraenkungen-ampel-koalitionsverhandlungen",
        "content": "Die Ampel-Parteien versch\u00e4rfen ihre Pl\u00e4ne f\u00fcr das Corona-Gesetz. Kontaktbeschr\u00e4nkungen sollen m\u00f6glich bleiben, in Bussen und Bahnen soll erstmals 3G gelten.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636966806.1585994
    },
    {
        "title": "Argentiniens Regierung verliert Mehrheit im Parlament",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/argentinien-zwischenwahlen-verlust-mehrheit-parlament-regierung",
        "content": "Armut, Inflation, Corona-Politik: Bei Wahlen in Argentinien ist das regierende B\u00fcndnis von Pr\u00e4sident Alberto Fern\u00e1ndez abgestraft worden.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636966806.1586
    },
    {
        "title": "Was er besser macht als Jogi L\u00f6w",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/hansi-flick-jogi-loew-armenien-deutschland",
        "content": "Eine Mannschaft entsteht weit vor dem Beginn eines Turniers. Der neue Fu\u00dfball-Bundestrainer Hansi Flick hat das erkannt und vermeidet den Fehler seines Vorg\u00e4ngers.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636966806.1586008
    },
    {
        "title": "Inzidenz \u00fcber 300, Krise an der EU-Au\u00dfengrenze, Ende des Klimagipfels",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/coronavirus-migranten-klimagipfel-2021-11-15",
        "content": "Die Zahl der Neuinfektionen steigt, die EU-Au\u00dfenminister beraten \u00fcber den Streit mit Belarus und der Einstieg in den Kohleausstieg ist beschlossen. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636966806.1586015
    },
    {
        "title": "Gefangen im Grenzbegiet",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/polen-belarus-grenze-fluechtlinge-migration-nachrichtenpodcast",
        "content": "Migrantinnen und Migranten werden im Grenzgebiet zwischen Polen und Belarus vor und zur\u00fcck gepusht, die Verzweiflung w\u00e4chst. Und: Droht Bosnien und Herzegowina ein Krieg?",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636966806.1586022
    },
    {
        "title": "Tesla ist einfach schneller",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/elektroautos-tesla-volkswagen-autoindustrie-kobaltfreie-batteriezellen-reichweite-model-3",
        "content": "Bei den neuen Batterien des Model 3 zeigt sich, warum Tesla E-Auto-Marktf\u00fchrer ist. Doch die verwendete Technologie hat wom\u00f6glich einen entscheidenden Schwachpunkt.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636966806.1586027
    },
    {
        "title": "\"Die Pandemie wird enden, wenn wir es wollen\"",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/who-mike-ryan-corona-pandemie-epidemiologe-corona-impfung",
        "content": "Die Menschheit hat mehr Kontrolle \u00fcber das Coronavirus, als sie denkt, sagt Mike Ryan. Der oberste Krisenmanager der WHO sieht Europa trotzdem vor einem dunklen Winter.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636966806.1586034
    },
    {
        "title": "Sauberere Luft w\u00fcrde etliche Leben retten",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/umweltagentur-europa-luftverschmutzung-todesfaelle",
        "content": "Mindestens 300.000 Menschen sind 2019 in der EU wegen Feinstaubbelastung vorzeitig gestorben. Schadstoffgrenzwerte w\u00fcrden nicht eingehalten, so die EU-Umweltagentur.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636966806.1586041
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz steigt erstmals \u00fcber 300",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-sieben-tage-inzidenz-todesfaelle",
        "content": "Das Robert Koch-Institut meldet 23.607 Neuinfektionen und 43 Todesf\u00e4lle binnen eines Tages. Die Sieben-Tage-Inzidenz liegt bei 303,0.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636966806.1586046
    },
    {
        "title": "Anti-Korruptions-Partei liegt laut Prognose bei Parlamentswahl vorn",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/bulgarien-parlamentswahl-anti-korruptions-partei-kiril-petkow",
        "content": "Zwei Mal waren die B\u00fcrger Bulgariens in diesem Jahr schon zur Wahl eines Parlaments aufgerufen. Bei der dritten Wahl k\u00f6nnte eine neu gegr\u00fcndete Partei gewinnen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636966806.158605
    },
    {
        "title": "Das Blut war schon geronnen",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tatort-berlin-die-kalten-und-die-toten-kriminalfilm-obduktionsbericht",
        "content": "Eine junge Frau stirbt nach einem Date und es gibt einen neuen Kollegen im Berliner Team. Dass dieser im Rollstuhl sitzt, macht der \"Tatort\" leider st\u00e4ndig zum Thema.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636966806.1586058
    },
    {
        "title": "Polizei nimmt drei M\u00e4nner nach t\u00f6dlicher Explosion fest",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/liverpool-frauenklinik-explosion-anti-terror-polizei",
        "content": "Vor einer Frauenklinik in Liverpool ist ein Mann bei der Explosion eines Taxis get\u00f6tet worden. Die britische Antiterrorpolizei meldete drei Festnahmen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636966806.1586063
    },
    {
        "title": "\"Ich habe noch nie so eine Katastrophe gesehen\"",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/malu-dreyer-flut-katastrophe-ahrtal-rheinland-pfalz-wiederaufbau",
        "content": "Seit der Flut war f\u00fcr Trauer wenig Zeit: Ministerpr\u00e4sidentin Malu Dreyer spricht \u00fcber die Kritik am Wiederaufbau im Ahrtal, fehlende Heizungen und Hoffnungsschimmer.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636966806.158607
    },
    {
        "title": "Deutschland entscheidet Qualifikationsspiel gegen Armenien f\u00fcr sich",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/wm-qualifikation-deutschland-armenien",
        "content": "Auch das siebte WM-Qualifikationsspiel hat die deutsche Nationalmannschaft gewonnen. Die Teilnahme an der WM in Katar stand bereits vor der Partie gegen Armenien fest.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636966806.1586077
    },
    {
        "title": "Diese Koalitionsverhandlungen sind unvern\u00fcnftig",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampelkoalition-spd-gruene-fdp-koalitionsverhandlungen-ministerposten-verteilung",
        "content": "Die Ampel-Parteien feilschen, statt zu argumentieren. Das schadet dem Ergebnis. Ein Vorschlag, wie es bei der Ministeriumsverteilung besser laufen kann",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636966806.1586115
    }
]
