[
    {
        "title": "Armee meldet T\u00f6tung von Bandenmitgliedern",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nigeria-armee-toetung-bandenmitglieder",
        "content": "Nach einem Angriff auf einen Markt geht Nigerias Milit\u00e4r mit schwerem Kriegsger\u00e4t gegen bewaffnete Gruppen vor. Mehr als 50 Menschen seien dabei get\u00f6tet worden.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1634695207.8041887
    },
    {
        "title": "Facebook zahlt Millionensumme an abgelehnte Bewerber",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/facebook-tech-branche-bewerber-stellenangebote-vergleich-strafzahlung",
        "content": "Der Konzern soll bei Stellenangeboten US-Bewerber gegen\u00fcber Ausl\u00e4ndern benachteiligt haben. Jetzt zahlt Facebook 14 Millionen Dollar an Strafen und Entsch\u00e4digungen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1634695207.8041918
    },
    {
        "title": "Dortmund verliert gegen Amsterdam, Leipzig gegen Paris",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/champions-league-bvb-dortmund-rb-leipzig-spielberichte",
        "content": "Ajax Amsterdam hat einen Kantersieg gegen Borussia Dortmund eingefahren. Paris St. Germain gewann dank Lionel Messi gegen den RB Leipzig. Die Spielberichte",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1634695207.804193
    },
    {
        "title": "Bundesweite Inzidenz steigt auf 81,5",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-fallzahlen-steigen",
        "content": "Die Gesundheits\u00e4mter haben 10.456 Neuinfektionen und 86 Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit Covid-19 gemeldet. Die Zahl neuer F\u00e4lle ist im Vergleich zur Vorwoche gestiegen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1634695207.804194
    },
    {
        "title": "\"W\u00e4hrend der Lockdowns war alles sehr emotional\"",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-09/redezeit-fuer-dich-corona-einsamkeit-hamburg-coaching",
        "content": "Der Hamburger Coach Florian Schleinig hat im Corona-Lockdown ein Angebot f\u00fcr Menschen entwickelt, die jemanden zum Reden brauchen. Was wird nun daraus?",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1634695207.8041952
    },
    {
        "title": "Axel Springer schlie\u00dft \u00dcbernahme von Politico ab",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-10/axel-springer-politico-us-mediengruppe-uebernahme-abgeschlossen",
        "content": "Der Kaufpreis soll mindestens 630 Millionen Euro betragen: Die US-Nachrichtenmarke \"Politico\" geh\u00f6rt nun vollst\u00e4ndig dem deutschen Medienkonzen Axel Springer.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1634695207.8041987
    },
    {
        "title": "Ampel-Koalitionsverhandlungen starten am Donnerstag",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/ampel-koalition-verhandlung-berlin-scholz-olaf",
        "content": "Sp\u00e4ter soll dann auch in 22 Arbeitsgruppen intensiv beraten werden. Von jeder Partei seien dann 96 Personen einbezogen, hie\u00df es.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1634695207.8041995
    },
    {
        "title": "EU-Kommission kritisiert Zustand t\u00fcrkischer Demokratie",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/tuerkei-eu-kommission-kritik-demokratie-rechtsstaat-recep-tayyip-erdogan",
        "content": "In ihrem j\u00e4hrlichen T\u00fcrkei-Bericht beklagt die EU-Kommission R\u00fcckschritte bei der Rechtsstaatlichkeit. Positiver \u00e4u\u00dferte sie sich \u00fcber andere Beitrittskandidaten.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1634695207.8042002
    },
    {
        "title": "Israel erlaubt 4.000 Pal\u00e4stinensern Registrierung im Westjordanland",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/nahostkonflikt-westjordanland-israel-palaestinenser-anmeldegenehmigung",
        "content": "Erstmals seit mehr als zehn Jahren erteilt Israel Anmeldegenehmigungen f\u00fcr Pal\u00e4stinenser im besetzten Westjordanland. Diese k\u00f6nnen dadurch nun Ausweise beantragen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1634695207.804201
    },
    {
        "title": "Eine Stadt im Staub",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/odessa-ukraine-schwarzes-meer-prenzlauer-berg",
        "content": "Die B\u00fcrgersteige sind kaputt, Balkone einsturzgef\u00e4hrdet, die Menschen k\u00fcmmern sich vor allem um sich selbst. Und doch ist da immer noch der Zauber von Odessa.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1634695207.8042018
    },
    {
        "title": "Unter drei",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/julian-reichelt-bild-zeitung-axel-springer-ippen-recherche",
        "content": "Nun sind doch neue Enth\u00fcllungen \u00fcber Ex-\"Bild\"-Chef Julian Reichelt erschienen. Wie kam es dazu \u2013 und was bedeutet das f\u00fcr die beteiligten Verlage und den Journalismus?",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1634695207.8042026
    },
    {
        "title": "\"Ich m\u00f6chte die Menschen aus Marzahn vertreten\"",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/mario-czaja-cdu-berlin-marzahn-linke-bundestag-abgeordneter",
        "content": "Mario Czaja war Senator f\u00fcr Gesundheit und Soziales in Berlin. Jetzt sitzt der CDU-Politiker im Bundestag \u2013 er hat der Linken Petra Pau das Direktmandat abgenommen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1634695207.8042033
    },
    {
        "title": "\"Sexualkunde in der Schule ist ein erbitterter Kulturkampf\"",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/sexualpaedagogin-anja-henningsen-sexualkunde-kinder-schule-kindergarten-bildung-missbrauch",
        "content": "Was sollten Kinder \u00fcber Sex lernen \u2013 und von wem? Man kann schon Kleinkinder mit guter Aufkl\u00e4rung vor Missbrauch sch\u00fctzen, erkl\u00e4rt die Sexualp\u00e4dagogin Anja Henningsen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1634695207.804204
    },
    {
        "title": "Opel vermeidet Dieselprozess und zahlt Millionenbu\u00dfgeld",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-10/abgasskandal-opel-bussgeld-prozess-staatsanwaltschaft-frankfurt",
        "content": "Der Opel-Konzern zahlt 64,8 Millionen Euro, daf\u00fcr gibt es keinen Prozess wie bei VW. Gegen sechs verantwortliche Manager wurden die Ermittlungsverfahren eingestellt.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1634695207.8042047
    },
    {
        "title": "Aus dem Werkzeugkasten der Rechtspopulisten",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/mateusz-morawiecki-polen-eu-parlament-rechtsstaatlichkeit-sanktionen",
        "content": "Polen als Opfer, dazu reichlich Raunen und Drohen: Premier Mateusz Morawiecki provoziert mit einer Rede vor dem EU-Parlament in Br\u00fcssel. Welche Folgen wird das haben?",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1634695207.8042054
    },
    {
        "title": "Lieber kein Wasser von Vittel mehr",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/lidl-nestle-vittel-plastikflaschen-plastikmuell-umweltschutz-einzelhandel",
        "content": "Lidl wird k\u00fcnftig kein Mineralwasser der Marke Vittel mehr verkaufen. Die Nestl\u00e9-Wassersparte steckt in einer tiefen Krise, auch wegen Kritik von Umweltsch\u00fctzern.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1634695207.8042061
    },
    {
        "title": "Gerichtshof verurteilt T\u00fcrkei wegen Versto\u00dfes gegen Meinungsfreiheit",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/egmr-urteil-tuerkei-meinungsfreiheit-recep-tayyip-erdogan-satire-entschaedigung",
        "content": "Mit dem Gesetz zum Schutz des Ansehens des Staatschefs verst\u00f6\u00dft die T\u00fcrkei laut EGMR gegen die Meinungsfreiheit. Das Gericht sprach einem Kritiker Entsch\u00e4digung zu.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1634695207.8042068
    },
    {
        "title": "Alte Technik, neues Problem?",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/china-hyperschallrakete-test-atomwaffe-usa-wettruesten-militaer",
        "content": "China soll eine Hyperschallwaffe getestet haben. Funktioniert sie wie geplant, ist sie nur schwer zu erkennen und abzufangen. Wir beantworten die wichtigsten Fragen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1634695207.8042076
    },
    {
        "title": "Politiker und \u00c4rzte widersprechen Vorsto\u00df zu Ende der Corona-Notlage",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/jens-spahn-corona-notlage-impfquote-ende-ausnahmezustand-epidemische-lage",
        "content": "Der bundesweite Corona-Ausnahmezustand sollte beendet werden, findet Bundesgesundheitsminister Jens Spahn. Politiker und Gesundheitswesen sind teils anderer Ansicht.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1634695207.8042111
    },
    {
        "title": "Staatsanwaltschaft ermittelt wegen fahrl\u00e4ssiger T\u00f6tung nach Explosion",
        "date_raw": "October 19, 2021",
        "date": "2021-10-19",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/chempark-leverkusen-ermittlung-explosion-staatsanwaltschaft-koeln",
        "content": "Bei einer Explosion im Leverkusener Chempark wurden im Juli sieben Menschen get\u00f6tet. Die Staatsanwaltschaft K\u00f6ln ermittelt nun gegen drei Besch\u00e4ftigte.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1634695207.8042119
    }
]