[
    {
        "title": "Attila Hildmann wurde offenbar fr\u00fch aus Berliner Justiz gewarnt",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/attila-hildmann-flucht-tuerkei-berliner-justiz-warnung-spitzel",
        "content": "Ende 2020 fl\u00fcchtete Verschw\u00f6rungsideologe Hildmann in die T\u00fcrkei. Einem Bericht zufolge soll er bereits deutlich fr\u00fcher interne Justiz-Informationen erhalten haben.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636135206.9312162
    },
    {
        "title": "Der Booster soll es richten",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-gesundheitsministerkonferenz-booster-impfung-testpflicht-impfpflicht-pandemie",
        "content": "Mehr Impfstoff und Tests sollen das Coronavirus einhegen, eine Impfpflicht f\u00fcr Pflegende kommt vorerst nicht. Doch die Debatte dar\u00fcber l\u00e4uft.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636135206.931219
    },
    {
        "title": "Das Ende der Kohle ist versprochen",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/cop26-kohle-fossile-energietraeger-un-klimakonferenz-glasgow-klimaziele",
        "content": "Mehr als 40 L\u00e4nder einigen sich in Glasgow auf eine Welt ohne fossile Energie. Ein Erfolg? Zumindest stimmt die Richtung: Anders sind die Klimaziele nicht erreichbar.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636135206.9312208
    },
    {
        "title": "Greta Thunberg nennt Klimakonferenz PR-Event",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/greta-thunberg-un-klimakonferenz-vorwurf-untaetigkeit-cop26-glasgow",
        "content": "Leere Inhalte und viele sch\u00f6ne Reden: Die schwedische Klimaaktivistin Greta Thunberg kritisiert die Teilnehmer der UN-Klimakonferenz und ruft zu echter Ver\u00e4nderung auf.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636135206.931222
    },
    {
        "title": "Macrons Ex-Mitarbeiter zu drei Jahren Haft verurteilt",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/frankreich-ex-elysee-mitarbeiter-haftstrafe-alexandre-benalla-emmanuel-macron",
        "content": "2018 war Alexandre Benalla gewaltt\u00e4tig gegen Demonstrierende geworden. Der Fall seines Ex-Mitarbeiters hatte den franz\u00f6sischen Pr\u00e4sidenten stark unter Druck gesetzt.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636135206.9312232
    },
    {
        "title": "Der Boost, den wir brauchen",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/gesundheitsministerkonferenz-corona-vierte-welle-boosterimpfung-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Gesundheitsminister haben beschlossen, die dritte Impfung f\u00fcr alle anzubieten. Das ist ein wichtiger Schritt. Und im Podcast-Update: Proteste auf der Klimakonferenz",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636135206.9312243
    },
    {
        "title": "Mit alternativen Mitteln zur sanften Geburt \u2013 oder alles Hokuspokus?",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-11/geburtsvorbereitung-naturheilkunde-akupunktur-homoeopathie-dammmassage",
        "content": "Viele Frauen m\u00f6chten sich mit naturheilkundlichen Mitteln auf eine sanfte Geburt vorbereiten. Was Akupunktur, Massage oder Aroma\u00f6le aus wissenschaftlicher Sicht bringen",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636135206.9312303
    },
    {
        "title": "Verbraucher werden monatlich \u00fcber Heizenergieverbrauch informiert",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/heizkostenverordnung-bundesrat-abstimmung-monatliche-informierung-mieter",
        "content": "Die Heizkostenabrechnung soll k\u00fcnftig einen Vergleich zum Durchschnittsverbrauch enthalten. Das soll Verbraucher zu einem bewussten Umgang mit W\u00e4rmeenergie anregen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636135206.9312315
    },
    {
        "title": "UN-Menschenrechtskommissarin besorgt \u00fcber Lage im Sudan",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/sudan-militaerputsch-michelle-bachelet-un-hochmissarin-menschenrechte",
        "content": "Nach dem Milit\u00e4rputsch im Sudan wurden laut Michelle Bachelet 13 Menschen get\u00f6tet und 300 verletzt. Auff\u00e4llig viele Festnahmen habe es bei Korruptionsermittlern gegeben.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636135206.9312322
    },
    {
        "title": "Bundesregierung sieht keinen Grund, etwas zu \u00e4ndern",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/nso-group-israel-usa-sanktionsliste-deutschland-bundesregierung-reaktion",
        "content": "Die USA haben die Spionagefirma NSO auf eine schwarze Liste gesetzt, doch die Bundesregierung reagiert unger\u00fchrt: Man habe es zur Kenntnis genommen, hei\u00dft es lediglich.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636135206.9312332
    },
    {
        "title": "\"Irgendwann tut es weh\"",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/eu-polen-rechtsstaatskonflikt-druck-ausueben-europarecht-thu-nguyen",
        "content": "Die EU greift zu finanziellen Mitteln, um Polen im Rechtsstaatskonflikt Druck zu machen. Wie das tats\u00e4chlich funktionieren kann, erkl\u00e4rt Europarechtsexpertin Thu Nguyen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636135206.9312344
    },
    {
        "title": "Mehr als 75 Millionen Menschen k\u00f6nnen nicht richtig Badisch",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/bundesliga-vorschau-spieltag-11-bayern-muenchen-freiburg",
        "content": "Alle reden von Bayerntoren, was aber, wenn Freiburg auch in M\u00fcnchen gewinnt? Und der BGH sagt: Eine Geldstrafe ist gar keine Strafe. Alles Wichtige zum 11. Spieltag",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636135206.9312353
    },
    {
        "title": "Windr\u00e4der? Bitte nicht bei uns",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/windenergie-2-prozent-ampel-koalition-windraeder",
        "content": "Die Ampel-Parteien wollen zwei Prozent der Fl\u00e4chen f\u00fcr Windr\u00e4der reservieren. Das k\u00f6nnte f\u00fcr Streit sorgen: Sollen einige Bundesl\u00e4nder den R\u00fcckstand anderer ausgleichen?",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636135206.9312363
    },
    {
        "title": "Ausw\u00e4rtiges Amt best\u00e4tigt Todesfall an russischer Botschaft",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/russische-botschaft-todesfall-diplomat-berlin-auswaertiges-amt-bestaetigung",
        "content": "Ein Diplomat soll einem Bericht zufolge aus dem Geb\u00e4ude der russischen Botschaft in Berlin gest\u00fcrzt sein. Das Au\u00dfenministerium teilte mit, der Fall sei intern bekannt.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636135206.9312372
    },
    {
        "title": "\"Wir sind gezwungen, selbst zu ermitteln\"",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/initiative-in-gedenken-an-oury-jalloh-brandgutachten-tod-polizeizelle-dessau",
        "content": "Ein neues Gutachten soll belegen, dass Oury Jalloh 2005 in einer Polizeizelle angez\u00fcndet wurde. Eine Initiative wirft den Beh\u00f6rden Strafvereitelung vor \u2013 und will klagen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636135206.9312382
    },
    {
        "title": "Ein Fehler mit gef\u00e4hrlichen Folgen",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/kostenpflichtige-corona-tests-teststrategie-corona-massnahmen-impfanreiz-ungeimpfte",
        "content": "Mehr Impfungen, das sollte das Ende der Gratis-Corona-Tests bringen. Kontrollverlust ist die Folge. Gut, dass die Gesundheitsminister zumindest f\u00fcr Pflegeheime umdenken.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636135206.9312391
    },
    {
        "title": "Pfizer meldet hohe Wirksamkeit von Covid-Medikament",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/anti-corona-pille-pfizer-covid-medikament-hohe-wirksamkeit-zulassung",
        "content": "Bis zu neun von zehn coronabedingten Klinikaufenthalten soll das Mittel Paxlovid verhindern. US-Pr\u00e4sident Joe Biden hat die Bestellung von Millionen Chargen angek\u00fcndigt.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636135206.93124
    },
    {
        "title": "Wohlstand wird nicht nur mit Wachstum geschaffen",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/bruttoinlandsprodukt-wirtschaftswachstum-fortschrittsindikator-gpi-statistisches-bundesamt-ampel-koalition",
        "content": "Die Ampel-Koalition sollte sich vom BIP als alleinigen Indikator verabschieden: Fortschritt definiert sich auch aus dem Grad der Solidarit\u00e4t oder des Klimaschutzes.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636135206.9312413
    },
    {
        "title": "Gib doch den Ball zu Uwe Seeler",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/einer-von-uns-film-uwe-seeler-fussballspieler-85-jahre",
        "content": "Uwe Seeler ist eine Ikone der Bescheidenheit. Ein bewegender Film gratuliert ihm zum 85. Geburtstag und erinnert daran, was dem Fu\u00dfball verloren gegangen ist.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636135206.9312422
    },
    {
        "title": "Gesundheitsminister wollen Boosterimpfung f\u00fcr alle",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/gesundheitsminister-booster-impfungen-sollen-allen-ermoeglicht-werden",
        "content": "Die Lage in Teilen Deutschlands sei dramatisch, sagt Gesundheitsminister Jens Spahn. Neben Auffrischungsimpfungen soll die Testpflicht in Altenheimen ausgeweitet werden.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636135206.9312465
    }
]