[
    {
        "title": "Mehr als 80 Staaten schlie\u00dfen Pakt gegen Methanaussto\u00df",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/un-klimakonferenz-cop26-methan-waelder-klimaschutz",
        "content": "Es ist 80-mal klimasch\u00e4dlicher als CO2: Viele Staaten k\u00fcndigen auf der Klimakonferenz an, den Methanaussto\u00df zu verringern. Doch einige wichtige L\u00e4nder ziehen nicht mit.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635876005.8535244
    },
    {
        "title": "Wenn die Medikamente knapp werden",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/lieferengpaesse-corona-mangel-ngo-medikamente-cdu-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die coronabedingten Lieferengp\u00e4sse erschweren die Arbeit von Hilfsorganisationen. Medikamente kommen oft nicht rechtzeitig an. Au\u00dferdem im Update: Neuaufstellung der CDU",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635876005.8535268
    },
    {
        "title": "Zur Not eine Rechts-links-Doppelspitze",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/spd-spitze-saskia-esken-bundestagswahl-rolf-muetzenich-olaf-scholz",
        "content": "Selbstzerfleischung und Kanzlerdemontage sind der SPD nicht fremd. Olaf Scholz braucht daher eine loyale Parteispitze. Tritt er selbst an, darf er nicht wieder verlieren.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635876005.8535278
    },
    {
        "title": "Der Mann, der kniete",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/colin-in-black-and-white-netflix-serie-colin-kaepernick-rassismus-polizeigewalt-usa",
        "content": "F\u00fcr den Protest gegen Rassismus und Polizeigewalt opferte Colin Kaepernick seine Football-Karriere. Das Serienprojekt \"Colin in Black & White\" erz\u00e4hlt von seiner Jugend.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635876005.8535285
    },
    {
        "title": "Das Hirn des Psychopathen",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/serienmoerder-gehirn-james-fallon-verbrechen-podcast",
        "content": "Professor James Fallon findet Besonderheiten in den Hirnen von Serienm\u00f6rdern. Als er eine Aufnahme seines eigenen Gehirns erblickt, glaubt er zun\u00e4chst an einen Irrtum.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635876005.8535295
    },
    {
        "title": "So ist das Handy im Sp\u00fclbecken halb so wild",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/mobil/2021-10/android-smartphone-backup-daten-sicherung",
        "content": "Back-ups von Android-Smartphones anzulegen, kann viel Zeit und Nerven sparen. Wie genau macht man das am besten?",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635876005.8535304
    },
    {
        "title": "Frankreich gibt festgesetzten Fischkutter frei",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fischereistreit-frankreich-grossbritannien-brexit-kutter",
        "content": "Der britische Kutter \"Cornelis Gert Jan\" darf Frankreich wieder verlassen. Er war festgesetzt worden, weil er ohne Lizenz in franz\u00f6sische Gew\u00e4sser gefahren sein soll.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635876005.8535311
    },
    {
        "title": "Ein neues Leben f\u00fcr Maria",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/ausstieg-prostitution-sisters-verein-sexarbeit-soziale-arbeit",
        "content": "Eine \u00e4ltere Prostituierte will der Sexarbeit in Berlin entkommen. Erst als eine junge Studentin ihr ehrenamtlich dabei hilft, gelingt das fast Unm\u00f6gliche.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635876005.8535318
    },
    {
        "title": "Bundesregierung wertet Chinas Klimaschutzzusagen als \"entt\u00e4uschend\"",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/china-klimaschutz-klimaneutralitaet-un-klimagipfel",
        "content": "Die Volksrepublik will an ihrem bisherigen Ziel festhalten, bis 2060 CO2-neutral zu werden. Aus Sicht der deutschen Delegation beim UN-Klimagipfel ist das zu wenig.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635876005.8535323
    },
    {
        "title": "Ver.di k\u00fcndigt Warnstreiks im \u00f6ffentlichen Dienst der L\u00e4nder an",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/streik-oeffentlicher-dienst-verdi-tarifstreit-verhandlung",
        "content": "Vor der dritten Tarifrunde will die Gewerkschaft die Arbeitgeber mit Arbeitsniederlegungen unter Druck setzen. Einen Schwerpunkt sollen Gesundheitseinrichtungen bilden.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635876005.8535333
    },
    {
        "title": "CDU-Spitze zur Wahl des neuen Vorsitzenden",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/livestream-cdu-spitze-armin-laschet-fuehrung-nachfolge-direktwahl",
        "content": "Die Parteimitglieder sollen k\u00fcnftig ihren Chef w\u00e4hlen. Armin Laschet und Paul Ziemiak erkl\u00e4ren das Verfahren, sehen Sie hier die Statements.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635876005.853534
    },
    {
        "title": "CDU plant Mitgliederbefragung f\u00fcr Wahl des neuen Vorsitzenden",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-will-neuen-vorsitzenden-laut-berichten-im-januar-waehlen",
        "content": "\"Jetzt schl\u00e4gt die Stunde der Mitglieder\", sagt der Generalsekret\u00e4r. Erstmals macht die CDU die Wahl ihres Vorsitzenden von einer Mitgliederbefragung abh\u00e4ngig.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635876005.8535345
    },
    {
        "title": "US-Demokraten bangen um sicher geglaubten Sieg bei Gouverneurswahl",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/gouverneurswahl-virginia-joe-biden-stimmungstest-terry-mcauliffe",
        "content": "Von der Aufbruchstimmung nach der US-Pr\u00e4sidentschaftswahl scheint wenig geblieben. Mit der Abstimmung in Virginia steht Joe Biden vor einem wichtigen Stimmungstest.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635876005.8535352
    },
    {
        "title": "Wenn der Staat nur noch Nachrichten zul\u00e4sst, die ihm gefallen",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/china-informationskontrolle-medien-berichterstattung-massnahmen-regulierung",
        "content": "Die chinesische Regierung will Medien und Social-Media-Nutzern im Land noch h\u00e4rtere Regeln aufzwingen. Dabei hat die Zensur heute dort bereits weitreichende Folgen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635876005.8535357
    },
    {
        "title": "Tote und Verletzte bei Anschlag auf Milit\u00e4rkrankenhaus in Kabul",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/afghanistan-gesundheitswesen-krankenhaeuser-kliniken-versorgung-anschlag-kabul",
        "content": "Bei einem Anschlag auf ein Milit\u00e4rkrankenhaus werden mindestens 19 Menschen get\u00f6tet. Es gibt Dutzende Verletzte. Die Versorgung von Patienten ist in dem Land prek\u00e4r.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635876005.8535364
    },
    {
        "title": "Wie hoch l\u00e4ge die Inzidenz bei einer Testpflicht f\u00fcr Geimpfte?",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-02-11-2021",
        "content": "Hamburger SPD bekommt Doppelspitze, Verzicht auf Kita-Geb\u00fchren kostet 61,3 Millionen Euro, Corona-Inzidenz steigt weiter, Obdachlosen-Schlafst\u00e4tte in Wilhelmsburg brennt.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635876005.8535368
    },
    {
        "title": "Stiko und Kassen\u00e4rzte fordern klare Ansagen der Politik",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/vierte-corona-welle-winter-andreas-gassen-kbv-thomas-mertens-stiko",
        "content": "15 Millionen Menschen sollten bis Ende Dezember eine dritte Impfung erhalten haben, sagt Andreas Gassen. Daf\u00fcr m\u00fcssten entsprechende Rahmenbedingungen geschaffen werden.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635876005.8535376
    },
    {
        "title": "New York City w\u00e4hlt neuen B\u00fcrgermeister",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/new-york-buergermeisterwahl-eric-adams",
        "content": "In New York sind die Wahllokale ge\u00f6ffnet. Wichtige Posten sind zu besetzen, B\u00fcrgermeister Bill de Blasio tritt nicht mehr an. Sein Nachfolger wird wohl auch ein Demokrat.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635876005.8535383
    },
    {
        "title": "Die Pille gegen Corona",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-pille-molnupiravir-tablette-antikoerper-antidepressivum",
        "content": "Bisher waren Medikamente gegen Covid vor allem eins: Entt\u00e4uschungen. Das k\u00f6nnte sich bald \u00e4ndern, vor allem ein Mittel macht Hoffnung.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635876005.8535388
    },
    {
        "title": "Zahl neu gebauter Windr\u00e4der an Land nimmt deutlich zu",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/windraeder-bundesverband-windenergie-ausbau-energiewende-deutschland",
        "content": "345 neue Windkraftanlagen sind in diesem Jahr bereits ans Netz gegangen. Der Bundesverband WindEnergie fordert weiteren Zubau und einfachere Genehmigungsverfahren.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635876005.8535433
    }
]