[
    {
        "title": "Bundesrat stimmt f\u00fcr Handy-Warnung im Katastrophenfall",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/katastrophenschutz-warn-sms-cell-broadcast-bundesrat",
        "content": "Der Bundesrat hat einem Regierungsvorschlag zum Cell Broadcast zugestimmt. Im Katastrophenfall k\u00f6nnen Betroffene nun besser gewarnt werden. Auch ohne Smartphone.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637928006.0769818
    },
    {
        "title": "\"Ein bisschen Pathos nach 16 Jahren Merkel ist doch sch\u00f6n!\"",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/koalitionsvertrag-ampel-koalition-aufbruch-politikpodcast",
        "content": "Nach Wochen intensiver Verhandlungen haben sich SPD, Gr\u00fcne und FDP auf einen Koalitionsvertrag geeinigt. Wie viel Fortschritt steckt wirklich drin? Unser Thema im Podcast",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637928006.0769837
    },
    {
        "title": "Erste Covid-Intensivpatienten in andere Bundesl\u00e4nder verlegt",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/covid-patienten-verlegung-ueberlastete-intensivstationen",
        "content": "Aus Th\u00fcringen und Bayern sind Schwerstkranke ausgeflogen worden und werden nun in weniger betroffenen Regionen versorgt. Die Luftwaffe steht f\u00fcr weitere Fl\u00fcge bereit.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637928006.076985
    },
    {
        "title": "\"Wir brauchen eine massive Reduktion der Kontakte \u2013 jetzt sofort\"",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-pressekonferenz-lothar-wieler-jens-spahn",
        "content": "RKI-Chef Lothar Wieler und Gesundheitsminister Jens Spahn haben zu deutlich weniger Kontakten aufgerufen. Spahn forderte ein z\u00fcgiges Treffen von Bund und L\u00e4ndern.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637928006.0769858
    },
    {
        "title": "Tesla verzichtet f\u00fcr Batteriefertigung auf Milliardenf\u00f6rderung",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/tesla-gigafactory-verzicht-staatliche-foerderung",
        "content": "Mit mehr als eine Milliarde Euro h\u00e4tte der Bund m\u00f6glicherweise die Batteriefabrik von Tesla in Brandenburg gef\u00f6rdert. Doch der US-Konzern winkt \u00fcberraschend ab.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637928006.0769866
    },
    {
        "title": "\"Treffen wir diese Entscheidungen nicht, sind alle tot\"",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/triage-corona-intensivmedizinerin-barbara-friesenecker",
        "content": "Wir waren noch nie in so einer Situation, sagt Triage-Spezialistin Barbara Friesenecker. Sie spricht \u00fcber die Corona-Lage in \u00d6sterreich und die Ersch\u00f6pfung der Kollegen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637928006.0769875
    },
    {
        "title": "Warum die Kunsthalle jetzt Lars Eidingers Handyfotos ausstellt",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-26-11-2021",
        "content": "Polizei schiebt mutma\u00dflichen Gef\u00e4hrder zum zweiten Mal ab, Gr\u00fcnen-Abgeordnete kritisiert Koalitionsvertrag, Corona-Inzidenz steigt auf 237,9, Die Bahnhofsmission.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637928006.0769882
    },
    {
        "title": "Gericht verurteilt Brasiliens fr\u00fcheren Olympia-Chef wegen Korruption",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/olympia-brasilien-nuzman-haftstrafe-korruption",
        "content": "2016 war Rio de Janeiro Austragungsort der Olympischen Sommerspiele. Ohne Schmiergeld erhielt die Stadt den Zuschlag aber nicht. Jetzt ergingen mehrere Urteile deswegen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637928006.076989
    },
    {
        "title": "Das wirklich wahre Venedig",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/reisen/2021-11/venedig-herbst-tourismus-gastronomie-hotels",
        "content": "Im Herbst \u00fcbernehmen die Einheimischen ihre Stadt wieder. Nebel wabert durch die Gassen und die Restaurants servieren K\u00fcrbispasta. Warum Venedig jetzt am sch\u00f6nsten ist.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637928006.0769894
    },
    {
        "title": "\"Die M\u00fctter sind kr\u00e4nker, ihre Ersch\u00f6pfung ist tiefer\"",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/eltern-corona-yvonne-bovermann-muettergenesungswerk",
        "content": "Weil der Staat in der Krise versagt, k\u00e4mpfen Eltern unerm\u00fcdlich weiter, sagt Yvonne Bovermann vom M\u00fcttergenesungswerk. Gesundheitlich sei diese Belastung aber brisant.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637928006.0769901
    },
    {
        "title": "Rainer Wendt kritisiert Cannabislegalisierung als \"Wunschdenken\"",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cannabis-legalisierung-kritik-polizeigewerkschaft-ampel-plaene",
        "content": "Mehr Qualit\u00e4tskontrolle und Jugendschutz durch regulierten Cannabisverkauf? Kaum, sagt die Polizeigewerkschaft und bef\u00fcrchtet einen bl\u00fchenden Handel mit Billigprodukten.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637928006.0769906
    },
    {
        "title": "Jens Spahn und Lothar Wieler mit Erkl\u00e4rungen zur Corona-Lage",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/jens-spahn-corona-rki-livestream",
        "content": "Die Infektionszahlen sind hoch wie nie, eine neue Virusmutante bereitet Medizinern Sorgen. Der Bundesgesundheitsminister und der RKI-Chef geben dazu eine Pressekonferenz.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637928006.0769913
    },
    {
        "title": "Heftige Proteste gegen Katar-Sponsoring auf Bayern-Hauptversammlung",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/fc-bayern-muenchen-jhv-katar-protest-herbert-hainer",
        "content": "Mit \"Hainer raus\"-Rufen forderten Mitglieder den R\u00fccktritt des Pr\u00e4sidenten. Uli Hoene\u00df sprach von der schlimmsten Veranstaltung, die er je beim FC Bayern erlebt habe.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637928006.076992
    },
    {
        "title": "\"Milliard\u00e4re wollen auch nur dazugeh\u00f6ren\"",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/gerald-huether-hirnforschung-konsum-glueck",
        "content": "Egal, wie viel wir besitzen, wir wollen immer mehr. Der Hirnforscher Gerald H\u00fcther erkl\u00e4rt, warum das so ist und weshalb sogar Geschenke f\u00fcr Kinder schwierig sind.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637928006.0769925
    },
    {
        "title": "Boris Johnson fordert von Frankreich R\u00fccknahme von Migranten",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/aermelkanal-migranten-boris-johnson-frankreich",
        "content": "Gro\u00dfbritannien fordert nach dem Bootsungl\u00fcck im \u00c4rmelkanal eine bessere \u00dcberwachung der franz\u00f6sischen K\u00fcsten. Boris Johnson schl\u00e4gt dazu mehrere Ma\u00dfnahmen vor.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637928006.076993
    },
    {
        "title": "Durch Foto ber\u00fchmt gewordene Afghanin hat das Land verlassen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/italien-afghanistan-fluechtlinge-sharbat-gula-ausreise",
        "content": "Ihre gr\u00fcnen, misstrauisch blickenden Augen standen f\u00fcr das Leid der Menschen in Afghanistan. Nun ist Sharbat Gula in Rom angekommen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637928006.0769937
    },
    {
        "title": "Putin und Erdo\u011fan m\u00fcssen klare Grenzen gesetzt werden",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/tuerkei-russland-ampel-koalition-macht",
        "content": "Die Ampel-Regierung bekommt es in Russland und der T\u00fcrkei mit zwei machtversessenen Paranoikern zu tun. Daf\u00fcr braucht es Berechenbarkeit und keine falsche Verbr\u00fcderung.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637928006.0769944
    },
    {
        "title": "Polen will mit Institut auf Reparationszahlungen dr\u00e4ngen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/zweiter-weltkrieg-polen-deutschland-reparation-zahlungen-institut",
        "content": "Polen habe nach dem Zweiten Weltkrieg kein Geld von Deutschland bekommen, sagt der polnische Ministerpr\u00e4sident. Die H\u00f6he der Sch\u00e4den soll nun ein Institut berechnen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637928006.0769951
    },
    {
        "title": "Neue Corona-Variante, Machtkampf bei den Gr\u00fcnen, Panikattacken",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/variante-gruene-panikattacken-2021-11-26",
        "content": "Die Kanzlerin fordert mehr Kontaktbeschr\u00e4nkungen, eine neue Variante bereitet Sorgen, die gr\u00fcnen Minister stehen fest und vielleicht schneit es bald. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637928006.0769956
    },
    {
        "title": "Neue Koalition, neues Gesellschaftsbild",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampel-koalition-gesellschaftsbild-modernisierung-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Ampel-Parteien wollen eine moderne Gesellschaftspolitik. Was verstehen sie darunter? Au\u00dferdem: Wann werden Kinder ab f\u00fcnf Jahre nun geimpft?",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637928006.077005
    }
]
