[
    {
        "title": "\"Es ist v\u00f6llig absurd, wie erfolgreich wir sind\"",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-12/tommi-schmitt-sexismus-arbeit-podcast",
        "content": "Tommi Schmitt ist einer der bekanntesten deutschen Comedians. Im Podcast erz\u00e4hlt er, welche Witze man besser meidet und wie es ist, wenn einem Millionen Menschen zuh\u00f6ren.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638878405.5973036
    },
    {
        "title": "\"Die Freiheit endet dort, wo die Freiheit des anderen anf\u00e4ngt\"",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/johannes-vogel-fdp-bundesparteitag-2021",
        "content": "Wie stehen die Liberalen in der vierten Welle zur Impflicht und Kontaktsperren? Der FDP-Politiker Johannes Vogel sagt: Das Freiheitsverst\u00e4ndnis der Partei hat Grenzen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638878405.5973058
    },
    {
        "title": "Der Bundestag debattiert die Impfpflicht f\u00fcr Kliniken und Pflegeheime",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/bundestag-impfpflicht-pflegepersonal-kliniken-livestream",
        "content": "Die Ampel-Regierung will das Infektionsschutzgesetz nachsch\u00e4rfen. F\u00fcr einzelne Berufe soll ab Mitte M\u00e4rz 2022 eine Impfpflicht gelten. Die Bundestagsdebatte im Livestream",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638878405.5973067
    },
    {
        "title": "Sorge um Radikalisierung von Querdenkern bei Impfpflicht",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/impfpflicht-querdenker-radikalisierung-innenminister-warnung",
        "content": "Die Innenminister bef\u00fcrchten immer mehr Corona-Proteste in ihren L\u00e4ndern. Rechtsextreme w\u00fcrden die Demonstrationen daf\u00fcr nutzen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638878405.5973074
    },
    {
        "title": "Deutsche Produktion erlebt st\u00e4rksten Anstieg seit einem Jahr",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/konjunktur-deutsche-produktion-anstieg-materialengpaesse",
        "content": "Trotz Materialengp\u00e4ssen haben Industrie, Bau und Energieversorger im Oktober 2,8 Prozent mehr hergestellt als im Vormonat. Erwartet wurde ein Wachstum von einem Prozent.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638878405.5973082
    },
    {
        "title": "Im Sp\u00fclbecken leben mehr Bakterien als im Bad",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/kuechenhygiene-putzen-sauberkeit-haushalt-faq",
        "content": "B\u00fcrste oder Schwamm, Fruchtfliegen und French Press: Welche Putzroutinen braucht die K\u00fcche? Wie Oberfl\u00e4chen und Ger\u00e4te nicht nur sauber aussehen, sondern hygienisch sind.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638878405.5973089
    },
    {
        "title": "Die Verf\u00fchrten schlagen zu",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/westwall-zdf-neo-rechtsradikalismus-polizeiarbeit-rezension",
        "content": "Wirre Geschichte, eindimensionale Charaktere: Die ZDFneo-Serie \"Westwall\" will von Rechtsextremismus erz\u00e4hlen, scheitert aber an der verzerrten Darstellung von Gegenwart.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638878405.59731
    },
    {
        "title": "Scholz, Habeck und Lindner beantworten Fragen zur neuen Regierung",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/olaf-scholz-robert-habeck-christian-lindner-bundesregierung-livestream",
        "content": "Der Koalitionsvertrag zwischen SPD, Gr\u00fcnen und FDP ist unterzeichnet. Olaf Scholz, Robert Habeck und Christian Lindner dazu jetzt live vor der Bundespressekonferenz",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638878405.5973108
    },
    {
        "title": "Spuren im Fall Spangenberg f\u00fchren zur Atomwaffen Division",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/rechter-terror-spangenberg-atomwaffen-division",
        "content": "Die Atomwaffen Division gilt als extrem gef\u00e4hrlich. Nach Recherchen von ZEIT ONLINE suchte ein k\u00fcrzlich festgenommener Azubi aus Hessen Kontakt zu der Neonazigruppe.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638878405.5973113
    },
    {
        "title": "Hamburgs Verkehr ist besser als sein Ruf \u2013 das zeigt eine neue Studie",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/elbvertiefung-07-12-2021",
        "content": "Wieder nichts mit \"Stauhauptstadt!\" Au\u00dferdem: Anklage gegen HSV-Profi Bakery Jatta, 420 Neuinfektionen, Inzidenz bei 245,5, Kompetenzzentrum f\u00fcr Kinderschutz er\u00f6ffnet",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638878405.5973122
    },
    {
        "title": "Blitzableiter in Uniform",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/corona-massnahmen-durchsetzen-polizei-dresden-proteste",
        "content": "In Sachsen gab es wieder zahlreiche Proteste gegen die Corona-Ma\u00dfnahmen. Wie geht es denen, die diese Regeln t\u00e4glich durchsetzen m\u00fcssen? Unterwegs mit der Polizei",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638878405.5973127
    },
    {
        "title": "Neuseeland schickt keine Diplomaten zu Olympischen Winterspielen",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/china-olympische-winterspiele-neuseeland-boykott",
        "content": "Nach der Boykottank\u00fcndigung durch die USA hat Neuseeland mitgeteilt, 2022 keine diplomatischen Vertreter nach China zu entsenden. Australien und Japan beraten dar\u00fcber.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638878405.5973136
    },
    {
        "title": "\"Jetzt beginnt die Zeit der Tat\"",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/ampel-koalition-spd-fdp-und-gruene-unterzeichnen-koalitionsvertrag",
        "content": "Olaf Scholz, Robert Habeck und Christian Lindner wollen Deutschlands Rolle in Europa st\u00e4rken. Die Frage nach einem Boykott der Winterspiele in China lie\u00dfen sie offen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638878405.5973141
    },
    {
        "title": "DIE ZEIT erh\u00e4lt Auszeichnung f\u00fcr Recherche zum Pegasus-Projekt",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/reporterinnenpreis-2021-pegasus-software-zeit",
        "content": "Eine Reportage \u00fcber ein Bootsungl\u00fcck zwischen Lesbos und der T\u00fcrkei hat den Reporter:innenpreis erhalten. Auch die Recherchen zur Sp\u00e4hsoftware Pegasus wurden pr\u00e4miert.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638878405.5973146
    },
    {
        "title": "Habeck buzzert nicht",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/konfrontation-markus-feldenkirchen-trifft-robert-habeck-dokumentation",
        "content": "Ein Journalist zeigt einem Politiker, wie er ihn im Film dargestellt hat, und erm\u00f6glicht ihm Widerspruch. Interessant ist, was Robert Habeck nicht daraus macht.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638878405.5973153
    },
    {
        "title": "Massive Man\u00f6ver statt Aussprache",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/ukraine-konflikt-russland-usa-5vor8",
        "content": "Im Ukraine-Konflikt braucht es dringend Kommunikation. Doch die Regierungen setzen auf Milit\u00e4raktionen, das Verh\u00e4ltnis zwischen den USA und Russland ist vergiftet.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638878405.5973158
    },
    {
        "title": "Olympiaboykott, Ampel-Koalition, Drogen",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/boykott-koalition-drogen-2021-12-07",
        "content": "Die USA boykottieren die Olympischen Spiele in China und drohen Russland, die SPD benennt Minister und es gab erneut Proteste gegen Corona-Ma\u00dfnahmen. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638878405.5973163
    },
    {
        "title": "Wie gef\u00e4hrlich sind die Querdenker?",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/impfgegner-corona-querdenker-impfpflicht-nachrichtenpodcast",
        "content": "Fackelaufmarsch oder Angriffe auf Journalisten: Teile der Impfgegner treten zunehmend radikal auf. Au\u00dferdem im Podcast: S\u00fcdafrikas \u00c4rger \u00fcber die Reisebeschr\u00e4nkungen",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638878405.5973172
    },
    {
        "title": "Es geht voran",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/hamburg-strassenverkehr-ampelschaltung-stau-ruf",
        "content": "Hat die Hamburger Verkehrsbeh\u00f6rde vor dem Stauchaos kapituliert, wie die CDU behauptet? Eine neue Untersuchung zeigt: Der Hamburger Verkehr ist besser als sein Ruf.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638878405.5973177
    },
    {
        "title": "Ich wei\u00df, was du nicht wei\u00dft",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/datenschutz/2021-12/lern-app-study-smarter-sicherheitsluecke",
        "content": "Welche Fehler machen Studierende beim Lernen? Solche Informationen aus der App StudySmarter standen ungesch\u00fctzt im Netz. Es ist nicht die erste L\u00fccke in Bildungssoftware.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638878405.597322
    }
]
