[
    {
        "title": "Saskia Esken und Lars Klingbeil zu Parteivorsitzenden gew\u00e4hlt",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/saskia-esken-und-lars-klingbeil-zum-spd-parteivorsitz-gewaehlt",
        "content": "Der bisherige Generalsekret\u00e4r Lars Klingbeil ist neuer Co-Vorsitzender der SPD. Saskia Esken wurde beim Parteitag mit etwas mehr Stimmenanteil als 2019 wiedergew\u00e4hlt.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1639234806.1412013
    },
    {
        "title": "Die Mendelssohns",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/mendelsohn-deutsches-judentum-geschichte-podcast",
        "content": "Der Name steht f\u00fcr das deutsche Judentum: die Mendelssohns. Aber warum? Eine Reise in die Geschichte einer ber\u00fchmten Familie und zum Herz des deutschen Judentums",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1639234806.1412032
    },
    {
        "title": "Frankreich und Griechenland unterzeichnen R\u00fcstungsdeal",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/ruestungsindustrie-frankreich-griechenland-ruestungsdeal",
        "content": "Griechenland kauft drei franz\u00f6sische Fregatten und schl\u00e4gt ein US-Angebot aus. Zuletzt hatte ein anderer R\u00fcstungsdeal f\u00fcr Streit zwischen Frankreich und den USA gesorgt.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1639234806.141204
    },
    {
        "title": "Freiburg, du Sch\u00f6nheitsk\u00f6nigin",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-12/freiburg-lonely-planet-stadtplanung-wulf-daseking",
        "content": "Freiburg gilt als lebenswerteste Stadt Deutschlands. Fr\u00fch wurde dort erkannt, was das Wohlbefinden der Bewohner verbessert. Ein Rundgang mit Stadtplaner Wulf Daseking",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1639234806.141205
    },
    {
        "title": "\"Die Patienten haben in der jetzigen Situation Nachteile\"",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/corona-intensivstationen-pflege-pflegekraefte",
        "content": "Wegen Corona arbeiten Intensivstationen wie in Dresden am Limit. Eindr\u00fccke aus der allt\u00e4glichen \u00dcberlastung mit kaum Zeit, zu wenig Personal und fehlenden Betten.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1639234806.1412058
    },
    {
        "title": "Dschihadist der n\u00e4chsten Generation",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/terrorismus-hamburg-vereitelter-anschlag",
        "content": "In Hamburg ist Abdurrahman C. in Haft \u2013 ein junger Islamist, der Waffen kaufen, Bomben bauen wollte. Der Zufallsfund zeigt, wie die t\u00f6dliche Ideologie weitergegeben wird.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1639234806.1412067
    },
    {
        "title": "Gouverneur rechnet mit mehr als 50 Toten nach Tornado",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/usa-tornados-opfer-unwetter",
        "content": "In mehreren US-Bundesstaaten haben Wirbelst\u00fcrme in der vergangenen Nacht zahlreiche Menschen get\u00f6tet. Kentucky bittet US-Pr\u00e4sident Joe Biden um Bundeshilfe.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1639234806.1412072
    },
    {
        "title": "Klingbeil und Esken streben \"sozialdemokratisches Jahrzehnt\" an",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/spd-parteitag-parteivorsitzende-lars-klingbeil-saskia-esken",
        "content": "Generalsekret\u00e4r Lars Klingbeil soll Co-Parteichef der Sozialdemokraten werden, Saskia Esken ihr Spitzenamt behalten. Vor der Wahl appellieren sie an die Einheit der SPD.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1639234806.1412082
    },
    {
        "title": "Die gro\u00dfe Europa-Debatte",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/europe-talks-abschlussveranstaltung-impfpflicht-migration-klima",
        "content": "An diesem Sonntag sprechen Tausende Europ\u00e4er \u00fcber die dr\u00e4ngendsten Fragen unserer Zeit. Melden Sie sich hier zur Auftaktveranstaltung an.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1639234806.141209
    },
    {
        "title": "Keine falsche Bescheidenheit",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/mode-design/2021-12/schmuck-nachhaltigkeit-weihnachten-second-hand",
        "content": "Fairtrade-Gold und Secondhandschmuck sind begehrt. Doch deutsche Juweliere springen nur langsam darauf an. Wo findet man diesen Schmuck \u2013 und worauf sollte man achten?",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1639234806.1412096
    },
    {
        "title": "Die Barrieren in euren H\u00e4usern und in euren K\u00f6pfen",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-12/barrierefreiheit-hochschulen-behinderte-studium",
        "content": "Eigentlich sollten Menschen mit Behinderung genauso studieren k\u00f6nnen wie andere. Doch nicht nur fehlende Aufz\u00fcge verhindern Inklusion. Eine Studentin berichtet.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1639234806.1412103
    },
    {
        "title": "Republika Srpska stimmt f\u00fcr Austritt aus staatlichen Institutionen",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/bosnien-herzegowina-republika-srpska-abspaltung-milorad-dodik",
        "content": "In sechs Monaten soll die Teilrepublik aus Armee, Justiz und Steuersystem austreten. International l\u00f6st das Besorgnis um die Stabilit\u00e4t in der Region aus.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1639234806.1412108
    },
    {
        "title": "\"Wenn man ein Niemand ist, kann man offen reden\"",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/thailand-talks-meinungsfreiheit-debattenkultur-diskussion-my-country-talks",
        "content": "Das Projekt My Country Talks findet erstmals in einem Land statt, das keine lupenreine Demokratie ist. Wie debattiert man offen, wenn die Meinungsfreiheit bedroht ist?",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1639234806.1412117
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfbritannien kritisiert Abh\u00e4ngigkeit von russischem Gas",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/g7-aussenministertreffen-grossbritannien-russisches-gas-abhaengigkeit",
        "content": "Beim Au\u00dfenministergipfel in Liverpool forderte die Gastgeberin ein von Russland unabh\u00e4ngiges Europa. Annalena Baerbock will dort au\u00dferdem \u00fcber den Klimawandel sprechen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1639234806.1412125
    },
    {
        "title": "Nur gute Nachrichten und Inspirierendes zum Wochenende",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/nur-gute-nachrichten-2021-12-11",
        "content": "Ist Ihnen auch nach guten Nachrichten? Dann herzlich willkommen zu unserer Wochenendausgabe, in der Sie ausschlie\u00dflich positive Neuigkeiten und Inspirierendes finden.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1639234806.141213
    },
    {
        "title": "Christian Drosten und Hendrik Streeck sollen Bundesregierung beraten",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-experten-gremium-bundesregierung-drosten",
        "content": "Die Bundesregierung hat laut eines Berichts einen neuen Corona-Expertenrat gegr\u00fcndet. Mit dabei sind die beiden Virologen Christian Drosten und Hendrik Streeck.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1639234806.1412137
    },
    {
        "title": "\"Wir sehen bei der Krankheitsschwere bisher kein Warnsignal\"",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/omikron-suedafrika-krankheitsverlauf-salim-abdool-karim",
        "content": "Wo kommt die neue Variante her? Und wie gef\u00e4hrlich ist sie? Diese Sorgen macht sich Epidemiologe und Ex-Chefberater der s\u00fcdafrikanischen Regierung, Salim Abdool Karim.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1639234806.1412141
    },
    {
        "title": "\"Man macht dieselben Fehler wie bei Pegida\"",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/querdenker-corona-proteste-miro-dittrich",
        "content": "K\u00fcrzlich standen rechte Demonstranten mit Fackeln vor dem Haus der s\u00e4chsischen Gesundheitsministerin. Der Forscher Miro Dittrich rechnet mit einer Zunahme der Gewalt.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1639234806.141215
    },
    {
        "title": "Doppelt gesichert mailt besser",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/mobil/2021-12/google-gmail-zwei-faktor-authentifizierung-faq",
        "content": "Bis Jahresende aktiviert Google bei Millionen Konten die Zwei-Faktor-Authentifizierung. Das Passwort allein reicht dann nicht mehr zum Log-in. Die wichtigsten Fragen",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1639234806.1412158
    },
    {
        "title": "Die falsche Frage",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-12/folge-299",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 11. Dezember 2021",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1639234806.14122
    }
]
