[
    {
        "title": "WTA verzichtet nach Peng Shuais Verschwinden auf Turniere in China",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/wta-tennis-china-peng-shuai-vermisst-turniere",
        "content": "Nach Vergewaltigungsvorw\u00fcrfen gegen einen Funktion\u00e4r sei die Profispielerin unter Druck gesetzt worden, schreibt der Verband. Peng ist inzwischen wieder aufgetaucht.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638403205.8616498
    },
    {
        "title": "Die Bilderbuchwahl",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/cdu-vorsitz-townhall-wahlkampf-friedrich-merz-norbert-roettgen-helge-braun",
        "content": "Norbert R\u00f6ttgen ist im TV-Dreikampf um die CDU-Spitze in Form, Friedrich Merz kommt gut rein und Helge Braun wird \u00fcbersehen. Dann wird das Gesprochene zur Nebensache.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638403205.8616517
    },
    {
        "title": "Erneut leichter R\u00fcckgang der Neuansteckungen im Vorwochenvergleich",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektionen-gesundheitsaemter-rki-inzidenz-ansteckungen-rueckgang",
        "content": "Mit 71.583 Neuinfektionen melden die Beh\u00f6rden im Vergleich zur Vorwoche 1.829 Ansteckungen weniger. Die Sieben-Tage-Inzidenz sinkt leicht und liegt nun bei 486,7.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638403205.8616529
    },
    {
        "title": "Bund und L\u00e4nder planen strenge Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/mpk-bund-laender-kanzleramt-corona-massnahmen",
        "content": "Im Kampf gegen die vierte Welle wollen Bund und L\u00e4nder die Corona-Regeln weiter versch\u00e4rfen. Im Einzelhandel soll grunds\u00e4tzlich und bundesweit die 2G-Regel gelten.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638403205.8616538
    },
    {
        "title": "Die Entnazifizierung als Farce",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/deutscher-herbst-stig-dagerman-nachwort",
        "content": "Im Jahr 1946 reiste der junge schwedische Schriftsteller Stig Dagerman ins zerst\u00f6rte Deutschland. Seine pr\u00e4zisen, sarkastischen Reportagen kann man nun wiederentdecken.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638403205.8616545
    },
    {
        "title": "Gute Eltern sind schlechte Freunde",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/freundschaft-trotz-kind-eltern-soziale-beziehungen",
        "content": "Ein Kind \u00e4ndert alles, auch in Freundschaften. F\u00fcr Menschen ohne Kinder werden Eltern oft zur Zumutung. Dabei sind die alten Freundschaften so wichtig f\u00fcr das neue Leben.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638403205.8616555
    },
    {
        "title": "Proteste vor Oberstem Gericht begleiten Anh\u00f6rung zu Abtreibungsrecht",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/us-supreme-court-usa-abtreibungsrecht-justiz",
        "content": "Der Supreme Court nimmt sich das Recht auf Abtreibung vor. Es geht um einen Fall aus dem Bundesstaat Mississippi. Vor dem Obersten Gericht demonstrierten Hunderte.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638403205.861656
    },
    {
        "title": "Auch die f\u00fcnfte Partie in Dubai ohne Sieger",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-dubai-remis-fuenf-partie",
        "content": "F\u00fcnftes Remis im f\u00fcnften Spiel. Doch immerhin verbuchte der russische Herausforderer Jan Nepomnjaschtschi einen Teilerfolg gegen Magnus Carlsen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638403205.861657
    },
    {
        "title": "Runter von der Resterampe",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/hiv-afrika-epidemie-welt-aids-tag",
        "content": "In vielen afrikanischen L\u00e4ndern sind zu wenige Menschen gegen Corona geimpft. Es wiederholen sich Fehler, die schon im Kampf gegen HIV unz\u00e4hlige Leben gekostet haben.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638403205.8616574
    },
    {
        "title": "Kampf gegen Covid im Tarnanzug",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/francesco-paolo-figliuolo-general-italien-corona-impfung",
        "content": "In Deutschland soll ein Milit\u00e4r den Corona-Krisenstab leiten. Mit Italien als Vorbild? Dort organisiert ein General die nationale Impfkampagne \u2013 und das erfolgreich.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638403205.861658
    },
    {
        "title": "Mehr Autorit\u00e4t wagen",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-politik-ungeimpfte-staat-autoritaet",
        "content": "Der Staat l\u00e4sst sich von Ungeimpften vor sich hertreiben. Das hat die deutsche Politik nicht n\u00f6tig. Es ist Zeit f\u00fcr eine Politik der Mehrheiten.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638403205.8616588
    },
    {
        "title": "\"Es gibt Patienten, die k\u00f6nnen wir nicht mehr transportieren\"",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-patienten-bundeswehr-martin-kulla",
        "content": "Der Bundeswehr-Arzt Martin Kulla begleitet Corona-Intensivpatienten, wenn sie per Flugzeug verlegt werden. Er erkl\u00e4rt, wie die Fl\u00fcge ablaufen und wann es riskant wird.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638403205.8616598
    },
    {
        "title": "Mehr als 1.800 Festnahmen bei Eins\u00e4tzen gegen Geldw\u00e4sche",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/europol-geldwaesche-razzia-festnahmen-finanzkriminalitaet",
        "content": "Sogenannte \"Geldesel\" waschen f\u00fcr Kriminelle Geld \u00fcber ihre privaten Konten. In einer mehrmonatigen Gro\u00dfrazzia konnte Europol nun in 27 L\u00e4ndern Verd\u00e4chtige festnehmen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638403205.8616602
    },
    {
        "title": "Sind Sie konservativ, Herr R\u00f6ttgen?",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/norbert-roettgen-cdu-parteivorsitz-werte",
        "content": "Warum der Kandidat f\u00fcr den CDU-Vorsitz glaubt, diesmal gewinnen zu k\u00f6nnen \u2013 und wie er sich die neue Oppositionsrolle vorstellt",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638403205.8616607
    },
    {
        "title": "Eine Impfpflicht f\u00fcr Europa?",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/corona-impfpflicht-europaeische-union-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die EU-Kommissionspr\u00e4sidentin denkt \u00fcber eine Impfpflicht f\u00fcr die europ\u00e4ischen Mitgliedsstaaten nach. Au\u00dferdem: der Streit \u00fcber Schwangerschaftsabbr\u00fcche in den USA",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638403205.8616612
    },
    {
        "title": "Die freundliche Bulldozerin",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/kolonialismus-raubkunst-museum-koeln-nanette-snoep",
        "content": "Wie die Direktorin des K\u00f6lner Rautenstrauch-Joest-Museums die Geschichte kolonialer Raubkunst ganz neu erz\u00e4hlt.\u2002",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638403205.861662
    },
    {
        "title": "Update Paris",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/paris-belleville-gastronomie-kultur-shopping",
        "content": "Es gibt St\u00e4dte, in die zieht es einen immer wieder. Die neuesten Entdeckungen aus der franz\u00f6sischen Hauptstadt\u2002",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638403205.8616624
    },
    {
        "title": "Wo alte Sneaker wirklich landen",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/sneakerjagd-louisa-dellert-linda-zervakis-altkleider",
        "content": "Wir haben Turnschuhe mit Peilsendern versehen, sie in Altkleidercontainer geworfen und sind ihren Signalen gefolgt \u2013 bis in die Ukraine und nach Kenia\u2002",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638403205.8616633
    },
    {
        "title": "\"Komplett naiv reingerannt\"",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/hendrik-streek-virologie-corona-hiv-heinsberg",
        "content": "Kaum ein Wissenschaftler polarisiert so sehr wie der Virologe Hendrik Streeck. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber Fehler in der \u00f6ffentlichen Kommunikation, sein Verh\u00e4ltnis zu Christian Drosten und die ewige Sehnsucht nach Anerkennung",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638403205.861667
    },
    {
        "title": "Der transparente Geheimnistr\u00e4ger",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/lars-eidinger-schauspieler-faking-hitler",
        "content": "Schauspieler der Stunde f\u00fcr die gebildeten St\u00e4nde: \u00dcber Lars Eidinger, den Star und Performer seines eigenen Lebens\u2002",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638403205.8616674
    }
]
