[
    {
        "title": "Polizei l\u00f6st Demo von Impfgegnern vor Lauterbachs Wohnung in K\u00f6ln auf",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-protest-karl-lauterbach-impfgegner-koeln",
        "content": "Vier Impfgegner haben vor der Privatwohnung von Karl Lauterbach protestiert. Gegen sie wurden Verfahren wegen des Versto\u00dfes gegen das Versammlungsgesetz eingeleitet.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638964806.1137888
    },
    {
        "title": "Achtung, Machtwechsel",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/bundesregierung-oesterreich-deutschland-politikpodcast",
        "content": "\u00d6sterreich bekommt einen neuen Kanzler und neue Minister, Deutschland eine neue Regierung \u2013 wie funktioniert das genau? Und: was ohne Schnee aus dem Alpentourismus wird",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638964806.1137908
    },
    {
        "title": "Olaf Scholz legt seinen Amtseid ab",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/olaf-scholz-vereidigung-bundeskanzler-bundestag-livestream",
        "content": "Mit 395 von 707 Stimmen ist der SPD-Politiker zum neuen Kanzler gew\u00e4hlt worden. Verfolgen Sie live seine Vereidigung durch Bundestagspr\u00e4sidentin B\u00e4rbel Bas.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638964806.1137917
    },
    {
        "title": "Der dritte Mann",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/51/karl-nehammer-bundeskanzler-oesterreich-oevp",
        "content": "Der neue \u00f6sterreichische Bundeskanzler sollte die Chance erhalten, die \u00d6VP vom Populismus zu befreien.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638964806.1137924
    },
    {
        "title": "Russland sieht nach Treffen von Putin und Biden keine Durchbr\u00fcche",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/usa-russland-gipfel-putin-biden",
        "content": "Die russische Regierung h\u00e4lt zentrale Fragen im Verh\u00e4ltnis zu den USA weiterhin f\u00fcr ungekl\u00e4rt. Mit Blick auf weitere Sanktionen zeigt man sich in Moskau unbeeindruckt.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638964806.1137934
    },
    {
        "title": "Wollen Sie nicht mehr in der Schule arbeiten?",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-12/lehrer-lehramt-schule-job-aufruf",
        "content": "Schwierige Sch\u00fcler, anstrengende Eltern, wenig Anerkennung: Schreiben Sie uns, warum Sie nicht mehr Lehrer sein wollen und was sich an Schulen dringend \u00e4ndern m\u00fcsste.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638964806.113794
    },
    {
        "title": "Steffen Hebestreit wird neuer Regierungssprecher",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/steffen-hebestreit-steffen-seibert-regierungssprecher",
        "content": "Olaf Scholz nimmt seinen Sprecher aus dem Finanzministerium ins Kanzleramt mit. Die FDP hat den fr\u00fcheren \"Spiegel\"-Chefredakteur Wolfgang B\u00fcchner als Vize nominiert.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638964806.1137948
    },
    {
        "title": "Kollaps mit L\u00e4ufer",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/51/jan-nepomnjaschtischi-schach-weltmeisterschaft-magnus-carlsen",
        "content": "Jan Nepomnjaschtschi will Weltmeister werden, spielt aber nicht einmal wie ein Gro\u00dfmeister, weil ihn eine alte Schw\u00e4che einholt. Magnus Carlsen nimmt Geschenke an.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638964806.1137955
    },
    {
        "title": "Elf Millionen Babys, 50 Minister und drei Atomkraftwerke",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/angela-merkel-bilanz-bundeskanzlerin-amtszeit",
        "content": "Als Mensch des Bauchgef\u00fchls galt Angela Merkel nie. Lieber vertraute sie auf Zahlen. In diesem Sinne: eine Bilanz der Kanzlerin \u2013 in Ziffern",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638964806.1137962
    },
    {
        "title": "Olaf Scholz zum Bundeskanzler gew\u00e4hlt",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/olaf-scholz-zum-bundeskanzler-gewaehlt",
        "content": "Der Bundestag hat Olaf Scholz mit 395 von 707 Stimmen zum neunten Kanzler gew\u00e4hlt. Damit endet nach 16 Jahren die Amtszeit von Angela Merkel.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638964806.1137972
    },
    {
        "title": "Ein Bekenntnistier",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-12/herve-guibert-dem-freund-buch",
        "content": "Der Franzose Herv\u00e9 Guibert schrieb radikale Prosa \u00fcber sein Leben und seine Aids-Erkrankung. Voll von Kitsch und K\u00e4lte, Zynismus und Zartheit.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638964806.113798
    },
    {
        "title": "Geist, Geld, Glamour: Hamburgs Weg zur Wissenschaftsmetropole",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/elbvertiefung-08-12-2021",
        "content": "Ist der Aufschwung von Dauer? Au\u00dferdem: So soll der umgebaute Hauptbahnhof aussehen, Omikron-Variante in Hamburg angekommen, Kinderimpfstoff kommt am 15. Dezember",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638964806.1137984
    },
    {
        "title": "Bundesweite Razzien gegen Schleuser",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/bundespolizei-schleuser-razzia-bundesweit",
        "content": "Die Bundespolizei ist gegen eine mutma\u00dfliche Schleuserbande vorgegangen. Wohnungen, Gesch\u00e4ftsr\u00e4ume und Logistikzentren wurden durchsucht.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638964806.1137989
    },
    {
        "title": "Die Regierungsbildung live",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/olaf-scholz-bundeskanzler-wahl-bundestag-livestream",
        "content": "Die Ampel-Koalition \u00fcbernimmt die Regierungsgesch\u00e4fte. Der Livestream aus dem Bundestag",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638964806.1137996
    },
    {
        "title": "Erzbistum K\u00f6ln untersucht die Aufarbeitung des Missbrauchskandals",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/katholische-kirche-rainer-maria-woelki-vergabe-gutachten",
        "content": "Der K\u00f6lner Kardinal Woelki ger\u00e4t zusehends in Bedr\u00e4ngnis. Er soll bei der Vergabe von Gutachten wichtige Entscheidungsgremien \u00fcbergangen haben.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638964806.1138003
    },
    {
        "title": "\"Die CDU darf nicht zur Echokammer werden\"",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/annette-widmann-mauz-frauen-union-cdu-vorsitz-zukunft-volkspartei",
        "content": "Die Union sei mehr als ihre Fl\u00fcgel, mahnt die Chefin der Frauen Union, Annette Widmann-Mauz. Sie sagt: Opposition ist eine Chance auch f\u00fcr die Frauen in der Partei.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638964806.1138008
    },
    {
        "title": "Olaf Scholz leistet Amtseid im Bundestag",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/ampel-koalition-olaf-scholz-regierung-vereidigung-live",
        "content": "Ohne Gottesbezug: Der neue Bundeskanzler Olaf Scholz hat im Bundestag den Amtseid abgelegt. Er verzichtete auf den Zusatz \"So wahr mir Gott helfe\". Unser Liveblog",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638964806.1138015
    },
    {
        "title": "Neue Bundesregierung, Olympia-Boykott, Biden und Putin",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/bundeskanzler-olympia-putin-2021-12-08",
        "content": "Heute endet Angela Merkels Kanzlerschaft, Australien und Neuseeland schlie\u00dfen sich dem Olympia-Boykott an und die Schach-WM ist fast entschieden. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638964806.113802
    },
    {
        "title": "Wenn die Bewerbung zur Zumutung wird",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/bewerbung-vorstellungsgespraeche-bewerber-frust-unternehmen",
        "content": "Viele Firmen drehen mit ihren Bewerbern absurd viele Runden, um sie zu testen. Aber so bekommen sie nicht unbedingt die Besten. Denn die springen meist vorher schon ab.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638964806.1138027
    },
    {
        "title": "Wir m\u00fcssen drau\u00dfen bleiben",
        "date_raw": "December 08, 2021",
        "date": "2021-12-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/us-demokratie-gipfel-china-taiwan-5vor8",
        "content": "Joe Biden l\u00e4dt zum Demokratie-Gipfel ein und Pekings F\u00fchrung kocht vor Wut. Nicht das gro\u00dfe China ist dabei, sondern das kleine Taiwan, wo die Demokratie funktioniert.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638964806.1138065
    }
]
