[
    {
        "title": "\"Die Bundesregierung muss das digitale Analphabetentum abschaffen\"",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/datenschutz/2021-11/chaos-computer-club-ampel-plaene-digitalisierung",
        "content": "Die designierte Bundesregierung will im Digitalen vieles besser machen als die alte. Ist das jetzt der gro\u00dfe Aufbruch? Anruf bei CCC-Sprecher Dirk Engling",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638025205.3485818
    },
    {
        "title": "Wo Omikron bereits entdeckt wurde",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/omikron-variante-corona-suedafrika-ausbreitung",
        "content": "Die neue Variante B.1.1.529 hat mehrere L\u00e4nder erreicht. Ein \u00dcberblick zur aktuellen Lage, den Gegenma\u00dfnahmen und Reiseeinschr\u00e4nkungen",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638025205.3485847
    },
    {
        "title": "Leopoldina fordert schnellstm\u00f6glich Versch\u00e4rfungen",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/leopoldina-corona-massnahmen-verschaerfung-impfpflicht-kontaktbeschraenkungen",
        "content": "Die Akademie der Wissenschaften Leopoldina pl\u00e4diert f\u00fcr eine Impfpflicht und sofortige Kontaktbeschr\u00e4nkungen f\u00fcr alle noch nicht dreimal Geimpften.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638025205.3485858
    },
    {
        "title": "Eine Hammeraufgabe",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/robert-habeck-ministerium-wirtschaft-klimaschutz-anleitung",
        "content": "Wohlstand und Klimaschutz f\u00fcr alle, das will Robert Habeck. Kann er das als Wirtschaftsminister \u00fcberhaupt erreichen? Er sollte drei Fehler seiner Vorg\u00e4nger vermeiden.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638025205.3485866
    },
    {
        "title": "Der Rasenmeister",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/peter-sauer-greenkeeper-fussball-vfl-wolfsburg-bundesliga",
        "content": "Seit 2015 ist Klaus Peter Sauer Greenkeeper des VfL Wolfsburg. Sein Platz wurde seitdem dreimal als bester der Bundesliga ausgezeichnet. Was ist sein Geheimnis?",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638025205.3485875
    },
    {
        "title": "Olaf Scholz wirbt bei Jusos um Unterst\u00fctzung f\u00fcr Ampel-Koalition",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/olaf-scholz-spd-juso-bundeskongress-klimaschutz-mindestlohn",
        "content": "F\u00fcr Olaf Scholz ist der Kampf gegen den Klimawandel die wichtigste Aufgabe der neuen Regierung. Und er sieht in ihr die Chance f\u00fcr bessere Wohnungs- und Sozialpolitik.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638025205.3485882
    },
    {
        "title": "Partie 2: Carlsen gegen Nepomnjaschtschi",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-live-magnus-carlsen-ian-nepomniachtchi-partie-2",
        "content": "Der Weltmeister spielt diesmal in Wei\u00df. Kommt es zum ersten Sieg in diesem Turnier?",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638025205.348589
    },
    {
        "title": "Polnischer Grenzschutz verhindert erneut illegale Grenz\u00fcbertritte",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belaurs-polen-migranten-illegaler-grenzuebergang",
        "content": "Inzwischen sind viele irakische Migranten wieder in ihre Heimat zur\u00fcckgekehrt. Andere hoffen, die EU-Grenze \u00fcberqueren zu k\u00f6nnen. Polen wehrte nun eine gro\u00dfe Gruppe ab.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638025205.34859
    },
    {
        "title": "I got 99 problems and the Baf\u00f6g-Amt is one",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/bafoeg-reform-ampel-plaene-studienfoerderung",
        "content": "Im Koalitionsvertrag steckt ein Geschenk f\u00fcr alle Studierenden: Die Ampel m\u00f6chte das Baf\u00f6g reformieren. Wenn das gelingt, w\u00e4re es die Rettung f\u00fcr ein kaputtes System.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638025205.3485904
    },
    {
        "title": "Innenminister beraten Ma\u00dfnahmen gegen Cybererpressungen",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-11/ransomware-hackerangriff-cyberkriminalitaet-innenministerkonferenz",
        "content": "Baden-W\u00fcrttembergs Innenminister Thomas Strobl will das Gesch\u00e4ft bei Ransomware-Angriffen erschweren. Das soll bei einer Konferenz von Bund und L\u00e4ndern Thema werden.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638025205.348591
    },
    {
        "title": "\"Hochgradiger Verdacht\" auf Omikron in Deutschland",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/neue-corona-variante-omikron-deutschland",
        "content": "Die neue Variante des Coronavirus ist wahrscheinlich in Deutschland angekommen. Saarlands Ministerpr\u00e4sident Tobias Hans fordert ein schnelles staatliches Handeln.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638025205.3485916
    },
    {
        "title": "Jetzt r\u00e4cht sich die fehlende Solidarit\u00e4t",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/impfpflicht-corona-solidaritaet-gesellschaft-polarisierung",
        "content": "Eine Impfpflicht k\u00f6nnte scheitern, werden nicht gleichzeitig die Ursachen der Impfverweigerung adressiert. Nur so l\u00e4sst sich glaubhaft an den Zusammenhalt appellieren.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638025205.3485923
    },
    {
        "title": "Ein Vollzeitvater im Jogginganzug",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/unzensiert-bushidos-wahrheit-doku-arafat-abou-chaker",
        "content": "Eine Dokuserie behandelt den Konflikt zwischen Bushido und dessen Ex-Manager Arafat Abou-Chaker. Der Rapper soll darin verletzlich und sympathisch r\u00fcberkommen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638025205.348593
    },
    {
        "title": "Pl\u00e4tzchen mit roter Nase",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/rentier-cookies-rezept-weihnachten-plaetzchen",
        "content": "Nur weil der Advent beginnt, muss nicht jeder Keks nach Vanille oder Marzipan schmecken. Auch Schokobrownies passen als Rentiere verziert in die Vorweihnachtszeit.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638025205.3485935
    },
    {
        "title": "Japans Ministerpr\u00e4sident pr\u00fcft milit\u00e4rische Aufr\u00fcstung",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/japan-aufruestung-nordkorea-raketentests",
        "content": "Japan sieht die Raketentests durch Nordkorea als Gefahr f\u00fcr die eigene Sicherheit. Deshalb will Regierungschef Fumio Kishida nun \"alle Optionen\" f\u00fcr sein Land pr\u00fcfen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638025205.3485942
    },
    {
        "title": "Nur gute Nachrichten und Inspirierendes zum Wochenende",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/nur-gute-nachrichten-2021-11-27",
        "content": "Portugal ist aus der Kohle ausgestiegen, eine KI sp\u00fcrt alte Munition auf, auf den Meeren ist ein erstes E-Frachtschiff unterwegs: Die Wochenendausgabe unseres Newsletter.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638025205.3485947
    },
    {
        "title": "Der hei\u00dfe Draht",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-287",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 27. November 2021",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638025205.3485951
    },
    {
        "title": "Stephen Sondheim im Alter von 91 Jahren gestorben",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/stephen-sondheim-broadway-nachruf",
        "content": "Der Komponist und Texter war eine mit Preisen ausgezeichnete Legende des Broadway. Obama sagte einst \u00fcber ihn, er habe das amerikanische Musical neu erfunden.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638025205.3485959
    },
    {
        "title": "Ein Schachweltmeister strahlt ...",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/jan-nepomnjaschtschi-magnus-carlsen-partie-1-remis-viswanathan-anand",
        "content": "\u2026 aber er hei\u00dft nicht Magnus Carlsen. Eindr\u00fccke vom ersten Tag eines Duells am Brett, das gro\u00dfartig zu werden verspricht, auch f\u00fcr das weltweite Publikum",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638025205.3485968
    },
    {
        "title": "VfB Stuttgart beendet mit Sieg gegen Mainz Negativserie",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/bundesliga-13-spieltag-vfb-stuttgart-mainz-05-fussball-spielberichte",
        "content": "In der Auftaktpartie zum 13. Spieltag gewann der VfB Stuttgart gegen den 1. FSV Mainz 05. Zum wiederholten Mal schoss mit Ito ein Verteidiger ein Tor f\u00fcr die Schwaben.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638025205.348602
    }
]
