[
    {
        "title": "\"J\u00fcdische Menschen werden oft nicht als diskriminiert wahrgenommen\"",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/judith-coffey-vivien-laumann-gojnormativitaet-antisemitismus",
        "content": "Sind j\u00fcdische Menschen wei\u00df? Das stimme nicht so pauschal, sagen Judith Coffey und Vivien Laumann. Denn bei Wei\u00dfsein gehe es um Privilegien \u2013 und Sicherheit.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638360005.9455192
    },
    {
        "title": "Wie geht's denn so?",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/klaus-wowereit-berlin-buergermeister-leben",
        "content": "\u00dcber seine Stadt sch\u00fctteln mal wieder alle den Kopf. Ein Spaziergang mit dem unvergleichlichen Klaus Wowereit",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638360005.9455216
    },
    {
        "title": "Immer mehr Menschen f\u00fchlen sich gestresst",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/stress-deutschland-tk-studie-umfrage",
        "content": "Das Stressempfinden der Deutschen hat sich laut einer Umfrage durch Corona verst\u00e4rkt. Die Zahl der h\u00e4ufig Gestressten hat demnach seit 2013 um 30 Prozent zugenommen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638360005.9455228
    },
    {
        "title": "Virusvariante in Corona-Probe von Oktober nachgewiesen",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/nigeria-omikron-nachweis-oktober-corona",
        "content": "In Nigeria wurde Omikron nachtr\u00e4glich in einer fr\u00fcheren Probe entdeckt. S\u00fcdafrika hatte die WHO \u00fcber das Aufkommen der Virusvariante erst Wochen sp\u00e4ter informiert.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638360005.9455235
    },
    {
        "title": "Studie prognostiziert deutlich mehr Pflegebed\u00fcrftige",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/pflegenotstand-pflegebeduerftige-zunahme-barmer-report",
        "content": "In Deutschland k\u00f6nnten 2030 etwa sechs Millionen Menschen auf Pflege angewiesen sein. Experten erwarten einen prek\u00e4ren Pflegenotstand, denn Personal fehle schon heute.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638360005.9455242
    },
    {
        "title": "\"Es sind Emotionen, die mich antreiben\"",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/olaf-scholz-kanzler-corona-klima",
        "content": "Seine Kanzlerschaft beginnt in der schwierigsten Phase der Pandemie. Wie will Olaf Scholz das Land aus der Krise f\u00fchren?",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638360005.9455247
    },
    {
        "title": "Impfstoff f\u00fcr Kinder soll eine Woche fr\u00fcher geliefert werden",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/kinder-impfung-impfstoff-jens-spahn-corona",
        "content": "Ab dem 13. Dezember sollen 2,4 Millionen Impfdosen f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige zur Verf\u00fcgung stehen. Das habe der Hersteller zugesichert, sagt der Bundesgesundheitsminister.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638360005.9455254
    },
    {
        "title": "Altmodisch sind nur die Vorurteile",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/eierlikoer-klassiker-variationen-rezept",
        "content": "Best\u00e4ndiger Trost in unsteten Zeiten: Eierlik\u00f6r \u00fcberzeugt mit sattem Schmelz und s\u00fc\u00dfer Cremigkeit \u2013 im Zweifel sogar ohne Ei. Eine Neuentdeckung in zwei Rezepten",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638360005.9455261
    },
    {
        "title": "Diese Hamburger Politikerin wechselt in die Bundesregierung",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/elbvertiefung-01-12-2021",
        "content": "2G im Einzelhandel, Tschentscher will Kontaktverbote f\u00fcr Ungeimpfte, Nur geimpfte Studierende d\u00fcrfen in H\u00f6rsaal, Sieben Klagen gegen U5, Corona-Inzidenz steigt auf 243,1.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638360005.9455268
    },
    {
        "title": "Lira sinkt nach Erdo\u011fan-\u00c4u\u00dferungen auf neuen Tiefstand",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/tuerkei-lira-kurseinbruch-tayyib-erdogan-zinssenkung",
        "content": "Der t\u00fcrkische Pr\u00e4sident mischt sich erneut in die Geldpolitik ein und verspricht niedrige Zinsen \u2013 mit Folgen f\u00fcr die Landesw\u00e4hrung. Die Inflation liegt bei 20 Prozent.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638360005.9455273
    },
    {
        "title": "FDP-Politiker verteidigen Impfpflicht-Pl\u00e4ne der Ampel",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-impfpflicht-fdp-ampel-plaene",
        "content": "Selbst einige Liberale sehen inzwischen keine Alternative mehr zur allgemeinen Impfpflicht. Ob die FDP-Fraktion im Bundestag daf\u00fcr stimmt, ist aber noch nicht ausgemacht.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638360005.945528
    },
    {
        "title": "Wer entscheidet \u00fcber Frauenrechte?",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/supreme-court-usa-schwangerschaftsabbrueche-grundsatzurteil-mississippi-roe-v-wade",
        "content": "Das oberste US-Gericht besch\u00e4ftigt sich mit einem Fall, der das Recht auf Schwangerschaftsabbr\u00fcche fundamental angreifen k\u00f6nnte. Ein ideologisch umk\u00e4mpfter Showdown",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638360005.9455285
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfeinsatz der Bundespolizei gegen Schleuserkriminalit\u00e4t",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/bundespolizei-schleuserkriminalitaet-razzia-vietnam-scheinvaterschaften",
        "content": "In Berlin, Brandenburg und Th\u00fcringen laufen Razzien. Schleuser sollen schwangere Vietnamesinnen an Deutsche vermittelt haben, die gegen Geld die Vaterschaft anerkannten.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638360005.945529
    },
    {
        "title": "Das Geheimnis der Superschenker",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/weihnachtsgeschenke-weihnachten-familie-freunde-tipps",
        "content": "Jeder kennt so eine Person, die anderen immer die perfekten Geschenke macht. Wie kriegen die das hin? Und kann man das lernen? Drei Superschenker verraten, wie's geht.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638360005.9455297
    },
    {
        "title": "Immer mehr Deutsche verlieren Anschluss an Mittelschicht",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/oecd-studie-mittelschicht-deutschland-abstieg-pandemie-bertelsmann",
        "content": "Das Risiko abzusteigen hat in der unteren Mittelschicht stark zugenommen, zeigt eine Studie. Nur drei L\u00e4nder stehen im OECD-Vergleich noch schlechter da als Deutschland.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638360005.9455304
    },
    {
        "title": "EU-Parlament und Mitgliedsstaaten einigen sich auf neues Datengesetz",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-12/daten-governance-gesetz-eu-einigung",
        "content": "Unternehmen und Beh\u00f6rden produzieren viele Daten. Die EU will sich diese nun zunutze machen, um Innovation in der Medizin- oder im Verkehrssektor zu f\u00f6rdern.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638360005.945531
    },
    {
        "title": "Ampel-Ausfall",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-politik-ampel-koalition-kritik",
        "content": "Die deutsche Politik taumelt wie nie zuvor in einer der schwersten Krisen. Mit ihrem Zaudern hat die k\u00fcnftige Koalition schon vor dem Start viel Vertrauen verspielt.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638360005.9455314
    },
    {
        "title": "K\u00f6nnen wir ihnen trauen?",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/autonomes-fahren-kuenstliche-intelligenz-verkehrssicherheit-unfall",
        "content": "Selbstfahrende Autos k\u00f6nnen t\u00f6dliche Unf\u00e4lle verursachen \u2013 vor allem, wenn Menschen sich unerwartet verhalten. Trotzdem wird autonomes Fahren den Verkehr sicherer machen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638360005.9455318
    },
    {
        "title": "Corona-Ma\u00dfnahmen, Omikron, Nato im Krisenmodus",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/corona-omikron-nato-2021-12-01",
        "content": "Bund und L\u00e4nder planen neue Corona-Regeln, die Impfpflicht soll kommen und die Nato ist wegen russischer Truppen an der ukrainischen Grenze besorgt. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638360005.9455326
    },
    {
        "title": "Not und Verbot",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/bundesverfassungsgericht-notbremse-urteil-corona-lockdown",
        "content": "Die Politik wollte vom Verfassungsgericht erfahren, ob sie durfte, was sie tat. Die Antwort: Das m\u00fcsst ihr selbst wissen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638360005.9455369
    }
]
