[
    {
        "title": "\"Ich gehe davon aus, dass das alles erst im Fr\u00fchjahr 2023 besser wird\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/corona-schulen-schliessung-impfpflicht-quarantaene",
        "content": "In Bayern schlie\u00dfen die ersten Schulen, weil zu viele Sch\u00fcler und Lehrer in Quarant\u00e4ne m\u00fcssen. Schulleiterin Rita Bovenz bereitet ihr Gymnasium auf den Ernstfall vor.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637571605.6084166
    },
    {
        "title": "RKI-Chef bezeichnet Impfpflicht als \"letztes Mittel\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-corona-lothar-wieler-rki-chef-letztes-mittel",
        "content": "Lothar Wieler sieht eine Impfpflicht als Ultima Ratio, die niemand gerne wolle. Mehrere Unionspolitiker bef\u00fcrworten sie, Arbeitsminister Heil l\u00e4sst ihre Umsetzung pr\u00fcfen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637571605.6084197
    },
    {
        "title": "\"Eine Spaltung gibt es jetzt auch schon, ohne Impfpflicht\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/gretchen-chapman-impfpflicht-freiheit-psychologie",
        "content": "Holen sich Menschen ihre Freiheit anderswo zur\u00fcck, wenn impfen zur Pflicht wird? Wie die Psychologie auf eine Corona-Impfpflicht blickt, erkl\u00e4rt Gretchen Chapman.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637571605.6084206
    },
    {
        "title": "Ohne Titel 3",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-282",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 22. November 2021",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637571605.6084213
    },
    {
        "title": "Der namenlose Schrecken",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-281",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 20. November 2021",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637571605.608422
    },
    {
        "title": "Die Hausj\u00e4ger",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/us-immobilienmarkt-hausverkauf-zillow-i-buying",
        "content": "Die Pandemie macht den amerikanischen Immobilienmarkt zum Onlinespiel. Doch mit dem Vertrauen auf Robomakler hat der bekannteste Anbieter Zillow eine b\u00f6se Pleite erlebt.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637571605.6084232
    },
    {
        "title": "Debatte um Impfpflicht, versch\u00e4rfte Ma\u00dfnahmen, Bioprodukte",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/impfpflicht-lockdown-bio-2021-11-22",
        "content": "Kinder\u00e4rzte wollen die Impfpflicht f\u00fcr Erwachsene, einige Bundesl\u00e4nder bekommen strengere Corona-Regeln, \u00d6sterreich einen Lockdown und es wird k\u00e4lter. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637571605.608424
    },
    {
        "title": "Der deutsche Fu\u00dfball und die Pandemie",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/markus-anfang-impfpass-faelschung-christoph-daum-dimitrios-grammozis",
        "content": "Die Aff\u00e4re um Werders Ex-Trainer und seinen Impfpass weckt Erinnerungen an einen gro\u00dfen Bundesligaskandal. Und der Videobeweis sprengt alle Rahmen. Der 12. Spieltag",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637571605.6084247
    },
    {
        "title": "\"Diese Leute haben einen Raum eingenommen, der ihnen nicht zusteht\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/corona-protest-wien-lockdown-oesterreich-massnahmen-einschraenkungen-pferd-bernhard-grubelnig",
        "content": "Zwei Tage vor dem erneuten Lockdown in \u00d6sterreich gingen in Wien Zehntausende Menschen auf die Stra\u00dfe. Ein Einzelner wagte den Gegenprotest \u2013 verkleidet als Pferd. Warum?",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637571605.6084254
    },
    {
        "title": "Kein Club, kein Theater, kein Weihnachtsmarkt",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/sachsen-teillockdown-corona-inzidenz-schwangerschaft-nachrichtenpodcast",
        "content": "Sachsen schr\u00e4nkt ab heute weite Teile des \u00f6ffentlichen Lebens ein. Wie sollen die Regeln kontrolliert und umgesetzt werden? Und: infiziert in der Schwangerschaft",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637571605.608426
    },
    {
        "title": "Deutschst\u00e4mmiger Rechter liegt bei Pr\u00e4sidentschaftswahl in Chile vorn",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/chile-praesidentschaftswahl-aussenseiter-vorn",
        "content": "Chiles W\u00e4hler sind gespalten wie nie. Der ultrarechte Pr\u00e4sidentschaftskandidat holt nur knapp mehr Stimmen als der ultralinke. Nun steht eine Stichwahl der Extreme an.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637571605.6084268
    },
    {
        "title": "Gel\u00e4ndewagen f\u00e4hrt in Menschenmenge bei vorweihnachtlicher Parade",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-waukesha-wisonsin-auto-anschlag-tote-strassenparade",
        "content": "In einer US-Kleinstadt ist ein Auto bei einer Stra\u00dfenparade in eine Menschenmenge gefahren. Nach Polizeiangaben gab es mehrere Tote und mehr als 20 Verletzte.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637571605.6084273
    },
    {
        "title": "Wir versuchen, diesen T\u00e4ter zu verstehen",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tatort-wiesbaden-murot-prinzip-hoffnung-obduktionsbericht",
        "content": "Der Wiesbadener \"Tatort\" jongliert ungelenk mit NS-Geschichte und rechtem Terror herum. Und Lars Eidinger darf wieder einen Schauspieler spielen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637571605.6084278
    },
    {
        "title": "RKI meldet neuen Inzidenzh\u00f6chstwert von 386,5",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-hoechstwert-ueber-400",
        "content": "Die Gesundheits\u00e4mter haben dem Robert Koch-Institut 30.643 Neuinfektionen und 62 neue Tote in Verbindung mit dem Coronavirus gemeldet. Die Inzidenz steigt weiter.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637571605.6084285
    },
    {
        "title": "Reformpr\u00e4sident Radew bleibt im Amt",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/rumen-radew-bulgarien-praesident-wahl-ergebnis-prognosen",
        "content": "Rumen Radew gilt als popul\u00e4rster Politiker Bulgariens. Laut ersten Prognosen hat er die Pr\u00e4sidentschaftswahl gewonnen und kann seine Antikorruptionspolitik fortsetzen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637571605.608429
    },
    {
        "title": "Ich wollte meinem Kopf ein Gegenangebot machen",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sinn/2021-11/koerperarbeit-liebe-beziehungen-tantra-sexuelle-bildung",
        "content": "Warum lernen die meisten Tantra viel zu sp\u00e4t in ihrem Leben kennen? Unsere Autorin kennt keinen besseren Weg, um den K\u00f6rper intuitiv und nicht intellektuell wahrzunehmen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637571605.6084297
    },
    {
        "title": "Vom Aussterben bedroht",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/friedhoefe-klimawandel-begraebnis-einaescherung-co2-nachhaltigkeit",
        "content": "Immer mehr naturverbundene Menschen lassen sich verbrennen und unter B\u00e4umen in Friedw\u00e4ldern vergraben. Doch wer besonders nachhaltig sein will, sollte auf den Friedhof.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637571605.6084304
    },
    {
        "title": "Pl\u00f6tzlich Polizeipropagandist",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/politische-haltung-rassissmus-racial-profiling-polizei-rechtsextremismus",
        "content": "Unser nicht wei\u00dfer Autor postet ein positives Erlebnis mit einem Polizisten \u2013 und erntet einen Shitstorm. Das ist nicht links, das ist sinnloser Krawall.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637571605.6084309
    },
    {
        "title": "Der Beckenboden wird zur Krisenregion",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/geburt-beckenbogen-gynaekologie-gesundheit-frauen",
        "content": "Man kann es kaum sch\u00f6nreden: F\u00fcr den weiblichen Beckenboden ist eine Geburt eine Katastrophe. Aber die Sch\u00e4den lassen sich in Grenzen halten, wenn man einiges beachtet.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637571605.6084316
    },
    {
        "title": "Ein Betrug an Spielern, Verein und Gesellschaft",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/werder-bremen-markus-anfang-impfpass-skandal",
        "content": "Markus Anfang ist als Bremer Trainer zur\u00fcckgetreten: Sein Impfpass soll gef\u00e4lscht sein. Stimmt das, w\u00e4re es ein gr\u00f6\u00dferer Skandal als einst Christoph Daums Kokainaff\u00e4re.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637571605.6084354
    }
]
