[
    {
        "title": "Polen \u00fcbernimmt Kosten f\u00fcr die R\u00fcckf\u00fchrung von Gefl\u00fcchteten",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-belarus-fluechtlinge-grenze-rueckfuehrung-kosten",
        "content": "Die polnische Regierung bietet an, Fl\u00fcchtlingen an ihrer Grenze die R\u00fcckreise in die Heimat zu zahlen. Die WHO warnt vor Krankheiten in einer Notunterkunft.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637506805.2775328
    },
    {
        "title": "Sag niemals nie",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-lockdown-corona-politik-versprechen-kommentar",
        "content": "Kein Lockdown, keine Impfpflicht? Politiker schlie\u00dfen in der Pandemie st\u00e4ndig Ma\u00dfnahmen aus, deren Notwendigkeit sie gar nicht absehen k\u00f6nnen. Das schadet allen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637506805.2775352
    },
    {
        "title": "Wie geht \u00dcberleben?",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/juliane-diller-ueberleben-tobias-huerter-wissen-podcast",
        "content": "Juliane Diller st\u00fcrzte mit einem Flugzeug aus dreitausend Metern H\u00f6he in den Regenwald. Im Podcast erz\u00e4hlt sie von der Zeit nach ihrem Absturz, der alles ver\u00e4ndert hat.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637506805.2775366
    },
    {
        "title": "Das Regime der Bilder",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/technologie-literatur-ayad-akhtar-menschheit",
        "content": "Wir haben kaum noch Chancen, der digitalen Manipulation zu entkommen. Wir wollen es auch gar nicht mehr. Die Literatur jedoch lehrt uns eine andere Ordnung des Sehens.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637506805.2775373
    },
    {
        "title": "Der sportpolitische S\u00fcndenfall",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/fussball-wm-katar-boykott-menschenrechte",
        "content": "In einem Jahr beginnt die WM in Katar, bis dahin wird weiter \u00fcber Boykott und Menschenrechte debattiert. Dabei ist der Grat zwischen Verharmlosung und Doppelmoral schmal.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637506805.2775383
    },
    {
        "title": "Mexikanische Polizei entdeckt 600 Migranten in zwei Lastwagen",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/mexiko-polizei-rettet-600-migranten-lastwagen-veracruz",
        "content": "Armut, Gewalt und Korruption lassen Menschen aus L\u00e4ndern wie Guatemala, Honduras und El Salvador nach Norden fliehen. 600 von ihnen wurden nun in Veracruz festgenommen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637506805.2775393
    },
    {
        "title": "El Salvador plant eine \"Bitcoin City\"",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/el-salvador-bitcoin-city-neue-stadt-planung-nayib-bukele",
        "content": "Pr\u00e4sident Nayib Bukele k\u00fcndigt den Bau einer neuen Stadt im Osten El Salvadors an. Sie soll allein aus Einnahmen aus neuen Bitcoin-Bonds errichtet und unterhalten werden.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637506805.2775402
    },
    {
        "title": "\"Mit M\u00e4nnern wollte ich eigentlich nichts mehr am Hut haben\"",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-11/queere-beziehungen-paar-liebe-identitaet-outen",
        "content": "Als sie zusammenkamen, galten sie als lesbisches Paar. Dann outete sich Mik als trans Mann. Heute werden die beiden oft als hetero Paar gelesen. St\u00f6rt sie das?",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637506805.2775407
    },
    {
        "title": "Taliban wollen Regierungsangestellte erstmals bezahlen",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/taliban-afghanistan-erste-gehaltszahlungen-staatsbedienstete-machtuebernahme",
        "content": "Mitte August \u00fcbernahmen die radikalislamistischen Taliban in Afghanistan die Macht. Nun sollen Regierungsmitarbeiter ausstehende Geh\u00e4lter erhalten.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637506805.2775414
    },
    {
        "title": "\"Wenn diese Frau stirbt, hat man ein Fr\u00fchgeborenes ohne Mutter\"",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-11/corona-schwangerschaft-geburt-impfung-charite",
        "content": "Junge Frauen an Atemschl\u00e4uchen und Fr\u00fchchen, deren M\u00fctter sterben. Wolfgang Henrich, Direktor der Charit\u00e9-Geburtsklinik \u00fcber schwere Covid-F\u00e4lle und ungeimpfte Schwangere",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637506805.277542
    },
    {
        "title": "Ganz gro\u00dfe Orgel",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/erstaunen-roman-richard-powers-klimawandel",
        "content": "Der Pulitzerpreistr\u00e4ger Richard Powers hat einen Roman \u00fcber Vater und Sohn geschrieben, denen der Klimawandel zusetzt. Das produziert vor allem R\u00fchrseligkeit.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637506805.2775426
    },
    {
        "title": "Etwa 100 Migranten scheitern mit Flucht \u00fcber die Grenze",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/polen-belarus-grenze-versuch-ueberquerung-100-migranten-fluechtlinge",
        "content": "Belarussische Sicherheitskr\u00e4fte sollen eine Gruppe von rund 100 Migranten direkt an die Grenze gefahren haben. Nach Polen schafften sie es laut Grenzpolizei nicht.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637506805.2775433
    },
    {
        "title": "Suppe, die nach Urlaub schmeckt",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/mexikanische-tortillasuppe-huhn-rezept-wochenmarkt",
        "content": "Keine Lust auf Winter und schon von der schieren Aussicht auf Advent genervt? Diese mexikanische Tortillasuppe mit Huhn bringt Sie auf andere Gedanken.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637506805.277544
    },
    {
        "title": "Die politische Polarisierung in Deutschland nimmt laut Umfrage zu",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/politische-polarisierung-zunahme-studie-gruene-afd-klimaschutz-zuwanderung",
        "content": "Eine repr\u00e4sentative Umfrage belegt, dass mehr Menschen andere politische Meinungen ablehnen. Vor allem zwischen Anh\u00e4ngern von AfD und Gr\u00fcnen sind die Vorbehalte gro\u00df.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637506805.2775447
    },
    {
        "title": "Ein Toter und mehrere Verletzte bei Anschlag in Jerusalemer Altstadt",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/israel-jerusalem-anschlag-altstadt-attentat",
        "content": "Nahe dem Tempelberg hat ein mutma\u00dflich pal\u00e4stinensischer Angreifer auf Zivilisten und Polizisten geschossen \u2013 ein Israeli starb. Sicherheitskr\u00e4fte t\u00f6teten den Angreifer.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637506805.2775455
    },
    {
        "title": "Gest\u00fcrzter Regierungschef kehrt ins Amt zur\u00fcck",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/sudan-abdalla-hamdok-militaer-putsch-regierung",
        "content": "Seit dem Milit\u00e4rputsch im Sudan stand Abdalla Hamdok unter Hausarrest. Nach Verhandlungen mit dem Milit\u00e4r hat er sein Amt nun wieder aufgenommen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637506805.277546
    },
    {
        "title": "30 Festnahmen bei erneuten Ausschreitungen in den Niederlanden",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/coronavirus-niederlande-proteste-ausschreitungen-demonstranten-polizei-festnahmen-verletzte",
        "content": "Tausende Menschen haben den zweiten Tag in Folge in den Niederlanden gegen die Corona-Politik protestiert. Polizisten wurden angegriffen. Es gab Dutzende Festnahmen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637506805.2775464
    },
    {
        "title": "Und daf\u00fcr kriegt die Geld?!?",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/2021-11/momfluencer-social-media-muetter-instagram-frauen-hass-netz",
        "content": "Frauen, die mit ihrem Muttersein im Internet Geld verdienen, kriegen viel Hass ab. Vor allem von anderen Frauen. Sind die zu konservativ oder einfach nur neidisch?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637506805.2775474
    },
    {
        "title": "\"Manche rufen schon wegen eines eingewachsenen Fu\u00dfnagels an\"",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/feuerwehrmann-berufsfeuerwehr-beamter-einkommen-gehalt-kontoauszug",
        "content": "Peter, 47, verdient als Feuerwehrmann 4.000 Euro brutto und r\u00fcckt bei Br\u00e4nden wie Herzinfarkten aus. Er liebt seinen Beruf, doch Corona hat ihn anstrengender gemacht.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637506805.277548
    },
    {
        "title": "Mieterschutz am Limit",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/immobilienmarkt-vorkaufsrecht-kommunen-wohnungsnot",
        "content": "Ein Gericht hat das kommunale Vorkaufsrecht auf dem H\u00e4usermarkt gestoppt. F\u00fcr St\u00e4dte wie Berlin ist die Entscheidung ein schwerer Schlag im Kampf gegen die Wohnungsnot.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637506805.2775536
    }
]
