[
    {
        "title": "Gesundheits\u00e4mter melden 15.435 Neuinfektionen",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-sachsen-bayern",
        "content": "Die Gesundheits\u00e4mter haben mehr Infektionen und Todesf\u00e4lle registriert als am vergangenen Dienstag. Dabei sind die gemeldeten Zahlen nach Allerheiligen nicht vollst\u00e4ndig.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635897606.2876997
    },
    {
        "title": "FC Bayern M\u00fcnchen qualifiziert sich f\u00fcrs Achtelfinale",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/champions-league-vfl-wolfsburg-rb-salzburg-fc-bayern-muenchen-benfica-lissabon-spielberichte",
        "content": "Die Bayern besiegen Benfica Lissabon souver\u00e4n mit einem wuchtigen 5:2. Zuvor hat der VfL Wolfsburg gegen Salzburg gewonnen. Die Spielberichte",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635897606.2877018
    },
    {
        "title": "Was bringt der Kampf gegen Abholzung?",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/abholzung-klimaschutz-wald-rodung-holzhandel-faq",
        "content": "Rund 100 Staaten wollen die weltweite Zerst\u00f6rung des Waldes bis zum Jahr 2030 stoppen. Das Problem ist riesig. Wie l\u00e4sst sich der Wald wirklich sch\u00fctzen?",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635897606.2877028
    },
    {
        "title": "Facebook schafft Gesichtserkennung weitgehend ab",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/datenschutz-facebook-meta-privatsphaere-gesichtserkennung",
        "content": "Die Onlineplattform steckt derzeit in einer Glaubw\u00fcrdigkeitskrise. Um Daten zu sch\u00fctzen, soll die 2010 eingef\u00fchrte Gesichtserkennung nur beschr\u00e4nkt weiter genutzt werden.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635897606.2877035
    },
    {
        "title": "Das war doch nur ein Kompliment",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/diskriminierung-sprache-fragen-interesse-hierarchie-kompliment-aufdringlich",
        "content": "Offene Diskriminierung kann man benennen. Was aber tun, wenn sie sich hinter freundlichen Worten verbirgt? Unsere Autorin schreibt an all jene, die es nicht so meinten.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635897606.2877042
    },
    {
        "title": "Renten steigen 2022 voraussichtlich um mehr als f\u00fcnf Prozent",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/rente-niveau-anstieg-sozialpolitik-altersvorsoge",
        "content": "Nach einer Nullrunde sollen die Renten im kommenden Jahr offenbar deutlich steigen: im Osten so stark wie seit sechs, im Westen wie seit fast 40 Jahren nicht mehr.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635897606.2877052
    },
    {
        "title": "\u00c4thiopiens Zentralregierung ruft Ausnahmezustand aus",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/tigray-aethiopien-ausnahmezustand-tplf-abiy-ahmed",
        "content": "Im Kampf mit der Volksbefreiungsfront von Tigray sichert sich die Regierung weitgehende Befugnisse. Die Beh\u00f6rden in der Hauptstadt rufen dazu auf, sich zu bewaffnen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635897606.2877088
    },
    {
        "title": "Millionen lieben Cricket, die Deutschen nicht",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/cricket-world-cup-wm-uebertragung-deuschland-icc-t20",
        "content": "Die Cricket-WM 2021 ist nach Olympia wohl das gr\u00f6\u00dfte Sportevent des Jahres. Zumindest im Rest der Welt. In Deutschland wird sie nicht einmal \u00fcbertragen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635897606.2877095
    },
    {
        "title": "WDR will nicht mehr mit Nemi El-Hassan zusammenarbeiten",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/nemi-el-hassan-wdr-antisemitismus-quarks-bild",
        "content": "In einem Gastbeitrag hatte die Journalistin dem WDR vorgeworfen, einer Kampagne aufgesessen zu sein. Der Sender sagt die Zusammenarbeit mit ihr daraufhin endg\u00fcltig ab.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635897606.28771
    },
    {
        "title": "Die Stunde der Mitglieder",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-parteichef-mitgliederversammlung-parteitag-armin-laschet",
        "content": "400.000 Christdemokraten w\u00e4hlen ihren neuen Parteichef. Statt der einvernehmlichen L\u00f6sung, die sich Armin Laschet w\u00fcnschte, steuert die CDU auf eine Kampfkandidatur zu.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635897606.2877107
    },
    {
        "title": "Mehr als 100 Staaten schlie\u00dfen Pakt gegen Methanaussto\u00df",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/un-klimakonferenz-cop26-methan-waelder-klimaschutz",
        "content": "Es ist 80-mal klimasch\u00e4dlicher als CO2: Viele Staaten k\u00fcndigen auf der Klimakonferenz an, den Methanaussto\u00df zu verringern. Doch einige wichtige L\u00e4nder ziehen nicht mit.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635897606.2877114
    },
    {
        "title": "Wenn die Medikamente knapp werden",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/lieferengpaesse-corona-mangel-ngo-medikamente-cdu-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die coronabedingten Lieferengp\u00e4sse erschweren die Arbeit von Hilfsorganisationen. Medikamente kommen oft nicht rechtzeitig an. Au\u00dferdem im Update: Neuaufstellung der CDU",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635897606.287712
    },
    {
        "title": "Zur Not eine Rechts-links-Doppelspitze",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/spd-spitze-saskia-esken-bundestagswahl-rolf-muetzenich-olaf-scholz",
        "content": "Selbstzerfleischung und Kanzlerdemontage sind der SPD nicht fremd. Olaf Scholz braucht daher eine loyale Parteispitze. Tritt er selbst an, darf er nicht wieder verlieren.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635897606.2877128
    },
    {
        "title": "Der Mann, der kniete",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/colin-in-black-and-white-netflix-serie-colin-kaepernick-rassismus-polizeigewalt-usa",
        "content": "F\u00fcr den Protest gegen Rassismus und Polizeigewalt opferte Colin Kaepernick seine Football-Karriere. Das Serienprojekt \"Colin in Black & White\" erz\u00e4hlt von seiner Jugend.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635897606.2877133
    },
    {
        "title": "Das Hirn des Psychopathen",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/serienmoerder-gehirn-james-fallon-verbrechen-podcast",
        "content": "Professor James Fallon findet Besonderheiten in den Hirnen von Serienm\u00f6rdern. Als er eine Aufnahme seines eigenen Gehirns erblickt, glaubt er zun\u00e4chst an einen Irrtum.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635897606.287714
    },
    {
        "title": "So ist das Handy im Sp\u00fclbecken halb so wild",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/mobil/2021-10/android-smartphone-backup-daten-sicherung",
        "content": "Back-ups von Android-Smartphones anzulegen, kann viel Zeit und Nerven sparen. Wie genau macht man das am besten?",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635897606.2877145
    },
    {
        "title": "Frankreich gibt festgesetzten Fischkutter frei",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fischereistreit-frankreich-grossbritannien-brexit-kutter",
        "content": "Der britische Kutter \"Cornelis Gert Jan\" darf Frankreich wieder verlassen. Er war festgesetzt worden, weil er ohne Lizenz in franz\u00f6sische Gew\u00e4sser gefahren sein soll.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635897606.287715
    },
    {
        "title": "Ein neues Leben f\u00fcr Maria",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/ausstieg-prostitution-sisters-verein-sexarbeit-soziale-arbeit",
        "content": "Eine \u00e4ltere Prostituierte will der Sexarbeit in Berlin entkommen. Erst als eine junge Studentin ihr ehrenamtlich dabei hilft, gelingt das fast Unm\u00f6gliche.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635897606.287716
    },
    {
        "title": "Bundesregierung wertet Chinas Klimaschutzzusagen als \"entt\u00e4uschend\"",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/china-klimaschutz-klimaneutralitaet-un-klimagipfel",
        "content": "Die Volksrepublik will an ihrem bisherigen Ziel festhalten, bis 2060 CO2-neutral zu werden. Aus Sicht der deutschen Delegation beim UN-Klimagipfel ist das zu wenig.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635897606.2877166
    },
    {
        "title": "Ver.di k\u00fcndigt Warnstreiks im \u00f6ffentlichen Dienst der L\u00e4nder an",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/streik-oeffentlicher-dienst-verdi-tarifstreit-verhandlung",
        "content": "Vor der dritten Tarifrunde will die Gewerkschaft die Arbeitgeber mit Arbeitsniederlegungen unter Druck setzen. Einen Schwerpunkt sollen Gesundheitseinrichtungen bilden.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635897606.2877197
    }
]