[
    {
        "title": "\"Die H\u00e4lfte unserer Patient:innen kommt aus Bayern\"",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/schwangeraftsabbruch-familienplanungszentrum-balance-berlin-bayern-doctors-choice",
        "content": "Immer weniger \u00c4rzt:innen in Deutschland f\u00fchren Schwangerschaftsabbr\u00fcche durch. Ein Projekt erm\u00f6glicht nun den medikament\u00f6sen Abbruch per Videocall. Ist das die L\u00f6sung?",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637755206.6822367
    },
    {
        "title": "Missbrauchsopfer f\u00fchlen sich von Deutscher Bischofskonferenz verh\u00f6hnt",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/katholische-kirche-missbrauch-entschaedigung-bischofskonferenz",
        "content": "Wer als Kind und Jugendlicher Missbrauch durch Kirchenmitarbeiter erlebt hat, soll bis zu 50.000 Euro erhalten. Mehr jedoch nicht. Betroffene reagieren entsetzt.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637755206.6822395
    },
    {
        "title": "\"Man sollte das Dramatische nicht kleinreden\"",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/impfpflicht-grundgesetz-vereinbar-corona-verfassungsjurist-christoph-moellers",
        "content": "W\u00e4re eine allgemeine Impfpflicht mit dem Grundgesetz vereinbar? Und wie lie\u00dfe sie sich durchsetzen? Ein Gespr\u00e4ch mit dem Verfassungsjuristen Christoph M\u00f6llers",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637755206.6822405
    },
    {
        "title": "F\u00fcr unsere Freiheit",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/corona-impfpflicht-politik-versaeumnisse-massnahmen",
        "content": "Die Pandemie w\u00fctet wie nie zuvor. Die Vers\u00e4umnisse des Sommers zwingen jetzt auch zu drastischen Ma\u00dfnahmen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637755206.6822412
    },
    {
        "title": "Forderungen nach allgemeiner Impfpflicht mehren sich",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-impfpflicht-vierte-welle",
        "content": "Vertreter verschiedener Parteien k\u00f6nnen sich eine verpflichtende Impfung vorstellen. Katrin G\u00f6ring-Eckardt h\u00e4lt sie f\u00fcr ein \"milderes Mittel\" als Lockdowns.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637755206.6822422
    },
    {
        "title": "Nasa schickt Testsonde f\u00fcr Asteriodenabwehr ins All",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/nasa-raumsonde-dart-mission-asteroid",
        "content": "Die Nasa hat eine Sonde in den Weltraum geschossen, die den Kurs eines Asteroiden beeinflussen soll. Es ist der erste Versuch dieser Art \u2013 und ein Test f\u00fcr den Ernstfall.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637755206.6822429
    },
    {
        "title": "Der Fall Max Czollek",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/juedische-identitaet-max-czollek-maxim-biller",
        "content": "Die Debatte um die Identit\u00e4t des streitbaren ostdeutschen Autors geht weiter: Ist er Jude, Vaterjude, gar kein Jude? Dies ist viel mehr als eine innerj\u00fcdische Auseinandersetzung. Eine Recherche",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637755206.6822438
    },
    {
        "title": "Die Sache mit dem PCR-Test",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/corona-warn-app-pcr-test-warnung",
        "content": "Wer eine rote Warnung von der Corona-App erh\u00e4lt, soll \u2013 ja, was eigentlich? Einen PCR-Test machen? Aber wer zahlt den? Dar\u00fcber r\u00e4tseln selbst zust\u00e4ndige Beh\u00f6rden.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637755206.6822443
    },
    {
        "title": "Bedingt zuverl\u00e4ssig",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/corona-schnelltests-impfung-antigen-3g",
        "content": "\u00dcbersieht der Schnelltest Infizierte, wenn sie geimpft sind? Die Indizien h\u00e4ufen sich.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637755206.682245
    },
    {
        "title": "Viele E-Autofahrer unzufrieden mit Ladeinfrastruktur auf Langstrecken",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/elektroautos-adac-umfrage-ladeinfrastruktur",
        "content": "Blockierte Stationen, komplizierte Abl\u00e4ufe, unklare Preise: Fahrer von Elektroautos sehen noch viel Verbesserungspotenzial. Das ergab eine Umfrage des ADAC.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637755206.682246
    },
    {
        "title": "Magdalena Andersson ist erste schwedische Ministerpr\u00e4sidentin",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/schweden-wahl-ministerpraesidentin-magdalena-andersson-frau",
        "content": "Nach dem R\u00fccktritt von Stefan L\u00f6fven ist die Sozialdemokratin Andersson zur Regierungschefin gew\u00e4hlt worden. Erstmals f\u00fchrt damit eine Frau Schwedens Regierung an.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637755206.6822467
    },
    {
        "title": "Ein Volksk\u00fcnstler",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/volker-lechtenbrink-schauspieler-theater-derrick-nachruf",
        "content": "Zum Tod von Volker Lechtenbrink",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637755206.6822472
    },
    {
        "title": "Die Weihnachtsmarktposse von Erfurt",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/teil-lockdown-thueringen-weihnachtsmarkt-erfurt-2g",
        "content": "Th\u00fcringen verh\u00e4ngt einen Teillockdown, doch trotz des angek\u00fcndigten Verbots \u00f6ffnet Erfurt seinen Weihnachtsmarkt. Der Oberb\u00fcrgermeister l\u00e4sst sich bei Gl\u00fchwein feiern.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637755206.6822476
    },
    {
        "title": "Die geteilte Stadt: Wie Corona nicht nur die Armen \u00e4rmer macht",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-24-11-2021",
        "content": "Hat die Armut zugenommen? Au\u00dferdem: Schulsenator will Abitur wegen Corona erleichtern, Schauspieler Volker Lechtenbrink ist tot",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637755206.6822484
    },
    {
        "title": "Human Rights Watch wirft Polen und Belarus Menschenrechtsverst\u00f6\u00dfe vor",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-belarus-grenze-migranten-menschenrechte-hrw",
        "content": "Laut HRW ist Gewalt gegen Migranten im Grenzgebiet allgegenw\u00e4rtig, teils k\u00f6nne sogar von Folter gesprochen werden. Unterdessen gab es weitere Grenzdurchbr\u00fcche.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637755206.682249
    },
    {
        "title": "Achtj\u00e4hriges Kind stirbt zwei Tage nach Weihnachtsparade in Waukesha",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/usa-weihnachtsparade-todesopfer-auto-wisconsin",
        "content": "Dem Autofahrer, der mit einem SUV in die Parade fuhr, droht eine mehrfach lebensl\u00e4ngliche Haftstrafe. Die Staatsanwaltschaft k\u00fcndigte weitere Anklagepunkte an.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637755206.6822495
    },
    {
        "title": "Jens Spahn kritisiert Unvernunft von Ungeimpften",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-impfung-jens-spahn-impfpflicht-vierte-welle",
        "content": "Der Gesundheitsminister w\u00fcrde Impfunwillige am liebsten \"auf eine Intensivstation zerren\", wie er in einem Interview sagte. Eine Impfpflicht lehnt er aber weiter ab.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637755206.6822503
    },
    {
        "title": "Diesen Text d\u00fcrfte es gar nicht geben",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/kinder-corona-kita-schule-ungeimpfte-impfpflicht-5vor8",
        "content": "Wir w\u00fcrden einander viel verzeihen m\u00fcssen, hie\u00df es zu Beginn der Pandemie. Doch dann sind zu viele Dinge passiert, die unverzeihlich sind.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637755206.6822507
    },
    {
        "title": "100.000 Tote, 3G-Regeln gelten, Ampel-Koalition",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/todesfaelle-3g-koalitionsvertrag-2021-11-24",
        "content": "Die Koalitionsverhandlungen stehen offenbar vor dem Abschluss, in Deutschland gibt es mehr als 100.000 Corona-Tote und es bleibt kalt. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637755206.6822515
    },
    {
        "title": "Wie 3G in Bus und Bahn kontrolliert werden soll",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/3g-regel-bus-bahn-corona-massnahmen-kontrollierbar-infektionsschutzgesetz",
        "content": "Ab diesem Mittwoch m\u00fcssen Fahrg\u00e4ste im Nah- und Fernverkehr 3G-Nachweise dabeihaben. Wie wird das gepr\u00fcft und wie hoch sind die Strafen?",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637755206.6822572
    }
]
