[
    {
        "title": "Olaf Scholz trifft Klimaaktivisten nach Hungerstreik",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/klimaaktivismus-olaf-scholz-hungerstreikende-treffen-klimawandel",
        "content": "Wochenlang waren die Aktivisten im Hungerstreik und setzten eine \u00f6ffentliche Debatte mit Olaf Scholz durch. Dabei forderten sie radikalen Kurswechsel in der Klimafrage.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636740006.9121075
    },
    {
        "title": "EU-Kommission reicht im Streit um Asylregeln Klage gegen Ungarn ein",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/ungarn-eu-asylrecht-sanktionen-eugh-transitzone",
        "content": "Ungeachtet eines EuGH-Urteils sorgt Ungarn noch immer nicht f\u00fcr einen effektiven Zugang zum Asylsystem. Deswegen hat die EU-Kommission nun ein Zwangsgeld beantragt.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636740006.91211
    },
    {
        "title": "\"A Nice Childhood\"",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/hans-juergen-hoess-ausschwitz-father-rudolf-commandant-childhood",
        "content": "Hans J\u00fcrgen H\u00f6ss is the son of the camp commandant of Auschwitz. For the very first time, he speaks about his life.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636740006.9121115
    },
    {
        "title": "\"Seit geboostert werden kann, steht das Telefon nicht still\"",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/corona-impfung-booster-biontech-impfstoffe-hausaerzte-erfahrungsbericht",
        "content": "Viele Menschen wollen ihre dritte Corona-Impfung und wenden sich an Haus\u00e4rztinnen. Drei von ihnen erz\u00e4hlen, wer den Booster bekommt und wann sich das Nachfragen lohnt.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636740006.9121125
    },
    {
        "title": "\"Es ist f\u00fcnf nach zw\u00f6lf\"",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-infektionen-zahlen-rki-intensivstationen-fluechtlinge-belarus-nachrichtenpodcast",
        "content": "Angesichts der H\u00f6chstst\u00e4nde bei Infektionen fordert RKI-Chef Lothar Wieler neue Kontaktbeschr\u00e4nkungen. Au\u00dferdem im Update: UN-Fl\u00fcchtlingshelfer in Belarus eingetroffen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636740006.9121132
    },
    {
        "title": "Eine Million Kinder in Afghanistan sind vom Hungertod bedroht",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/hungersnot-afghanistan-kinder-who-humanitaere-krise",
        "content": "Die WHO warnt seit Wochen vor einer humanit\u00e4ren Katastrophe in Afghanistan. Millionen Kinder haben zu wenig zu essen, hinzu kommt ein Masernausbruch.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636740006.9121141
    },
    {
        "title": "Das Gesch\u00e4ft mit dem Schmerz",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/dopesick-disney-plus-opioid-krise-usa-michael-keaton-rezension",
        "content": "OxyContin wurde als Revolution in der Schmerzmedizin verkauft. Die Serie \"Dopesick\" erz\u00e4hlt, wie die Gier eines Pharmakonzerns die Opioid-Epidemie in den USA ausl\u00f6ste.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636740006.9121149
    },
    {
        "title": "Hilmar Kopper ist tot",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/hilmar-kopper-deutsche-bank-chef-tod",
        "content": "Seine \"Peanuts\" kosteten die Deutsche Bank viel Ansehen, die misslungene Daimler-Chrysler-Fusion vernichtete Milliarden. Der umstrittene Banker starb nun mit 86 Jahren.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636740006.9121158
    },
    {
        "title": "Darf's noch etwas gr\u00f6\u00dfer sein?",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/elektroautos-pick-ups-usa-rivian-tesla-ford-f-150",
        "content": "In den USA ist die Nachfrage nach elektrischen Pick-ups riesig \u2013 trotz bedenklicher Umweltbilanz. Der Trend zu \u00fcberdimensionierten Autos aber geht \u00fcber die USA hinaus.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636740006.9121163
    },
    {
        "title": "\"Die Familien wissen nicht, was sie hier erwartet\"",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-route-migration-polen-grenze-ngo-mitarbeiter-karol-wilczynski",
        "content": "Bald ist es auch mit Schlafs\u00e4cken zu kalt, meint Karol Wilczynski. Er hilft Migranten im polnisch-belarussischen Grenzgebiet und sagt, manche wollten wieder nach Hause.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636740006.912117
    },
    {
        "title": "Heiko Maas warnt vor Aufl\u00f6sung von russischer Organisation Memorial",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/russland-memorial-menschenrechte-organisation-heiko-maas",
        "content": "Russlands \u00e4ltester B\u00fcrgerrechtsorganisation droht das Aus. Sie spricht von einer politischen Entscheidung. Deutsche Politiker sind besorgt.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636740006.912118
    },
    {
        "title": "Kanzleramtschef Helge Braun kandidiert f\u00fcr CDU-Vorsitz",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/kanzleramtschef-helge-braun-kandidiert-fuer-cdu-vorsitz",
        "content": "Der Vertraute der scheidenden Kanzlerin Merkel will sich wie erwartet um den CDU-Parteivorsitz bewerben. In einem Brief an die Mitglieder erl\u00e4utert er seine Beweggr\u00fcnde.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636740006.9121187
    },
    {
        "title": "Gibt es diese CDU wirklich?",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/norbert-roettgen-cdu-vorsitz-kandidatur-partei-erneuerung",
        "content": "Eine Parteizentrale als Denkwerkstatt und Ort der Begegnung: Norbert R\u00f6ttgen will Chef einer Avantgarde-CDU werden. Mit einer Hamburgerin an seiner Seite.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636740006.9121196
    },
    {
        "title": "Belarus und Russland halten Milit\u00e4r\u00fcbung nahe polnischer Grenze ab",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/eu-belarus-grenze-miliaeruebung-polen-russland-sanktionen",
        "content": "Wegen \"erh\u00f6hter milit\u00e4rischer Aktivit\u00e4t\" schicken Russland und Belarus Flugzeuge und Fallschirmj\u00e4ger an die EU-Au\u00dfengrenze. Dort stehen bereits 15.000 polnische Soldaten.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636740006.91212
    },
    {
        "title": "Schon wenig Alkohol macht E-Scooterfahren deutlich unsicherer",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/e-scooter-unfaelle-alkohol-strassenverkehr-studie-fahrleistung-promille",
        "content": "Ohne Gleichgewichtssinn kommt man auf E-Scootern nicht weit. Rechtsmediziner haben nun den Einfluss von Alkohol auf das Fahren untersucht \u2013 mit ern\u00fcchterndem Ergebnis.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636740006.9121206
    },
    {
        "title": "Drei Tote bei Explosion in Moschee",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/afghanistan-explosion-moschee-nangarhar-verletzte-taliban",
        "content": "In der afghanischen Provinz Nangarhar ist w\u00e4hrend des Freitagsgebets eine Bombe explodiert. Mindestens 13 Menschen wurden verletzt, drei Menschen starben.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636740006.9121213
    },
    {
        "title": "\u00d6sterreichs Kanzler will bundesweiten Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/oesterreich-lockdown-ungeimpfte-ankuendigung-corona-massnahmen",
        "content": "F\u00fcr Ungeimpfte k\u00f6nnte es im Nachbarland bald noch strengere Regeln geben. \"Wir m\u00fcssen die Schrauben noch mal enger ziehen\", sagt Kanzler Alexander Schallenberg.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636740006.9121218
    },
    {
        "title": "Beh\u00f6rden erlauben Julian Assange eine Hochzeit im Gef\u00e4ngnis",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/julian-assange-stella-moris-heirat-erlaubnis-grossbritannien-wikileaks",
        "content": "WikiLeaks-Gr\u00fcnder Assange und Partnerin Stella Moris d\u00fcrfen im Londoner Hochsicherheitsgef\u00e4ngnis heiraten. Moris warf den Beh\u00f6rden vor, sie h\u00e4tten dies verhindern wollen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636740006.9121227
    },
    {
        "title": "Die Triage findet im Stillen statt",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/rosenheim-corona-inzidenz-intensivbetten-heilpraktiker-impfung",
        "content": "Rosenheim k\u00e4mpft mal wieder mit der Pandemie. Auch weil Heilpraktiker hier beliebter scheinen als Impfungen. Und t\u00e4glich sterben Menschen auf der Covid-Station.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636740006.9121234
    },
    {
        "title": "Ampel-Parteien diskutieren Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-impfpflicht-ampel-plaene-bestimme-berufsgruppen",
        "content": "Die neue Bundesregierung k\u00f6nnte etwa Pfleger und \u00c4rzte zur Impfung verpflichten. Die SPD zeigt sich offen, die FDP zur\u00fcckhaltend. Die Gr\u00fcnen sehen kaum eine andere Wahl.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636740006.9121275
    }
]
