[
    {
        "title": "Israelischer Corona-Beauftragter rechnet mit f\u00fcnfter Welle",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/israel-corona-infektionswelle-salmans-sarka",
        "content": "Mit einer Boosterkampagne konnte Israel die Corona-Fallzahlen in den vergangenen Monaten senken, nun steigen sie wieder an. \"Zu fr\u00fch und zu schnell\", sagt der Experte.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637874006.4977345
    },
    {
        "title": "Neue H\u00f6chstwerte bei Inzidenz und Neuinfektionen",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/rki-corona-inzidenz-neuinfektionen-hoechstwerte-bundeslaender",
        "content": "76.742 neue Corona-F\u00e4lle sind in Deutschland binnen eines Tages gemeldet worden. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt nach Recherchen von ZEIT ONLINE auf 468,7.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637874006.4977407
    },
    {
        "title": "Habeck soll Vizekanzler werden, \u00d6zdemir Landwirtschaftsminister",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/gruene-habeck-soll-vizekanzler-werden-oezdemir-landwirtschaftsminister",
        "content": "Die Gr\u00fcnen haben die Ministerposten f\u00fcr die Ampelkoalition verteilt, Anton Hofreiter ist nicht dabei. Daf\u00fcr der fr\u00fchere Parteichef \u00d6zdemir, Steffi Lemke und Anne Spiegel.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637874006.4977422
    },
    {
        "title": "Machtkampf statt Tage des Triumphs",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/gruene-linke-realos-fluegelkaempfe-kabinettsposten",
        "content": "Jahrelang schienen die Fl\u00fcgelk\u00e4mpfe bei den Gr\u00fcnen \u00fcberwunden. Doch nun k\u00e4mpfen Linke und Realos mit aller H\u00e4rte um die Besetzung der Kabinettsposten.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637874006.497743
    },
    {
        "title": "\"Viele Eltern wissen, dass ihr Kind eigentlich fit ist",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/kinderaerztin-corona-arbeitsbedingungen-ueberlastung",
        "content": "Die Kinder\u00e4rztin Ulrike Gillert behandelt bis zu 95 Patienten am Tag, doppelt so viele wie \u00fcblich. Sie sorgt sich um ihre Mitarbeiter \u2013 und Kinder, die zu Hause bleiben.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637874006.4977436
    },
    {
        "title": "\"Die Hilferufe kommen aus den tiefen W\u00e4ldern\"",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polnisch-belarussische-grenze-situation-kaelte",
        "content": "An der Grenze von Polen und Belarus entspannt sich die Lage nur scheinbar. Viele Gefl\u00fcchtete stecken weiter fest, ihre Versorgung ist schwierig \u2013 und es wird noch k\u00e4lter.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637874006.4977443
    },
    {
        "title": "Gar nicht so wenig Revolution",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalition-gesellschaftspolitik-schwangerschaftsabbruch-selbstbestimmungsgesetz",
        "content": "219a geht, das Selbstbestimmungsgesetz kommt \u2013 und es gibt eine neue Alternative zur Ehe: Gesellschaftspolitisch hat sich die Ampel einiges vorgenommen. Ein \u00dcberblick",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637874006.497745
    },
    {
        "title": "\"Rein rechtlich verbessert sich f\u00fcr Kimmich die Lage\"",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/joshua-kimmich-fc-bayern-muenchen-gehaltskuerzung",
        "content": "Der FC Bayern will ungeimpften Spielern das Gehalt k\u00fcrzen. Das ist juristisch fraglich, sagt ein Arbeitsrechtler. Erst recht, seitdem sich Joshua Kimmich infiziert hat.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637874006.497746
    },
    {
        "title": "W\u00e4rst du bereit, deine alleinerziehende Mutter zu pflegen?",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/2021-11/pflege-angehoerige-familie-eltern-leseraufruf",
        "content": "Bist du mit einem alleinerziehenden Elternteil aufgewachsen? Was, wenn er oder sie im Alter nicht mehr f\u00fcr sich sorgen kann? Erz\u00e4hlt uns eure Geschichte.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637874006.4977465
    },
    {
        "title": "Im Bentley zum Boostern",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/hamburg-impfkampagne-20up-skyline-bar",
        "content": "Mit Chauffeur im Luxusschlitten zum Termin, danach ein Drink in der Bar: Mit solchen Anreizen wollen private Anbieter Hamburgs Impfkampagne vorantreiben. Hilft das?",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637874006.4977472
    },
    {
        "title": "Reichlich unglamour\u00f6ses Zeug",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/hamburger-kunsthalle-lars-eidinger-meisterwerke",
        "content": "Die Hamburger Kunsthalle zeigt jahrhundertealte Genremalerei neben Handy-Schnappsch\u00fcssen des Schauspielers Lars Eidinger. Was soll das?",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637874006.497748
    },
    {
        "title": "\"Ich bin jung und geimpft, mir passiert nichts. Dachte ich\"",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/impfdurchbrueche-junge-menschen-normalitaet-vorsicht",
        "content": "Geimpft f\u00fchlten sie sich frei: wieder Leute treffen, feiern. Dann infizierten sie sich. F\u00fcnf junge Menschen fragen sich: Waren wir unvorsichtig oder ist das jetzt normal?",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637874006.4977489
    },
    {
        "title": "Ralf Rangnick wird laut Berichten Trainer bei Manchester United",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/manchester-united-ralf-rangnick-trainer-2",
        "content": "Der fr\u00fchere RB-Leipzig-Trainer Ralf Rangnick soll den englischen Rekordmeister bis zum Saisonende trainieren. Danach soll er als Berater f\u00fcr den Verein weiterarbeiten.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637874006.4977493
    },
    {
        "title": "Leicht versch\u00e4rftes Weiter-so",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/klima-politik-koalitionsvertrag-ampel-koalition",
        "content": "Kann sein, dass die Ampel die beste deutsche Klimapolitik aller Zeiten machen wird. Aber besser als bisher ist noch nicht gut genug. Es muss schon mehr Zumutung sein.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637874006.49775
    },
    {
        "title": "Neue Regierung in Rum\u00e4nien best\u00e4tigt",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/rumaenien-regierung-florin-citu-bukarest",
        "content": "Die Monate ohne mehrheitsf\u00e4hige Regierung sind vorbei: Rum\u00e4nien hat mit Nicolae Ciuc\u0103 einen neuen Regierungschef. Dieser verspricht dem Land einen \"neuen Weg\".",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637874006.4977505
    },
    {
        "title": "\"Ich bin ein Kefir-Ultra\"",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/anna-dushime-journalistin-instagram-wochenende-tipps-podcast",
        "content": "Anna Dushime schaut am Wochenende im Halbschlaf Serien und kauft betrunken Schmuck auf Instagram. Dates, sagt sie, sollten hingegen besser unter der Woche stattfinden.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637874006.4977512
    },
    {
        "title": "Kanzlerin Merkel wirft Belarus \"hybride Attacke\" vor",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fluechtlingskrise-belarus-angela-merkel-destabilisierung",
        "content": "Weitere Sanktionen, aber auch Dialog: Angela Merkel und der polnische Regierungschef Morawiecki haben besprochen, wie die Strategie gegen\u00fcber Belarus aussehen k\u00f6nnte.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637874006.4977517
    },
    {
        "title": "Angela Merkel fordert mehr Kontaktbeschr\u00e4nkungen",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/angela-merkel-corona-massnahmen-kontaktbeschraenkungen",
        "content": "Die Kanzlerin h\u00e4lt die Ma\u00dfnahmen in der vierten Welle f\u00fcr unzureichend. Den von Olaf Scholz geforderten Krisenstab k\u00f6nne man gemeinsam einrichten. Es z\u00e4hle jeder Tag.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637874006.4977527
    },
    {
        "title": "Ein Kleeblatt gegen die Triage",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/triage-corona-hotspots-krankenhaeuser-nachrichtenpodcast",
        "content": "Corona-Patienten werden nach dem Kleeblatt-Prinzip \u00fcber das Land verteilt, um Hotspots zu entlasten. Wie funktioniert das? Au\u00dferdem: Minister-Zoff bei den Gr\u00fcnen?",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637874006.4977534
    },
    {
        "title": "Popsekunden f\u00fcr die Ewigkeit",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/the-beatles-get-back-dokumentation",
        "content": "Peter Jackson hat das letzte Wort in Sachen Beatles. Mit einer wilden Acht-Stunden-Doku widerlegt der Regisseur die \u00e4rgerlichsten Mythen \u00fcber das Ende der Band.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637874006.4977584
    }
]
