[
    {
        "title": "Wie 3G in Bus und Bahn kontrolliert werden soll",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/3g-regel-bus-bahn-corona-massnahmen-kontrollierbar-infektionsschutzgesetz",
        "content": "Ab diesem Mittwoch m\u00fcssen Fahrg\u00e4ste im Nah- und Fernverkehr 3G-Nachweise dabeihaben. Wie wird das gepr\u00fcft und wie hoch sind die Strafen?",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637733605.878315
    },
    {
        "title": "Dramatisches D\u00e9j\u00e0-vu",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/kliniken-vierte-welle-intensivstation-deutschland",
        "content": "Wie im vergangenen Winter steuert Deutschland auf eine Notlage zu. Diesmal mit noch weniger Intensivbetten, weil das Personal fehlt. Die Angst vor der Triage ist gro\u00df.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637733605.8783178
    },
    {
        "title": "Ampel-Parteien offenbar auf der Zielgeraden zur Einigung",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/koaltionsverhandlungen-ampel-vertrag-klimapolitik-gruene-spd-fdp",
        "content": "Der Koalitionsvertrag zwischen SPD, Gr\u00fcnen und FDP steht vor dem Abschluss. Offen war bis zuletzt die Besetzung der Ministerposten, beim Klima melden die Gr\u00fcnen Erfolge.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637733605.8783188
    },
    {
        "title": "Ein Dokument des Misstrauens",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampelkoalition-koalitionsvertrag-spd-gruene-fdp-nachrichtenpodcast",
        "content": "Der Koalitionsvertrag ist rechtlich nicht bindend. Warum wird trotzdem um jedes Wort gerungen? Au\u00dferdem im Nachrichtenpodcast: Wie 3G im \u00d6PNV kontrolliert werden soll.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637733605.8783195
    },
    {
        "title": "Die Empfehlung",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-284",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 24. November 2021",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637733605.8783207
    },
    {
        "title": "Apple verklagt NSO Group",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/datenschutz/2021-11/spionage-software-pegasus-apple-nso-group",
        "content": "Mit der Spionagesoftware Pegasus wurden auch Apple-Nutzer ausgesp\u00e4ht. Jetzt zieht der Technologiekonzern gegen den israelischen Entwickler NSO Group vor Gericht.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637733605.8783216
    },
    {
        "title": "EU-Parlament stimmt f\u00fcr Reform der EU-Agrarpolitik",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/landwirtschaft-eu-agrarreform-eu-parlament-zustimmung",
        "content": "Das Europ\u00e4ische Parlament hat einer Reform der gemeinsame EU-Agrarpolitik zugestimmt. Doch es gibt auch Kritik an dem nach jahrelangen Debatten ausgehandelten Kompromiss.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637733605.8783221
    },
    {
        "title": "Wolfsburg verliert gegen den FC Sevilla",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/champions-league-dynamo-kiew-bayern-muenchen-fc-sevilla-vfl-wolfsburg-spielberichte",
        "content": "Dem VfL Wolfsburg droht das Aus in der Champions League. Bayern M\u00fcnchen feiert hingegen mit einem 2:1 gegen Dynamo Kiew den 18. Gruppensieg. Die Spielberichte",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637733605.8783228
    },
    {
        "title": "Der Tod braucht seinen Schrecken",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/corona-todesfaelle-deutschland-gesellschaft-abstumpfung",
        "content": "Mehr als 100.000 Menschen starben allein in Deutschland durch Corona. Jeder Einzelne eine Trag\u00f6die, in Summe doch nur eine Zahl. Das ist n\u00f6tig und muss sich doch \u00e4ndern.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637733605.8783236
    },
    {
        "title": "FDP signalisiert Bereitschaft f\u00fcr teilweise Impfpflicht",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/beschraenkte-impfpflicht-corona-fdp-einrichtungen",
        "content": "Die Liberalen zeigen sich offen f\u00fcr eine Impfpflich in Einrichtungen \u2013 unter Bedingungen. Derweil denken SPD-Ministerpr\u00e4sidenten \u00fcber eine allgemeine Impfpflicht nach.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637733605.8783243
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf \u00fcber 400",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-100000-tote",
        "content": "Das RKI meldet mit 66.884 neuen F\u00e4llen einen H\u00f6chststand der Neuinfektionen \u2013ein Anstieg von fast 27 Prozent im Vergleich zur Vorwoche. Zudem gibt es 335 neue Todesf\u00e4lle.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637733605.8783247
    },
    {
        "title": "Die geteilte Stadt",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/corona-hamburg-auswirkungen-soziale-ungleichheit-armut",
        "content": "Die Pandemie bringt Menschen in Not, die schon vorher wenig hatten. Aber auch Selbstst\u00e4ndige und K\u00fcnstler k\u00e4mpfen gegen die Armut. Eine Spurensuche durch Hamburg",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637733605.8783255
    },
    {
        "title": "\"Der Patient mit den besten \u00dcberlebenschancen bekommt das Bett\"",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/erik-bodendieck-sachsen-corona-intensivstationen",
        "content": "In Sachsen ist die Corona-Lage dramatisch. Kliniken sind \u00fcberlastet und bereiten sich auf Triage-Situationen vor, sagt der Pr\u00e4sident der Landes\u00e4rztekammer.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637733605.878326
    },
    {
        "title": "Wie man einen Asteroiden rammt",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/nasa-raumsonde-dart-asteroid-abwehr-test",
        "content": "Die Gefahr ist real: Wenn ein Asteroid auf die Erde trifft, k\u00f6nnte das die Menschheit ernsthaft gef\u00e4hrden. Eine Raumsonde der Nasa soll nun f\u00fcr den Ernstfall proben.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637733605.8783264
    },
    {
        "title": "Expertenkommission soll Berliner Wahlpannen aufarbeiten",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/abgeordnetenhauswahl-berlin-wahlpannen-aufarbeitung-expertenkommission",
        "content": "Bei der Abgeordnetenhauswahl war es zu vielen Unstimmigkeiten gekommen. Damit sich dies bei k\u00fcnftigen Wahlen nicht wiederholt, werden Fachleute zurate gezogen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637733605.8783274
    },
    {
        "title": "EU-Kommission droht Airlines bei Schleuserhilfe mit Sanktionen",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-fluechtlingskrise-sanktionen-eu-kommission-ursula-von-der-leyen",
        "content": "Vom Visum bis zum Taxi an die Grenze: Die EU wirft Belarus organisierte Migration vor. Daran beteiligte Reiseunternehmen will die Kommission k\u00fcnftig sanktionieren.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637733605.8783278
    },
    {
        "title": "Die Spaltung der Belegschaft",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/3g-arbeitsplatz-unternehmen-deutschland",
        "content": "In allen Unternehmen gilt ab Mittwoch: Wer nicht geimpft ist, muss t\u00e4glich testen. Doch das ist teilweise gar nicht umsetzbar und f\u00fchrt zu Zerw\u00fcrfnissen in den Betrieben.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637733605.8783283
    },
    {
        "title": "Krasses Gras",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/cannabisanbau-legalisierung-klima-nachhaltigkeit",
        "content": "Umstritten ist Gras ohnehin. Jetzt zeigt eine Studie aus den USA: Cannabis ist \u00e4hnlich klimasch\u00e4dlich wie Kohleabbau. Stimmt das auch f\u00fcr den Anbau in Deutschland?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637733605.878329
    },
    {
        "title": "\"Wir kommen an einer allgemeinen Impfpflicht einfach nicht vorbei\"",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-krise-impfpflicht-neuinfektionen-infektionsschutz",
        "content": "Die Corona Neuinfektionen erreichen einen H\u00f6chststand. Mehrere Ministerpr\u00e4sidenten bef\u00fcrworten die allgemeine Impfpflicht. Au\u00dferdem im Update: 3G Regel am Arbeitsplatz",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637733605.8783295
    },
    {
        "title": "Russische Justiz leitet Prozess gegen Memorial ein",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/russland-memorial-menschenrechtsorganisation-moskau-aufloesung",
        "content": "Wegen mutma\u00dflicher Verfassungsverst\u00f6\u00dfe soll die Menschenrechtsorganisation geschlossen werden. Bei einem ersten Prozess in Moskau wurde die \u00d6ffentlichkeit ausgeschlossen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637733605.8783345
    }
]
