[
    {
        "title": "Heftige Proteste gegen Katar-Sponsoring auf Bayern-Hauptversammlung",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/fc-bayern-muenchen-jhv-katar-protest-herbert-hainer",
        "content": "Mit \"Hainer raus\"-Rufe forderten Mitglieder den R\u00fccktritt des Pr\u00e4sidenten. Uli Hoene\u00df sprach von der schlimmsten Veranstaltung, die er je beim FC Bayern erlebt habe.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637917205.7787821
    },
    {
        "title": "\"Milliard\u00e4re wollen auch nur dazugeh\u00f6ren\"",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/gerald-huether-hirnforschung-konsum-glueck",
        "content": "Egal, wie viel wir besitzen, wir wollen immer mehr. Der Hirnforscher Gerald H\u00fcther erkl\u00e4rt, warum das so ist und weshalb sogar Geschenke f\u00fcr Kinder schwierig sind.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637917205.7787845
    },
    {
        "title": "Boris Johnson fordert von Frankreich R\u00fccknahme von Migranten",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/aermelkanal-migranten-boris-johnson-frankreich",
        "content": "Gro\u00dfbritannien fordert nach dem Bootsungl\u00fcck im \u00c4rmelkanal eine bessere \u00dcberwachung der franz\u00f6sischen K\u00fcsten. Boris Johnson schl\u00e4gt dazu mehrere Ma\u00dfnahmen vor.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637917205.7787855
    },
    {
        "title": "Durch Foto ber\u00fchmt gewordene Afghanin hat das Land verlassen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/italien-afghanistan-fluechtlinge-sharbat-gula-ausreise",
        "content": "Ihre gr\u00fcnen, misstrauisch blickenden Augen standen f\u00fcr das Leid der Menschen in Afghanistan. Nun ist Sharbat Gula in Rom angekommen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637917205.7787864
    },
    {
        "title": "Putin und Erdo\u011fan m\u00fcssen klare Grenzen gesetzt werden",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/tuerkei-russland-ampel-koalition-macht",
        "content": "Die Ampel-Regierung bekommt es in Russland und der T\u00fcrkei mit zwei machtversessenen Paranoikern zu tun. Daf\u00fcr braucht es Berechenbarkeit und keine falsche Verbr\u00fcderung.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637917205.7787871
    },
    {
        "title": "Polen will mit Institut auf Reparationszahlungen dr\u00e4ngen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/zweiter-weltkrieg-polen-deutschland-reparation-zahlungen-institut",
        "content": "Polen habe nach dem Zweiten Weltkrieg kein Geld von Deutschland bekommen, sagt der polnische Ministerpr\u00e4sident. Die H\u00f6he der Sch\u00e4den soll nun ein Institut berechnen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637917205.7787876
    },
    {
        "title": "Neue Corona-Variante, Machtkampf bei den Gr\u00fcnen, Panikattacken",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/variante-gruene-panikattacken-2021-11-26",
        "content": "Die Kanzlerin fordert mehr Kontaktbeschr\u00e4nkungen, eine neue Variante bereitet Sorgen, die gr\u00fcnen Minister stehen fest und vielleicht schneit es bald. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637917205.7787883
    },
    {
        "title": "Neue Koalition, neues Gesellschaftsbild",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampel-koalition-gesellschaftsbild-modernisierung-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Ampel-Parteien wollen eine moderne Gesellschaftspolitik. Was verstehen sie darunter? Au\u00dferdem: Wann werden Kinder ab f\u00fcnf Jahre nun geimpft?",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637917205.778789
    },
    {
        "title": "Bundesregierung schr\u00e4nkt Fl\u00fcge aus S\u00fcdafrika wegen Corona-Variante ein",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/suedafrika-neue-coronavirus-variante-reisebeschraenkungen",
        "content": "Deutschland erkl\u00e4rt S\u00fcdafrika wegen B.1.1.529 zum Virusvariantengebiet. Die EU will Fl\u00fcge in den gesamten Raum s\u00fcdliches Afrika stoppen. Die WHO untersucht die Mutante.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637917205.7787895
    },
    {
        "title": "Nahost-Konflikt",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-286",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 26. November 2021",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637917205.7787905
    },
    {
        "title": "Friedrich Merz muss Merkels Mann nicht f\u00fcrchten",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/helge-braun-cdu-vorsitz-mitglieder",
        "content": "Als dritter Kandidat f\u00fcr den CDU-Vorsitz stellt sich der scheidende Kanzleramtschef den Fragen der Parteimitglieder. Er antwortet l\u00e4chelnd, sanft und unkonkret.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637917205.7787912
    },
    {
        "title": "Schweres Grubenungl\u00fcck in Russland mit 52 Toten",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/russland-grubenunglueck-sibirien-52-tote-kemerowo-listwjaschnaja",
        "content": "In einem Kohlebergwerk im Westen Sibiriens hat sich eine Explosion ereignet. 46 Bergleute und sechs Retter starben. 239 Schachtarbeiter konnten gerettet werden.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637917205.7787917
    },
    {
        "title": "Bayer und Union erfolgreich und Frankfurt bangt um Direkteinzug",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/europa-league-conference-league-bayer-leverkusen-union-berlin-eintracht-frankfurt",
        "content": "Eintracht Frankfurt verpasst den vorzeitigen Gruppensieg. Bayer Leverkusen holte sich hingegen den Gruppensieg gegen Celtic Glasgow.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637917205.7787924
    },
    {
        "title": "EU-Kommission schl\u00e4gt Booster f\u00fcr g\u00fcltiges Impfzertifikat vor",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/booster-eu-kommission-impfung-einreise",
        "content": "Geimpfte sollen gesch\u00fctzt bleiben, ein einheitliches Vorgehen gew\u00e4hrleistet werden. Deshalb will die EU, dass es ohne Auffrischungsimpfung kein Impfzertifikat mehr gibt.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637917205.7787929
    },
    {
        "title": "\"Spiegel\" muss Artikel \u00fcber Julian Reichelt offline nehmen",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/reichelt-julian-bild-zeitung-springer-axel-gericht",
        "content": "Der Ex-\"Bild\"-Chefredakteur hat erreicht, dass der \"Spiegel\" den Artikel mit dem Titel \"V\u00f6geln, f\u00f6rdern, feuern\" l\u00f6schen muss. Das Magazin will sich dagegen wehren.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637917205.7787936
    },
    {
        "title": "Israelischer Corona-Beauftragter rechnet mit f\u00fcnfter Welle",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/israel-corona-infektionswelle-salmans-sarka",
        "content": "Mit einer Boosterkampagne konnte Israel die Corona-Fallzahlen in den vergangenen Monaten senken, nun steigen sie wieder an. \"Zu fr\u00fch und zu schnell\", sagt der Experte.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637917205.7787943
    },
    {
        "title": "RKI meldet 44 Prozent mehr Neuinfektionen als vor einer Woche",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/rki-corona-inzidenz-neuinfektionen-hoechstwerte-bundeslaender",
        "content": "Die Zahl der neuen Corona-F\u00e4lle binnen eines Tages steigt auf 76.414. Die Sieben-Tage-Inzidenz liegt laut Robert Koch-Institut bei 438,2 \u2013 so hoch wie noch nie.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637917205.7787948
    },
    {
        "title": "Habeck soll Vizekanzler werden, \u00d6zdemir Landwirtschaftsminister",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/gruene-habeck-soll-vizekanzler-werden-oezdemir-landwirtschaftsminister",
        "content": "Die Gr\u00fcnen haben die Ministerposten f\u00fcr die Ampel-Koalition verteilt, Anton Hofreiter ist nicht dabei. Daf\u00fcr der fr\u00fchere Parteichef \u00d6zdemir, Steffi Lemke und Anne Spiegel.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637917205.7787955
    },
    {
        "title": "Machtkampf statt Tage des Triumphs",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/gruene-linke-realos-fluegelkaempfe-kabinettsposten",
        "content": "Jahrelang schienen die Fl\u00fcgelk\u00e4mpfe bei den Gr\u00fcnen \u00fcberwunden. Doch nun haben Linke und Realos mit aller H\u00e4rte um die Besetzung der Kabinettsposten gek\u00e4mpft.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637917205.7787962
    },
    {
        "title": "\"Viele Eltern wissen, dass ihr Kind eigentlich fit ist",
        "date_raw": "November 25, 2021",
        "date": "2021-11-25",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/kinderaerztin-corona-arbeitsbedingungen-ueberlastung",
        "content": "Die Kinder\u00e4rztin Ulrike Gillert behandelt bis zu 95 Patienten am Tag, doppelt so viele wie \u00fcblich. Sie sorgt sich um ihre Mitarbeiter \u2013 und Kinder, die zu Hause bleiben.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637917205.7787998
    }
]
