[
    {
        "title": "Facebooks Gesch\u00e4ftsmodell ist mit einem gesunden Internet unvereinbar",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/frances-haugen-facebook-whistleblowerin-eu-parlament-edri",
        "content": "Die Facebook-Whistleblowerin Frances Haugen spricht heute vor dem Europ\u00e4ischen Parlament. Was sie enth\u00fcllt hat, sollte ein Weckruf f\u00fcr Nutzerinnen und Politiker sein.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636372805.7412212
    },
    {
        "title": "Sp\u00e4hsoftware Pegasus bei pal\u00e4stinensischen Aktivisten entdeckt",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/pegasus-spaehsoftware-palaestinensische-menschenrechtsaktivisten-handy-fund-spionagetechnologie",
        "content": "Forscher von Amnesty International haben die umstrittene Malware Pegasus auf Handys pal\u00e4stinensischer Menschenrechtler gefunden. Wer sie dort installiert hat, ist unklar.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636372805.7412236
    },
    {
        "title": "Pakistan hebt Verbot islamistischer Partei TLP auf",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/pakistan-islamistische-partei-tehreek-labaik-verbot-aufgehoben",
        "content": "Die TLP war nach gewaltsamen Protesten gegen die Ver\u00f6ffentlichung von Mohammed-Karikaturen in Frankreich verboten worden. Nun hat sie sich mit der Regierung geeinigt.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636372805.7412248
    },
    {
        "title": "SPD zur Nominierung von Saskia Esken und Lars Klingbeil",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/livestream-spd-nominierung-parteivorsitz-saskia-eske-lars-klingbeil",
        "content": "Das SPD-Pr\u00e4sidium schl\u00e4gt Parteichefin Esken und Generalsekret\u00e4r Klingbeil als n\u00e4chste Parteispitze vor. Sehen Sie hier die Pressekonferenz zur Personalentscheidung live.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636372805.7412257
    },
    {
        "title": "Pr\u00e4sident Daniel Ortega in umstrittener Wahl wiedergew\u00e4hlt",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/nicaragua-daniel-ortega-praesident-weitere-amtszeit",
        "content": "Nicaragua wird auch k\u00fcnftig von dem fr\u00fcheren Guerillero und seiner Machtclique regiert. Die USA sprechen von einer \"Scheinwahl\", Herausforderer waren inhaftiert worden.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636372805.7412264
    },
    {
        "title": "Eine persische H\u00fchnersuppe zum Durchw\u00e4rmen",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/nudelsuppe-huhn-safran-persisch-kuerbis-wochenmarkt",
        "content": "Das Geheimnis dieser Suppe ist ein Hauch echter Safran. Wenige F\u00e4den werten dieses Gericht zu einer edlen Herbstsuppe auf, die trotzdem ganz leicht zuzubereiten ist.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636372805.7412271
    },
    {
        "title": "Was die Maler-Stars in der Kunsthochschule gelernt haben",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-08-11-2021",
        "content": "Richter und Meese besuchten die Abschiedsausstellung ihres Professors Werner B\u00fcttner. Au\u00dferdem: SPD Hamburg w\u00e4hlt Doppelspitze, Corona-Inzidenz steigt auf 147,7",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636372805.741228
    },
    {
        "title": "Lehrerverband warnt vor Kontrollverlust",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-11/corona-schule-lehrerverband-kontrollverlust-warnung-infektionen-ausbrueche",
        "content": "Mit Maskenpflicht und 3G-Regel f\u00fcr Lehrer will der Lehrerverband den hohen Infektionszahlen an den Schulen begegnen. Eine Impfpflicht f\u00fcr die P\u00e4dagogen sei \u00fcberfl\u00fcssig.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636372805.7412288
    },
    {
        "title": "Elisabeth P\u00e4htz holt als erste Deutsche den Gro\u00dfmeistertitel",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-elisabeth-paehtz-grossmeister-titel",
        "content": "Im Schach holt sich Elisabeth P\u00e4htz einen neuen Titel: Sie ist jetzt Gro\u00dfmeister. Dies gelang noch keiner Frau aus Deutschland.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636372805.7412295
    },
    {
        "title": "Esken und Klingbeil sollen SPD-Vorsitz \u00fcbernehmen",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/esken-und-klingbeil-sollen-spd-vorsitz-uebernehmen",
        "content": "Die SPD will ihre F\u00fchrungsfrage kl\u00e4ren. Saskia Esken m\u00f6chte Vorsitzende bleiben, an ihrer Seite soll Lars Klingbeil stehen. Der Parteivorstand hat beide nominiert.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636372805.74123
    },
    {
        "title": "Gewaltt\u00e4tige Zusammenst\u00f6\u00dfe bei Demo in Leipzig",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/querdenker-demonstration-leipzig-gewalt-verletzte-polizisten-sachsen-corona",
        "content": "Anh\u00e4nger rechtsextremer B\u00fcndnisse haben am Samstag mit fast 2.000 Teilnehmern in Leipzig demonstriert. Dabei kam es zu mehreren Auseinandersetzungen mit der Polizei.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636372805.741231
    },
    {
        "title": "Energiewende bitte nicht in meinem Hinterhof",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/usa-energiewende-solaranlagen-not-in-my-backyard",
        "content": "Ein kleiner Ort nahe New York k\u00e4mpft gegen Solaranlagen, ein Stadtviertel der Metropole m\u00f6chte sie haben. Beide zeigen, wo die wahren Konflikte der Energiewende liegen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636372805.7412314
    },
    {
        "title": "\"Wenn sie im Jobcenter sitzen, kommt die Hilfe zu sp\u00e4t\"",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-11/schulvermeidung-corona-kinder-jugendliche-psychologie-johannes-hebebrand-martin-knollmann",
        "content": "Manche fehlen nur ein paar Tage, andere wochenlang. Seit dem Ende der Schulschlie\u00dfungen schw\u00e4nzen vermehrt Sch\u00fcler den Unterricht. Wie l\u00e4sst sich ihnen helfen?",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636372805.7412322
    },
    {
        "title": "Ohne Titel",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-270",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 8. November 2021",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636372805.7412326
    },
    {
        "title": "\"Ob ich sie gerettet habe, wei\u00df ich nicht\"",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/seenotrettung-ocean-viking-erfahrungsbericht-gefluechtete-mittelmeer-menschenrechte-aktivismus",
        "content": "Ein Jahr lang arbeitete Anna S. als Offizierin auf einem Kreuzfahrtschiff. Nun hilft sie Menschen, deren Boote im Mittelmeer in Seenot geraten sind.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636372805.7412336
    },
    {
        "title": "Musk l\u00e4sst sich von Twitter-Nutzern zu Aktienverkauf verpflichten",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/elon-musk-aktienverkauf-twitter-umfrage-steuern",
        "content": "Der Tesla-Chef lie\u00df auf Twitter abstimmen, ob er zehn Prozent seiner Anteile verkaufen soll. Die Antwort war eindeutig. Musk will sich angeblich daran halten.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636372805.7412348
    },
    {
        "title": "Mehr als 45 Millionen Menschen von Hunger bedroht",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/uno-hungersnot-krise-jemen-syrien-afghanistan-wfp",
        "content": "Die UN z\u00e4hlen mehr von Hungersnot bedrohte Menschen als Anfang des Jahres. Verantwortlich f\u00fcr den Anstieg seien Konflikte, Klimawandel \u2013 aber auch die Pandemie.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636372805.7412357
    },
    {
        "title": "\"Ja, wir haben das geschafft\"",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/angela-merkel-wir-schaffen-das-fluechtlinge",
        "content": "Die amtierende Bundeskanzlerin sieht sich in ihrem ber\u00fchmten Credo der Fl\u00fcchtlingspolitik best\u00e4tigt. Noch nicht geschafft habe man, die Ursachen der Flucht zu bek\u00e4mpfen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636372805.7412372
    },
    {
        "title": "S\u00e4chsische Corona-Bockigkeit trifft jetzt auf 2G",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/sachsen-2g-corona-regeln-nachrichtenpodcast",
        "content": "Sachsen \u2013 das Bundesland mit den wenigsten Corona-Geimpften f\u00fchrt 2G ein. Wie soll das gehen? Au\u00dferdem im Nachrichtenpodcast: Wer wird neuer Co-Vorsitzender der SPD?",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636372805.7412388
    },
    {
        "title": "Neues Corona-Gesetz, Kernfusion, Flucht in die Provinz",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/coronavirus-kernfusion-provinz-2021-11-08",
        "content": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen eine neue Rechtsgrundlage f\u00fcr die Corona-Ma\u00dfnahmen, die Inzidenz liegt erstmals \u00fcber 200 und in \u00d6sterreich gilt ab heute 2G. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636372805.7412438
    }
]
