[
    {
        "title": "\"Ohne uns Studierende ist die Situation gar nicht mehr leistbar\"",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/medizinstudenten-intensivstationen-corona-krankenhaeuser-belastung",
        "content": "Mitten in der vierten Welle rufen einige Kliniken Medizinstudierende auf, zu helfen. Vor allem, wenn junge Patienten um ihr Leben k\u00e4mpfen, wird es f\u00fcr die Helfer hart.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638284406.4978614
    },
    {
        "title": "Einzelh\u00e4ndler bef\u00fcrchtet Lieferengp\u00e4sse im Weihnachtsgesch\u00e4ft",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/spielwarenindustrie-lieferengpaesse-weihnachten-geschenke-spielzeug",
        "content": "Last-Minute-Shopping k\u00f6nnte dieses Weihnachten schiefgehen \u2013 besonders bei Spielwaren. Verbraucher m\u00fcssten beim Geschenkkauf flexibel sein, hei\u00dft es vom Ifo-Institut.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638284406.497864
    },
    {
        "title": "\"Es macht wenig Sinn, Teenagern Finanzprodukte erkl\u00e4ren zu wollen\"",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/geldanlage/2021-11/finanzielle-bildung-schule-mife-carmela-aprea-tabea-bucher-koenen",
        "content": "Carmela Aprea und Tabea Bucher-Koenen leiten das neu gegr\u00fcndete Institut f\u00fcr Finanzbildung. Sie wollen Bildungsl\u00fccken schlie\u00dfen. Doch das ist gar nicht so einfach.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638284406.497865
    },
    {
        "title": "Am Anfang war die Grafikkarte",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/chiphersteller-nvidia-grafikkarten-usa-unternehmen-erfolg",
        "content": "Das Techunternehmen Nvidia hat sich vom Ausr\u00fcster f\u00fcr Gamer zum wertvollsten Chiphersteller der Welt gewandelt. An der B\u00f6rse wetten sie auf die k\u00fcnftige Macht der Firma.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638284406.497866
    },
    {
        "title": "\"Es erdet, wenn man am Wochenende mal angeschrien wird\"",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/maja-wallstein-spd-bundestagsabgeordnete-fussball",
        "content": "Auch als neue SPD-Bundestagsabgeordnete pfeift Maja Wallstein ehrenamtlich als Fu\u00dfball-Schiedsrichterin. Was sie vom Platz mit in den Bundestag nimmt.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638284406.4978664
    },
    {
        "title": "\"Ich wurde gezwungen, zur\u00fcckzufliegen\"",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/belarus-flucht-migration-fluechtlinge-rueckkehr",
        "content": "Rebin, Heara und Bijan wollten die Grenze zwischen Belarus und Polen passieren. Sie scheiterten und kehrten zur\u00fcck in den Nordirak. Bald wollen sie es wieder versuchen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638284406.4978676
    },
    {
        "title": "Jens Spahn h\u00e4lt Entscheid zur Bundesnotbremse f\u00fcr wegweisend",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/bundesverfassungsgericht-bundesnotbremse-union-ampel-koalition",
        "content": "Der Bundesgesundheitsminister sieht Klarheit f\u00fcr weitere Corona-Ma\u00dfnahmen. FDP-Vize Kubicki zeigt sich entt\u00e4uscht \u00fcber die Entscheidung des Bundesverfassungsgerichts.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638284406.4978685
    },
    {
        "title": "Generation 1991",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/familienpolitik-ddr-vertragsarbeiter-geburten-rice-and-shine-podcast",
        "content": "Viele Vietdeutsche, deren Eltern als Vertragsarbeiter gekommen waren, sind in diesem Jahr 30 geworden. \u00c4ltere gibt es kaum. Warum eigentlich? Und was hei\u00dft das f\u00fcr uns?",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638284406.497869
    },
    {
        "title": "Es geht weiter in Dubai",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-live-magnus-carlsen-ian-nepomniachtchi-partie-4",
        "content": "Nach einem Ruhetag sitzen Magnus Carlsen und Jan Nepomnjaschtschi wieder am Brett. Findet die Remisserie ein Ende? Verfolgen Sie die vierte WM-Partie im Livestream.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638284406.4978697
    },
    {
        "title": "Die Verwandlung des eigenen Scheiterns",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/aliens-und-anorexie-chris-kraus-gesellschaftskritik-ironie-rezension",
        "content": "Chris Kraus hat schon vor 20 Jahren Autofiktion mit essayistischen Elementen gemixt. Nun erscheint das zweite Buch der Pionierin eines queeren Genres endlich auf Deutsch.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638284406.4978704
    },
    {
        "title": "Laut polnischem Grenzschutz noch 10.000 Migranten in Belarus",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/belarus-eu-aussengrenze-polen",
        "content": "Nach Angaben aus Polen bringt Belarus weiter regelm\u00e4\u00dfig Migranten an die Grenze. Zuletzt versuchten erneut mehr als 100 Menschen, die Grenze illegal zu \u00fcberwinden.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638284406.4978712
    },
    {
        "title": "Der Furor der Vern\u00fcnftigen",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/wut-ungeimpfte-impfgegner-corona-gesellschaft",
        "content": "Viele Menschen empfinden die Corona-Politik der Bundesregierung als zu lasch, Ungeimpfte als verantwortungslos. Wohin geht ihre Wut?",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638284406.4978716
    },
    {
        "title": "Inflation im Euroraum steigt auf Rekordwert",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/inflation-verbraucherpreise-euroraum",
        "content": "In der Eurozone sind die Verbraucherpreise im November um 4,9 Prozent gestiegen \u2013 und damit so stark wie noch nie im W\u00e4hrungsraum. Ursache sind die hohen Energiepreise.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638284406.497872
    },
    {
        "title": "Rechtsradikaler \u00c9ric Zemmour kandidiert bei Pr\u00e4sidentschaftswahl",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/eric-zemmour-frankreich-praesidentschaftswahl",
        "content": "Der Publizist \u00c9ric Zemmour ist bei rechtsextremen wie konservativen W\u00e4hlern beliebt. Nun bewirbt er sich um das Amt des franz\u00f6sischen Pr\u00e4sidenten.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638284406.4978728
    },
    {
        "title": "Polizei sucht Zeugen 30 Jahre nach rassistischem Anschlag",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/brandanschlag-kempten-1990-ermittlung-rechtsextremismus",
        "content": "Vor drei Jahrzehnten starb ein F\u00fcnfj\u00e4hriger bei einem Anschlag im Allg\u00e4u. Nun rollt die Polizei den Fall neu auf \u2013 und fahndet nach T\u00e4tern aus dem rechtsextremen Milieu.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638284406.4978733
    },
    {
        "title": "Gericht verh\u00e4ngt lebenslange Haft f\u00fcr T\u00f6tung von jesidischem M\u00e4dchen",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/is-prozess-frankfurt-jesidisches-maedchen-urteil",
        "content": "Weil er eine F\u00fcnfj\u00e4hrige im Irak gequ\u00e4lt und get\u00f6tet haben soll, muss ein Iraker lebenslang ins Gef\u00e4ngnis. Zudem muss er der Mutter des M\u00e4dchens 50.000 Euro zahlen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638284406.497874
    },
    {
        "title": "Squash-WM der M\u00e4nner abgesagt",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/squash-wm-abgesagt-malaysia-israel",
        "content": "Weil das israelische Team nicht nach Malaysia einreisen darf, hat der Squash-Weltverband die WM abgesagt. Auch die Sorge vor Omikron spielte eine Rolle.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638284406.4978745
    },
    {
        "title": "Moderna rechnet mit geringerer Impfstoffwirksamkeit bei Omikron",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-impfstoff-moderna-omikron-wirksamkeit",
        "content": "Moderna-Chef Bancel geht davon aus, dass die Corona-Impfstoffe an die neue Virusvariante angepasst werden m\u00fcssen. Dies ist bei mRNA-Impfstoffen relativ unkompliziert.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638284406.4978752
    },
    {
        "title": "Herr Tschentscher, bitte sprechen Sie mit uns!",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-30-11-2021",
        "content": "Senat ber\u00e4t heute \u00fcber versch\u00e4rfte Ma\u00dfnahmen, Anjes Tjarks freut sich \u00fcber neue Radwege, Krankenh\u00e4user sollen Operationen verschieben, Corona-Inzidenz sinkt leicht.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638284406.497876
    },
    {
        "title": "Ist Interpol Erdo\u011fans Polizei?",
        "date_raw": "November 30, 2021",
        "date": "2021-11-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/interpol-recep-tayyip-erdogan-tuerkei",
        "content": "Staatschefs wie Erdo\u011fan, Putin und Xi betrachten Interpol als ihre pers\u00f6nliche Polizeiorganisation. Nun wurde bei der Jahrestagung in Istanbul ein neuer Chef gew\u00e4hlt.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638284406.4978797
    }
]
