[
    {
        "title": "Michael Nesmith ist tot",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-12/the-monkees-michael-nesmith-ist-tot",
        "content": "Mit den Hits \"I'm a Believer\" und \"Last Train to Clarksville\" wurde er mit der Band The Monkees erfolgreich. Nun ist Michael Nesmith im Alter von 78 Jahren gestorben.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1639180806.5873728
    },
    {
        "title": "Scholz ber\u00e4t in Telefonat mit Biden \u00fcber Ukraine-Krise",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/bundeskanzler-olaf-scholz-us-praesident-joe-biden-telefonat-ukraine",
        "content": "Bundeskanzler Scholz und US-Pr\u00e4sident Biden haben sich zu Russlands Truppenaufmarsch an der ukrainischen Grenze ausgetauscht. Auch der Klimawandel war Thema.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1639180806.5873752
    },
    {
        "title": "Augsburg stoppt Negativserie gegen K\u00f6ln",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/bundesliga-spieltag-15-fussball-sport",
        "content": "Der 1. FC K\u00f6ln hat seine erste Heimniederlage der Saison kassiert. Das Team von Steffen Baumgart verlor zum Auftakt des 15. Spieltages gegen den FC Augsburg.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1639180806.587376
    },
    {
        "title": "12.737 Neuinfektionen weniger als in der Vorwoche",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-zahl-neuinfektionen-gesundheitsaemter-rki-daten",
        "content": "Nach Recherche von ZEIT ONLINE haben die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland binnen eines Tages 58.198 Corona-Neuinfektionen gemeldet. 509 weitere Menschen starben.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1639180806.5873768
    },
    {
        "title": "Olaf Scholz will Verteidigungsausgaben erh\u00f6hen",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/nato-bundeskanzler-olaf-scholz-verteidigungsausgaben-erhoehen",
        "content": "Bundeskanzler Olaf Scholz hat der Nato h\u00f6here Milit\u00e4rausgaben in Aussicht gestellt. Die Verteidigungsausgaben sollen \"im Rahmen der Haushaltsm\u00f6glichkeiten\" steigen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1639180806.5873775
    },
    {
        "title": "B\u00fcrgerbewegung Leipzig 2021 als extremistische Gruppierung eingestuft",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/leipzig-2021-buergerbewegung-corona-proteste-verfassungssschutz-extremismus",
        "content": "Die B\u00fcrgerbewegung ruft regelm\u00e4\u00dfig zu Protesten gegen die Corona-Ma\u00dfnahmen auf. Sachsens Verfassungsschutz kann nun nachrichtendienstlich gegen Teilnehmende vorgehen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1639180806.5873785
    },
    {
        "title": "Shell-Konzern \u00e4ndert Namen und verlegt Steuersitz nach Gro\u00dfbritannien",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-12/shell-royal-dutch-steuersitz-grossbritannien-klima-niederlande",
        "content": "Europas gr\u00f6\u00dfter Energiekonzern verl\u00e4sst die EU und strukturiert sich neu. Mit dem aufsehenerregenden Klima-Urteil aus den Niederlanden habe der Schritt nichts zu tun.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1639180806.5873795
    },
    {
        "title": "Kurz vor dem Totalausfall",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-12/evergrande-china-immobilienkonzern-fitch",
        "content": "Die Ratingagentur Fitch hat den Immobiliengiganten Evergrande stark herabgestuft. Angeblich will Chinas F\u00fchrung den Konzern nicht retten \u2013 doch so einfach ist es nicht.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1639180806.58738
    },
    {
        "title": "Orrrrrr!",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/schoenheitsoperationen-kinder-body-positivity-koerperbild",
        "content": "Kinder sollen einen positiven Bezug zur Vielfalt und zum eigenen K\u00f6rper entwickeln. Aber wenn ein Baby abstehende Ohren hat, sind Sch\u00f6nheits-OPs immer noch verbreitet.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1639180806.5873806
    },
    {
        "title": "Wie kann ich meine Frau wieder zum Sex einladen?",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-12/krankheit-sexualitaet-multiple-sklerose-partnerschaft-kommunikation",
        "content": "Eine Krankheit wie Multiple Sklerose schr\u00e4nkt die Sexualfunktionen ein. Wer sich dennoch das Begehren nicht nehmen lassen will, braucht Freiheit \u2013 und Frechheit.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1639180806.5873816
    },
    {
        "title": "War's das schon wieder mit der wertebasierten Au\u00dfenpolitik?",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/annalena-baerbock-aussenpolitik-china",
        "content": "Es w\u00e4re Aufgabe der Au\u00dfenministerin, gegen Chinas Imperialismus aufzutreten. Doch das Einstimmigkeitsdogma der EU l\u00e4hmt. Der Kanzler droht die Leisetreterei fortzusetzen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1639180806.5873823
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfbritannien und USA verh\u00e4ngen neue Sanktionen gegen Myanmar",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/myanmar-militaerjunta-sanktionen-grossbritannien-usa",
        "content": "Reisesperren und die Einfrierung von Verm\u00f6gen sollen Druck auf die Milit\u00e4rjunta in Myanmar aus\u00fcben. Gegner der Regimes riefen im Land zu einem Streik auf.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1639180806.587383
    },
    {
        "title": "Die Abschreckung",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-12/julian-assange-wikileaks-auslieferung-usa-grossbritannien-rechtsstreit",
        "content": "WikiLeaks-Gr\u00fcnder Julian Assange soll doch in die USA ausgeliefert werden d\u00fcrfen, entschied der britische High Court. Das ist aus Sicht der Pressefreiheit gef\u00e4hrlich.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1639180806.5873835
    },
    {
        "title": "Oberster Gerichtshof der USA l\u00e4sst strenges Abtreibungsgesetz in Kraft",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/supreme-court-schwangerschaftsabbruch-texas-usa",
        "content": "Die juristische Auseinandersetzung d\u00fcrfte nun von vorne losgehen: Der Supreme Court hat das strenge Gesetz aus Texas nicht aufgehoben. Aber: Klagen dagegen sind m\u00f6glich.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1639180806.587384
    },
    {
        "title": "Als Extremist eingestufter Gnauck f\u00fcr Verteidigungsausschuss benannt",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/afd-mad-extremisten-verteidigungsausschuss-innenausschuss",
        "content": "Der AfD-Politiker Hannes Gnauck ist laut MAD Extremist. Dennoch soll er im Verteidigungsausschuss des Bundestags sitzen. Und ein suspendierter Polizist im Innenausschuss.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1639180806.587385
    },
    {
        "title": "Die Impfpflicht im Gesundheitswesen kommt",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/infektionsschutzgesetz-corona-massnahmen-partielle-impfpflicht-nachrichtenpodcast",
        "content": "Das Infektionsschutzgesetz ist verabschiedet. Karl Lauterbach hat die Bek\u00e4mpfung von Corona zum obersten Ziel der Regierung erkl\u00e4rt. Und: Assanges Auslieferung droht.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1639180806.5873854
    },
    {
        "title": "\"Es w\u00e4re ein Angriff auf die direkte Demokratie\"",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/deutsche-wohnen-enteignen-volksentscheid-rouzbeh-taheri",
        "content": "Berlin hat f\u00fcr eine Enteignung gro\u00dfer Wohnungskonzerne gestimmt, doch die Politik z\u00f6gert. Ist der Volksentscheid schon gescheitert? Die Initiatoren wollen weiterk\u00e4mpfen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1639180806.587386
    },
    {
        "title": "Erst mal Verl\u00e4sslichkeit zeigen",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/olaf-scholz-paris-emmanuel-macron-aussenpolitik",
        "content": "Unstimmigkeiten bleiben zun\u00e4chst au\u00dfen vor: Beim Antrittsbesuch des neuen Bundeskanzlers in Frankreich wird die enorme Bedeutung der Au\u00dfenpolitik f\u00fcr die Ampel deutlich.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1639180806.5873866
    },
    {
        "title": "Magnus Carlsen verteidigt Schachweltmeistertitel",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-magnus-carlsen-verteidigt-weltmeistertitel",
        "content": "Der Norweger Magnus Carlsen bleibt Schachweltmeister. Sein Herausforderer Jan Nepomnjaschtschi hatte ihm schon in den letzten Spielen immer weniger entgegenzusetzen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1639180806.5873873
    },
    {
        "title": "Maria Ressa und Dmitri Muratow mit Friedensnobelpreis geehrt",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/oslo-friedensnobelpreis-maria-ressa-dmitri-muratow",
        "content": "Die Journalisten sind in Oslo ausgezeichnet worden. In ihren Reden forderten sie st\u00e4rkeres Eintreten f\u00fcr Pressefreiheit. Journalismus sei das \"Gegengift gegen Tyrannei\".",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1639180806.5873919
    }
]
