[
    {
        "title": "Der Friedensk\u00e4mpfer",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/47/libyen-buergerkrieg-miliz-diplomatie-mohammed-friwan",
        "content": "Wie ein Milizenf\u00fchrer die Libyer an einen Tisch bringen will\u2002",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637161206.587329
    },
    {
        "title": "Decathlon verkauft keine Boote mehr in \u00c4rmelkanalfilialen",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/frankreich-decathlon-kajak-verkaufsstopp-migranten-aermelkanal-illegale-ueberfahrt",
        "content": "Oft versuchen Migranten mit Kajaks nach Gro\u00dfbritannien zu kommen. Damit sich nicht noch mehr Menschen in Gefahr bringen, hat der Konzern Boote aus dem Sortiment genommen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637161206.5873334
    },
    {
        "title": "Warum haben Sie das gesagt, Herr Precht?",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/47/richard-david-precht-corona-impfung-kinder",
        "content": "Der Philosoph Richard David Precht hat den Druck kritisiert, der auf Ungeimpfte ausge\u00fcbt werde. Daf\u00fcr erntete er einen Sturm der Entr\u00fcstung. Hier spricht er dar\u00fcber, ob er etwas zur\u00fcckzunehmen hat.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637161206.5873349
    },
    {
        "title": "Pssst! Lieber nicht zu laut \u00fcber den FC St. Pauli jubeln\u2026",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-17-11-2021",
        "content": "180,9: Inzidenz so hoch wie nie, Hamburg weitet 2G-Modell aus, Streit zwischen Andy Grote und AfD, Alsterschw\u00e4ne ziehen ins Winterquartier, Das Recycling-Versprechen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637161206.5873365
    },
    {
        "title": "Besch\u00e4ftigte beim Lieferdienst Gorillas d\u00fcrfen Betriebsrat w\u00e4hlen",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/gorillas-lieferdienst-start-up-berlin-betriebsratswahl-genehmigung-gerichtsentscheid",
        "content": "Befristete Vertr\u00e4ge, mangelhafte Ausr\u00fcstung, schlechte Dienstplanung: Gegen das Liefer-Start-up Gorillas gibt es viele Vorw\u00fcrfe. Nun kann ein Betriebsrat gew\u00e4hlt werden.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637161206.5873384
    },
    {
        "title": "Neue Robustheit",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/47/europaische-union-belarus-russland-konflikt-aussengrenze",
        "content": "Truppenaufmarsch an der ukrainischen Grenze, Fl\u00fcchtende an der polnischen \u2013 es sieht schlimm aus, aber die EU wehrt sich.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637161206.58734
    },
    {
        "title": "Das Recht der Reicheren",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/handball-champions-league-thw-kiel",
        "content": "Im Handball gibt es kaum Regeln f\u00fcr Investoren \u2013 und nun lockt ein neues Projekt aus Norwegen vier Topspieler aus Deutschland. Verliert die Bundesliga den Anschluss?",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637161206.5873413
    },
    {
        "title": "US-Lieferdienst DoorDash startet in Deutschland",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/doordash-us-lieferdienst-deutschland-stuttgart",
        "content": "Sp\u00e4testens seit der Pandemie boomt das Gesch\u00e4ft mit Essenslieferungen. Nun mischt ein gro\u00dfer US-Anbieter in Deutschland mit, erster Standort ist Stuttgart.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637161206.5873423
    },
    {
        "title": "Kreml reagiert gelassen auf Verz\u00f6gerung bei Nord Stream 2",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/russland-nord-stream-2-bundesnetzagentur-zertifizierung",
        "content": "Die Bundesnetzagentur hat die Zertifizierung der Gaspipeline Nord Stream 2 unterbrochen. Der Kreml sieht dahinter kein politisches Motiv \u2013 und gibt sich entspannt.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637161206.5873437
    },
    {
        "title": "Angela Merkel will Corona-Ma\u00dfnahmen an Krankenhausbelegung koppeln",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/angela-merkel-ampel-epidemische-notlage",
        "content": "Vor dem Bund-L\u00e4nder-Gipfel hat die Kanzlerin die Pl\u00e4ne der Ampel-Parteien kritisiert. Um volle Intensivstationen zu verhindern, pl\u00e4diert sie f\u00fcr einen neuen Richtwert.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637161206.5873446
    },
    {
        "title": "Neue Dokumente zu einer alten Verschw\u00f6rungstheorie",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/jfk-revisited-die-wahrheit-ueber-den-mord-an-john-f-kennedy-oliver-stone-dokumentarfilm",
        "content": "Einst s\u00e4te der Filmemacher Oliver Stone mit seinem Spielfilm \"JFK\" Zweifel an den Beh\u00f6rden. Nun will er mit einem Dokumentarfilm beweisen, dass seine Fiktion wahr ist.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637161206.587346
    },
    {
        "title": "Ampel plant 3G im \u00d6PNV und am Arbeitsplatz",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-corona-plaene-3g-homeoffice",
        "content": "Die Ampel-Parteien wollen eine Homeoffice-Pflicht und strenge 3G-Regeln. Jens Spahn will das \"pandemiem\u00fcde Deutschland\" wachr\u00fctteln.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637161206.5873475
    },
    {
        "title": "In der Bravheitsfalle",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/gruene-buendnis-90-ampel-koalitionsverhandlungen-klima",
        "content": "Bei den Gr\u00fcnen w\u00e4chst die Unzufriedenheit. In den Koalitionsverhandlungen f\u00fchlen sie sich \u00fcber den Tisch gezogen. Doch sie sind auch Opfer ihrer eigenen Strategie.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637161206.5873485
    },
    {
        "title": "\u00c4rzte ohne Grenzen findet zehn Tote in Fl\u00fcchtlingsboot vor Libyen",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/libyen-fluechtlingsboot-tote-seenotrettung-kueste",
        "content": "Auf einem \u00fcberf\u00fcllten Holzboot vor der libyschen K\u00fcste sind zehn Menschen erstickt. 99 weitere konnten gerettet werden. Die Helfer suchen nun nach einem sicheren Hafen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637161206.5873494
    },
    {
        "title": "Polen kritisiert Telefongespr\u00e4ch zwischen Merkel und Lukaschenko",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-kritik-merkel-lukaschenko-grenzkonflikt",
        "content": "Tausende Migranten harren an der EU-Au\u00dfengrenze zu Belarus aus. Die Vermittlungsversuche von Angela Merkel seien aber der falsche Schritt, sagt die Regierung in Warschau.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637161206.5873506
    },
    {
        "title": "Kommt die Impfpflicht, Herr Spahn?",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/47/jens-spahn-impfpflicht-corona-kampagne-vierte-welle",
        "content": "Schuld an der vierten Welle seien die Ungeimpften, sagt Bundesgesundheitsminister Jens Spahn. Warum ihr Recht auf Verweigerung dennoch von gro\u00dfer Bedeutung f\u00fcr ihn ist",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637161206.5873516
    },
    {
        "title": "Aserbaidschan und Armenien vereinbaren Waffenruhe",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/aserbaidschan-armenien-bergkarabach-konflikt-tote",
        "content": "Bei K\u00e4mpfen in der Grenzregion Bergkarabach sind aserbaidschanische und armenische Soldaten get\u00f6tet worden. Russland vermittelte eine Waffenruhe zwischen den L\u00e4ndern.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637161206.5873528
    },
    {
        "title": "Seit Beginn des Ausnahmezustands tausend Festnahmen in \u00c4thiopien",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/uno-aethiopien-festnahmen-tigray-buergerkrieg",
        "content": "In \u00c4thiopien wurde vor gut zwei Wochen der Ausnahmezustand verh\u00e4ngt. Laut UN wurden seitdem mindestens tausend Menschen festgenommen, darunter auch UN-Mitarbeiter.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637161206.5873542
    },
    {
        "title": "\"Das Kalorienz\u00e4hlen gucken sich Kinder ab\"",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/2021-11/koerper-wahrnehmung-kinder-gewicht-eltern",
        "content": "Eltern sollten ihren eigenen K\u00f6rper vor Kindern nie negativ bewerten, sagt die Ern\u00e4hrungswissenschaftlerin Antje Hebestreit. Das erzeugt eine riskante Unzufriedenheit.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637161206.5873616
    },
    {
        "title": "Viele Ortskr\u00e4fte erhielten erst w\u00e4hrend Evakuierungen Aufnahmezusage",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/afghanistan-bundesregierung-aufnahme-zusagen-evakuierung",
        "content": "Rund 5.300 Menschen flog die Bundeswehr im August aus Afghanistan aus. Tausende weitere erhielten laut einem Bericht erst sehr sp\u00e4t eine Zusage der Bundesregierung.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637161206.5873623
    }
]
