[
    {
        "title": "Bundesregierung sieht keinen Grund, etwas zu \u00e4ndern",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/nso-group-israel-usa-sanktionsliste-deutschland-bundesregierung-reaktion",
        "content": "Die USA haben die Spionagefirma NSO auf eine schwarze Liste gesetzt, doch die Bundesregierung reagiert unger\u00fchrt: Man habe es zur Kenntnis genommen, hei\u00dft es lediglich.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636124406.3154805
    },
    {
        "title": "\"Irgendwann tut es weh\"",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/eu-polen-rechtsstaatskonflikt-druck-ausueben-europarecht-thu-nguyen",
        "content": "Die EU greift zu finanziellen Mitteln, um Polen im Rechtsstaatskonflikt Druck zu machen. Wie das tats\u00e4chlich funktionieren kann, erkl\u00e4rt Europarechtsexpertin Thu Nguyen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636124406.315483
    },
    {
        "title": "Mehr als 75 Millionen Menschen k\u00f6nnen nicht richtig Badisch",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/bundesliga-vorschau-spieltag-11-bayern-muenchen-freiburg",
        "content": "Alle reden von Bayerntoren, was aber, wenn Freiburg auch in M\u00fcnchen gewinnt? Und der BGH sagt: Eine Geldstrafe ist gar keine Strafe. Alles Wichtige zum 11. Spieltag",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636124406.3154845
    },
    {
        "title": "Windr\u00e4der? Bitte nicht bei uns",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/windenergie-2-prozent-ampel-koalition-windraeder",
        "content": "Die Ampel-Parteien wollen zwei Prozent der Fl\u00e4chen f\u00fcr Windr\u00e4der reservieren. Das k\u00f6nnte f\u00fcr Streit sorgen: Sollen einige Bundesl\u00e4nder den R\u00fcckstand anderer ausgleichen?",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636124406.3154852
    },
    {
        "title": "Ausw\u00e4rtiges Amt best\u00e4tigt Todesfall an russischer Botschaft",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/russische-botschaft-todesfall-diplomat-berlin-auswaertiges-amt-bestaetigung",
        "content": "Ein Diplomat soll einem Bericht zufolge aus dem Geb\u00e4ude der russischen Botschaft in Berlin gest\u00fcrzt sein. Das Au\u00dfenministerium teilte mit, der Fall sei intern bekannt.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636124406.315486
    },
    {
        "title": "\"Wir sind gezwungen, selbst zu ermitteln\"",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/initiative-in-gedenken-an-oury-jalloh-brandgutachten-tod-polizeizelle-dessau",
        "content": "Ein neues Gutachten soll belegen, dass Oury Jalloh 2005 in einer Polizeizelle angez\u00fcndet wurde. Eine Initiative wirft den Beh\u00f6rden Strafvereitelung vor \u2013 und will klagen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636124406.315487
    },
    {
        "title": "Ein Fehler mit gef\u00e4hrlichen Folgen",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/kostenpflichtige-corona-tests-teststrategie-corona-massnahmen-impfanreiz-ungeimpfte",
        "content": "Mehr Impfungen, das sollte das Ende der Gratis-Corona-Tests bringen. Kontrollverlust ist die Folge. Gut, dass die Gesundheitsminister zumindest f\u00fcr Pflegeheime umdenken.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636124406.315488
    },
    {
        "title": "Pfizer meldet hohe Wirksamkeit von Covid-Medikament",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/anti-corona-pille-pfizer-covid-medikament-hohe-wirksamkeit-zulassung",
        "content": "Bis zu neun von zehn coronabedingten Klinikaufenthalten soll das Mittel Paxlovid verhindern. Pfizer will m\u00f6glichst schnell eine Notfallzulassung in den USA beantragen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636124406.3154888
    },
    {
        "title": "Wohlstand wird nicht nur mit Wachstum geschaffen",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/bruttoinlandsprodukt-wirtschaftswachstum-fortschrittsindikator-gpi-statistisches-bundesamt-ampel-koalition",
        "content": "Die Ampel-Koalition sollte sich vom BIP als alleinigen Indikator verabschieden: Fortschritt definiert sich auch aus dem Grad der Solidarit\u00e4t oder des Klimaschutzes.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636124406.3154893
    },
    {
        "title": "Gib doch den Ball zu Uwe Seeler",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/einer-von-uns-film-uwe-seeler-fussballspieler-85-jahre",
        "content": "Uwe Seeler ist eine Ikone der Bescheidenheit. Ein bewegender Film gratuliert ihm zum 85. Geburtstag und erinnert daran, was dem Fu\u00dfball verloren gegangen ist.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636124406.3154902
    },
    {
        "title": "Gesundheitsminister wollen Boosterimpfung f\u00fcr alle",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/gesundheitsminister-booster-impfungen-sollen-allen-ermoeglicht-werden",
        "content": "Die Lage in Teilen Deutschlands sei dramatisch, sagt Gesundheitsminister Jens Spahn. Neben Auffrischungsimpfungen soll die Testpflicht in Altenheimen ausgeweitet werden.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636124406.315491
    },
    {
        "title": "Industrieproduktion im September erneut gesunken",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/statistisches-bundesamt-produktion-industrie-deutschland-rueckgang-september-2021",
        "content": "Es gibt viele Auftr\u00e4ge, aber wenig Rohstoffe: Lieferengp\u00e4sse f\u00fchren \u00fcberraschend zu einem R\u00fcckgang in der deutschen Industrie. Eine rasche Trendwende ist nicht in Sicht.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636124406.3154917
    },
    {
        "title": "Gesundheitsminister zu Ma\u00dfnahmen gegen die vierte Corona-Welle",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/livestream-corona-massnahmen-neuinfektionen-vierte-welle-jens-spahn",
        "content": "Die Neuinfektionszahlen erreichen einen neuen H\u00f6chststand. Was wollen Bund und L\u00e4nder dagegen unternehmen? Verfolgen Sie die Pressekonferenz der Gesundheitsminister live.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636124406.3154924
    },
    {
        "title": "Mittelstand wirft Umweltbundesamt Ignoranz vor",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/umweltbundesamt-klimaschutz-verkehr-bvmw-mittelstand-kritik",
        "content": "Spritpreise, Pendlerpauschale, Pkw-Maut: Die Pl\u00e4ne des Umweltbundesamtes sind so umfassend wie umstritten. Der Mittelstandsverband spricht von einem Frontalangriff.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636124406.3154929
    },
    {
        "title": "Innenpolitiker best\u00e4tigt Kauf und Einsatz der Sp\u00e4hsoftware Pegasus",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/ungarn-pegasus-spionagesoftware-nso-group-fidesz-regierung-nutzung",
        "content": "Ein ranghoher Fidesz-Abgeordneter hat erstmals best\u00e4tigt, dass Ungarn die Spionagesoftware beschafft und eingesetzt hat. Gerichte h\u00e4tten das abgesegnet.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636124406.3154933
    },
    {
        "title": "Die Geborgenheit eines Weinblatts im November",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/gefuellte-weinblaetter-dolmades-weintrauben-vielseitigkeit-rezept",
        "content": "Wer Traube sagt, denkt oft an Wein. Doch nicht nur die kleinen Beeren sind vielseitig schmackhaft, sondern auch ihre Bl\u00e4tter. Darf es dazu noch ein Traubensalat sein?",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636124406.3154938
    },
    {
        "title": "Stadt Helsinki verzichtet f\u00fcrs Klima weitgehend auf Fleisch",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/finnland-helsinki-stadtverwaltung-vegetarische-gerichte-fleischverzicht-klimaschutz-nachhaltigkeit",
        "content": "Vegetarische Gerichte, Hafer- statt Kuhmilch, fair gehandelter Kaffee: Das Rathaus von Helsinki setzt k\u00fcnftig auf klimafreundliche Lebensmittel. Das gef\u00e4llt nicht allen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636124406.3154945
    },
    {
        "title": "Abholzung seit Abschluss des Friedensvertrags gestiegen",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/kolumbien-regenwald-abholzung-rodung-suedamerkia-farc-rebellen-friedensvertrag",
        "content": "Immer mehr ehemalige Gebiete der Farc-Rebellen werden abgeholzt. Bei diesem Tempo k\u00f6nnte das Land das Pariser Klimaabkommen nicht einhalten, hei\u00dft es in einem Report.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636124406.315499
    },
    {
        "title": "Hallo?! Bist du noch dran?",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/telefongespraeche-telefonate-anrufen-kommunikation-deutschland",
        "content": "Zwei Minuten und 40 Sekunden dauert ein Telefonat durchschnittlich in Deutschland. Und worum geht\u2019s? Sechs Gespr\u00e4chsklassiker",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636124406.3154998
    },
    {
        "title": "Meine Kollegin will sich nicht impfen lassen. Und nun?",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/impfverweigerer-corona-impfung-ungeimpfte-gefahr-impfpflicht-politikpodcast",
        "content": "Millionen Deutsche sind ungeimpft. Welche Sorgen sie haben, wie man sie noch erreichen k\u00f6nnte \u2013 und was es diesen Coronaherbst sonst noch braucht.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636124406.3155031
    }
]