[
    {
        "title": "Frankreich schlie\u00dft mit den Emiraten Milliardendeal bei Kampfjet-Kauf",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/vereinigte-arabische-emirate-frankreich-ruestungsdeal",
        "content": "Die Vereinigten Arabischen Emirate kaufen f\u00fcr \u00fcber 17 Milliarden Euro Kriegsger\u00e4t in Frankreich. Franz\u00f6sische Waffen tauchten zuletzt im B\u00fcrgerkrieg in Jemen auf.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638543606.1913867
    },
    {
        "title": "Innenminister wollen mehr gegen LSBTI-feindliche Angriffe tun",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/homophobie-transphobie-innenminister-justiz-strafen",
        "content": "Die L\u00e4nder wollen lesbische, schwule, bisexuelle, trans- und intergeschlechtliche Menschen besser vor Gewalt sch\u00fctzen. Die Polizei soll f\u00fcr das Thema sensibler werden.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638543606.1913893
    },
    {
        "title": "\"Nur so ist bei uns eine faire Entlohnung m\u00f6glich\"",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/sternekoch-silvio-pfeufer-einsunternull-spitzengastronomie-arbeitsbedinungen",
        "content": "Die Gastronomie ist bekannt f\u00fcr schlechte Arbeitsbedingungen. K\u00f6nnte sie mit der Viertagewoche zum Vorreiter werden? Gespr\u00e4ch mit einem K\u00fcchenchef, der es ausprobiert.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638543606.1913905
    },
    {
        "title": "\"90 Prozent geben an, dass ihnen ungefragt in die Haare gefasst wird\"",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-12/afrozensus-rassismus-befragung-eoto",
        "content": "Der Afrozensus befragte Tausende Schwarze Menschen zu ihrem Leben in Deutschland. Das Ausma\u00df des erlebten Rassismus \u00fcberraschte selbst die Autor:innen des Berichts.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638543606.1913915
    },
    {
        "title": "Deutsche Welle stellt Mitarbeiter nach Antisemitismusvorw\u00fcrfen frei",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/auslandssender-deutsche-welle-antisemitismus-untersuchung",
        "content": "Mehreren DW-Mitarbeitern werden antisemitische \u00c4u\u00dferungen in sozialen Netzwerken vorgeworfen. Zwei prominente Experten untersuchen nun die F\u00e4lle.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638543606.1913922
    },
    {
        "title": "Fu\u00dfballweltmeister Horst Eckel gestorben",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/horst-eckel-tot-dfb-wm-1954",
        "content": "Das \"Wunder von Bern\" erlebte Horst Eckel als j\u00fcngster Spieler der deutschen Mannschaft. Nun ist der letzte Weltmeister von 1954 im Alter von 89 Jahren gestorben.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638543606.1913934
    },
    {
        "title": "\"Da macht der Stalker die T\u00fcr zu und lacht sich kaputt\"",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-12/stalking-deutschland-rechtslage-rechtsanwalt-psychoterror",
        "content": "Volkmar von Pechstaedt vertritt als Anwalt seit 20 Jahren Stalkingopfer vor Gericht. Das Stalking nimmt immer absurdere Formen an, aber in der Justiz \u00e4ndert sich wenig.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638543606.191394
    },
    {
        "title": "Forscher bescheinigen Behindertenhilfe akuten Fachkr\u00e4ftemangel",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/pflegenotstand-behindertenhilfe-fachkraeftemangel-arbeitssituation-pflegekraefte",
        "content": "Es fehlen Pflegekr\u00e4fte, Sozialarbeiter, Heilerziehungspfleger, \u00dcberstunden sind an der Tagesordnung: Eine Studie zeigt, woran es in der Behindertenhilfe mangelt.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638543606.1913948
    },
    {
        "title": "Sieger gesucht",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-live-magnus-carlsen-jan-nepomnjaschtschi-partie-6",
        "content": "F\u00fcnf Runden zwischen Magnus Carlsen und Jan Nepomnjaschtschi brachten f\u00fcnf Remis. Wird es diesmal anders? Verfolgen Sie die sechste Partie der Schach-WM im Livestream.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638543606.1913953
    },
    {
        "title": "Inflation in der T\u00fcrkei auf h\u00f6chstem Stand seit drei Jahren",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/tuerkei-inflation-waehrungskrise-preissteigerung",
        "content": "Viele Menschen in der T\u00fcrkei haben mit steigenden Preisen zu k\u00e4mpfen. Im November stieg die Inflation auf 21 Prozent. Die Zentralbank griff erneut in den Lira-Kurs ein.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638543606.191396
    },
    {
        "title": "Wie kriegen wir mehr Menschlichkeit ins deutsche Gesundheitssystem?",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/gesundheitswesen-krankenhaeuser-pflegekraefte-ueberlastung-politikpodcast",
        "content": "Ersch\u00f6pftes Pflegepersonal, \u00dcbertherapie, zu wenig Zeit f\u00fcr die Patienten: Nicht erst seit Corona sind deutsche Krankenh\u00e4user am Limit. Was die Politik jetzt tun muss.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638543606.191397
    },
    {
        "title": "\"Die \u00c4mter haben die Kontrolle l\u00e4ngst verloren\"",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-12/ute-teichert-gesundheitsaemter-ueberlastung-corona",
        "content": "\u00dcberall in Deutschland melden die Gesundheits\u00e4mter \u00dcberlastung und kapitulieren vor der Kontaktverfolgung. Bundesverbandschefin Ute Teichert ruft um Hilfe.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638543606.1913974
    },
    {
        "title": "Anteilseigner der Warburg-Bank scheitern mit Verfassungsbeschwerde",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/boerse/2021-12/cum-ex-wartburg-bank-verfassungsbeschwerde-persoenlichkeitsrechte",
        "content": "Max Warburg und Christian Olearius sahen im Zusammenhang mit den Cum-Ex-Prozessen ihre Pers\u00f6nlichkeitsrechte verletzt. Ihre Beschwerde wurde in Karlsruhe abgelehnt.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638543606.191398
    },
    {
        "title": "Innenminister Karl Nehammer soll neuer \u00f6sterreichischer Kanzler werden",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/oesterreich-innenminister-karl-nehammer-soll-neuer-kanzler-werden",
        "content": "Karl Nehammer soll Alexander Schallenberg folgen und auch neuer Chef der \u00d6VP werden. Der Innenminister gilt als Hardliner, vor allem bei Migrationsthemen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638543606.1913986
    },
    {
        "title": "Rosenkohl f\u00fcr alle. Ja, auch f\u00fcr Skeptiker",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/rosenkohlsalat-rezept-vegan-kochen-winter",
        "content": "Der umstrittenste Kohl ist zugleich der filigranste. Wenn er nicht schmeckt, ist meist die grobschl\u00e4chtige Zubereitung schuld. Dieser Salat zeigt, was Rosenkohl kann.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638543606.191399
    },
    {
        "title": "RKI-Chef Wieler geht von vielen unerfassten Neuinfektionen aus",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/corona-lage-neuinfektionen-jens-spahn-lothar-wieler-rki",
        "content": "Bei der Interpretation der Corona-Zahlen m\u00fcsse man vorsichtig sein, sagt Lothar Wieler. Bundesgesundheitsminister Spahn erwartet einen traurigen H\u00f6hepunkt um Weihnachten.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638543606.1913996
    },
    {
        "title": "\"Wellenbrecher\" ist Wort des Jahres",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/wellenbrecher-ist-wort-des-jahres",
        "content": "Der maritime Begriff habe im Zuge der Pandemiepolitik eine neue Bedeutung erhalten. \"SolidAHRit\u00e4t\" und \"Pflexit\" w\u00e4hlte die Jury auf den zweiten und dritten Platz.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638543606.1914005
    },
    {
        "title": "Das klingt nach",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-12/musik-empfehlungen-buecher-literatur-zeit-mitarbeiter",
        "content": "Ein Jahr geht vorbei, die Musik aber bleibt f\u00fcr immer. Das ist doch sehr erfreulich: Mitarbeiterinnen und Autoren von ZEIT und ZEIT ONLINE empfehlen Musik und Musikb\u00fccher",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638543606.1914012
    },
    {
        "title": "Europarat leitet Vertragsverletzungsverfahren gegen T\u00fcrkei ein",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/osman-kavala-tuerkei-untersuchungshaft-europarat-strafverfahren",
        "content": "Im Streit um den inhaftierten Kulturm\u00e4zen Osman Kavala erh\u00f6ht die EU den Druck auf die t\u00fcrkische Regierung. Die spricht von einer \"Einmischung in die unabh\u00e4ngige Justiz\".",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638543606.1914017
    },
    {
        "title": "Beliebt, kompetent, umstritten",
        "date_raw": "December 03, 2021",
        "date": "2021-12-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/karl-lauterbach-gesundheitsminister-corona-experte",
        "content": "Karl Lauterbach ist der popul\u00e4rste Gesundheitspolitiker des Landes. Doch wird er deswegen Gesundheitsminister? Aus SPD-Sicht spielen da auch andere Dinge eine Rolle.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638543606.1914117
    }
]
