[
    {
        "title": "Gouverneur rechnet mit mehr als 50 Toten nach Tornado",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/usa-tornados-opfer-unwetter",
        "content": "In mehreren US-Bundesstaaten haben Wirbelst\u00fcrme in der vergangenen Nacht zahlreiche Menschen get\u00f6tet. Sch\u00e4den und die Zahl der Opfer sind vielerorts noch unbekannt.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1639224006.1542692
    },
    {
        "title": "Klingbeil und Esken streben \"sozialdemokratisches Jahrzehnt\" an",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/spd-parteitag-parteivorsitzende-lars-klingbeil-saskia-esken",
        "content": "Generalsekret\u00e4r Lars Klingbeil soll Ko-Parteichef der Sozialdemokraten werden, Saskia Esken ihr Spitzenamt behalten. Vor der Wahl appellieren sie an die Einheit der SPD.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1639224006.1542718
    },
    {
        "title": "Die gro\u00dfe Europa-Debatte",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/europe-talks-abschlussveranstaltung-impfpflicht-migration-klima",
        "content": "An diesem Sonntag sprechen Tausende Europ\u00e4er \u00fcber die dr\u00e4ngendsten Fragen unserer Zeit. Melden Sie sich hier zur Auftaktveranstaltung an.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1639224006.1542728
    },
    {
        "title": "Keine falsche Bescheidenheit",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/mode-design/2021-12/schmuck-nachhaltigkeit-weihnachten-second-hand",
        "content": "Fairtrade-Gold und Secondhandschmuck sind begehrt. Doch deutsche Juweliere springen nur langsam darauf an. Wo findet man diesen Schmuck \u2013 und worauf sollte man achten?",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1639224006.1542735
    },
    {
        "title": "Die Barrieren in euren H\u00e4usern und in euren K\u00f6pfen",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-12/barrierefreiheit-hochschulen-behinderte-studium",
        "content": "Eigentlich sollten Menschen mit Behinderung genauso studieren k\u00f6nnen wie andere. Doch nicht nur fehlende Aufz\u00fcge verhindern Inklusion. Eine Studentin berichtet.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1639224006.1542745
    },
    {
        "title": "Republika Srpska stimmt f\u00fcr Austritt aus staatlichen Institutionen",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/bosnien-herzegowina-republika-srpska-abspaltung-milorad-dodik",
        "content": "In sechs Monaten soll die Teilrepublik aus Armee, Justiz und Steuersystem austreten. International l\u00f6st das Besorgnis um die Stabilit\u00e4t in der Region aus.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1639224006.1542754
    },
    {
        "title": "\"Wenn man ein Niemand ist, kann man offen reden\"",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/thailand-talks-meinungsfreiheit-debattenkultur-diskussion-my-country-talks",
        "content": "Das Projekt My Country Talks findet erstmals in einem Land statt, das keine lupenreine Demokratie ist. Wie debattiert man offen, wenn die Meinungsfreiheit bedroht ist?",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1639224006.1542761
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfbritannien kritisiert Abh\u00e4ngigkeit von russischem Gas",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/g7-aussenministertreffen-grossbritannien-russisches-gas-abhaengigkeit",
        "content": "Beim Au\u00dfenministergipfel in Liverpool forderte die Gastgeberin ein von Russland unabh\u00e4ngiges Europa. Annalena Baerbock will dort au\u00dferdem \u00fcber den Klimawandel sprechen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1639224006.1542768
    },
    {
        "title": "Nur gute Nachrichten und Inspirierendes zum Wochenende",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/nur-gute-nachrichten-2021-12-11",
        "content": "Ist Ihnen auch nach guten Nachrichten? Dann herzlich willkommen zu unserer Wochenendausgabe, in der Sie ausschlie\u00dflich positive Neuigkeiten und Inspirierendes finden.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1639224006.1542773
    },
    {
        "title": "Christian Drosten und Hendrik Streeck sollen Bundesregierung beraten",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-experten-gremium-bundesregierung-drosten",
        "content": "Die Bundesregierung hat laut eines Berichts einen neuen Corona-Expertenrat gegr\u00fcndet. Mit dabei sind die beiden Virologen Christian Drosten und Hendrik Streeck.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1639224006.1542785
    },
    {
        "title": "\"Wir sehen bei der Krankheitsschwere bisher kein Warnsignal\"",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/omikron-suedafrika-krankheitsverlauf-salim-abdool-karim",
        "content": "Wo kommt die neue Variante her? Und wie gef\u00e4hrlich ist sie? Diese Sorgen macht sich Epidemiologe und Ex-Chefberater der s\u00fcdafrikanischen Regierung, Salim Abdool Karim.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1639224006.154279
    },
    {
        "title": "\"Man macht dieselben Fehler wie bei Pegida\"",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/querdenker-corona-proteste-miro-dittrich",
        "content": "K\u00fcrzlich standen rechte Demonstranten mit Fackeln vor dem Haus der s\u00e4chsischen Gesundheitsministerin. Der Forscher Miro Dittrich rechnet mit einer Zunahme der Gewalt.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1639224006.1542797
    },
    {
        "title": "Doppelt gesichert mailt besser",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/mobil/2021-12/google-gmail-zwei-faktor-authentifizierung-faq",
        "content": "Bis Jahresende aktiviert Google bei Millionen Konten die Zwei-Faktor-Authentifizierung. Das Passwort allein reicht dann nicht mehr zum Log-in. Die wichtigsten Fragen",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1639224006.1542802
    },
    {
        "title": "Die falsche Frage",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-12/folge-299",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 11. Dezember 2021",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1639224006.154281
    },
    {
        "title": "Ein Gro\u00dfmeister der Selbstvernichtung",
        "date_raw": "December 11, 2021",
        "date": "2021-12-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/magnus-carlsen-titelverteidigung-jan-nepomnjaschtschi-schach-wm-dubai",
        "content": "Das Ende des Titelkampfes kommt noch schneller als gedacht. Magnus Carlsen ist der neue Weltmeister \u2013 sein Herausforderer st\u00fcrzt alle in Verwirrung. Die letzte Partie",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1639224006.1542814
    },
    {
        "title": "Michael Nesmith ist tot",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-12/the-monkees-michael-nesmith-ist-tot",
        "content": "Mit den Hits \"I'm a Believer\" und \"Last Train to Clarksville\" wurde Michael Nesmith mit der Band The Monkees erfolgreich. Nun ist der Musiker mit 78 Jahren gestorben.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1639224006.154282
    },
    {
        "title": "Scholz ber\u00e4t in Telefonat mit Biden \u00fcber Ukraine-Krise",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/bundeskanzler-olaf-scholz-us-praesident-joe-biden-telefonat-ukraine",
        "content": "Bundeskanzler Olaf Scholz und US-Pr\u00e4sident Joe Biden haben sich zu Russlands Truppenaufmarsch an der ukrainischen Grenze ausgetauscht. Auch der Klimawandel war Thema.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1639224006.1542828
    },
    {
        "title": "Augsburg stoppt Negativserie gegen K\u00f6ln",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/bundesliga-spieltag-15-fussball-sport",
        "content": "Der 1. FC K\u00f6ln hat seine erste Heimniederlage der Saison kassiert. Das Team von Steffen Baumgart verlor zum Auftakt des 15. Spieltages gegen den FC Augsburg.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1639224006.1542833
    },
    {
        "title": "RKI meldet 53.697 Neuinfektionen",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-zahl-neuinfektionen-gesundheitsaemter-rki-daten",
        "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz ist weiter gesunken und liegt bei 402,9. Es wurden 510 Todesf\u00e4lle im Zusammenhang mit Covid-19 verzeichnet.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1639224006.154284
    },
    {
        "title": "Olaf Scholz will Verteidigungsausgaben erh\u00f6hen",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/nato-bundeskanzler-olaf-scholz-verteidigungsausgaben-erhoehen",
        "content": "Bundeskanzler Olaf Scholz hat der Nato h\u00f6here Milit\u00e4rausgaben in Aussicht gestellt. Die Verteidigungsausgaben sollen \"im Rahmen der Haushaltsm\u00f6glichkeiten\" steigen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1639224006.154288
    }
]
