[
    {
        "title": "So hoch ist die Ansteckungsgefahr mit Delta in Innenr\u00e4umen",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/aerosol-rechner-delta-variante-innenraeume-geimpft-ungeimpft",
        "content": "L\u00e4ngst treffen wir uns wieder daheim, im Restaurant oder l\u00fcften weniger das B\u00fcro \u2013 mit Delta und trotz Corona-Impfung ein Risiko. Testen Sie, wie sicher Ihr Umfeld ist.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636632006.5828333
    },
    {
        "title": "Wie viel muss man geben f\u00fcr eine Freundschaft f\u00fcrs Leben?",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/freundschaft-geld-karriere-familie-treue-erwachsenwerden",
        "content": "Der Nachwuchs, das Weltbild, der Kontostand: Kann man Freunde bleiben, wenn man komplett unterschiedliche Leben lebt? Wir suchen eure Geschichten.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636632006.5828357
    },
    {
        "title": "Heiko Maas sichert Polen und Litauen Solidarit\u00e4t zu",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fluechtlingsstreit-belarus-eu-heiko-maas-sankionen-ausweitung",
        "content": "Mit Sanktionen will die EU den Druck auf Alexander Lukaschenko erh\u00f6hen. Polen habe im Streit mit Belarus europ\u00e4ische Solidarit\u00e4t verdient, sagt Au\u00dfenminister Heiko Maas.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636632006.5828366
    },
    {
        "title": "S\u00fcdafrikas Ex-Pr\u00e4sident de Klerk ist gestorben",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/willem-de-klerk-tod-ehemaliger-praesident-suedafrika-friedensnobelpreistraeger",
        "content": "Frederik Willem de Klerk hatte die Abschaffung des rassistischen Apartheid-Regimes in S\u00fcdafrika eingeleitet. Gemeinsam mit Nelson Mandela bekam er den Friedensnobelpreis.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636632006.5828376
    },
    {
        "title": "\"Kassel-Wilhelmsh\u00f6he ist der wohl h\u00e4sslichste Bahnhof Deutschlands\"",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/musikerin-lea-kassel-wochenende-podcast",
        "content": "Im Wochenendpodcast erz\u00e4hlt die S\u00e4ngerin Lea von Heimaturlaub, Spionage im Caf\u00e9 \u2013 und was Clueso mit ihren Albtr\u00e4umen zu tun hat.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636632006.5828383
    },
    {
        "title": "Es gibt kein Elternleben ohne Risiko",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/corona-infektion-kinder-eltern-schule-uebertragung-risiko-schulkinder",
        "content": "Am liebsten w\u00fcrden wir Eltern unsere Kinder vor allem bewahren. Die Pandemie zeigt uns, dass das nicht geht. H\u00f6chste Zeit, die innere Angst mit der Realit\u00e4t abzugleichen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636632006.582839
    },
    {
        "title": "\"Ein trans Mann z\u00e4hlt nicht zur Routine auf der Geburtsstation\"",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/2021-11/trans-mann-schwangerschaft-transgeschlechtlichkeit-erfahrungsbericht",
        "content": "Im Geburtsvorbereitungskurs war er der einzige schwangere Mann. Und im Krankenhaus war es mehr als kompliziert. Wie es ist, als trans Mann Kinder auf die Welt zu bringen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636632006.5828397
    },
    {
        "title": "Seine Strafe f\u00fcr Polen und Litauen, sein Druckmittel gegen die EU",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-alexander-lukaschenko-polen-eu-grenze-sanktion",
        "content": "Der belarussische Diktator Lukaschenko geht an der EU-Au\u00dfengrenze den Weg der Eskalation. Es wird nicht sein letzter Versuch gewesen sein, solange er an der Macht ist.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636632006.5828407
    },
    {
        "title": "22 Millionen Kinder bekommen wegen Pandemie keine Masernimpfung",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/masern-impfung-kinder-infektionsschutz-rueckgang-corona-pandemie",
        "content": "Die weltweite Impfkampagne gegen Masern ist in der Corona-Pandemie ins Stocken geraten. Wegen der unzureichenden Immunisierung warnt die WHO vor Ausbr\u00fcchen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636632006.5828412
    },
    {
        "title": "Danke f\u00fcr Ihre Hilfe!",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/premium/umfragen/dankeseite-interne-suche-umfrage",
        "content": "Mit Ihrer R\u00fcckmeldung werden wir die Suche auf ZEIT ONLINE verbessern.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636632006.5828419
    },
    {
        "title": "Scheuer und Lindner lassen deutsche Verkehrspolitik alt aussehen",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cop26-verbrennungsmotor-ausstieg-ampelkoaltition-deutschland-autolobby-verkehrswende",
        "content": "Die deutsche Politik ignoriert die Klimakonferenz. Das gilt f\u00fcr die alte Regierung wie f\u00fcr die Ampel \u2013 und hat mit Autos, Atomkraft und Andy Scheuer zu tun. Peinlich.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636632006.5828426
    },
    {
        "title": "US-Justizministerium verklagt Uber wegen Diskriminierung",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/usa-us-justizministerium-uber-klage-diskriminierung-menschen-mit-behinderung",
        "content": "In den USA berechnet Uber Geb\u00fchren, wenn Kunden mehr als zwei Minuten zum Einsteigen brauchen. Die US-Regierung sieht darin eine Benachteiligung behinderter Menschen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636632006.582843
    },
    {
        "title": "Olaf Scholz spricht sich f\u00fcr 3G-Regel am Arbeitsplatz aus",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/olaf-scholz-corona-massnahmen-3g-regel-arbeitsplatz-2g-regel-gastronomie",
        "content": "Mit einem neuen Ma\u00dfnahmen-Katalog will der SPD-Kanzlerkandidat Deutschland durch den Winter bringen. Dazu soll es in einer Woche eine Ministerpr\u00e4sidentenkonferenz geben.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636632006.5828435
    },
    {
        "title": "Wie krank muss man sein, um bleiben zu d\u00fcrfen?",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-11-11-2021",
        "content": "Ein schwerbehinderter Junge soll abgeschoben werden. Au\u00dferdem: Prozessbeginn in der \"Rolling-Stones-Aff\u00e4re\", Corona-Inzidenz steuert auf H\u00f6chstwert zu",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636632006.5828445
    },
    {
        "title": "Selbst 2G reicht jetzt nicht mehr, warnen f\u00fchrende Corona-Forscher",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/vierte-corona-welle-forschung-boosterimpfung-impfung-intensivstationen-winter",
        "content": "Impfen und Boostern h\u00e4tten die vierte Welle brechen k\u00f6nnen, doch nun sei es zu sp\u00e4t. Bleibt nur der Shutdown? ZEIT ONLINE ver\u00f6ffentlicht Vorschl\u00e4ge einer Expertengruppe.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636632006.582845
    },
    {
        "title": "Der Bundestag debattiert die Corona-Pl\u00e4ne der Ampel-Parteien",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/livestream-olaf-scholz-ampelparteien-corona-plaene-infektionsschutzgesetz-aenderung",
        "content": "Die wohl kommende Regierung aus SPD, Gr\u00fcnen und FDP will das Infektionsschutzgesetz \u00e4ndern. Verfolgen Sie die Debatte jetzt live",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636632006.5828454
    },
    {
        "title": "Vertrauen in Wissenschaftler bleibt w\u00e4hrend Pandemie stabil",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/wissenschaftsbarometer-2021-corona-pandemie-umfrage-vertrauen-aerzte-wissenschaftler",
        "content": "Eine deutliche Mehrheit der Menschen in Deutschland verl\u00e4sst sich beim Thema Corona auf die Kompetenz ihrer \u00c4rzte. Politiker gelten hingegen als wenig vertrauensw\u00fcrdig.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636632006.5828462
    },
    {
        "title": "Drei Chefinnen auf einem Posten",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/chefaerztinnen-team-gynaekologie-setareh-huschi-anna-jacob-simone-klueber",
        "content": "An einer Hamburger Klinik teilen sich drei Frauen den Job der Chef\u00e4rztin. Jede erh\u00e4lt das volle Gehalt und soll die anderen kritisieren und st\u00fctzen. Funktioniert das?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636632006.5828466
    },
    {
        "title": "Warum das alles noch mal?",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tv-total-sebastian-puffpaf-prosieben-neuauflage",
        "content": "Das neue \"TV Total\" ist tats\u00e4chlich wie das alte. Der ProSieben-Beitrag zum deutschen Retro-Fernsehunterhaltungstrend passt nur nicht mehr in die Medienwelt von heute.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636632006.5828476
    },
    {
        "title": "Alec Baldwin nach t\u00f6dlichem Schuss an Filmset verklagt",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/alec-baldwin-dreharbeiten-toedlicher-unfall-anklage",
        "content": "Der Chefbeleuchter des Films \"Rust\" hat Klage gegen dessen Produzenten eingereicht. Am Set h\u00e4tte es \"nie und nimmer\" scharfe Munition geben d\u00fcrfen, sagte sein Anwalt.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636632006.5828512
    }
]
