[
    {
        "title": "Rechtsextreme mit Machete an polnischer Grenze aufgegriffen",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/rechtsextreme-polnische-grenze-dritte-weg-grenzgang-aufruf-brandenburg-migration",
        "content": "Ein paar Dutzend Rechtsextreme wollten in der Nacht an der deutsch-polnischen Grenze mutma\u00dflich gegen Migranten vorgehen. Die Polizei stellte mehrere Waffen sicher.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635062405.8285542
    },
    {
        "title": "Die Sehnsucht nach Obamas Glanz",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/usa-demokraten-barack-obama-wahlkampf-virginia-terry-mcauliffe-joe-biden",
        "content": "In Virgina geht es nicht nur um eine knappe Gouverneurswahl. Der Druck auf Pr\u00e4sident Joe Biden bald ein Jahr nach seiner Wahl w\u00e4chst. Da muss auch Barack Obama helfen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635062405.828559
    },
    {
        "title": "Joshua Kimmich nach Aussage zu Impfverzicht in der Kritik",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/joshua-kimmich-corona-impfung-fcbayern",
        "content": "Der Nationalspieler hat \"pers\u00f6nlich noch ein paar Bedenken\", sich gegen Corona impfen zu lassen. Einen Widerspruch zu seiner Initiative \"We kick Corona\" sieht er nicht.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635062405.828561
    },
    {
        "title": "Ladet ihn doch einfach aus",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/frankfurter-buchmesse-khue-pham-autorin-migrationshintergrund-gefuehl-neurechte-verlage",
        "content": "Auf der Buchmesse wurde vor allem \u00fcber eines gesprochen: den Boykott mehrerer Autoren wegen eines rechten Verlags. Was muss passieren, damit es n\u00e4chstes Mal anders wird?",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635062405.8285632
    },
    {
        "title": "Radwege f\u00fcr \u00dcberflieger",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/verkehrswende-radwege-stelzen-mobilitaet-autofahrer-konflikt",
        "content": "Um Konflikte mit Autos zu vermeiden, k\u00f6nnte man Radwege auf Stelzen bauen. Eine Firma bietet sie sogar als Bausatz an. Doch Stadtplaner haben Einw\u00e4nde.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635062405.8285646
    },
    {
        "title": "\"Entweder ich werde noch ber\u00fchmt oder sehr arm im Alter\"",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/schriftsteller-einkommen-arbeitslosengeld-rente-kontoauszug",
        "content": "Martin, 51, ist Schriftsteller und bekommt 1.420 Euro Arbeitslosengeld. F\u00fcr die Rente bleibt kaum etwas \u2013 wichtiger ist, seine Kinder auf Klassenfahrt schicken zu k\u00f6nnen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635062405.8285747
    },
    {
        "title": "Warum reden wir immer noch am Klimawandel vorbei?",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/klimawandel-kommunikation-sprache-psychologie-abstraktion",
        "content": "Klimawandel? Interessiert die meisten erst, wenn er vor der eigenen Haust\u00fcr ist. Das ist auch ein Kommunikationsproblem. Drei Ideen, um es k\u00fcnftig besser zu machen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635062405.828576
    },
    {
        "title": "Kritik an Annegret Kramp-Karrenbauer nach \u00c4u\u00dferung zu Atomwaffen",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/rolf-muetzenich-annegret-kramp-karrenbauer-kritik-atomwaffen-interview",
        "content": "SPD-Fraktionschef Rolf M\u00fctzenich wirft der Verteidigungsministerin Eskalation vor. Ihre Gedankenspiele zu einem Konflikt mit Russland seien \"verantwortungslos\".",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635062405.8285775
    },
    {
        "title": "Meistgesuchter Drogenboss in Kolumbien festgenommen",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/kokainschmuggel-drogenboss-otoniel-kolumbien-festnahme",
        "content": "Pr\u00e4sident Ivan Duque sprach vom gr\u00f6\u00dften Schlag gegen den kolumbianischen Drogenhandel seit Jahrzehnten. Otoniel soll unter anderem die USA mit Kokain beliefert haben.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635062405.8285792
    },
    {
        "title": "Schon vorher scharfe Sch\u00fcsse am Filmset von \"Rust\"",
        "date_raw": "October 24, 2021",
        "date": "2021-10-24",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-10/halyna-hutchins-kamerafrau-alec-baldwin-schuesse-ermittlungen",
        "content": "Vor dem Schuss auf Halyna Hutchins gab es offenbar schon einen Vorfall mit einer Waffe, die ungeladen sein sollte. Ermittlungen zur Rolle der Waffenmeisterin laufen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635062405.8285809
    },
    {
        "title": "Horst Seehofer will Grenzgebiet zu Polen st\u00e4rker kontrollieren lassen",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/migration-horst-seehofer-polen-grenzkontrollen-belarus-route",
        "content": "Hunderte Polizisten hat Innenminister Seehofer zur Verst\u00e4rkung an die Grenze geschickt. Den geplanten Grenzzaun zwischen Belarus und Polen bezeichnet er als legitim.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635062405.8285823
    },
    {
        "title": "Deutsche Politiker kritisieren Vorgehen der T\u00fcrkei gegen Botschafter",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/praesident-erdogan-botschafter-deutschland-kritik-fdp-cdu-gruene",
        "content": "Eine m\u00f6gliche Ausweisung von deutschen Botschaftern w\u00e4re unklug und undiplomatisch, sagt Alexander Graf Lambsdorff. Claudia Roth fordert Sanktionen gegen die T\u00fcrkei.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635062405.8285837
    },
    {
        "title": "Gut 5.000 Positivtests mehr als eine Woche zuvor",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-tote-hamburg",
        "content": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben dem RKI 13.732 Neuinfektionen innerhalb eines Tages gemeldet. Die Sieben-Tage-Inzidenz stieg auf 106,3.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635062405.8285847
    },
    {
        "title": "\"Diese W\u00e4hler wollten einen Wahlsieg der AfD verhindern\"",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/lars-rohwer-cdu-dresden-ostdeutschland-afd",
        "content": "Mit 18,6 Prozent gewann Lars Rohwer f\u00fcr die CDU seinen Wahlkreis in Dresden \u2013 nur 35 Stimmen vor der AfD. Die Solidarit\u00e4t unter Demokraten sieht Rohwer als W\u00e4hlerauftrag.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635062405.8285863
    },
    {
        "title": "Einspruch gegen die Wirklichkeit",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/livestream-frankfurter-buchmesse-elif-shafak-jenny-erpenbeck-julia-franck-live",
        "content": "Sehen Sie zur Buchmesse live aus der Festhalle Frankfurt: Volker Weidermann im Gespr\u00e4ch mit den Autorinnen Elif Shafak, Jenny Erpenbeck und Julia Franck.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635062405.8285875
    },
    {
        "title": "\u00d6sterreichs Regierung einigt sich auf neues Gesetz zur Suizidbeihilfe",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/sterbehilfe-oesterreich-neues-gesetz-suizidbeihilfe-sterbeverfuegungsgesetz-entwurf",
        "content": "Wer sehr schwer oder unheilbar krank ist, soll k\u00fcnftig in der Apotheke ein t\u00f6dliches Pr\u00e4parat erhalten k\u00f6nnen. Minderj\u00e4hrige sind davon ausdr\u00fccklich ausgenommen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635062405.8285887
    },
    {
        "title": "Aber sicher",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/atomkraft-frankreich-atomenergie-energieversorgung-emmanuel-macron-klimaschutz",
        "content": "Frankreich Wahlk\u00e4mpfer k\u00fcndigen fast alle den Ausbau der Atomenergie an. Beste Voraussetzung f\u00fcr das Gesch\u00e4ft mit einer Creme, die radioaktiv kontaminierte Haut reinigt.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635062405.8285902
    },
    {
        "title": "Erdo\u011fan erkl\u00e4rt deutschen Botschafter zur unerw\u00fcnschten Person",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/osman-kavala-praesident-erdogan-botschafter-deutschland-usa-tuerkei",
        "content": "Der t\u00fcrkische Staatschef Recep Tayyip Erdo\u011fan droht Diplomaten aus mehreren Staaten mit Ausweisung. Sie hatten sich f\u00fcr einen Menschenrechtsaktivisten eingesetzt.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635062405.8285918
    },
    {
        "title": "Entgelt f\u00fcr Besch\u00e4ftigte in Behindertenwerkst\u00e4tten gesunken",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/behindertenwerkstaetten-gehalt-stelltunsein-isg-infas-bmas-lukas-kraemer",
        "content": "2019 verdienten Besch\u00e4ftigte in Werkst\u00e4tten f\u00fcr Menschen mit Behinderung durchschnittlich weniger als 2017 und 2018. Nun diskutiert das Arbeitsministerium Verbesserungen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635062405.8285975
    },
    {
        "title": "CDU in Nordrhein-Westfalen w\u00e4hlt Hendrik W\u00fcst zum neuen Vorsitzenden",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/hendrik-wuest-cdu-nordrhein-westfalen-vorsitzender-armin-laschet",
        "content": "Personalwechsel in der nordrhein-westf\u00e4lischen CDU: Armin Laschets Nachfolger Hendrik W\u00fcst soll auch neuer Regierungschef werden. Er erhielt 98 Prozent der Stimmen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635062405.828599
    }
]