[
    {
        "title": "Vier Ideen f\u00fcr die Demokratie von morgen",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/z2x/2021-11/version21-veranstaltungsreihe-bericht-politik-beteiligung-demokratie-zukunft",
        "content": "Wie sieht die Partei der Zukunft aus? Und wie k\u00f6nnen wir uns besser beteiligen? Diese Ideen entwickelten junge Vision\u00e4r:innen bei version21.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636038005.5465047
    },
    {
        "title": "Saskia Esken will SPD-Chefin bleiben",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/saskia-esken-spd-vorsitzende-co-chef-norbert-walter-borjans",
        "content": "Auf dem Parteitag im Dezember will Esken sich erneut um das Amt der SPD-Parteivorsitzenden bewerben. Co-Chef Walter-Borjans hatte angek\u00fcndigt, nicht zu kandidieren.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636038005.5465074
    },
    {
        "title": "Wer passt zum Lars?",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/spd-vorsitz-lars-klingbeil-partnerin-doppelspitze",
        "content": "Der k\u00fcnftige SPD-Chef d\u00fcrfte Lars Klingbeil hei\u00dfen \u2013 nicht nur, weil er Scholz\u2019 Wahlsieg organisiert hat. Als Ko-Chefin wird neben Saskia Esken noch eine Frau gehandelt.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636038005.5465086
    },
    {
        "title": "Fossile Energien im Ausland sollen nicht weiter finanziert werden",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/fossile-brennstoffe-energie-nutzung-cop26-un-klimakonferenz",
        "content": "Projekte, die Kohle, \u00d6l oder Gas nutzen, sollen keine Gelder mehr von den USA und 18 weiteren L\u00e4ndern bekommen. Deutschland geh\u00f6rt jedoch nicht zu den Unterzeichnern.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636038005.5465093
    },
    {
        "title": "Vier von zehn Politikerinnen berichten von Sexismus-Erfahrungen",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/sexismus-politikerinnen-alltag-eaf-studie-erfahrungen",
        "content": "Unangemessene Ber\u00fchrungen und Bemerkungen: Partei\u00fcbergreifend sind Frauen in politischen \u00c4mtern laut einer Studie von Sexismus betroffen. Gefordert wird ein Kulturwandel.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636038005.5465102
    },
    {
        "title": "Helfer retten 400 Migranten im Mittelmeer",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/seenotrettung-sea-eye-mission-lifeline-mittelmeer-migranten-rettung",
        "content": "Innerhalb weniger Tage haben deutsche Hilfsorganisationen Hunderte Fl\u00fcchtlinge aus dem Meer gerettet. An Bord des Rettungsschiffs \"Sea-Eye 4\" sind jetzt 800 Menschen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636038005.5465114
    },
    {
        "title": "\"Dieses Jahr war sehr viel schlimmer als die trockenen zuvor\"",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/honigernte-einbussen-imker-bienenvoelker-nahrungsvielfalt-bienenforschung",
        "content": "Die Honigernte am Tiefpunkt, die Bienenv\u00f6lker geschw\u00e4cht: M\u00fcssen wir uns ernsthaft um die Honigbiene sorgen? Kommt auf die Imker an, sagt der Bienenforscher Paul Siefert.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636038005.5465162
    },
    {
        "title": "\"Man muss die Menschen in so einer Lage schon offensiv angehen\"",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/jonas-schreyoegg-corona-booster-impfung-umfrage-bereitschaft-interview",
        "content": "Rund 78 Prozent aller Geimpften seien bereit f\u00fcr eine Boosterimpfung, hat der Hamburger Gesundheits\u00f6konom Jonas Schrey\u00f6gg herausgefunden. Es fehle aber an Kommunikation.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636038005.546517
    },
    {
        "title": "Russland weist niederl\u00e4ndischen Journalisten aus",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/russland-innenministerium-niederlaendischer-journalist-ausweisung",
        "content": "Drei Monate nach der BBC-Korrespondentin Sarah Rainsford entzog Russland dem n\u00e4chsten westlichen Reporter das Visum. Als Grund nannten die Beh\u00f6rden Monate alte Verst\u00f6\u00dfe.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636038005.5465178
    },
    {
        "title": "Das R\u00e4tsel um die Sneaker von Jan Delay",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/sneakerjagd-turnschuhe-jan-delay-zara-recycling-muellentsorgung",
        "content": "Wir haben die alten Nikes des Musikers mit GPS-Sendern verwanzt und in eine Recyclingbox von Zara gegeben. Nun ist nicht nur die Modekette in Erkl\u00e4rungsnot.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636038005.5465186
    },
    {
        "title": "Vom Wunder des \u00dcberlebens",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/45/juedische-kultur-geschichte-religion-shared-history-project",
        "content": "Die Objekte des \"Shared History Project\" erz\u00e4hlen vom unzerst\u00f6rbaren Reichtum j\u00fcdischer Kultur.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636038005.546519
    },
    {
        "title": "Facebook-Whistleblowerin f\u00fcrchtet um ihre Sicherheit",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/frances-haugen-facebook-whistleblowerin-oeffentlichkeit-sicherheit-bedenken",
        "content": "Frances Haugen hat interne Unterlagen von Facebook dem US-Kongress zur Verf\u00fcgung gestellt. Nun berichtet die Ex-Mitarbeiterin des Konzerns von Drohungen gegen sich.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636038005.5465195
    },
    {
        "title": "Alleinerziehende und St\u00e4dter leben oft in beengten Verh\u00e4ltnissen",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/wohnverhaeltnisse-deutschland-wohnen-ueberbelegungsquote-statistisches-bundesamt",
        "content": "Millionen Deutsche haben 2020 in zu kleinen Wohnungen gelebt. Besonders hoch war die \u00dcberbelegungsquote in St\u00e4dten, bei Alleinerziehenden und bei Kindern.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636038005.5465202
    },
    {
        "title": "Im Land der Blinden",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/nsu-mord-rechtsextremismus-terror-rassismus-aufdeckung-minderheiten",
        "content": "Was ist besser, zehn Jahre nach der Selbstenttarnung des NSU? Nicht viel. Wer auf Rassismus hinweist, bekommt oft Identit\u00e4tspolitik vorgeworfen. Es ist zum Sch\u00e4men.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636038005.546521
    },
    {
        "title": "Mutter muss wegen Mordes an f\u00fcnf ihrer Kinder lebenslang in Haft",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/kindermorde-solingen-lebenslange-haftstrafe-mutter-urteil",
        "content": "Eine Mutter aus Solingen hatte 2020 f\u00fcnf ihrer sechs Kinder get\u00f6tet. Neben einer lebenslangen Haftstrafe stellte das Gericht auch die besondere Schwere der Schuld fest.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636038005.5465214
    },
    {
        "title": "Vier von 100 Todesf\u00e4llen gingen 2020 auf Covid-19 zur\u00fcck",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/sterbefallzahlen-todesfaelle-2020-statistisches-bundesamt-coronavirus",
        "content": "In Deutschland sind 2020 rund 46.000 Menschen mehr gestorben als im Jahr davor. In knapp 40.000 Sterbef\u00e4llen war Covid-19 die ausschlaggebende Todesursache.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636038005.5465221
    },
    {
        "title": "Bidens Schw\u00e4che \u2013\u00a0Trumps Chance?",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/joe-biden-wahlniederlage-virginia-usa-donald-trump-ok-america",
        "content": "Der US-Pr\u00e4sident k\u00e4mpft international und innenpolitisch um sein Standing. Und dann verlieren die Demokraten eine wichtige Wahl in Virginia. Unsere Themen im US-Podcast",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636038005.5465226
    },
    {
        "title": "DFB darf Vereine wegen st\u00f6render Fans weiter mit Geldbu\u00dfen bestrafen",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/bundesgerichtshof-fussballvereine-fans-verhalten-haftung-grundsatzentscheidung-urteil",
        "content": "Wie umgehen mit Bengalos und Schl\u00e4gereien beim Fu\u00dfball? Der DFB hat bisher stellvertretend die Vereine in die Pflicht genommen. Das sei rechtens, entschied nun der BGH.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636038005.5465233
    },
    {
        "title": "\"Jeder, der Eier nicht k\u00f6pft, ist komisch\"",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/raul-krauthausen-podcaster-aktivist-barrierefreiheit-wochenende-tipps-podcast",
        "content": "Im Wochenendpodcast fachsimpelt der Aktivist Raul Krauthausen \u00fcbers Samstagsfr\u00fchst\u00fcck. Und verr\u00e4t, wie man in den Poolbereich fremder Hotels eindringen kann.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636038005.5465238
    },
    {
        "title": "Umweltbundesamt fordert Maut, Tempolimit und h\u00f6here Spritpreise",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/umweltbundesamt-klimaschutz-verkehrspolitik-massnahmen-klimaziele",
        "content": "Das Umweltbundesamt pl\u00e4diert f\u00fcr grundlegende \u00c4nderungen im Verkehrssektor. Ohne massive Anstrengungen werde es nichts mit dem Klimaschutz, sagt Pr\u00e4sident Dirk Messner.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636038005.546529
    }
]