[
    {
        "title": "\"Br\u00fcllen und Kreischen waren damals nicht \u00fcblich\"",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/geburt-schwangerschaft-koerperliche-folgen-psyche-erfahrungen-social-media",
        "content": "Fr\u00fcher sprachen Frauen nicht viel \u00fcber die Geburt, heute ist Social Media voll davon. Wie hat sich das Kinderkriegen ver\u00e4ndert? Ein Gespr\u00e4ch zwischen Mutter und Tochter",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636480805.7513142
    },
    {
        "title": "\"Wir sind es nicht gewohnt, \u00fcber Sex zu sprechen\"",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/sex-partnerschaften-beziehung-lust-sexleben-verbessern",
        "content": "Guter Sex ist einfach nur \u00dcbung, sagt die Psychotherapeutin Dania Schiftan. Aber wie f\u00e4ngt man an? Wie Paare Lust neu lernen k\u00f6nnen",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636480805.7513165
    },
    {
        "title": "Bundesl\u00e4nder debattieren Termin f\u00fcr neuen Corona-Gipfel",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-lage-zahlen-anstieg-bund-laender-ministerpraesidenten-konferenz",
        "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz erreicht derzeit t\u00e4glich neue Rekordwerte. Dennoch sind sich die Bundesl\u00e4nder nicht einig, ob ein neues Spitzentreffen zur Corona-Lage n\u00f6tig ist.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636480805.7513175
    },
    {
        "title": "EU will Sanktionen gegen Belarus ausweiten",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-polen-eu-sanktionen-grenze-migranten",
        "content": "Im Grenzgebiet zu Polen sitzen Tausende Fl\u00fcchtlinge bei Minustemperaturen in Belarus fest. Nun will die EU den Druck auf Machthaber Alexander Lukaschenko erh\u00f6hen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636480805.7513182
    },
    {
        "title": "Was bringen die neuen Corona-Gesetze?",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampel-koalition-corona-gesetze-infektionsschutz-eu-belarus-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Parteien, die die Ampel-Koalition verhandeln, haben Corona-Gesetze vorgeschlagen. Im Podcast sprechen wir \u00fcber sie. Und: Polen warnt die EU vor dem Zusammenbruch.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636480805.751319
    },
    {
        "title": "Er wird vor\u00fcbergehen",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/friedrich-merz-cdu-parteichef-kanzlerkandidat",
        "content": "Sollte Friedrich Merz erneut kandidieren, w\u00e4re ihm der CDU-Vorsitz kaum zu nehmen. Doch viel spricht daf\u00fcr, dass er keinen nachhaltigen Eindruck hinterlassen wird.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636480805.75132
    },
    {
        "title": "Deutschland steigt aus Finanzierung fossiler Energien im Ausland aus",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/fossile-energie-ausstieg-finanzierung-klimawandel-cop26-kohle",
        "content": "Mit Versp\u00e4tung schlie\u00dft sich die Bundesregierung einem Beschluss der USA und weiterer L\u00e4nder an. Die F\u00f6rderung fossiler Brennstoffe im Ausland soll Ende 2022 auslaufen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636480805.7513206
    },
    {
        "title": "Peinliche Befragung",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/nemi-el-hassan-wdr-antisemitismus-islam-religion",
        "content": "Um nach Antisemitismusvorw\u00fcrfen zu pr\u00fcfen, ob Nemi El-Hassan moderieren darf, fragte der WDR sie offenbar, wie oft sie bete. Gibt es darauf eine richtige Antwort?",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636480805.7513213
    },
    {
        "title": "Rolls-Royce will Miniatomreaktoren entwickeln",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/rolls-royce-nuklearreaktoren-atomkraft-klimaschutz-energie",
        "content": "Millionen Haushalte in Gro\u00dfbritannien k\u00f6nnten Ende des Jahrzehnts mit Strom aus kleinen AKW von Rolls-Royce beliefert werden. Die Energie sei sauber, sagt der Konzern.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636480805.751322
    },
    {
        "title": "Benin fordert von Frankreich R\u00fcckgabe weiterer Kulturg\u00fcter",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/raubkunst-frankreich-benin-kolonialismus-rueckgabe-restitution",
        "content": "In Paris wurden dem afrikanischen Land Benin 26 gestohlene Artefakte wiedergegeben. Dazu hatte sich Macron 2017 verpflichtet. Benin erwartet nun weitere R\u00fcckgaben.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636480805.7513225
    },
    {
        "title": "Ist doch nur Spiel?",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/squid-game-netflix-serie-jugendliche-kinder-gewalt-medien-eltern",
        "content": "Die Serie \"Squid Game\" hat erneut Sorge um die Verrohung der Jugend ausgel\u00f6st. Wie gef\u00e4hrlich Gewaltinhalte f\u00fcr Kinder wirklich sind und wie Eltern damit umgehen k\u00f6nnen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636480805.7513235
    },
    {
        "title": "Schleppende Digitalisierung verschlingt laut Verband viel Steuergeld",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/schwarzbuch-bund-der-steuerzahler-corona-steuergelder-verschwendung",
        "content": "Corona-Impfungen direkt elektronisch zu erfassen h\u00e4tte viel Geld gespart, ist der Bund der Steuerzahler \u00fcberzeugt. Er sieht weitere Beispiele f\u00fcr Verschwendung.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636480805.751324
    },
    {
        "title": "Wie hei\u00df wird die Welt?",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/un-klimakonferenz-cop26-climate-action-tracker-erderwaermung-berechnung-klimaschutz",
        "content": "Mit den neuen Klimazielen vieler L\u00e4nder k\u00f6nnte die Erderw\u00e4rmung erstmals unter zwei Grad bleiben, zeigen Daten. Nur fehlen realistische Pl\u00e4ne f\u00fcr die n\u00e4chsten zehn Jahre.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636480805.7513247
    },
    {
        "title": "MDR erstattet nach Angriff auf Kamerateam in Zwickau Anzeige",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-demonstration-mdr-kamerafrau-angriff-zwickau-sachsen",
        "content": "Bei Dreharbeiten zu einer Demo gegen Corona-Ma\u00dfnahmen haben Vermummte ein Team des Mitteldeutschen Rundfunks attackiert. Intendantin Karola Wille verurteilte die Gewalt.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636480805.7513251
    },
    {
        "title": "Beim Reiten geht es vor allem um das eigene Ego",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/moderner-fuenfkampf-regelaenderung-reiten-reitsport-pferdefreundlich-olympia",
        "content": "Das Springreiten wird aus dem Modernen F\u00fcnfkampf gestrichen. Unsere Autorin ist Freizeitreiterin und findet: Endlich! Das gro\u00dfe Dilemma des Pferdesports aber bleibt.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636480805.7513258
    },
    {
        "title": "Jeder f\u00fcnfte Besch\u00e4ftigte hat Erfahrung mit Depressionen",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/deutschland-barometer-depression-2021-umfrage-homeoffice-arbeitsplatz",
        "content": "Einer Umfrage der Deutschen Depressionshilfe zufolge ist vor allem die Arbeitsbelastung schuld an psychischen Erkrankungen. Doch die Ursachen k\u00f6nnen auch woanders liegen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636480805.7513266
    },
    {
        "title": "Kein Zutritt f\u00fcr Ungeimpfte",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/2g-regeln-sachsen-corona-inzidenzen-impfung-ungeimpfte-gastronomie",
        "content": "In Sachsen gilt seit Montag in der Gastronomie 2G. Unterwegs im Landkreis S\u00e4chsische Schweiz, wo die Impfquote bei 52 Prozent liegt \u2013 und die Inzidenz bei fast 1.000.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636480805.7513273
    },
    {
        "title": "\"Ich mache Menschen s\u00fcchtig\"",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/maria-christina-piwowarski-buchladen-weihnachtsgeschaeft-ocelot-arbeit-podcast",
        "content": "Maria-Christina Piwowarski f\u00fchrt einen Buchladen in Berlin. Im Podcast erz\u00e4hlt sie, wie sie acht B\u00fccher im Monat liest und was man der Schwiegermutter schenken sollte.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636480805.7513278
    },
    {
        "title": "Deutschland verbessert sich in internationalem Klimaranking",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/klimaschutz-index-2022-germanwatch-un-klimakonferenz-cop26-glasgow",
        "content": "Im neuen Klimaschutz-Index dreier Umweltorganisationen belegt Deutschland Rang 13 von 64. An der Spitze stehen skandinavische L\u00e4nder. Auf einem 1,5-Grad-Pfad ist niemand.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636480805.7513285
    },
    {
        "title": "\"Die Regierung sollte die Verantwortung nicht auf uns abw\u00e4lzen\"",
        "date_raw": "November 09, 2021",
        "date": "2021-11-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/3g-2g-arbeitsplatz-corona-regeln-unternehmen-geschaeftsfuehrer-interview",
        "content": "3G oder sogar 2G am Arbeitsplatz? Chefs von Unternehmen wie Bitburger oder Personio erkl\u00e4ren, wie sie ihre Angestellten sch\u00fctzen und was sie von der Politik erwarten.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636480805.751332
    }
]
