[
    {
        "title": "\"Der Geist des Wandels ist da\"",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/klimagipfel-glasgow-cop26-bilanz-ergebnisse-medienberichterstattung-presseschau",
        "content": "Hat Greta Thunberg allen Grund, \u00fcber die Ergebnisse von COP26 frustriert zu sein? So kommentieren europ\u00e4ische Zeitungen das Ende des Glasgower Klimagipfels.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636891205.1469028
    },
    {
        "title": "\"Ich habe einen Firmenwagen mit Tankflatrate\"",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/informatikerin-softwareunternehmen-betriebsraetin-gehalt-einkommen-kontoauszug",
        "content": "Sabine, 51, verdient als Informatikerin in einem Softwareunternehmen 6.100 Euro im Monat. Die meiste Arbeitszeit verbringt sie jedoch als Betriebsr\u00e4tin.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636891205.1469054
    },
    {
        "title": "Migranten \u00fcberqueren laut Polizei polnische Grenze",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-fluechtlinge-polen-grenzbarriere-durchbrechung-grenzuebertritt-eu-migration",
        "content": "Eine Gruppe Fl\u00fcchtlinge ist \u00fcber die Grenze nach Polen gelangt. Bundestagspr\u00e4sidentin B\u00e4rbel Bas fordert, den Menschen an der polnisch-belarussischen Grenze zu helfen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636891205.1469064
    },
    {
        "title": "Tofu wie in Taiwan",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/drei-tassen-tofu-rezept-taiwan-rezept-sonntagsessen",
        "content": "Beim Drei-Tassen-Tofu steht das Rezept schon im Namen: Er beschreibt das Verh\u00e4ltnis der W\u00fcrzsaucen, die das Gericht auszeichnen. Dann kommt's nur noch auf Geduld an.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636891205.146907
    },
    {
        "title": "Wie Deutschland jetzt testen muss",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-schnelltest-infektionszahlen-antigen-test-strategie",
        "content": "Corona-Schnelltests sind wieder kostenlos. Ist das eine gute Idee? Und wie oft sollten sich auch Geimpfte testen lassen? Antworten auf dr\u00e4ngende Fragen",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636891205.1469078
    },
    {
        "title": "Spanische Nachrichtenagentur darf nicht mehr aus Kuba berichten",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/kuba-spanische-nachrichtenagentur-efe-akkreditierung-entzogen-proteste",
        "content": "In Kuba soll es wieder regierungskritische Proteste geben. Jetzt wurde den Journalisten der Nachrichtenagentur Efe von den Beh\u00f6rden die Akkreditierung entzogen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636891205.1469088
    },
    {
        "title": "Schl\u00e4ft ein Vibe in allen Dingen",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/vibes-schwingungen-stimmung-aesthetik-bedeutung-slang-philosophie",
        "content": "#Herbstvibes auf Instagram, \"wedding vibes\" im Freundeskreis und Robert Habecks \"Deutschlehrer-Vibes\": Vibriert alles, oder was ist hier los?",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636891205.1469095
    },
    {
        "title": "Wie fragil das Leben sein kann",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-11/fruehgeburt-folgen-entscheidungen-eltern-aerzte-ueberlebenschance",
        "content": "Fast jedes zehnte Baby kommt zu fr\u00fch auf die Welt. F\u00fcr Eltern ist das oft ein Schock und der Beginn zittriger Wochen. Doch die \u00dcberlebenschancen sind heute ziemlich gut.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636891205.14691
    },
    {
        "title": "Wer bezahlt, wenn Staaten untergehen?",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/cop26-bilanz-weltklimakonferenz-ergebnisse-kritik-nachrichtenpodcast",
        "content": "Der Klimagipfel in Glasgow brachte viele Versprechen und l\u00f6ste doch Entt\u00e4uschung aus. Gerade in L\u00e4ndern, die schon jetzt sehr unter der Klimakrise leiden. Eine Bilanz",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636891205.1469107
    },
    {
        "title": "USA richten Warnung an China wegen Druck auf Taiwan",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-china-spannungen-taiwan-dialog",
        "content": "Amerika ist besorgt \u00fcber den anhaltenden Druck Chinas auf Taiwan. Demn\u00e4chst trifft US-Pr\u00e4sident Joe Biden den chinesischen Staatschef Xi Jinping virtuell.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636891205.1469111
    },
    {
        "title": "F\u00fcnf Demonstranten bei Protesten im Sudan get\u00f6tet",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/tote-proteste-sudan-militaerputsch-khartum",
        "content": "Im Sudan versucht das Milit\u00e4r nach dem Putsch seine Macht zu konsolidieren. Die Menschen gehen weiter auf die Stra\u00dfe. Erneut hat es nun Tote und Verletzte gegeben.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636891205.1469119
    },
    {
        "title": "Mehr als f\u00fcnf Millionen Infektionen seit Beginn der Pandemie",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektion-rki-hoechstwert-inzidenzen-berlin",
        "content": "Das Robert Koch-Institut meldet 33.498 neue Ansteckungen mit dem Coronavirus. Die Sieben-Tage-Inzidenz liegt bei 289 \u2013 ein neuer H\u00f6chstwert.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636891205.1469126
    },
    {
        "title": "Der holprige Abschied vom fossilen Zeitalter",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/un-klimakonferenz-klimapakt-kohleausstieg-abschluss-cop26-glasgow",
        "content": "Der Klimapakt steht und damit der zaghafte Anfang vom Ende f\u00fcr Kohle, \u00d6l und Gas. Die Zusagen der Staaten reichen noch nicht. Aber es steigt der Druck, zu handeln.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636891205.146913
    },
    {
        "title": "Weltklimakonferenz einigt sich auf Kohleausstieg",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/weltklimakonferenz-staaten-sollen-kohleausstieg-einleiten",
        "content": "In der Abschlusserkl\u00e4rung der Weltklimakonferenz haben sich die Staaten auf einen Kohleausstieg geeinigt. Kurz vor Beschluss wurde das Papier jedoch abgeschw\u00e4cht.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636891205.1469138
    },
    {
        "title": "Syrische Airline stellt Fl\u00fcge nach Belarus ein",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/cham-wings-airline-syrien-belarus-fluege-eingestellt-polen",
        "content": "Cham Wings reagiert auf die Krise an der polnisch-belarussischen Grenze. Die Fluglinie sagte, sie k\u00f6nne nicht mehr \"zwischen Reisenden und Migranten\" unterscheiden.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636891205.1469142
    },
    {
        "title": "Die Dinge, die noch bei unseren Eltern liegen",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/von-zuhause-ausziehen-elternhaus-stauraum-gegenstaende-kinderzimmer",
        "content": "Zieht man zu Hause aus, bleiben meist ein paar Gegenst\u00e4nde zur\u00fcck \u2013 weil man sich nicht trennen mag oder in dem neuen Leben kein Platz ist. Das sind ihre Geschichten.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636891205.1469147
    },
    {
        "title": "Deutschland sagt zehn Millionen Euro zus\u00e4tzliche Klimahilfen zu",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/uni-klimakonferenz-deutschland-zehn-millionen-euro-arme-staaten-klimakrise",
        "content": "Damit beteiligt sich die Bundesrepublik an einem Hilfsprogramm f\u00fcr Staaten, die durch die Klimakrise Sch\u00e4den erleiden. Der Gipfelpr\u00e4sident wirbt f\u00fcr eine Einigung.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636891205.1469154
    },
    {
        "title": "Die Angst vor dem Impfdurchbruch",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/impfdurchbrueche-corona-trotz-impfung-impfschutz-ansteckung-infektion-gesundheit",
        "content": "Weil der Schutz nachl\u00e4sst, stecken sich immer \u00f6fter geimpfte Menschen an. Wie schlimm sind solche Impfdurchbr\u00fcche? Und wen treffen sie besonders hart?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636891205.1469162
    },
    {
        "title": "Die Freiheit, die die Gesellschaft l\u00e4sst",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/britney-spears-vormundschaft-ende-vater-popstar-popmusik",
        "content": "Britney Spears steht nach 13 Jahren nicht mehr unter Vormundschaft. Sie ist also wieder frei. Aus ihrem Fall l\u00e4sst sich etwas \u00fcber v\u00f6llig andere Freiheitsdiskurse lernen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636891205.1469169
    },
    {
        "title": "Ein Spa f\u00fcr Einzelg\u00e4nger",
        "date_raw": "November 13, 2021",
        "date": "2021-11-13",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/heimsauna-gartensauna-einbau-arten-holz-ofen-genehmigung",
        "content": "Wer sich eine private Sauna zulegen will, hat reichlich Auswahl. Aber wie gro\u00df sollte sie sein, welche \u00d6fen sind wirklich sinnvoll und worauf muss man beim Holz achten?",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636891205.1469212
    }
]
