[
    {
        "title": "Seit Beginn des Ausnahmezustands tausend Festnahmen in \u00c4thiopien",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/uno-aethiopien-festnahmen-tigray-buergerkrieg",
        "content": "In \u00c4thiopien wurde vor gut zwei Wochen der Ausnahmezustand verh\u00e4ngt. Laut UN wurden seitdem mindestens tausend Menschen festgenommen, darunter auch UN-Mitarbeiter.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637139606.3036306
    },
    {
        "title": "\"Auch Kalorienz\u00e4hlen gucken sich Kinder ab\"",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/2021-11/koerper-wahrnehmung-kinder-gewicht-eltern",
        "content": "Eltern sollten ihren K\u00f6rper nicht vor den Kindern negativ kommentieren, sagt die Ern\u00e4hrungswissenschaftlerin Antje Hebestreit. Denn so entstehen ungesunde K\u00f6rperbilder.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637139606.3036344
    },
    {
        "title": "Viele Ortskr\u00e4fte erhielten erst w\u00e4hrend Evakuierungen Aufnahmezusage",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/afghanistan-bundesregierung-aufnahme-zusagen-evakuierung",
        "content": "Rund 5.300 Menschen flog die Bundeswehr im August aus Afghanistan aus. Tausende weitere erhielten laut einem Bericht erst sehr sp\u00e4t eine Zusage der Bundesregierung.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637139606.3036363
    },
    {
        "title": "Die Angst ist st\u00e4rker als die Skepsis",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/impfpflicht-italien-gesundheitswesen-pflegekraefte-impfgegner",
        "content": "In Italien gilt eine generelle Impfpflicht im Gesundheitswesen. So rigoros die Ma\u00dfnahme ist, so gut wird sie angenommen, auch in der Bev\u00f6lkerung. Woran liegt das?",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637139606.3036375
    },
    {
        "title": "Immer mehr deutsche Firmen umgehen Mitbestimmung und Frauenquoten",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/frauenquote-unternehmen-deutschland-umgehen-se-rechtsform",
        "content": "Nur noch vier Dax-Unternehmen haben einen parit\u00e4tisch besetzen Aufsichtsrat. Immer mehr Unternehmen haben sich in die SE-Rechtsform gefl\u00fcchtet.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637139606.303639
    },
    {
        "title": "Stiko-Chef stellt Boosterempfehlung f\u00fcr alle \u00fcber 18 in Aussicht",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-booster-stiko-ab-18-jahren",
        "content": "Die St\u00e4ndige Impfkommission k\u00f6nnte n\u00e4chste Woche Corona-Auffrischungsimpfung f\u00fcr alle Erwachsenen empfehlen. \u00c4rzte- und Patientenvertreter beharren auf Priorisierung.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637139606.3036406
    },
    {
        "title": "Gut, wenn Rivalen miteinander reden",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-china-gipfel-biden-xi-jinping",
        "content": "Die Konflikte zwischen China und den USA sind nicht einfach zu l\u00f6sen, aber vielleicht lassen sie sich managen. Der Gipfel von Joe Biden und Xi Jinping war ein Anfang.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637139606.3036418
    },
    {
        "title": "Streit um Impfpflicht, Tr\u00fcmmer im All, Rente mit 40",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/impfpflicht-weltall-rente-2021-11-17",
        "content": "Mehrere Bundesl\u00e4nder f\u00fchren 2G ein, eine Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufe ist umstritten und f\u00fcr den CDU-Vorsitz gibt es weiter keine Kandidatin. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637139606.3036432
    },
    {
        "title": "Warum impfen deutschsprachige L\u00e4nder so wenig?",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/impfquote-deutschsprachiger-raum-impfverweigerer-nachrichtenpodcast",
        "content": "In den DACH-L\u00e4ndern leben besonders viele Ungeimpfte. Liegt das an den Sp\u00e4tfolgen der deutschen Romantik? Und: Wo ist die chinesische Tennisspielerin Peng Shuai?",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637139606.3036444
    },
    {
        "title": "Ampel, merkt ihr noch was?",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalitionsverhandlungen-stand-regierungsbildung-gespraeche",
        "content": "W\u00e4hrend das Land von Krisen erdr\u00fcckt wird, will sich die kommende Regierung zur Macht durchschweigen. So gut kann der Koalitionsvertrag gar nicht werden.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637139606.3036451
    },
    {
        "title": "Mono",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-278",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 17. November 2021",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637139606.3036458
    },
    {
        "title": "Gewalteskalation an polnisch-belarussischer Grenze",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-polen-gewalt-eskalation-verletzte-traenengas-steine-zaun",
        "content": "Polnische Sicherheitskr\u00e4fte sollen angeblich Sch\u00fcsse \u00fcber die K\u00f6pfe von Migranten hinweggefeuert haben. Es gab mehrere Verletzte.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637139606.3036466
    },
    {
        "title": "Pfizer beantragt US-Notfallzulassung f\u00fcr Corona-Medikament",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/paxlovid-pfizer-usa-notfallzulassung-fda-corona-medikament",
        "content": "Das Covid-Medikament Paxlovid kommt in Pillenform. Lizenzen f\u00fcr das Medikament sollen f\u00fcr arme L\u00e4nder teilweise freigegeben werden.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637139606.3036473
    },
    {
        "title": "Sabine Buder scheitert mit Kandidatur um Parteivorsitz",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-parteivorsitz-sabine-buder-kandidatur-brandenburg",
        "content": "Als bisher einzige Frau hatte Sabine Buder sich um den CDU-Chefposten beworben. Ihr Kreisverband wollte die Brandenburgerin aber nicht nominieren.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637139606.3036478
    },
    {
        "title": "RKI registriert 52.826 Neuinfektionen",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-bayern-todesfaelle",
        "content": "Die Zahl der Neuansteckungen hat laut Robert Koch-Institut erneut einen H\u00f6chststand erreicht. Die Inzidenz liegt bei knapp 320. 294 Menschen starben an oder mit Covid-19.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637139606.3036485
    },
    {
        "title": "Der DACH-Schaden",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-impfquote-europa-impfpflicht-infektionszahlen-grafiken",
        "content": "Die deutschsprachigen L\u00e4nder haben besonders niedrige Impfquoten. Wie sehr fallen sie wirklich raus und woran liegt das? Jedenfalls nicht nur an Rudolf Steiner.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637139606.303649
    },
    {
        "title": "Gibt es bei Ihnen Streit um die Kinderimpfung?",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/corona-impfung-kinder-streit-zulassung-aufruf",
        "content": "Bald k\u00f6nnte die Corona-Impfung ab f\u00fcnf Jahren zugelassen werden. Wir wollen von Ihnen wissen: Werden Sie Ihr Kind impfen lassen \u2013 und sind Sie sich als Eltern einig?",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637139606.3036494
    },
    {
        "title": "Tote bei neuen Gefechten zwischen Armenien und Aserbaidschan",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/armenien-aserbaidschan-konflikt-bergkarabach-gefecht",
        "content": "Im Grenzgebiet der beiden Kaukasusrepubliken ist ein neuer milit\u00e4rischer Konflikt aufgeflammt. Es soll Tote geben. Russland versucht zu intervenieren.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637139606.3036504
    },
    {
        "title": "Bundesregierung kritisiert Satellitenabschuss als \"unverantwortlich\"",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/russland-satellitenabschuss-bundesregierung-auswaertiges-amt",
        "content": "Nach dem Test einer Antisatellitenrakete durch Russland zeigt sich das Ausw\u00e4rtige Amt \"sehr besorgt\". Die Weltraumtr\u00fcmmer gef\u00e4hrdeten ISS-Astronauten wie Matthias Maurer.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637139606.303651
    },
    {
        "title": "Das Repertoire klingt allzu vertraut",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/freitext/voelkermord-herero-nama-deutschland-juden-holocaust-entschaedigung-namibia",
        "content": "Wie erlebt eine deutsche J\u00fcdin Namibia? Wem f\u00fchlt sie sich verbunden? Und welche historischen Parallelen erkennt sie? Unsere Autorin hat einen Reisebericht geschrieben.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637139606.3036547
    }
]
