[
    {
        "title": "Notstandsgebiet Sachsen: \"Hier ist etwas kaputt\"",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/coronavirus-lage-querdenker-sachsen-politikpodcast",
        "content": "In Sachsen droht die Corona-Lage au\u00dfer Kontrolle zu geraten \u2013 pandemisch wie politisch. Im Podcast diskutieren wir die Folgen f\u00fcr die ohnehin zerrissene Gesellschaft.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1639137606.9587958
    },
    {
        "title": "Warum bildet Sachsen einen Neonazi aus?",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-12/rechtsextremismus-landgericht-chemnitz-neonazi-ausbildung-volljurist",
        "content": "Ein f\u00fchrender Rechtsextremer will Volljurist werden. In Bayern darf er nicht, in Th\u00fcringen darf er nicht. Doch ein Urteil in Sachsen erm\u00f6glicht es ihm.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1639137606.958798
    },
    {
        "title": "Buschbrand an Australiens Westk\u00fcste ger\u00e4t au\u00dfer Kontrolle",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/australien-buschbrand-hochwasser-extremwetter-naturkatastrophen",
        "content": "Im Westen Australiens ist ein schwerer Buschbrand ausgebrochen. Die Feuerwehr hat den Katastrophenfall ausgerufen. Im Osten des Landes drohen dagegen \u00dcberschwemmungen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1639137606.958799
    },
    {
        "title": "Wenn der Gasversorger nicht mehr liefert",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-12/gas-de-gasversorger-lieferung-energiepreis",
        "content": "Einen g\u00fcnstigen Gastarif zu finden, ist schwieriger denn je. Umso \u00e4rgerlicher, wenn der Versorger pl\u00f6tzlich k\u00fcndigt: Was betroffene Kunden von Gas.de nun wissen sollten.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1639137606.9587996
    },
    {
        "title": "Annalena Baerbock absolviert Antrittsbesuch in Warschau",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/polen-annalena-baerbock-aussenministerin-antrittsbesuch-warschau",
        "content": "Nach Paris und Br\u00fcssel setzt die neue Au\u00dfenministerin ihre Antrittsreise in Warschau fort. Baerbock will dort auch kritische Themen wie Rechtsstaatlichkeit ansprechen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1639137606.9588003
    },
    {
        "title": "Bundestag beschlie\u00dft Impfpflicht in Kliniken und Pflegeheimen",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/bundestag-beschliesst-impfpflicht-in-kliniken-und-pflegeheimen",
        "content": "Der Bundestag hat \u00c4nderungen des Infektionsschutzgesetzes gebilligt. Auch Tier\u00e4rzte und Apothekerinnen sollen vor\u00fcbergehend Corona-Schutzimpfungen verabreichen k\u00f6nnen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1639137606.9588013
    },
    {
        "title": "Mohn im Gl\u00fccksstrudel",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/mohnstrudel-backen-winter-rezept-kuechenzuruf",
        "content": "Mohn hat Impressionisten inspiriert und Rauschmittel hervorgebracht. Als harmlose Genussmittel passen seine Samen aufs Fr\u00fchst\u00fccksbr\u00f6tchen \u2013 und ins Weihnachtsgeb\u00e4ck.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1639137606.958802
    },
    {
        "title": "Gottesf\u00fcrchtig und verschw\u00f6rungsgl\u00e4ubig",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/freikirchen-berlin-pastor-verschwoerung-rechter-corona-umgeimpfte-untergrund",
        "content": "Ein Pastor glaubt an die gro\u00dfe Verschw\u00f6rung: Als rechter Menschenf\u00e4nger will der Leiter einer Berliner Freikirche Untergrund-Strukturen f\u00fcr Ungeimpfte aufbauen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1639137606.9588027
    },
    {
        "title": "Gericht hebt Auslieferungsverbot f\u00fcr Julian Assange an die USA auf",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/gericht-hebt-auslieferungsverbot-fuer-julian-assange-an-die-usa-auf",
        "content": "Der Rechtsstreit um eine Auslieferung des Wikileaks-Gr\u00fcnders Julian Assange geht in die h\u00f6chste Instanz. Ein Londoner Gericht folgte dem Berufungsantrag der USA.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1639137606.9588032
    },
    {
        "title": "\"Das Wochenende ist eine verbl\u00fcffend durchdachte Erfindung\"",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-12/jo-lendle-schriftsteller-fruehstueck-tipps-wochenende-podcast",
        "content": "Den Samstag beginnt der Schriftsteller Jo Lendle mit dekadenten Eierspeisen und \"Pal\u00e4sten der Fruchtbereitung\". Sp\u00e4ter f\u00e4hrt er dann Rennrad auf einer \"alten M\u00f6hre\".",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1639137606.958804
    },
    {
        "title": "Inflation steigt auf den h\u00f6chsten Wert seit fast 30 Jahren",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/statistisches-bundesamt-inflation-deutschland-hoechststand",
        "content": "Hohe Energiepreise, R\u00fccknahme der zeitweisen Mehrwertsteuersenkung, Materialengp\u00e4sse: Die Teuerungsrate in Deutschland ist so hoch wie seit Jahrzehnten nicht mehr.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1639137606.9588048
    },
    {
        "title": "Zu Gast als Feindbild",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/annalena-baerbock-aussenministerin-polen-besuch",
        "content": "Eine ihrer ersten Reisen f\u00fchrt die neue Au\u00dfenministerin nach Warschau. Die polnische Regierung macht gemeinsam mit anderen Rechtspopulisten Stimmung gegen die Ampel.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1639137606.9588056
    },
    {
        "title": "Das bunteste Schachturnier, bei dem ich je war",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-dubai-chess-culture-club-turnier",
        "content": "In Dubai wird nicht nur die Schach-WM gespielt. Unser Reporter geriet auch in ein Turnier mit hundert Spielern aus aller Welt. Und h\u00f6rte den Ruf des Muezzins.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1639137606.958806
    },
    {
        "title": "Ein Kanzler nach Macrons Geschmack?",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/olaf-scholz-paris-emmanuel-macron-eu-diplomatie",
        "content": "Emmanuel Macron sieht sich noch immer als Taktgeber in der EU. Er wird beim Antrittsbesuch des neuen Kanzlers testen, ob dessen Regierung bereit ist, mitzugehen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1639137606.9588065
    },
    {
        "title": "Sie gehen leer aus",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/elbvertiefung-10-12-2021",
        "content": "Warum viele Wissenschaftler die Science City Bahrenfeld kritisch sehen. Au\u00dferdem: Weihnachtsm\u00e4rkte melden Umsatzeinbu\u00dfen, Stadt erwartet BioNTech-Sonderlieferung",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1639137606.9588072
    },
    {
        "title": "Deutschland will 25.000 Menschen aus Afghanistan aufnehmen",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/eu-fluechtlingspolitik-afghanistan-deutschland-fluechtlingsaufnahme",
        "content": "Mehrere EU-L\u00e4nder haben zugesagt, 40.000 Afghanen aufzunehmen. Der Gro\u00dfteil kommt demnach nach Deutschland. Unicef warnt indes vor einer humanit\u00e4ren Katastrophe im Land.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1639137606.9588077
    },
    {
        "title": "Mehr als 50 Migranten kommen bei Lkw-Unfall in Mexiko ums Leben",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/mexiko-migration-usa-lkw-unfall",
        "content": "Zusammengepfercht in einem Lastwagen waren mehr als 100 Menschen in Richtung USA unterwegs. Das \u00fcberf\u00fcllte Fahrzeug \u00fcberschlug sich. Dutzende Migranten starben.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1639137606.9588087
    },
    {
        "title": "Die Omikron-Welle wird kommen",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-omikron-welle-deutschland-variante",
        "content": "Schon jetzt zeigt sich, dass sich die neue Corona-Variante wohl durchsetzen wird. Und zwar rasant. Was kommt auf Deutschland zu? Erste Analysen legen nahe: nichts Gutes.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1639137606.9588094
    },
    {
        "title": "Die Abschlussdebatte zur Impfpflicht in Kliniken und Pflegeheimen",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/bundestag-partielle-impfpflicht-abschlussdebatte-livestream",
        "content": "Der Bundestag befasst sich erneut mit den Ampel-Pl\u00e4nen zu einer partiellen Impfpflicht ab Mitte M\u00e4rz. Nach der Debatte folgt die Abstimmung \u00fcber den Gesetzesentwurf.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1639137606.9588099
    },
    {
        "title": "Biden sichert Selenskyj weiter Unterst\u00fctzung zu",
        "date_raw": "December 10, 2021",
        "date": "2021-12-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/ukraine-konflikt-joe-biden-wolodymyr-selenskyj-russland",
        "content": "Der US-Pr\u00e4sident stellt sich im Ukraine-Konflikt an die Seite seines ukrainischen Amtskollegen. Russland droht er mit \"beispiellosen Sanktionen\" im Falle eines Angriffs.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1639137606.9588141
    }
]
