[
    {
        "title": "Polnischer Grenzschutz verhindert erneut illegale Grenz\u00fcbertritte",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belaurs-polen-migranten-illegaler-grenzuebergang",
        "content": "Inzwischen sind viele irakische Migranten wieder in ihre Heimat zur\u00fcck gekehrt. Viele hoffen, die EU-Grenze \u00fcberqueren zu k\u00f6nnen. Polen wehrte nun eine gro\u00dfe Gruppe ab.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638014405.6674771
    },
    {
        "title": "I got 99 problems and the Baf\u00f6g-Amt is one",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/bafoeg-reform-ampel-plaene-studienfoerderung",
        "content": "Im Koalitionsvertrag steckt ein Geschenk f\u00fcr alle Studierenden: Die Ampel m\u00f6chte das Baf\u00f6g reformieren. Wenn das gelingt, w\u00e4re es die Rettung f\u00fcr ein kaputtes System.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638014405.6674805
    },
    {
        "title": "Innenminister beraten Ma\u00dfnahmen gegen Cybererpressungen",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-11/ransomware-hackerangriff-cyberkriminalitaet-innenministerkonferenz",
        "content": "Baden-W\u00fcrttembergs Innenminister Thomas Strobl will das Gesch\u00e4ft bei Ransomware-Angriffen erschweren. Das soll bei einer Konferenz von Bund und L\u00e4ndern Thema werden.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638014405.6674821
    },
    {
        "title": "\"Hochgradiger Verdacht\" auf Omikron in Deutschland",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/neue-corona-variante-omikron-deutschland",
        "content": "Die neue Variante des Coronavirus ist wahrscheinlich in Deutschland angekommen. Bei der Einreise am Frankfurter Flughafen gibt es einen Verdachtsfall.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638014405.667483
    },
    {
        "title": "Jetzt r\u00e4cht sich die fehlende Solidarit\u00e4t",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/impfpflicht-corona-solidaritaet-gesellschaft-polarisierung",
        "content": "Eine Impfpflicht k\u00f6nnte scheitern, werden nicht gleichzeitig die Ursachen der Impfverweigerung adressiert. Nur so l\u00e4sst sich glaubhaft an den Zusammenhalt appellieren.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638014405.6674838
    },
    {
        "title": "Ein Vollzeitvater im Jogginganzug",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/unzensiert-bushidos-wahrheit-doku-arafat-abou-chaker",
        "content": "Eine Dokuserie behandelt den Konflikt zwischen Bushido und dessen Ex-Manager Arafat Abou-Chaker. Der Rapper soll darin verletzlich und sympathisch r\u00fcberkommen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638014405.667485
    },
    {
        "title": "Pl\u00e4tzchen mit roter Nase",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/rentier-cookies-rezept-weihnachten-plaetzchen",
        "content": "Nur weil der Advent beginnt, muss nicht jeder Keks nach Vanille oder Marzipan schmecken. Auch Schokobrownies passen als Rentiere verziert in die Vorweihnachtszeit.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638014405.6674857
    },
    {
        "title": "Japans Ministerpr\u00e4sident pr\u00fcft milit\u00e4rische Aufr\u00fcstung",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/japan-aufruestung-nordkorea-raketentests",
        "content": "Japan sieht die Raketentests durch Nordkorea als Gefahr f\u00fcr die eigene Sicherheit. Deshalb will Regierungschef Fumio Kishida nun \"alle Optionen\" f\u00fcr sein Land pr\u00fcfen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638014405.6674867
    },
    {
        "title": "Nur gute Nachrichten und Inspirierendes zum Wochenende",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/nur-gute-nachrichten-2021-11-27",
        "content": "Portugal ist aus der Kohle ausgestiegen, eine KI sp\u00fcrt alte Munition auf, auf den Meeren ist ein erstes E-Frachtschiff unterwegs: Die Wochenendausgabe unseres Newsletter.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638014405.6674874
    },
    {
        "title": "Der hei\u00dfe Draht",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-287",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 27. November 2021",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638014405.6674883
    },
    {
        "title": "Stephen Sondheim im Alter von 91 Jahren gestorben",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/stephen-sondheim-broadway-nachruf",
        "content": "Der Komponist und Texter war eine mit Preisen ausgezeichnete Legende des Broadway. Obama sagte einst \u00fcber ihn, er habe das amerikanische Musical neu erfunden.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638014405.667489
    },
    {
        "title": "Ein Schachweltmeister strahlt ...",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/jan-nepomnjaschtschi-magnus-carlsen-partie-1-remis-viswanathan-anand",
        "content": "\u2026 aber er hei\u00dft nicht Magnus Carlsen. Eindr\u00fccke vom ersten Tag eines Duells am Brett, das gro\u00dfartig zu werden verspricht, auch f\u00fcr das weltweite Publikum",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638014405.6674898
    },
    {
        "title": "VfB Stuttgart beendet mit Sieg gegen Mainz Negativserie",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/bundesliga-13-spieltag-vfb-stuttgart-mainz-05-fussball-spielberichte",
        "content": "In der Auftaktpartie zum 13. Spieltag gewann der VfB Stuttgart gegen den 1. FSV Mainz 05. Zum wiederholten Mal schoss mit Ito ein Verteidiger ein Tor f\u00fcr die Schwaben.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638014405.6674905
    },
    {
        "title": "RKI registriert 67.125 Corona-Neuinfektionen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-thueringen-saarland-hoechstwert",
        "content": "Die Zahl der neuen Corona-F\u00e4lle ist im Vorwochenvergleich erneut gestiegen. Auch die Inzidenz erreicht einen H\u00f6chstwert. 303 weitere Menschen sind gestorben.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638014405.6674914
    },
    {
        "title": "Welche Rituale bringen Sie in Vorweihnachtsstimmung?",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/adventszeit-vorweihnachststimmung-ungewoehnliche-traditionen-community-aufruf",
        "content": "Pl\u00e4tzchen backen, Punsch trinken \u2013 und sonst? Wir suchen nach ungew\u00f6hnlichen Traditionen, die f\u00fcr Sie und Ihre Lieben Advent und Weihnachten ausmachen. Schreiben Sie uns!",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638014405.6674922
    },
    {
        "title": "Fu\u00dfballweltmeisterschaft in Katar ohne Portugal oder Italien",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/fussball-wm-2022-playoff-auslosung-portugal-italien",
        "content": "Drei Pl\u00e4tze f\u00fcr europ\u00e4ische Teams sind noch frei bei der WM 2022 \u2013 und die sind hart umk\u00e4mpft. Fest steht: Von Portugal und Italien f\u00e4hrt mindestens einer nicht mit.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638014405.6674929
    },
    {
        "title": "\"Alle Journalistinnen, die ich kontaktieren konnte, weinten\"",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/frauen-afghanistan-taliban-flucht-tadschikistan-10nach8",
        "content": "Schon 2019 flohen Freshta Ghani und ihr Mann vor Drohungen und \u00dcbergriffen aus Afghanistan. Doch auch das brachte ihnen kein Gl\u00fcck. Nun sitzen sie in Tadschikistan fest.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638014405.6674936
    },
    {
        "title": "Uns sollten ganz neue Wunder begegnen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/angela-merkel-zapfenstreich-musikauswahl",
        "content": "Wird die Kanzlerin jetzt lustig? F\u00fcr ihren Zapfenstreich w\u00fcnscht sich Angela Merkel Lieder von Nina Hagen und Hildegard Knef. Man m\u00f6chte mit ihr in die Karaokebar gehen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638014405.6674943
    },
    {
        "title": "Wie ich verlernte, ein toxischer Mann zu sein",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/maennlichkeit-toxisch-geschlechterrollen-stereotype",
        "content": "Ich war so stark, ich war so hart, ich war so potent. Doch meine gr\u00f6\u00dfte St\u00e4rke war es, genau das zu \u00fcberwinden.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638014405.6674953
    },
    {
        "title": "Es gibt kein Zur\u00fcck mehr f\u00fcr die Gr\u00fcnen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/die-gruenen-koaltionsverhandlungen-ampel-wahlniederlage-schwaeche",
        "content": "Der Streit um Cem \u00d6zedmir war nur das Symptom tieferer Probleme: Die Gr\u00fcnen m\u00fcssen sich in der Regierung neu erfinden \u2013 diesmal aber wirklich.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638014405.667499
    }
]
