[
    {
        "title": "Der deutsche Fu\u00dfball und die Pandemie",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/markus-anfang-impfpass-faelschung-christoph-daum-dimitrios-grammozis",
        "content": "Die Aff\u00e4re um Werders Ex-Trainer und seinen Impfpass weckt Erinnerungen an einen gro\u00dfen Bundesliga-Skandal. Und der Videobeweis sprengt alle Rahmen. Der 12. Spieltag",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637560805.718784
    },
    {
        "title": "\"Diese Leute haben einen Raum eingenommen, der ihnen nicht zusteht\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/corona-protest-wien-lockdown-oesterreich-massnahmen-einschraenkungen-pferd-bernhard-grubelnig",
        "content": "Zwei Tage vor dem erneuten Lockdown in \u00d6sterreich gingen in Wien Zehntausende Menschen auf die Stra\u00dfe. Ein Einzelner wagte den Gegenprotest \u2013 verkleidet als Pferd. Warum?",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637560805.7187865
    },
    {
        "title": "Kein Club, kein Theater, kein Weihnachtsmarkt",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/sachsen-teillockdown-corona-inzidenz-schwangerschaft-nachrichtenpodcast",
        "content": "Sachsen schr\u00e4nkt ab heute weite Teile des \u00f6ffentlichen Lebens ein. Wie sollen die Regeln kontrolliert und umgesetzt werden? Und: infiziert in der Schwangerschaft",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637560805.7187877
    },
    {
        "title": "Deutschst\u00e4mmiger Rechter liegt bei Pr\u00e4sidentenwahl in Chile vorn",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/chile-praesidentschaftswahl-aussenseiter-vorn",
        "content": "Chiles W\u00e4hler sind gespalten wie nie. Der ultrarechte Pr\u00e4sidentschaftskandidat holt nur knapp mehr Stimmen als der ultralinke. Nun steht eine Stichwahl der Extreme an.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637560805.7187884
    },
    {
        "title": "Gel\u00e4ndewagen f\u00e4hrt in Menschenmenge bei vorweihnachtlicher Parade",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-waukesha-wisonsin-auto-anschlag-tote-strassenparade",
        "content": "In einer US-Kleinstadt ist ein Auto bei einer Stra\u00dfenparade in eine Menschenmenge gefahren. Nach Polizeiangaben gab es mehrere Tote und mehr als 20 Verletzte.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637560805.718789
    },
    {
        "title": "Wir versuchen, diesen T\u00e4ter zu verstehen",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tatort-wiesbaden-murot-prinzip-hoffnung-obduktionsbericht",
        "content": "Der Wiesbadener \"Tatort\" jongliert ungelenk mit NS-Geschichte und rechtem Terror herum. Und Lars Eidinger darf wieder einen Schauspieler spielen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637560805.71879
    },
    {
        "title": "RKI meldet neuen Inzidenz-H\u00f6chstwert von 386,5",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-hoechstwert-ueber-400",
        "content": "Die Gesundheits\u00e4mter haben dem Robert Koch-Institut 30.643 Neuinfektionen und 62 neue Tote in Verbindung mit dem Coronavirus gemeldet. Die Inzidenz steigt weiter.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637560805.7187908
    },
    {
        "title": "Reform-Pr\u00e4sident Radew bleibt im Amt",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/rumen-radew-bulgarien-praesident-wahl-ergebnis-prognosen",
        "content": "Rumen Radew gilt als popul\u00e4rster Politiker Bulgariens. Laut ersten Prognosen hat er die Pr\u00e4sidentschaftswahl gewonnen und kann seine Antikorruptionspolitik fortsetzen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637560805.7187915
    },
    {
        "title": "Ich wollte meinem Kopf ein Gegenangebot machen",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sinn/2021-11/koerperarbeit-liebe-beziehungen-tantra-sexuelle-bildung",
        "content": "Warum lernen die meisten Tantra viel zu sp\u00e4t in ihrem Leben kennen? Unsere Autorin kennt keinen besseren Weg, um den K\u00f6rper intuitiv und nicht intellektuell wahrzunehmen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637560805.718792
    },
    {
        "title": "Vom Aussterben bedroht",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/friedhoefe-klimawandel-begraebnis-einaescherung-co2-nachhaltigkeit",
        "content": "Immer mehr naturverbundene Menschen lassen sich verbrennen und unter B\u00e4umen in Friedw\u00e4ldern vergraben. Doch wer besonders nachhaltig sein will, sollte auf den Friedhof.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637560805.7187927
    },
    {
        "title": "Pl\u00f6tzlich Polizeipropagandist",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/politische-haltung-rassissmus-racial-profiling-polizei-rechtsextremismus",
        "content": "Unser nicht wei\u00dfer Autor postet ein positives Erlebnis mit einem Polizisten \u2013 und erntet einen Shitstorm. Das ist nicht links, das ist sinnloser Krawall.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637560805.7187934
    },
    {
        "title": "Der Beckenboden wird zur Krisenregion",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/geburt-beckenbogen-gynaekologie-gesundheit-frauen",
        "content": "Man kann es kaum sch\u00f6nreden: F\u00fcr den weiblichen Beckenboden ist eine Geburt eine Katastrophe. Aber die Sch\u00e4den lassen sich in Grenzen halten, wenn man einiges beachtet.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637560805.7187939
    },
    {
        "title": "Ein Betrug an Spielern, Verein und Gesellschaft",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/werder-bremen-markus-anfang-impfpass-skandal",
        "content": "Markus Anfang ist als Bremer Trainer zur\u00fcckgetreten: Sein Impfpass soll gef\u00e4lscht sein. Stimmt das, w\u00e4re es ein gr\u00f6\u00dferer Skandal als einst Christoph Daums Kokainaff\u00e4re.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637560805.7187948
    },
    {
        "title": "Alexander Zverev gewinnt Saisonabschluss in Turin",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/tennis-alexander-zverev-atp-finals-weltmeisterschaft",
        "content": "Auch gegen Titelverteidiger Daniil Medwedew hat Alexander Zverev bei den ATP Finals in Turin gewonnen. Es war sein 19. Turniersieg und die Kr\u00f6nung eines starken Jahres.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637560805.7187953
    },
    {
        "title": "IOC-Pr\u00e4sident f\u00fchrt Videogespr\u00e4ch mit Tennisspielerin Peng Shuai",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/china-peng-shuai-ioc-tennisspielerin-abgetaucht-vorwuerfe",
        "content": "Die chinesische Tennisspielerin Peng Shuai war nach Vergewaltigungsvorw\u00fcrfen gegen einen Parteifunktion\u00e4r abgetaucht. Nun hatte IOC-Pr\u00e4sident Thomas Bach sie am Telefon.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637560805.7187958
    },
    {
        "title": "Kinder\u00e4rzte fordern Impfpflicht f\u00fcr Erwachsene",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-daniel-guenther-schleswig-holstein-ministerpraesident-cdu-corona",
        "content": "Impfungen k\u00f6nnten vor allem Kindern und Jugendlichen ihre Grundrechte zur\u00fcckbringen, sagen ihre \u00c4rzte. Auch in der Union mehren sich die Forderungen nach einer Pflicht.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637560805.7187965
    },
    {
        "title": "Ausgegrenzt, nicht ausgebildet",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/diskriminierung-behinderung-arbeitsmarkt-inklusion-behindertenwerkstaetten-entgeld-mindestlohn",
        "content": "Viele Menschen mit Behinderungen finden keinen regul\u00e4ren Job und landen in Werkst\u00e4tten. Dort verdienen sie 1,35 Euro pro Stunde. Einige wehren sich und suchen Auswege.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637560805.718797
    },
    {
        "title": "\"Es hilft mir zu wissen, dass der Tod sehr leicht sein kann\"",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/berufe-thema-sterben-tod-bestatter-trauerrednerin-palliativ-fachkraft",
        "content": "Wenn die Liebsten sterben, bleibt oft unertr\u00e4glicher Schmerz. Wie lernt man, besser mit dem Tod umzugehen? Drei Menschen, die t\u00e4glich mit ihm zu tun haben, erz\u00e4hlen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637560805.718798
    },
    {
        "title": "Wo selbst Klimawandelleugner auf Wind hoffen",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/windenergie-wyoming-usa-joe-biden-infrastruktur-erneuerbare-energien",
        "content": "Vom Kohlerevier zum Ort der gr\u00f6\u00dften Windparks in den USA: In Wyoming freunden sich Konservative notgedrungen mit dem Wind an \u2013 und Umweltsch\u00fctzer rebellieren.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637560805.7187984
    },
    {
        "title": "Strengere Corona-Regeln in mehreren Bundesl\u00e4ndern",
        "date_raw": "November 21, 2021",
        "date": "2021-11-21",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/corona-massnahmen-bundeslaender-verschaerfung-ausgangssperre-schulen",
        "content": "Immer mehr L\u00e4nder schr\u00e4nken das \u00f6ffentliche Leben angesichts der hohen Infektionszahlen noch weiter ein. \u00c4rzte warnen jedoch vor erneuten Kita- und Schulschlie\u00dfungen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637560805.7188022
    }
]
