[
    {
        "title": "Justizministerium klagt gegen Wahlrechtsreform in Texas",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-texas-wahlrechtsreform-us-regierung-justizministerium-klage-diskriminierung",
        "content": "Die Republikaner verbieten mit einem Gesetz das Drive-In-W\u00e4hlen, auch das Briefwahlverfahren wurde ge\u00e4ndert. Das Justizministerium sieht Verst\u00f6\u00dfe gegen B\u00fcrgerrechte.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636102805.966333
    },
    {
        "title": "Die Zerst\u00fcckelung der Nebenfrau",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/schandtat-von-gibea-nebenfrau-zerstueckelung-buch-der-richter-bibelpodcast",
        "content": "Die letzten Kapitel des Buches Richter beschreiben den totalen Zerfall der Moral im Volk Israel. Schon bald ist jeder gegen jeden. Die neue Folge des Bibelpodcasts",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636102805.9663358
    },
    {
        "title": "Superreiche sch\u00e4digen das Klima weit mehr als der Rest der Menschheit",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/oxfam-treibhausemissionen-studie-reiche-arme-co2-ungleichheit",
        "content": "\"Eine kleine Elite g\u00f6nnt sich einen Freifahrtschein f\u00fcr die Zerst\u00f6rung unseres Klimas\": Oxfam zeigt in einer Analyse ein starkes sozial-\u00f6kologisches Ungleichgewicht auf.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636102805.9663367
    },
    {
        "title": "Wie soll Deutschland durch diesen Corona-Winter kommen?",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-winter-vierte-welle-booster-impfung",
        "content": "Die Corona-Pandemie kommt mit Wucht zur\u00fcck. Aber was k\u00f6nnen wir tun? Diesen sechs unbequemen Wahrheiten m\u00fcssen sich Politik und Gesellschaft nun stellen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636102805.9663374
    },
    {
        "title": "Felix Klein fordert einheitliches Vorgehen gegen Antisemitismus",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/antisemitismusbeauftragter-felix-klein-hasskriminalitaet-justiz-bundeslaender",
        "content": "Die Strafverfolgung antisemitischer Taten d\u00fcrfe nicht davon abh\u00e4ngen, in welchem Bundesland der T\u00e4ter wohne, sagt der Antisemitismusbeauftragte. Er fordert Nachbesserung.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636102805.9663386
    },
    {
        "title": "Geistermusik",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/abba-voyage-album-rezension",
        "content": "Nun ist es da, \"Voyage\", das erste Abba-Album nach 40 Jahren Schweigen. Man wohnt den neuen Liedern mit gro\u00dfem Vergn\u00fcgen bei. Und doch haben sie etwas Gespenstisches.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636102805.9663393
    },
    {
        "title": "Ein serbischer Nationalist greift nach der Macht",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/bosnien-herzegowina-konflikt-milorad-dodik-staatspraesidium-serbien",
        "content": "In Bosnien und Herzegowina droht ein Konflikt an der Staatsspitze des Landes zu eskalieren. Eine der Hauptrollen in diesem Drama hat ein fr\u00fcherer deutscher Minister.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636102805.9663444
    },
    {
        "title": "Saskia Esken, unzufriedene Gr\u00fcne, Geburtsschmerz",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/saksia-esken-koalitionsverhandlungen-geburtsschmerz-2021-11-05",
        "content": "Die SPD-Vorsitzende will wieder kandidieren, die Gr\u00fcnen kritisieren die Ampel-Verhandlungen und die Infektionszahlen steigen weiter. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636102805.9663453
    },
    {
        "title": "Warum Deutschland eine neue Erkl\u00e4rung aus Glasgow nicht unterschreibt",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/un-klimagipfel-co2-kohleausstieg-cop26-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Bundesregierung ist bei COP26 unter ihren M\u00f6glichkeiten geblieben. Au\u00dferdem im Nachrichtenpodcast: Was Deutschland bei der Drittimpfung von Israel lernen kann.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636102805.966346
    },
    {
        "title": "Das Gedicht",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-268",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 5. November 2021",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636102805.9663467
    },
    {
        "title": "Portugiesischer Pr\u00e4sident setzt vorgezogene Neuwahlen an",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/portugal-neuwahlen-praesident-haushalt",
        "content": "Am 30. Januar 2022 w\u00e4hlen die Portugiesen ein neues Parlament. Zuvor war der Haushaltsentwurf von Ant\u00f3nio Costas linker Minderheitsregierung abgelehnt worden.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636102805.9663472
    },
    {
        "title": "Sudanesische Milit\u00e4rf\u00fchrung l\u00e4sst vier Minister frei",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/sudan-putsch-militaer-minister-freilassung-un-antonio-guterres",
        "content": "Eineinhalb Wochen nach dem Putsch sendet das Milit\u00e4r ein Zeichen der Entspannung. Die UN und die USA fordern die Freilassung von Regierungschef Abdalla Hamdok.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636102805.9663477
    },
    {
        "title": "Litauen hat erste Abschnitte des Grenzzauns errichtet",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/litauen-grenze-belarus-zaun-absperrung-fluechtlinge-polen",
        "content": "Bis zu vier Meter hoch ist die Stahlabsperrung, die das EU-Land baut. Litauen wirft dem Nachbarn Belarus vor, Fl\u00fcchtlinge in organisierter Form an die Grenze zu bringen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636102805.9663486
    },
    {
        "title": "Union Berlin nach Niederlage kurz vor dem Ausscheiden",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/conference-league-fussball-union-berlin-feyenoord-rotterdam",
        "content": "Nach der Niederlage gegen Feyenoord Rotterdam sind f\u00fcr Union Berlin nun zwei Siege n\u00f6tig, um in der Conference League zu bleiben. Vor dem Spiel kam es zu Festnahmen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636102805.9663491
    },
    {
        "title": "Gr\u00fcne vermissen \"inhaltliche Substanz\" bei Koalitionsverhandlungen",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalition-gruenen-spd-fdp-klimaschutz-inhalte",
        "content": "Laut Gr\u00fcnenbundesgesch\u00e4ftsf\u00fchrer Michael Kellner weisen die Koalitionsgespr\u00e4che zu wenig inhaltliche Fortschritte auf. Unter anderem der Klimaschutz bleibt Streitpunkt.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636102805.9663498
    },
    {
        "title": "RKI registriert mehr als 37.000 neue Corona-F\u00e4lle",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-hoechstwert-vierte-welle",
        "content": "Das Robert Koch-Institut meldet mehr neue Ansteckungen denn je. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 169,9. Auch mehrere Bundesl\u00e4nder verzeichnen H\u00f6chstwerte.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636102805.9663503
    },
    {
        "title": "Bayer 04 Leverkusen gewinnt spielfreudig gegen Real Betis Sevilla",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/europa-league-olympiakos-piraeus-eintracht-frankfurt-bayer-leverkusen-real-betis-sevilla",
        "content": "Gegen Real Betis Sevilla kann Bayer 04 Leverkusen die Serie an zuletzt gl\u00fccklosen Spielen beenden. Eintracht Frankfurt siegt gegen Olympiakos Pir\u00e4us. Die Spielberichte",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636102805.9663508
    },
    {
        "title": "Moderner F\u00fcnfkampf k\u00fcnftig ohne Reiten",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/moderner-fuenfkampf-olympia-reiten-ersatz",
        "content": "Nach den Vorf\u00e4llen bei den Olympischen Spielen in Tokio soll das Reiten bald nicht mehr Teil des Modernen F\u00fcnfkampfs sein. Bis 2028 soll die neue Sportart feststehen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636102805.9663515
    },
    {
        "title": "Das Geheimnis ist die Pause",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-11/geburtsschmerzen-natuerliche-geburten-wehen-schmerzempfinden-yoga-hypnose-entspannung",
        "content": "Wie schmerzhaft die Geburt ist, unterscheidet sich von Frau zu Frau. Keine wei\u00df, wie es bei ihr sein wird. Woran liegt das und kann man sich auf den Schmerz vorbereiten?",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636102805.9663525
    },
    {
        "title": "Gibt es wirklich eine Hierarchie unter Straft\u00e4tern?",
        "date_raw": "November 04, 2021",
        "date": "2021-11-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-08/vorurteil-gefaengnis-sexualstraftaeter-hierarchie-moerder",
        "content": "Im Gef\u00e4ngnis hat jeder seinen Platz in der Hackordnung und eine Gruppe ist besonders verhasst. Stimmt das? Seelsorger und Insassen berichten, was im Knast wirklich z\u00e4hlt.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636102805.966357
    }
]