[
    {
        "title": "Zitronengelbes Lik\u00f6rchen zum Verschenken",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/limoncello-likoer-zitronen-rezept",
        "content": "Kein Getr\u00e4nk schmeckt so sehr nach Italien wie der Limoncello. Ein perfektes Geschenk also f\u00fcr den Winter. Das Beste daran: Der Zitronenlik\u00f6r braucht nur drei Zutaten.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638100805.897551
    },
    {
        "title": "Ein leidenschaftlicher Streiter f\u00fcr die Freiheit",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/laudatio-gerhart-baum-marion-doenhoff-preis-2021",
        "content": "Der Marion-D\u00f6nhoff-Preis f\u00fcr internationale Verst\u00e4ndigung und Vers\u00f6hnung geht in diesem Jahr an Gerhart Baum. Sigmar Gabriels Laudatio auf den FDP-Politiker",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638100805.897554
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfbritannien warnt vor \"noch schlimmeren Szenen im eiskalten Wasser\"",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/aermelkanal-calais-migration-grossbritannien-europa",
        "content": "Nach dem Tod von 27 Fl\u00fcchtlingen im \u00c4rmelkanal ruft die britische Innenministerin Priti Patel Europa zur Zusammenarbeit auf. Vor allem Frankreich m\u00fcsse kooperieren.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638100805.8975549
    },
    {
        "title": "Wir ziehen das durch",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/cannabis-legalisierung-ampel-koalition-niederlande",
        "content": "Die Ampel will Cannabis legalisieren und es besser machen als die Niederlande, wo die liberale Politik inzwischen umstritten ist. Nun aber wagt das Land ein Experiment.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638100805.8975558
    },
    {
        "title": "\u00c4rzte sehen bislang milde Symptome bei Omicron-Patienten in S\u00fcdafrika",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/omikron-suedafrika-verlauf-symptome-mild",
        "content": "Die in S\u00fcdafrika mit der neuen Virusvariante Infizierten haben Medizinern zufolge bisher keine schweren Verl\u00e4ufe. Es handelt sich dabei aber um Einzelfallbeobachtungen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638100805.8975565
    },
    {
        "title": "\"Windeln zu wechseln ist eine Selbstverst\u00e4ndlichkeit\"",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/peter-maffay-kinder-spaete-vaterschaft",
        "content": "Peter Maffay war fast 70, als seine Tochter geboren wurde. Er pl\u00e4diert f\u00fcr sp\u00e4te Vaterschaft \u2013 und erkl\u00e4rt, warum Gleichberechtigung bei ihm zu Hause kein Thema ist.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638100805.8975573
    },
    {
        "title": "Mhhh, Matcha",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/matcha-tofu-cheesecake-rezept-sonntagsessen",
        "content": "Die Sch\u00f6nheit liegt ja meist im Einfachen: Dieser Cheesecake wird nicht einmal gebacken. F\u00fcr den Strudeleffekt verb\u00fcnden sich Frischk\u00e4se, Tofu und gr\u00fcner Tee.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638100805.897558
    },
    {
        "title": "\"Dem Virus f\u00e4llt es leicht, die Ungeimpften zu finden\"",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/impfpflicht-corona-melanie-brinkmann-dirk-brockmann-interview",
        "content": "Die Zustimmung zu einer Impfpflicht in Deutschland w\u00e4chst. Drei Wissenschaftlerinnen erkl\u00e4ren, warum das Vertrauen schaffen k\u00f6nnte, statt weiter zu spalten.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638100805.8975587
    },
    {
        "title": "\"Ich will sp\u00e4ter als Rentner nicht von T\u00fctensuppen leben m\u00fcssen\"",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/requisiteur-kuenstler-gehalt-rente-kontoauszug",
        "content": "Bernd, 58, hatte in seinem Leben schon 26 verschiedene Jobs. Heute verdient er als Requisiteur und freier K\u00fcnstler in M\u00fcnchen 2.500 Euro netto \u2013 und ist rundum gl\u00fccklich.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638100805.8975594
    },
    {
        "title": "Griechenland \u00f6ffnet weitere befestigte Fl\u00fcchtlingslager",
        "date_raw": "November 28, 2021",
        "date": "2021-11-28",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/griechenland-fluechtlingslager-ueberwachungskameras-leros-kos",
        "content": "Auf zwei Inseln sind neue feste Fl\u00fcchtlingsanlagen bezugsfertig \u2013 mit flie\u00dfend Wasser, aber mit Stacheldraht umz\u00e4unt. Journalisten vergleichen die Lager mit Gef\u00e4ngnissen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638100805.8975601
    },
    {
        "title": "Magnus Carlsen \u2028fl\u00fcstert, e2-e4",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/magnus-carlsen-jan-nepomnjaschtschi-arkadi-dworkowitsch-schach-wm-2021-partie-3",
        "content": "T\u00fcrzuschlagen, codierter Joghurt und jetzt Schachlausbubenstreiche auf gro\u00dfer B\u00fchne \u2013 die zweite Runde der Weltmeisterschaft erinnert an den Kampf abseits des Brettes.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638100805.8975608
    },
    {
        "title": "Inzidenz steigt auf 446,7",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz",
        "content": "Die Gesundheits\u00e4mter haben dem RKI 44.400 Neuinfektionen gemeldet \u2013 ein erneuter Anstieg. 104 Menschen sind an oder mit dem Virus gestorben.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638100805.8975613
    },
    {
        "title": "Ein Revolution\u00e4r der Musik",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/stephen-sondheim-broadway-musical-komponist-tod-nachruf",
        "content": "Stephen Sondheim machte als Komponist, Texter und Stofferfinder aus dem Musical eine wahre Kunstgattung. Nun ist er im Alter von 91 Jahren gestorben. Ein Nachruf",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638100805.8975618
    },
    {
        "title": "Polizei beendet unerlaubte Impfaktion am Flughafen L\u00fcbeck",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/luebeck-impfaktion-flughafen-corona-polizei",
        "content": "Dutzende Menschen haben wohl ein unbekanntes Pr\u00e4parat verabreicht bekommen. Der Inhaber des daf\u00fcr genutzten Flughafens forscht selbst an einem Corona-Impfstoff.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638100805.8975627
    },
    {
        "title": "Sie kann Historisches leisten",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/annalena-baerbock-aussenministerin-bundesregierung-aussenpolitik",
        "content": "Putin, China und eine \"feministische Au\u00dfenpolitik\": Annalena Baerbock erwarten als Au\u00dfenministerin einige Herausforderungen. Ihre Gegner werden auf Fehler lauern.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638100805.8975632
    },
    {
        "title": "Zwei F\u00e4lle der Omikron-Virusvariante in Deutschland best\u00e4tigt",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/omikron-variante-deutschland-muenchen",
        "content": "In M\u00fcnchen sind die ersten beiden Omikron-F\u00e4lle best\u00e4tigt worden. Die beiden Reisenden kamen aus S\u00fcdafrika. In Hessen gibt es einen Verdachtsfall.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638100805.8975637
    },
    {
        "title": "Remis nach gro\u00dfer Turbulenz",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-magnus-carlsen-jan-nepomnjaschtschi",
        "content": "Ein ungew\u00f6hnlicher Zug des Weltmeisters Magnus Carlsen f\u00fchrt zu einer hochkomplexen Situation auf dem Brett. Doch auch die zweite WM-Partie findet keinen Sieger.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638100805.8975644
    },
    {
        "title": "\"This time, the bloodshed will be much, much bigger\"",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/dmytro-kuleba-ukraine-russia-war",
        "content": "Russia is again gathering troops in the Ukrainian border area. Dmytro Kuleba, Ukraine's Foreign Minister, on the threat of an invasion and relations with the EU.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638100805.897565
    },
    {
        "title": "\"Diesmal w\u00e4re das Blutvergie\u00dfen viel, viel gr\u00f6\u00dfer\"",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/dmytro-kuleba-ukraine-russland-krieg",
        "content": "Russland versammelt erneut Truppen im ukrainischen Grenzgebiet. Dmytro Kuleba, Au\u00dfenminister der Ukraine, \u00fcber die Gefahr einer Invasion und das Verh\u00e4ltnis zur EU.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638100805.8975656
    },
    {
        "title": "\"Ich bin kein Wunderkind\"",
        "date_raw": "November 27, 2021",
        "date": "2021-11-27",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/hochbegabte-jugendliche-abitur-erwartungen-leistung",
        "content": "Sie sind \u00fcberdurchschnittlich intelligent und z\u00e4hlen zu den j\u00fcngsten Abiturient:innen Deutschlands. Drei Hochbegabte erz\u00e4hlen, wie es ist, gro\u00dfe Erwartungen auszuhalten.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638100805.89757
    }
]
