[
    {
        "title": "Michael Kretschmer als CDU-Landesvorsitzender best\u00e4tigt",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/sachsen-michael-kretschmer-cdu-wahl-landesvorsitzender",
        "content": "Sachsens Ministerpr\u00e4sident Michael Kretschmer bleibt nach der Abstimmung auf dem Landesparteitag CDU-Landeschef. Es ist das schlechteste Ergebnis seiner drei Wahlen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636221605.5119178
    },
    {
        "title": "Wieso zweifele ich an jeder Beziehung?",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/zweifel-beziehung-vorbild-coming-out-ehe-psychologie",
        "content": "Erst \u00fcberw\u00e4ltigt vom Gl\u00fcck, dann zernagt von Gr\u00fcbeleien: Wie kann man lernen, Zweifel als positive Herausforderung zu sehen?",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636221605.5119202
    },
    {
        "title": "Der gute Osama",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/osama-abu-el-hosna-gefluechteter-wien-terroranschlag-rettung-polizist-oesterreich-staatsbuergerschaft",
        "content": "Erst war Osama Abu El Hosna in \u00d6sterreich unerw\u00fcnscht, dann ein Held, weil er beim Terror von Wien einen Polizisten rettete. F\u00fcr den Pass reicht es trotzdem nicht.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636221605.5119214
    },
    {
        "title": "Ausbeutung f\u00fcr den sch\u00f6nen Schein",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/filmbranche-hollywood-streiks-gewerkschaft-arbeitsbedingungen-alec-baldwin",
        "content": "Alec Baldwin erschie\u00dft versehentlich eine Kamerafrau, und pl\u00f6tzlich wird \u00fcber Arbeitsbedingungen in Hollywood diskutiert. Die sind hinter den Kulissen desastr\u00f6s.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636221605.5119262
    },
    {
        "title": "Taliban best\u00e4tigen Berichte \u00fcber T\u00f6tung von vier Frauen",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/afghanistan-vier-frauen-erschossen-nordafghanistan-aktivistin-frauenrecht-taliban-festnahme",
        "content": "In Masar-i-Scharif sind vier Frauen tot aufgefunden worden, darunter eine B\u00fcrgerrechtsaktivistin. Die Taliban geben an, sie h\u00e4tten zwei Tatverd\u00e4chtige festgenommen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636221605.5119274
    },
    {
        "title": "Tausende Klimaaktivisten marschieren durch Glasgow",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/un-klimakonferenz-glasgow-klimaprotest-greta-thunberg-polizei-demonstration",
        "content": "Den zweiten Tag in Folge protestieren Tausende am Rande der Klimakonferenz. Sie fordern ehrgeizigere Ziele von den Verhandlern, die noch kommende Woche in Glasgow tagen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636221605.511928
    },
    {
        "title": "Dieses Medikament k\u00f6nnte einen Rekord aufstellen",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/paxlovid-covid-19-medikament-pfizer-wirksamkeit-coronavirus",
        "content": "Pfizer hat vielversprechende Zwischenergebnisse zu einem Covid-19-Medikament pr\u00e4sentiert. Das macht Hoffnung f\u00fcr jene, die sich bislang isolieren m\u00fcssen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636221605.5119324
    },
    {
        "title": "Marburger Bund fordert Corona-Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufsgruppen",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/marburger-bund-impfpflicht-medizinisches-personal",
        "content": "Wegen steigender Infektionszahlen dr\u00e4ngt die \u00c4rztegewerkschaft auf die teilweise Impfpflicht. Auch Wirtschaftsvertreter bef\u00fcrworten striktere Ma\u00dfnahmen in der Pandemie.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636221605.511933
    },
    {
        "title": "Die Gr\u00fcnen spielen immer noch Everybody's Darling",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/koalitionsverhandlungen-ampel-klimapolitik-energiewende-gruene-fdp-spd",
        "content": "Brav und beflissen halten Annalena Baerbock und Robert Habeck an ihrer gescheiterten Volkspartei-Strategie fest. So verhandelt sich die Ampel \u00f6kologisch ins Ungl\u00fcck.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636221605.5119338
    },
    {
        "title": "K\u00e4se mit Herz und Kopf",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/burrate-kaese-italien-apulien-trend-stracciatella",
        "content": "Die Burrata erobert gerade Gaumen auf der ganzen Welt. In ihrer s\u00fcditalienischen Heimatstadt wird das zum Problem. \u00dcber einen K\u00e4se, in dem viel mehr steckt als Milch",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636221605.5119345
    },
    {
        "title": "How to Geburt f\u00fcr V\u00e4ter",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-10/vaterschaft-geburt-tipps-fuer-werdende-vaeter-hilfe",
        "content": "Selten f\u00fchlen M\u00e4nner sich so \u00fcberfl\u00fcssig wie bei der Geburt ihres Kindes. Dabei k\u00f6nnen sie viel beitragen. Die wichtigsten Ratschl\u00e4ge f\u00fcr den Moment, der alles ver\u00e4ndert",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636221605.5119352
    },
    {
        "title": "Sind ja nur die Ausweisdaten",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/app-id-wallet-gescheitert-digitale-identitaet-fuehrerschein-personalausweis",
        "content": "Der digitale F\u00fchrerschein und das System dahinter entpuppten sich als Reinfall. Ausgerechnet beim sensiblen Thema Onlineidentit\u00e4t droht das n\u00e4chste Digitalfiasko.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636221605.5119357
    },
    {
        "title": "Wie rechte M\u00e4nnerb\u00fcnde Europa bedrohen",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/maennerrechtsbewegung-antifeminismus-rechtextremismus-maennerrechtler-europa",
        "content": "Frauenfeinde, Fundamentalisten und Rechtsextreme haben in Europa ein Netzwerk geschaffen. Autor Tobias Ginsburg hat es f\u00fcr einen ersch\u00fctternden Bericht infiltriert.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636221605.5119362
    },
    {
        "title": "Sie wollen mehr Geld",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/studentische-hilfskraefte-studenten-hochschule-lohnniveau-arbeitsbedingungen",
        "content": "Als Hilfskr\u00e4fte haben Studierende an den Hochschulen keinen Tarifvertrag. Was das bedeutet: Befristungen und Mindestlohnniveau. Studentische Initiativen streiken jetzt.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636221605.5119371
    },
    {
        "title": "Zahlreiche Menschen bei Explosion von Tankwagen get\u00f6tet",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/sierra-leone-explosion-tanklastwagen-freetown-tote-rettungseinsatz",
        "content": "In Sierra Leones Hauptstadt Freetown ist ein Tanklaster explodiert. Bisher wurden 92 Leichen geborgen, Hunderte Menschen sind zum Teil schwer verletzt.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636221605.5119376
    },
    {
        "title": "Mehrere Verletzte bei Messerangriff im Zug",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/messerattacke-ice-regensburg-nuernberg-polizei-verletzte-seubersdorf",
        "content": "In einem ICE zwischen Regensburg und N\u00fcrnberg hat ein Mann mehrere Menschen mit einem Messer verletzt. Ein Verd\u00e4chtiger wurde festgenommen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636221605.5119383
    },
    {
        "title": "Mindestens acht Tote bei Massenpanik auf Musikfestival",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/houston-texas-massenpanik-astroworld-musikfestival-tote-verletzte",
        "content": "Beim Astroworld-Festival im texanischen Houston ist es zu einer Massenpanik gekommen. Mindestens acht Menschen starben, Hunderte wurden verletzt.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636221605.5119388
    },
    {
        "title": "Polizei beendet Blockade von Kraftwerk Neurath",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/nrw-braunkohlekraftwerk-neurath-klimaprotest-polizei-blockade-kohlezufuhr",
        "content": "Aktivisten ketteten sich an Gleise zum Braunkohlekraftwerk am Niederrhein. Die Polizei zers\u00e4gte schlie\u00dflich die mit Beton gef\u00fcllten Rohre und beendete die Blockade.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636221605.5119426
    },
    {
        "title": "Wir haben schon verstanden",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/baerbel-bas-bundestagspraesidentin-hauptschule-chance",
        "content": "Die neue Bundestagspr\u00e4sidentin war Hauptsch\u00fclerin. Was f\u00fcr eine Chance! Wer allerdings selbst Hauptsch\u00fcler war, wei\u00df: Sie sagt zwar das Richtige, meint aber das Falsche.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636221605.511943
    },
    {
        "title": "Bei der dritten Impfung kommt es aufs Tempo an",
        "date_raw": "November 06, 2021",
        "date": "2021-11-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-11/boosterimpfung-corona-impfung-neuinfektionen-vierte-welle-impfschutz",
        "content": "Warum die Auffrischung des Corona-Impfschutzes noch viel mehr kann als gedacht. Und warum es jetzt aufs Tempo ankommt.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636221605.5119472
    }
]
