[
    {
        "title": "Lehrerverband warnt vor Kontrollverlust",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-11/corona-schule-lehrerverband-kontrollverlust-warnung-infektionen-ausbrueche",
        "content": "Mit Maskenpflicht und 3-G-Regel f\u00fcr Lehrer will der Lehrerverband den hohen Infektionszahlen an den Schulen begegnen. Eine Impfpflicht f\u00fcr die P\u00e4dagogen sei \u00fcberfl\u00fcssig.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636362006.3407135
    },
    {
        "title": "Elisabeth P\u00e4htz holt als erste Deutsche den Gro\u00dfmeister-Titel",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-elisabeth-paehtz-grossmeister-titel",
        "content": "Im Schach holt sich Elisabeth P\u00e4htz einen neuen Titel: Sie ist jetzt Gro\u00dfmeister. Dies gelang noch keiner Frau aus Deutschland.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636362006.3407168
    },
    {
        "title": "Esken und Klingbeil sollen SPD-Vorsitz \u00fcbernehmen",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/esken-und-klingbeil-sollen-spd-vorsitz-uebernehmen",
        "content": "",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636362006.3407183
    },
    {
        "title": "Gewaltt\u00e4tige Zusammenst\u00f6\u00dfe bei Demo in Leipzig",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/querdenker-demonstration-leipzig-gewalt-verletzte-polizisten-sachsen-corona",
        "content": "Anh\u00e4nger rechtsextremer B\u00fcndnisse haben am Samstag mit fast 2.000 Teilnehmern in Leipzig demonstriert. Dabei kam es zu mehreren Auseinandersetzungen mit der Polizei.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636362006.3407197
    },
    {
        "title": "Energiewende bitte nicht in meinem Hinterhof",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/usa-energiewende-solaranlagen-not-in-my-backyard",
        "content": "Ein kleiner Ort nahe New York k\u00e4mpft gegen Solaranlagen, ein Stadtviertel der Metropole m\u00f6chte sie haben. Beide zeigen, wo die wahren Konflikte der Energiewende liegen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636362006.3407207
    },
    {
        "title": "\"Wenn sie im Jobcenter sitzen, kommt die Hilfe zu sp\u00e4t\"",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-11/schulvermeidung-corona-kinder-jugendliche-psychologie-johannes-hebebrand-martin-knollmann",
        "content": "Manche fehlen nur ein paar Tage, andere wochenlang. Seit dem Ende der Schulschlie\u00dfungen schw\u00e4nzen vermehrt Sch\u00fcler den Unterricht. Wie l\u00e4sst sich ihnen helfen?",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636362006.3407218
    },
    {
        "title": "Ohne Titel",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-270",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 8. November 2021",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636362006.3407233
    },
    {
        "title": "\"Ob ich sie gerettet habe, wei\u00df ich nicht\"",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/seenotrettung-ocean-viking-erfahrungsbericht-gefluechtete-mittelmeer-menschenrechte-aktivismus",
        "content": "Ein Jahr lang arbeitete Anna S. als Offizierin auf einem Kreuzfahrtschiff. Nun hilft sie Menschen, deren Boote im Mittelmeer in Seenot geraten sind.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636362006.3407245
    },
    {
        "title": "Musk l\u00e4sst sich von Twitter-Nutzern zu Aktienverkauf verpflichten",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/elon-musk-aktienverkauf-twitter-umfrage-steuern",
        "content": "Der Tesla-Chef lie\u00df auf Twitter abstimmen, ob er zehn Prozent seiner Anteile verkaufen soll. Die Antwort war eindeutig. Musk will sich angeblich daran halten.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636362006.3407254
    },
    {
        "title": "Mehr als 45 Millionen Menschen von Hunger bedroht",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/uno-hungersnot-krise-jemen-syrien-afghanistan-wfp",
        "content": "Die UN z\u00e4hlen mehr von Hungersnot bedrohte Menschen als Anfang des Jahres. Verantwortlich f\u00fcr den Anstieg seien Konflikte, Klimawandel \u2013 aber auch die Pandemie.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636362006.3407269
    },
    {
        "title": "\"Ja, wir haben das geschafft\"",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/angela-merkel-wir-schaffen-das-fluechtlinge",
        "content": "Die amtierende Bundeskanzlerin sieht sich in ihrem ber\u00fchmten Credo der Fl\u00fcchtlingspolitik best\u00e4tigt. Noch nicht geschafft habe man, die Ursachen der Flucht zu bek\u00e4mpfen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636362006.3407278
    },
    {
        "title": "S\u00e4chsische Corona-Bockigkeit trifft jetzt auf 2G",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/sachsen-2g-corona-regeln-nachrichtenpodcast",
        "content": "Sachsen \u2013 das Bundesland mit den wenigsten Corona-Geimpften f\u00fchrt 2G ein. Wie soll das gehen? Au\u00dferdem im Nachrichtenpodcast: Wer wird neuer Co-Vorsitzender der SPD?",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636362006.3407288
    },
    {
        "title": "Neues Corona-Gesetz, Kernfusion, Flucht in die Provinz",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/coronavirus-kernfusion-provinz-2021-11-08",
        "content": "SPD, Gr\u00fcne und FDP wollen eine neue Rechtsgrundlage f\u00fcr die Corona-Ma\u00dfnahmen, die Inzidenz liegt erstmals \u00fcber 200 und in \u00d6sterreich gilt ab heute 2G. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636362006.34073
    },
    {
        "title": "Das letzte Spitzenspiel f\u00fcr lange Zeit",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/bayern-muenchen-katar-fans-sc-freiburg-marco-rose-anthony-modeste-bundesliga",
        "content": "Freiburg war den Bayern ein echter Gegner, aber das Meisterrennen endet diesmal schon im November. Marco Rose steht in Dortmund unter Druck. Alles zum 11. Spieltag",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636362006.340731
    },
    {
        "title": "Arme L\u00e4nder fordern von reichen Schadensersatz",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/cop26-glasgow-un-klimakonferenz-zweite-woche",
        "content": "Beim Weltklimagipfel beginnt die zweite Verhandlungswoche \u2013 es geht ums Geld. Arme L\u00e4nder, die unter D\u00fcrre oder Flut leiden, fordern von reichen L\u00e4ndern einen Ausgleich.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636362006.340732
    },
    {
        "title": "H\u00f6rt sich nach wahrer Liebe an",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tatort-muenchen-dreams-obduktionsbericht",
        "content": "Traum-Optimierungs-Start-ups, Leistungsgesellschaft und Geigerinnen-Rivalit\u00e4t: Daraus baut sich der M\u00fcnchner \"Tatort\" seinen Fall mit dem passenden Titel \"Dreams\".",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636362006.3407333
    },
    {
        "title": "RKI registriert h\u00f6chste Sieben-Tage-Inzidenz seit Pandemiebeginn",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-todesfaelle-inzidenz",
        "content": "Das RKI meldet 15.513 Neuinfektionen \u2013 60 Prozent mehr als vor einer Woche. Die Inzidenz liegt erstmals \u00fcber 200. Aber es gibt viel weniger Tote als in vorherigen Wellen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636362006.3407342
    },
    {
        "title": "\"Sea-Eye 4\" erreicht Sizilien mit mehr als 800 Menschen",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/seenotrettung-sea-eye-4-800-menschen-sizilien",
        "content": "Mehr als 800 Menschen hat das deutsche Schiff im zentralen Mittelmeer gerettet. Nun durfte es anlegen. Weitere 300 Gerettete harren auf der \"Ocean Viking\" aus.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636362006.3407397
    },
    {
        "title": "SPD, Gr\u00fcne und FDP bereiten Entwurf f\u00fcr neue Pandemieregeln vor",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-gesetz-neu-ampel-fraktionen-koaltion-gesetzentwurf",
        "content": "Ende November l\u00e4uft die Corona-Notlage aus. Ab dann planen die Ampel-Fraktionen neue Regeln zu Tests, Boosterimpfungen und gef\u00e4lschten Impfnachweisen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636362006.340741
    },
    {
        "title": "Spektakul\u00e4r unspektakul\u00e4r",
        "date_raw": "November 07, 2021",
        "date": "2021-11-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/spd-vorsitz-saskia-esken-norbert-walter-borjans",
        "content": "Die SPD stellt ihre Parteif\u00fchrung neu auf, Saskia Esken will weitermachen. Eigentlich naheliegend, denn sie hat einiges richtig gemacht.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636362006.3407462
    }
]
