[
    {
        "title": "EU-Au\u00dfenminister beschlie\u00dfen neue Sanktionen gegen Belarus",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-europaeische-union-sanktionen-strafe",
        "content": "Die EU erh\u00f6ht in der Migrationskrise den Druck auf Belarus: Um weitere Schleusungen zu verhindern, sollen k\u00fcnftig auch Airlines und Reiseb\u00fcros sanktioniert werden k\u00f6nnen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636988405.7601619
    },
    {
        "title": "Oben Strom, unten Gem\u00fcse",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/solarenergie-landwirtschaft-solarparks-lebensmittel-strom-flaeche-agri-voltaik",
        "content": "Solarparks machen der Landwirtschaft den Boden streitig. Das muss nicht so sein. Man kann auch Lebensmittel und Strom auf derselben Fl\u00e4che produzieren: \u00fcbereinander",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636988405.760165
    },
    {
        "title": "Die H\u00f6lle von Bia\u0142owie\u017ca",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fluechtlinge-polnisch-belarussische-grenze-irak-armee-krieg-moral",
        "content": "Im Urwald an der polnisch-belarussischen Grenze versuchen Tausende, K\u00e4lte und Hunger zu entkommen. Ihre Wahl lautet: Schleuser oder Pushback? Ein Blick ins Sperrgebiet",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636988405.7601666
    },
    {
        "title": "Deutschland startet Projekt f\u00fcr Quantencomputer",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/quantencomputer-projekt-deutschland-bundesforschungsministerium-foerdermittel-iqm-anja-karliczek",
        "content": "Quantentechnolgie gilt als Zukunft der Technik. Der Bund will nun etwa 40 Millionen Euro in die Entwicklung investieren. Gebaut werden soll der Rechner in Bayern.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636988405.7601674
    },
    {
        "title": "Ampel-Parteien noch nicht einig \u00fcber Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufe",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-corona-katrin-goehring-eckardt-ampel-koalition-grune-fpd-spd",
        "content": "Laut Katrin G\u00f6ring-Eckardt und Karl Lauterbach haben sich SPD, FDP und Gr\u00fcne auf eine partielle Impfpflicht geeinigt. Aus Kreisen hei\u00dft es: Es ist nichts beschlossen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636988405.7601686
    },
    {
        "title": "Manuela Schwesig als Ministerpr\u00e4sidentin wiedergew\u00e4hlt",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/mecklenburg-vorpommern-schwesig-als-ministerpraesidentin-wiedergewaehlt",
        "content": "In Mecklenburg-Vorpommern regiert ein rot-rotes B\u00fcndnis: Manuela Schwesig ist im ersten Wahlgang mit 41 von 79 abgegebenen Stimmen als Regierungschefin best\u00e4tigt worden.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636988405.7601693
    },
    {
        "title": "Polizei stuft Explosion in Liverpool als Terror ein",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/liverpool-explosion-terroranschlag-auto-sprengsatz",
        "content": "Bei der Detonation vor einer Frauenklinik handelt es sich laut Ermittlern um einen terroristischen Vorfall. Das Motiv ist derzeit noch unklar.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636988405.76017
    },
    {
        "title": "Ist S\u00fcdkorea die neue kulturelle Weltmacht?",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/squid-game-korea-film-kapitalimus-feuilleton-podcast",
        "content": "S\u00fcdkorea produzierte zuletzt gleich mehrere kulturelle Exportschlager. Das Erfolgsrezept: Kapitalismuskritik aus dem Herzen des Turbokapitalismus",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636988405.7601707
    },
    {
        "title": "Antonia sagt: Man sieht sich immer zweimal",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/ehrenamtliche-arbeit-kinderhospiz-friseur-jugendliche-haareschneiden",
        "content": "Vom Sterben will Tayyar G\u00fcng\u00f6rm\u00fc\u015f nichts wissen \u2013 trotzdem schneidet der Friseur todkranken Kindern ehrenamtlich die Haare. Weil er wei\u00df, wie man das Leben feiert.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636988405.7601712
    },
    {
        "title": "US-Journalist nach Verurteilung \u00fcberraschend freigelassen",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/myanmar-usa-journalist-danny-fenster-foltergefaengnis-bill-richardson",
        "content": "Eigentlich wurde der Journalist Danny Fenster zu elf Jahren Haft verurteilt. Doch US-Diplomaten verhandelten mit Myanmars Milit\u00e4rjunta seine Freilassung.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636988405.7601724
    },
    {
        "title": "Gr\u00fcnenlandesverband beantragt Parteiausschluss von Boris Palmer",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/boris-palmer-parteiausschluss-beantragt-die-gruenen-baden-wuerttemberg",
        "content": "Eine \"lange Liste kalkulierter Ausrutscher\": Nach einem Parteitagsbeschluss in Baden-W\u00fcrttemberg haben die Gr\u00fcnen ein Ausschlussverfahren gegen Boris Palmer begonnen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636988405.7601728
    },
    {
        "title": "Nach Krawallen bei Dynamo Dresden fast 240 Gewaltt\u00e4ter identifiziert",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/dynamo-dresden-ausschreitungen-gewalttaeter-identifiziert-polizei-angriff-flaschen",
        "content": "Bei Ausschreitungen wurden insgesamt 185 Polizisten mit Flaschen, Steinen und Pyrotechnik beworfen und verletzt. 30 Beamte waren danach zeitweise dienstunf\u00e4hig.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636988405.7601736
    },
    {
        "title": "Bundesverkehrsminister warnt wegen 3G-Vorschlag vor Chaos",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/3g-regel-oeffentlicher-nahverkehr-verband-deutscher-verkehrsunternehmen-bahn",
        "content": "Nur noch geimpft, genesen oder getestet in Bus und Bahn? Andreas Scheuer wirft der Ampel wegen dieses Vorschlags Planlosigkeit vor. Auch die Betreiber sind skeptisch.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636988405.760174
    },
    {
        "title": "Ein Schmortopf aus Marokko",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/gemuese-tagine-aprikosen-marokkanischer-schmortopf-rezept",
        "content": "Eine Tagine erlaubt Eint\u00f6pfe ohne verkochtes Gem\u00fcse. Wer keinen solchen Tontopf zu Hause hat, kann auch auf einen gusseisernen ausweichen. Aber Aprikosen sollten hinein.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636988405.7601745
    },
    {
        "title": "NRW-Ministerpr\u00e4sident verteidigt Karnevalsfeiern",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/nrw-ministerpraesident-hendrik-wuest-karnevalsauftakt-koeln-corona",
        "content": "Nordrhein-Westfalens Regierungschef findet den umstrittenen Karnevalsauftakt richtig. Die Politik m\u00fcsse auch die Akzeptanz staatlichen Handelns im Blick haben.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636988405.7601755
    },
    {
        "title": "Belarus bem\u00fcht sich angeblich um R\u00fcckf\u00fchrung von Migranten",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-irak-migration-fluechtlinge-rueckfuehrung-migraanten-grenze-polen",
        "content": "Man versuche, Migranten an der Grenze zu Polen zur Heimkehr zu bewegen, behauptet der belarusische Machthaber Lukaschenko. Die EU bereitet neue Sanktionen vor.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636988405.760176
    },
    {
        "title": "Viele Tote bei Angriffen in Burkina Faso",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/terroranschlaege-burkina-faso-westafrika-tote",
        "content": "Bei zwei Terroranschl\u00e4gen in der n\u00f6rdlichen Provinz Soum sind mindestens 27 Menschen get\u00f6tet worden \u2013 die meisten Opfer waren Polizisten. 60 Menschen werden vermisst.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636988405.7601767
    },
    {
        "title": "Koalitionsverhandlungen werden auf Spitzenebene weiter gef\u00fchrt",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalition-koalitionsverhandlungen-regierungsverhandlungen-hauptverhandlungsgruppe",
        "content": "Nach den Arbeitsgruppen \u00fcbernimmt nun wieder die Hauptverhandlungsgruppe die Ampel-Gespr\u00e4che. Es geht um Streitpunkte \u2013 und m\u00f6glicherweise auch um Posten.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636988405.7601774
    },
    {
        "title": "\"Das Kind muss sich auch trauen k\u00f6nnen, die Eltern loszulassen\"",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/kita-eingewoehnung-kind-eltern-kindererziehung-paedagogin-birte-radmacher",
        "content": "Die Kitaeingew\u00f6hnung ist die erste gro\u00dfe Trennung von Eltern und Kind. Wie sie gelingt und was Eltern dazu beitragen k\u00f6nnen, erkl\u00e4rt die Soziologin Birte Radmacher.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636988405.7601779
    },
    {
        "title": "USA k\u00fcndigen harten Wettbewerb mit China an",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/joe-biden-usa-china-wettbewerb-videogipfel",
        "content": "Auf einem Videogipfel mit Xi Jinping will der US-Pr\u00e4sident \"sehr offen und direkt\" Streitthemen ansprechen. Xi wird wohl Taiwan in den Mittelpunkt stellen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636988405.7601862
    }
]
