[
    {
        "title": "Kommen Einbrecher am h\u00e4ufigsten in der Nacht?",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/einbrueche-schutz-winter-statistiken-polizei-tipps",
        "content": "Die Zeitumstellung ist ein Geschenk, sagt ein ehemaliger Einbrecher. Wer ist gef\u00e4hrdet? Ermittler und Statistiken verraten, wann und wo wirklich eingebrochen wird.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635570006.9784014
    },
    {
        "title": "Halloween",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-10/folge-263",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 30. Oktober 2021",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635570006.9784052
    },
    {
        "title": "USA verh\u00e4ngen Sanktionen gegen Irans Drohnen-Program",
        "date_raw": "October 30, 2021",
        "date": "2021-10-30",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/iran-usa-sanktionen-revolutionsgarde-drohnen",
        "content": "Die US-Regierung will den Iran davon abhalten, Kampfdrohnen an Rebellengruppen weltweit zu liefern. Sie setzt zwei Firmen und zwei Gener\u00e4le auf die schwarze Liste.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635570006.9784071
    },
    {
        "title": "Gericht spricht Jean-Marie Le Pen von Rassenhass-Vorwurf frei",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/frankreich-jean-marie-le-pen-gericht-front-national-rassismus-freispruch",
        "content": "Der Gr\u00fcnder der rechtsextremen Partei Front National hat sich abf\u00e4llig \u00fcber einen j\u00fcdischen S\u00e4nger ge\u00e4u\u00dfert. Ein Gericht sieht darin noch keine Anstiftung zum Rassenhass.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635570006.978409
    },
    {
        "title": "TSG Hoffenheim gewinnt gegen Hertha BSC",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/bundesliga-10-spieltag-spielberichte",
        "content": "Nach einem starken Start kassierte der Berliner Club zwei Tore. Hoffenheim schlie\u00dft zwischenzeitlich an die internationalen Tabellenpl\u00e4tze an. Der Spielbericht",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635570006.9784105
    },
    {
        "title": "Waffenmeisterin von Alec Baldwin weist Verantwortung von sich",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/usa-alec-baldwin-toedlicher-unfall-waffe-munition-sicherheitsmaengel",
        "content": "Der t\u00f6dliche Schuss auf eine Kamerafrau ist laut Anw\u00e4lten und Polizei der Nachl\u00e4ssigkeit im Umgang mit Waffen geschuldet. Produzenten sollen Warnungen ignoriert haben.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635570006.9784126
    },
    {
        "title": "RKI registriert 42 Prozent mehr Ansteckungen",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-bayern-thueringen-inzidenz",
        "content": "Die Gesundheits\u00e4mter haben f\u00fcr Freitag 21.543 Neuinfektionen gemeldet, rund 42 Prozent mehr als vor einer Woche. Die Inzidenz \u00fcbersteigt laut RKI jetzt den Wert von 145.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635570006.978414
    },
    {
        "title": "Joe Biden r\u00e4umt \"ungeschicktes\" Vorgehen im U-Boot-Streit ein",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/u-boot-streit-joe-biden-emmanuel-macron-versoehnung",
        "content": "\u00dcber Wochen zog sich die U-Boot-Krise zwischen den USA und Frankreich. Bei einem Treffen in Rom sprachen sich die Staatschefs aus und schlugen vers\u00f6hnliche T\u00f6ne an.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635570006.9784157
    },
    {
        "title": "Wie leitet man eine Uni, ohne den Verstand zu verlieren?",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-10/praesident-uni-hamburg-hauke-heekeren-einstand-vorstellung",
        "content": "Hauke Heekeren ist der neue Pr\u00e4sident der Uni Hamburg. Er m\u00f6chte empathisch sein und mit allen mehr reden. Seit seiner Vorstellungsrunde wei\u00df er, was da auf ihn zukommt.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635570006.9784172
    },
    {
        "title": "Ruhm allein schafft keine Relevanz",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/prominente-oeffentlicher-diskurs-teilnahme-vorbildfunktion-joshua-kimmich",
        "content": "Die Haltung von Fu\u00dfballern, Schauspielerinnen und Musikern zu gesellschaftlichen Themen ist sehr gefragt. Dadurch blockieren st\u00e4ndig halb informierte Stimmen den Diskurs.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635570006.9784186
    },
    {
        "title": "Drei Brennnesseln gegen die aufkommende W\u00e4rme",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/cottagecore-tiktok-unberuehrte-natur-rueckkehr-abgeschiedenheit",
        "content": "Die Idealisierung des Landlebens hat in der Pandemie TikTok und Instagram erreicht. Hier zeigt sich wie in allen Jahrhunderten zuvor: Die Utopie des R\u00fcckzugs ist br\u00fcchig.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635570006.9784205
    },
    {
        "title": "Getrieben von den Hardlinern",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/eu-polen-zwangsgeld-sanktion-eugh-urteil-justizreform-pis-regierung",
        "content": "Mit finanziellem Druck will die EU bewirken, dass die polnische Justiz wieder unabh\u00e4ngig wird. Dar\u00fcber entscheidet aber vor allem ein Machtkampf in Polens Regierung.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635570006.9784217
    },
    {
        "title": "\u00c4rzte empfehlen Queen Elizabeth zwei Wochen Ruhe",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/grossbritannien-queen-elizabeth-buckingham-palast-gesundheitszustand-ruhepause",
        "content": "Die 95-J\u00e4hrige soll auf Anraten ihrer \u00c4rzte nur \"leichte Aufgaben\" wahrnehmen. Ihre Reise zum Klimagipfel sagte sie ab. Der Palast spricht von einer Vorsichtsma\u00dfnahme.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635570006.9784234
    },
    {
        "title": "Erste Hinrichtung in Oklahoma seit mehr als sechs Jahren",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-09/usa-oklahoma-todesstrafe-giftspritze-hinrichtung-moerder-gefaengnis",
        "content": "In dem US-Bundesstaat wurde ein Mann mit einer t\u00f6dlichen Injektion hingerichtet. Das Oberste Gericht hatte die T\u00f6tung freigegeben. In K\u00fcrze sollen zwei weitere folgen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635570006.9784248
    },
    {
        "title": "Moskauer Gericht verurteilt Influencer zu zehn Monaten Haft",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/russland-moskau-basilius-kathedrale-influencer-instagram-foto-gerichtsurteil-haftstrafe",
        "content": "Wegen eines anz\u00fcglichen Fotos vor der Basilius-Kathedrale auf dem Roten Platz m\u00fcssen zwei Instagramer ins Gef\u00e4ngnis. Laut Gericht haben sie religi\u00f6se Gef\u00fchle verletzt.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635570006.9784265
    },
    {
        "title": "Polnisches Parlament billigt Bau befestigter Grenzanlage zu Belarus",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/eu-aussengrenze-polen-belarus-befestigte-grenzanlage-bau-genehmigung-migration-gefluechtete",
        "content": "F\u00fcr mehr als 350 Millionen Euro will Polen seine EU-Au\u00dfengrenze zu Belarus mit einem Zaun abschirmen. Das will das Land auch ohne Hilfe der EU machen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635570006.978428
    },
    {
        "title": "\"Antifeminismus hat keine politische Heimat\"",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/antifeminismus-facebook-gruppen-fpd-mitglieder-burschenschaften-frauenhass",
        "content": "Der Autor Tobias Ginsburg hat sich in radikale M\u00e4nnergruppen eingeschleust und fand Frauenhass \u00fcberall: in Burschenschaften, in der Alt-Right und bei FDP-Mitgliedern.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635570006.978429
    },
    {
        "title": "Sachsens Impfkommission r\u00e4t zu Boosterimpfungen f\u00fcr alle Erwachsenen",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/corona-impfung-sachsen-impfkommission-auffrischungsimpfung-booster-impfung-erwachsene-empfehlung",
        "content": "Menschen ab 18 k\u00f6nnen sich in Sachsen bald eine Auffrischungsimpfung holen. Th\u00fcringen hat \u00e4hnliche Pl\u00e4ne. Die Stiko-Empfehlung gilt bislang nur f\u00fcr ausgew\u00e4hlte Personen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635570006.978431
    },
    {
        "title": "Versicherer wollen Policen f\u00fcr Wohngeb\u00e4ude erweitern",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/versicherung-hausbesitzer-elementarschaeden-versicherungsschutz-hochwasser-flutkatastrophe-ahrtal",
        "content": "Jedem zweiten Haus fehlt bislang der Versicherungsschutz gegen Klimasch\u00e4den. Darauf wollen Versicherer reagieren. Die Pl\u00e4ne betreffen sowohl Neu- als auch Altvertr\u00e4ge.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635570006.9784365
    },
    {
        "title": "Papst Franziskus empf\u00e4ngt US-Pr\u00e4sident Biden zur Privataudienz",
        "date_raw": "October 29, 2021",
        "date": "2021-10-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/joe-biden-papst-franziskus-privataudienz-vatikan-katholische-kirche-schwangerschaftsabbrueche",
        "content": "Seine Europareise hat den gl\u00e4ubigen Katholiken Joe Biden zuerst in den Vatikan gef\u00fchrt. Papst Franziskus traf er in herzlicher Atmosph\u00e4re \u2013 doch es gab ein Streitthema.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635570006.9784381
    }
]