[
    {
        "title": "WTA h\u00e4lt neue Videos der vermissten Peng Shuai f\u00fcr \"nicht ausreichend\"",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/china-wta-peng-shuai-video-tennis",
        "content": "Ein neues Video soll den verschwundenen chinesischen Tennisstar Peng Shuai zeigen. Es werde nicht klar, ob sie ohne Zwang handle, kritisiert die Profi-Organisation WTA.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637442006.2586498
    },
    {
        "title": "Vulkanausbruch verhindert erneut den Flugverkehr",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/la-palma-vulkan-cumbre-vieja-ausbruch-flugverkehr",
        "content": "Der Ausbruch des Cumbre Vieja auf der spanischen Insel La Palma dauert an: Am Samstag mussten 20 Fl\u00fcge wegen der auffliegenden Vulkanasche abgesagt werden.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637442006.2586527
    },
    {
        "title": "Das Ziel lautet Herdenimmunit\u00e4t",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/grossbritannien-corona-massnahmen-infektionen-impfung",
        "content": "In Gro\u00dfbritannien gibt es kaum noch Einschr\u00e4nkungen des \u00f6ffentlichen Lebens. Daf\u00fcr fehlt auch die Mehrheit. Das Leben mit dem Virus scheint vielmehr Gewohnheit zu werden.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637442006.258654
    },
    {
        "title": "Damit es wieder hell wird",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/flutkatastrophe-dernau-klaus-haupt-kuenstler-dunkle-jahreszeit-hoffnung",
        "content": "Die Menschen im Flutgebiet brauchen mehr als nur Geld. Sie brauchen auch Trost. Den will Klaus Haupt seinen Nachbarn in Dernau mit einem leuchtenden Kunstprojekt spenden.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637442006.2586555
    },
    {
        "title": "Tausende demonstrieren in Paris gegen Gewalt an Frauen",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/frankreich-demonstration-paris-gewalt-an-frauen-femizid",
        "content": "Demonstrierende fordern von der franz\u00f6sischen Regierung mehr Einsatz gegen h\u00e4usliche Gewalt. In Frankreich wurde dieses Jahr im Schnitt alle drei Tage eine Frau get\u00f6tet.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637442006.2586565
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz liegt bei fast 400",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-anstieg-fallzahlen-inzidenz-hoechstwert",
        "content": "Nach Recherchen von ZEIT ONLINE wurden in Deutschland 47.735 Neuinfektionen und 169 weitere Corona-Todesf\u00e4lle gemeldet. Die Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 399,5.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637442006.2586572
    },
    {
        "title": "\"Mir wurde es in Deutschland zu viel\"",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/cro-musiker-easy-bali-nfts-rap-hiphop-interview",
        "content": "Vor zehn Jahren wurde Cro, der Rapper hinter der Maske, durch den Hit \"Easy\" schlagartig bekannt. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber Ruhm, Verstecken, deutschen HipHop \u2013 und Abhauen",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637442006.2586584
    },
    {
        "title": "Ein Geschenk f\u00fcr Donald Trump",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/kyle-rittenhouse-fall-todesschuetze-kenosha-freispruch",
        "content": "Der damals 17-J\u00e4hrige Rittenhouse t\u00f6tete zwei Menschen und ist wegen Selbstverteidigung freigesprochen worden. Nicht sein Freispruch ist ein Skandal, sondern das System.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637442006.258659
    },
    {
        "title": "Iraker sprechen nach R\u00fcckkehr aus Belarus von Misshandlung",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/migration-belarus-rueckkehr-irakische-fluechtlinge-folter",
        "content": "Heimkehrer im Irak berichten von Schl\u00e4gen und Folter durch polnische und belarussische Polizisten. Polen wirft Belarus neue Taktiken f\u00fcr die Grenz\u00fcberquerung vor.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637442006.2586596
    },
    {
        "title": "\"Es ist sicher kein Spa\u00df, wenn hinter mir die Zellent\u00fcr zugeht\"",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/enissa-amani-afd-geldstrafe-haftstrafe-rassismus",
        "content": "Weil die Komikerin Enissa Amani einen AfD-Politiker beleidigte, drohen ihr eine Geldstrafe \u2013 oder 40 Tage Haft. Im Interview sagt sie, warum sie sich weigert zu zahlen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637442006.2586606
    },
    {
        "title": "\"Wir hatten die Nase auch mal richtig voll\"",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalition-annalena-baerbock-parteien-ringen-bericht",
        "content": "Die Ann\u00e4herung von SPD, FDP und Gr\u00fcnen ist nicht leicht, berichtet Annalena Baerbock. Einen p\u00fcnktlichen Abschluss der Koalitionsverhandlungen stellt sie infrage.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637442006.258661
    },
    {
        "title": "SPD und FDP schlie\u00dfen Impfpflicht aus",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/impfpflicht-corona-allgemeinheit-debatte-diskussion",
        "content": "In \u00d6sterreich soll die Spritze gegen Corona bald verpflichtend sein. Politiker von SPD und FDP schlie\u00dfen das f\u00fcr Deutschland aus, Markus S\u00f6der h\u00e4lt es f\u00fcr unumg\u00e4nglich.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637442006.258662
    },
    {
        "title": "Lasst alle F\u00e4den rei\u00dfen!",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/ungeduld-pandemie-corona-impfung-impfpflicht-neuinfektionen",
        "content": "Wie bitte, Geduld ist eine Tugend? Nein, zu diesem Zeitpunkt der Pandemie ist sie gedankenlose Passivit\u00e4t inmitten von vermeidbarem Elend.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637442006.2586625
    },
    {
        "title": "Traust du dich eh nicht!",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-11/online-challenges-tiktok-gefahr-umfrage",
        "content": "TikTok gilt als bunt und lustig. Doch manche Challenges dort sind lebensgef\u00e4hrlich. Eine Umfrage macht das Problem nun messbar. Die Plattform unternimmt wenig.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637442006.258663
    },
    {
        "title": "Tausende Gefl\u00fcchtete hoffen weiter auf \u00d6ffnung der EU-Au\u00dfengrenze",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-eu-grenze-polen-oeffnung-gefluechtete-hoffnung-migration",
        "content": "Der polnische Grenzschutz hindert erneut Hunderte Menschen am Grenz\u00fcbertritt. Juso-Chefin Jessica Rosenthal fordert von EU und Ampel-Parteien, Gefl\u00fcchtete aufzunehmen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637442006.2586637
    },
    {
        "title": "Kritik an Spahns Pl\u00e4nen zur BioNTech-Deckelung",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/boosterimpfung-corona-jens-spahn-biontech-deckelung-moderna-kritik",
        "content": "Das Bundesgesundheitsministerium setzt bei Boosterimpfungen verst\u00e4rkt auf das Moderna-Pr\u00e4parat \u2013 auch, weil dieses zu verfallen droht. Kritik kommt aus allen Richtungen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637442006.2586641
    },
    {
        "title": "Staatsanwaltschaft beschlagnahmt Impfpass von Markus Anfang",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/werder-bremen-trainer-markus-anfang-tritt-wegen-ermittlungen-zurueck",
        "content": "Der Cheftrainer von Werder Bremen ist zur\u00fcckgetreten. Gegen Markus Anfang wird wegen des Verdachts ermittelt, einen gef\u00e4lschten Impfausweis benutzt zu haben.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637442006.2586648
    },
    {
        "title": "Jetzt r\u00e4cht sich sein Schweigen",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/olaf-scholz-corona-ampel-regierung",
        "content": "Die Corona-Politik hatte f\u00fcr Olaf Scholz lange keine Priorit\u00e4t. Das macht ihn nun angreifbar und es ist eine Hypothek f\u00fcr die k\u00fcnftige Ampel-Regierung.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637442006.2586658
    },
    {
        "title": "Xavi verk\u00f6rpert Bar\u00e7as gro\u00dfe Zeit, doch die Zeiten haben sich ge\u00e4ndert",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/xavi-fc-barcelona-trainer-fussball",
        "content": "Als Spieler verk\u00f6rperte er das Ideal des FC Barcelona, nun soll der Trainer Xavi den Club wiederbeleben. Unter den ge\u00e4nderten Vorzeichen dieser Epoche wird das schwierig.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637442006.2586663
    },
    {
        "title": "Nur gute Nachrichten und Inspirierendes zum Wochenende",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/nur-gute-nachrichten-2021-11-20",
        "content": "Die Samstagsausgabe unseres Newsletters ist auf vielfachen Wunsch besonders virenarm. Sie enth\u00e4lt ausschlie\u00dflich gutes Nachrichten sowie Inspirierendes.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637442006.2586706
    }
]
