[
    {
        "title": "Karl Lauterbach wird Bundesgesundheitsminister",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/karl-lauterbach-wird-bundesgesundheitsminister",
        "content": "",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638781205.604105
    },
    {
        "title": "Via Fl\u00fcsterpost zum Impftermin",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-12/off-label-impfung-kleinkinder-corona",
        "content": "Eine Mutter will ihre dreij\u00e4hrige Tochter off-label impfen lassen. Nur durch eine gesch\u00fctzte Internetgruppe findet sie einen Arzt, viele f\u00fcrchten radikale Impfgegner.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638781205.604107
    },
    {
        "title": "Vorhersehbar",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-12/folge-294",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 6. Dezember 2021",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638781205.604108
    },
    {
        "title": "Dresdner Polizei bereitet sich auf Protest vor dem Landtag vor",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/sachsen-landtag-dresden-polizei-protest-corona-gegner",
        "content": "Corona-Gegner wollen am Nachmittag in Dresden demonstrieren. Nach dem Fackelaufmarsch vor dem Haus der Gesundheitsministerin k\u00fcndigt die Polizei eine h\u00e4rtere Gangart an.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638781205.6041088
    },
    {
        "title": "Shopping als Rache am Coronavirus",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/fuenf-vor-acht-usa-konsum-shopping",
        "content": "In diesem Weihnachtsgesch\u00e4ft geben Menschen in den USA mehr Geld denn je aus. Mit der Kreditkarte trotzen sie der Pandemie \u2013 man spricht schon von \"Revenge Shopping\".",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638781205.6041095
    },
    {
        "title": "Aung San Suu Kyi zu vier Jahren Haft verurteilt",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/myanmar-urteil-aung-san-suu-kyi-regierungschefin",
        "content": "In Myanmar hat ein Gericht die entmachtete Regierungschefin zu vier Jahren Haft verurteilt. Ihr werden Anstiftung zu Aufruhr und Verletzung von Corona-Regeln vorgeworfen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638781205.6041102
    },
    {
        "title": "Gewaltt\u00e4tige Impfgegner, Zustimmung zur Ampel, Schach-WM",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/corona-fdp-nontschew-2021-12-06",
        "content": "FDP und SPD haben dem Koalitionsvertrag zugestimmt, es gab gewaltsame Proteste von Impfgegnern und Magnus Carlsen gewinnt erneut. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638781205.6041112
    },
    {
        "title": "Auch die FDP hat Ja gesagt",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/koalitionsvertrag-fdp-parteitag-tesla-nachrichtenpodcast",
        "content": "Nach der SPD haben die Liberalen dem Koalitionsvertrag zugestimmt. Wie verlief der Parteitag? Au\u00dferdem: Die Gegner der Teslafabrik in Gr\u00fcnheide wollen weiterk\u00e4mpfen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638781205.6041117
    },
    {
        "title": "Bestraft es der DFB, wenn die Spieler seine Urteile kennen?",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/fc-bayern-borussia-dortmund-jude-bellingham-bundesliga",
        "content": "Dortmunds Jude Bellingham erinnert an Felix Zwayers Vergangenheit. Darf er offenbar nicht. Und Leipzig ist endlich ein Traditionsverein. Alles Wichtige vom 14. Spieltag",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638781205.6041121
    },
    {
        "title": "Weltweite R\u00fcstungsverk\u00e4ufe trotz Pandemie weiter gestiegen",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/sipri-bericht-ruestungsverkaeufe-weltweit-pandemie-usa-china",
        "content": "Die staatliche Nachfrage nach milit\u00e4rischen G\u00fctern und Dienstleistungen ist ungebrochen, berichtet das Forschungsinstitut Sipri. Mit Abstand f\u00fchrend seien US-Unternehmen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638781205.6041129
    },
    {
        "title": "Frauen und M\u00e4dchen sind in Afghanistan zunehmend schutzlos",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/amnesty-international-afghanistan-frauen-maedchen-gewalt-bericht",
        "content": "Die Taliban haben Frauenh\u00e4user geschlossen und Gewaltt\u00e4ter aus den Gef\u00e4ngnissen entlassen. Damit sind \u00dcberlebende von Gewalt in Beziehungen nach einem Bericht in Gefahr.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638781205.6041133
    },
    {
        "title": "Bob Dole ist tot",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/usa-bob-dole-gestorben-republikaner-praesidentschaftskandidat-senator",
        "content": "Der Republikaner versuchte dreimal US-Pr\u00e4sident zu werden und pr\u00e4gte als Senator jahrzehntelang die Politik. Nun ist er im Alter von 98 Jahren gestorben.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638781205.6041143
    },
    {
        "title": "Umfallen, ich doch nicht!",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/magnus-carlsen-zweiter-sieg-schach-wm-jan-nepomnjaschtschi",
        "content": "Der Herausforderer taumelt \u00fcbers Brett wie ein angez\u00e4hlter Boxer. Jan Nepomnjaschtschi unterliegt Magnus Carlsen \u2013 der in der achten Runde gar nicht zuschlagen wollte.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638781205.6041148
    },
    {
        "title": "Amtsinhaber Barrow gewinnt Pr\u00e4sidentschaftswahl in Gambia",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/gambia-praesident-wahl-adam-barrow-westafrika",
        "content": "Adama Barrow regiert in Gambia seit dem Sturz des Diktators Yahya Jammeh. Seine Konkurrenten erkennen den Wahlsieg bisher nicht an.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638781205.6041152
    },
    {
        "title": "Pr\u00fcgeleien w\u00e4hrend Auftritt von \u00c9ric Zemmour",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/frankreich-eric-zemmour-publizist-praesidentschaftskandidatur-auftritt-ausschreitungen",
        "content": "Bei einem Auftritt des rechtsradikalen Pr\u00e4sidentschaftskandidaten ist es zu Tumulten gekommen. Seine Anh\u00e4nger verletzten Gegendemonstranten und beleidigten Journalisten.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638781205.604116
    },
    {
        "title": "Dieses Vergangenheitsgew\u00fchle ist ja genau meins",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/polizeiruf-110-swiecko-hermann-obduktionsbericht",
        "content": "Der deutsch-polnische \"Polizeiruf\" erz\u00e4hlt eine konventionelle Kriminalgeschichte. Am meisten \u00fcberzeugt er durch sein Ermittlerduo, das sich angenehm zur\u00fccknimmt.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638781205.6041164
    },
    {
        "title": "Deutsche Welle setzt Kooperation mit jordanischem Sender aus",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/auslandssender-deutsche-welle-roya-tv-antisemitismus-vorwuerfe",
        "content": "Roya TV hat deutschen Medienberichten zufolge antisemitische und antiisraelische Beitr\u00e4ge geteilt. Die Deutsche Welle \u00fcberpr\u00fcft die Zusammenarbeit mit dem Sender.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638781205.604117
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz steigt wieder auf \u00fcber 440",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/coronavirus-rki-neuinfektionen",
        "content": "Die Gesundheits\u00e4mter haben dem RKI 27.836 Corona-Neuinfektionen gemeldet, 1.528 weniger als eine Woche zuvor. Die Zahl der Todesf\u00e4lle ist demnach leicht gestiegen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638781205.6041179
    },
    {
        "title": "Die Werte, die uns wichtig sind",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/inflation-geldentwertung-preissteigerung-vermoegenswerte-konsumgueter",
        "content": "Die hohe Inflation verunsichert viele. Was aber hat noch welchen Wert? Aktien, Immobilien, Computercodes \u00fcbersteigen alles Gekannte und etwas ger\u00e4t aus dem Gleichgewicht.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638781205.6041183
    },
    {
        "title": "Nur 22",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/kindheitsfreunde-freundschaft-todesfall-abschied",
        "content": "Ein junger Mann stirbt, zur\u00fcck bleiben auch seine Freunde. Die trauern anders als die Familie. Eine Freundin m\u00f6chte ihm f\u00fcnf Jahre nach seinem Tod noch etwas sagen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638781205.6041217
    }
]
