[
    {
        "title": "Kleine L\u00e4nder, kleine Klimas\u00fcnder?",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/un-klimakonferenz-2021-oesterreich-schweiz-deutschland-klimapolitik-politikpodcast",
        "content": "Mit welcher Strategie die Vertreter von Deutschland, der Schweiz und \u00d6sterreich zum Klimagipfel fahren. Und warum Genf Werbung im \u00f6ffentlichen Raum einschr\u00e4nken will",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635951607.2434309
    },
    {
        "title": "Fast 300 Migranten aus dem \u00c4rmelkanal gerettet",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/seenot-frankreich-aermelkanal-migranten-rettung",
        "content": "Erneut haben Hunderte Menschen die gef\u00e4hrliche \u00dcberfahrt \u00fcber den \u00c4rmelkanal nach Gro\u00dfbritannien gewagt. Sie wurden geborgen und zur\u00fcck nach Frankreich gebracht.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635951607.2434332
    },
    {
        "title": "Das \u00fcberdehnte Imperium",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/45/chloe-zhao-eternals-helden-marvel-regie",
        "content": "Mit \"Eternals\" von Chlo\u00e9 Zhao ger\u00e4t das globale Erfolgsmodell der Marvel-Comic-Verfilmungen an seine Grenzen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635951607.2434342
    },
    {
        "title": "China und Russland weisen Kritik von Joe Biden zur\u00fcck",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/china-russland-un-klimakonferenz-kritik-joe-biden",
        "content": "Die Staatschef Xi Jinping und Wladimir Putin sind bei der Klimakonferenz nicht dabei \u2013 sehr zum Missfallen des US-Pr\u00e4sidenten. Beide L\u00e4nder verweisen auf ihre Ma\u00dfnahmen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635951607.243435
    },
    {
        "title": "\"Eigentum verteilt Macht\"",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/jean-philippe-robe-property-power-politics-wirtschaftssystem-macht",
        "content": "Keine Erfindung habe die Welt gepr\u00e4gt wie die Kapitalgesellschaft, sagt der Wirtschaftsanwalt Jean-Philippe Rob\u00e9. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber Konzerne, Politik und den Klimawandel",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635951607.2434359
    },
    {
        "title": "Russland soll 90.000 Soldaten an Grenze zur Ukraine stationiert haben",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/russland-ukraine-konflikt-soldaten-militaeruebung-grenze",
        "content": "Satellitenbilder sollen zeigen, dass Russland Soldaten an der ukrainischen Grenze zusammenzieht. Man zeige Pr\u00e4senz, wo man es f\u00fcr n\u00f6tig halte, hei\u00dft es aus dem Kreml.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635951607.2434366
    },
    {
        "title": "\"Eine gro\u00dfe Entt\u00e4uschung\"",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalition-gruene-jugend-jusos-dgb-jugend-jugendverbaende-kritik",
        "content": "Jusos und Gr\u00fcne Jugend sind mit den Pl\u00e4nen der Ampel-Parteien unzufrieden. Was wird aus ihren Wahlkampfforderungen? Nun wollen sich die Jungen st\u00e4rker einschalten.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635951607.2434402
    },
    {
        "title": "Es w\u00e4re fahrl\u00e4ssig, von der Haushaltsdisziplin abzur\u00fccken",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/christian-lindner-finanzminister-joseph-stiglitz-adam-tooze-lars-feld",
        "content": "Joseph Stiglitz und Adam Tooze hatten k\u00fcrzlich davon abgeraten, Christian Lindner zum Finanzminister zu machen. Der Kritik entgegnet nun der deutsche \u00d6konom Lars Feld.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635951607.2434406
    },
    {
        "title": "Kinder? Alte? Wer sich vor Corona sch\u00fctzen muss",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/45/corona-impfung-booster-impfung-kleine-kinder-zulassung-wirksamkeit",
        "content": "F\u00fcnf Antworten auf die f\u00fcnf wichtigsten Fragen zum Impfen",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635951607.2434413
    },
    {
        "title": "Streit um das Geschlecht",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/45/kathleen-stock-transgender-aktivisten-philosophie-professorin-ruecktritt-sussex",
        "content": "Transaktivisten vertreiben eine Philosophieprofessorin von der Universit\u00e4t Sussex.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635951607.243442
    },
    {
        "title": "Auf der Metaebene",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/45/facebook-umbenennung-meta-konzern-mark-zuckerberg-metaversum",
        "content": "Mark Zuckerberg hat seinen verrufenen Konzern umbenannt \u2013 aber er kann sich nicht vor sich selbst verstecken.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635951607.2434428
    },
    {
        "title": "Und was wird aus mir?",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/45/fdp-gruene-koalitionsverhandlungen-finanzministerium-ampel-spd-klimapolitik",
        "content": "Gelb und Gr\u00fcn streiten \u00fcber Posten und Inhalte.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635951607.2434433
    },
    {
        "title": "Er hat sich Meta ausgedacht",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/45/neal-stephenson-metaversum-science-fiction-buch-snow-crash-facebook",
        "content": "Wie Neal Stephenson Facebooks Zukunft erfand",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635951607.243444
    },
    {
        "title": "\"Die Pandemie ist alles andere als vorbei\"",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/jens-spahn-rki-corona-winter-booster-impfungen-lothar-wieler",
        "content": "Der Bundesgesundheitsminister warnt vor einem Kollaps des Gesundheitswesens. 3G m\u00fcsse daher konsequent umgesetzt, die Boosterimpfungen beschleunigt werden.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635951607.2434444
    },
    {
        "title": "UN beklagen \"extreme Brutalit\u00e4t\" im Tigray-Konflikt",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/aethiopien-tigray-konflikt-un-menschenrechtsverletzungen-kriegsverbrechen-genf",
        "content": "In der \u00e4thiopischen Region Tigray wird seit einem Jahr gek\u00e4mpft. Dabei kommt es zu schweren Menschenrechtsverletzungen von allen Beteiligten, stellt ein UN-Bericht fest.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635951607.243445
    },
    {
        "title": "\"Das setzt einem schon zu\"",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/45/andy-grote-pimmelgate-hamburg-innensenator-beleidigung-rote-flora",
        "content": "Wie Hamburgs Innensenator Andy Grote wegen des P-Worts in eine Hetzkampagne geriet.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635951607.2434459
    },
    {
        "title": "Jens Spahn und Lothar Wieler zur Notwendigkeit von Boosterimpfungen",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/livestream-boosterimpfung-corona-auffrischung-jens-spahn-rki",
        "content": "Wer soll vor dem Winter eine Auffrischungsimpfung bekommen? Und wie wird die Versorgung gew\u00e4hrleistet? Dazu jetzt live Bundesgesundheitsminister Spahn und RKI-Chef Wieler",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635951607.2434464
    },
    {
        "title": "B\u00fcrger von Minneapolis gegen Aufl\u00f6sung von Polizeibeh\u00f6rde",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/minneapolis-black-lives-matter-abstimmung-polizeibehoerde-polizeigewalt-luisa",
        "content": "Vor 18 Monate starb George Floyd gewaltsam bei einem Polizeieinsatz. An der Struktur der Beh\u00f6rde soll sich deshalb nichts \u00e4ndern, haben die Bewohner entschieden.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635951607.24345
    },
    {
        "title": "Materialmangel l\u00e4sst Preise steigen",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/lieferengpasse-rohstoffe-chipmangel-autoindustrie-supermarkt-chemieindustrie-papierindustrie-wirtschaft",
        "content": "Der Materialmangel hat sich laut einer Umfrage leicht verringert, doch die Preise steigen. Chemie- und Autoindustrie rechnen noch \u00fcber Monate mit Lieferengp\u00e4ssen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635951607.2434504
    },
    {
        "title": "\"Behindertenpolitik ist kein Sozialged\u00f6ns\"",
        "date_raw": "November 03, 2021",
        "date": "2021-11-03",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/stephanie-aeffner-bundestag-gruene-behinderte-barrierefreiheit-behindertenpolitik",
        "content": "Die Gr\u00fcne Stephanie Aeffner ist Rollstuhlfahrerin und neu im Bundestag. Welche H\u00fcrden sie endlich abbauen will und warum sie sich \u00fcber Wolfgang Sch\u00e4uble ge\u00e4rgert hat.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635951607.2434535
    }
]