[
    {
        "title": "\"Mir wurde es in Deutschland zu viel\"",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/cro-musiker-easy-bali-nfts-rap-hiphop-interview",
        "content": "Vor zehn Jahren wurde Cro, der Rapper hinter der Maske, durch den Hit \"Easy\" schlagartig bekannt. Ein Gespr\u00e4ch \u00fcber Ruhm, Verstecken, deutschen HipHop \u2013 und Abhauen",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637431206.0121653
    },
    {
        "title": "Ein Geschenk f\u00fcr Donald Trump",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/kyle-rittenhouse-fall-todesschuetze-kenosha-freispruch",
        "content": "Der damals 17-J\u00e4hrige Rittenhouse t\u00f6tete zwei Menschen und ist wegen Selbstverteidigung freigesprochen worden. Nicht sein Freispruch ist ein Skandal, sondern das System.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637431206.012168
    },
    {
        "title": "Iraker sprechen nach R\u00fcckkehr aus Belarus von Misshandlung",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/migration-belarus-rueckkehr-irakische-fluechtlinge-folter",
        "content": "Heimkehrer im Irak berichten von Schl\u00e4gen und Folter durch polnische und belarussische Polizisten. Polen wirft Belarus neue Taktiken f\u00fcr die Grenz\u00fcberquerung vor.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637431206.012169
    },
    {
        "title": "\"Es ist sicher kein Spa\u00df, wenn hinter mir die Zellent\u00fcr zugeht\"",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/enissa-amani-afd-geldstrafe-haftstrafe-rassismus",
        "content": "Weil die Komikerin Enissa Amani einen AfD-Politiker beleidigte, drohen ihr eine Geldstrafe \u2013 oder 40 Tage Haft. Im Interview sagt sie, warum sie sich weigert zu zahlen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637431206.01217
    },
    {
        "title": "\"Wir hatten die Nase auch mal richtig voll\"",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalition-annalena-baerbock-parteien-ringen-bericht",
        "content": "Die Ann\u00e4herung von SPD, FDP und Gr\u00fcnen ist nicht leicht, berichtet Annalena Baerbock. Einen p\u00fcnktlichen Abschluss der Koalitionsverhandlungen stellt sie infrage.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637431206.0121706
    },
    {
        "title": "SPD und FDP schlie\u00dfen Impfpflicht aus",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/impfpflicht-corona-allgemeinheit-debatte-diskussion",
        "content": "In \u00d6sterreich soll die Spritze gegen Corona bald verpflichtend sein. Politiker von SPD und FDP schlie\u00dfen das f\u00fcr Deutschland aus, Markus S\u00f6der h\u00e4lt es f\u00fcr unumg\u00e4nglich.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637431206.0121715
    },
    {
        "title": "Lasst alle F\u00e4den rei\u00dfen!",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/ungeduld-pandemie-corona-impfung-impfpflicht-neuinfektionen",
        "content": "Wie bitte, Geduld ist eine Tugend? Nein, zu diesem Zeitpunkt der Pandemie ist sie gedankenlose Passivit\u00e4t inmitten von vermeidbarem Elend.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637431206.0121722
    },
    {
        "title": "Traust du dich eh nicht!",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-11/online-challenges-tiktok-gefahr-umfrage",
        "content": "TikTok gilt als bunt und lustig. Doch manche Challenges dort sind lebensgef\u00e4hrlich. Eine Umfrage macht das Problem nun messbar. Die Plattform unternimmt wenig.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637431206.0121727
    },
    {
        "title": "Tausende Gefl\u00fcchtete hoffen weiter auf \u00d6ffnung der EU-Au\u00dfengrenze",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-eu-grenze-polen-oeffnung-gefluechtete-hoffnung-migration",
        "content": "Der polnische Grenzschutz hindert erneut Hunderte Menschen am Grenz\u00fcbertritt. Juso-Chefin Jessica Rosenthal fordert von EU und Ampel-Parteien, Gefl\u00fcchtete aufzunehmen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637431206.0121737
    },
    {
        "title": "Kritik an Spahns Pl\u00e4nen zur BioNTech-Deckelung",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/boosterimpfung-corona-jens-spahn-biontech-deckelung-moderna-kritik",
        "content": "Das Bundesgesundheitsministerium setzt bei Boosterimpfungen verst\u00e4rkt auf das Moderna-Pr\u00e4parat \u2013 auch, weil dieses zu verfallen droht. Kritik kommt aus allen Richtungen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637431206.0121741
    },
    {
        "title": "Staatsanwaltschaft beschlagnahmt Impfpass von Anfang",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/werder-bremen-trainer-markus-anfang-tritt-wegen-ermittlungen-zurueck",
        "content": "Der Cheftrainer von Werder Bremen ist zur\u00fcckgetreten. Gegen Markus Anfang wird wegen des Verdachts ermittelt, einen gef\u00e4lschten Impfausweis benutzt zu haben.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637431206.0121748
    },
    {
        "title": "Jetzt r\u00e4cht sich sein Schweigen",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/olaf-scholz-corona-ampel-regierung",
        "content": "Die Corona-Politik hatte f\u00fcr Olaf Scholz lange keine Priorit\u00e4t. Das macht ihn nun angreifbar und es ist eine Hypothek f\u00fcr die k\u00fcnftige Ampel-Regierung.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637431206.0121753
    },
    {
        "title": "Xavi verk\u00f6rpert Bar\u00e7as gro\u00dfe Zeit, doch die Zeiten haben sich ge\u00e4ndert",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/xavi-fc-barcelona-trainer-fussball",
        "content": "Als Spieler verk\u00f6rperte er das Ideal des FC Barcelona, nun soll der Trainer Xavi den Club wiederbeleben. Unter den ge\u00e4nderten Vorzeichen dieser Epoche wird das schwierig.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637431206.012176
    },
    {
        "title": "Nur gute Nachrichten und Inspirierendes zum Wochenende",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/nur-gute-nachrichten-2021-11-20",
        "content": "Die Samstagsausgabe unseres Newsletters ist auf vielfachen Wunsch besonders virenarm. Sie enth\u00e4lt ausschlie\u00dflich gutes Nachrichten sowie Inspirierendes.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637431206.0121768
    },
    {
        "title": "Welchen Westen h\u00e4tten Sie denn gern?",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/pascal-bruckner-buch-die-neue-linke-westen",
        "content": "Die Nation als Asyl: Der franz\u00f6sische Philosoph Pascal Bruckner kn\u00fcpft in seinem neuen Buch \u00fcber den Selbsthass des Westens an die eigenen Anf\u00e4nge an.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637431206.0121772
    },
    {
        "title": "Polarisiert wie nie",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/praesidentschaftswahl-chile-verfassungsreform-grundgesetz-soziale-ungleichheit",
        "content": "Bei der Pr\u00e4sidentschaftswahl in Chile wird dar\u00fcber entschieden, ob das Land sich wirklich ver\u00e4ndert. Oder ob es in alte Muster zur\u00fcckf\u00e4llt.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637431206.0121777
    },
    {
        "title": "Hat sich Ihre Familie nach einem Impfstreit wieder vertragen?",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/corona-impfung-familie-streit-erfahrungen-leseraufruf",
        "content": "Ein Familienmitglied lehnte die Impfung ab, die Familie war gespalten. Dann hat es sich doch immunisieren lassen. Haben Sie das erlebt? Schreiben Sie uns!",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637431206.0121784
    },
    {
        "title": "Wie Sachsen die vierte Welle brechen will",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-sachsen-landesregierung-hotspots-ausgangsbeschraenkungen",
        "content": "In dem Bundesland gilt ab Montag ein Teillockdown, das Wort wird aber tunlichst vermieden. Das Regelwerk ist kompliziert \u2013 und kommt f\u00fcr viele zu sp\u00e4t.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637431206.0121791
    },
    {
        "title": "Boris Johnson erw\u00e4gt Boykott von Olympia in China",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/olympische-winterspiele-peking-china-boykott-moeglich-grossbritannien-usa",
        "content": "Nach den USA denkt auch die britische Regierung dar\u00fcber nach, keine Diplomaten zu den Spielen zu schicken. Damit will sie gegen Menschenrechtsverletzungen demonstrieren.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637431206.0121796
    },
    {
        "title": "Georgiens Ex-Pr\u00e4sident beendet Hungerstreik nach 50 Tagen",
        "date_raw": "November 20, 2021",
        "date": "2021-11-20",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/michail-saakaschwili-georgien-haft-hungerstreik-ende-proteste",
        "content": "Michail Saakaschwili war nach seiner R\u00fcckkehr aus dem Exil verhaftet worden \u2013 dagegen hatte er protestiert. Vorw\u00fcrfe gegen ihn bezeichnet er als politisch motiviert.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637431206.012184
    }
]
