[
    {
        "title": "\"Die Klimakrise l\u00e4sst sich nicht bestechen\"",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/together-for-carbon-labeling-nestle-oatly-greenpeace-klimaschutz",
        "content": "Oatly und Nestl\u00e9 werben gemeinsam f\u00fcr ein CO2-Label auf Lebensmitteln. \u00dcber die eigenn\u00fctzige Politik der Food-Konzerne und die Frage, ob sie trotzdem dem Klima hilft",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636718405.0330658
    },
    {
        "title": "Viel Druck hilft viel",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/frankreich-corona-impfung-emmanuel-macron-druck-impfquote",
        "content": "Gesundheitspass, Gehaltsk\u00fcrzungen und nun die dritte Spritze: Pr\u00e4sident Emmanuel Macron treibt in Frankreich die Impfquote hoch. Er tut es, weil er es kann.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636718405.0330694
    },
    {
        "title": "\"Ich pers\u00f6nlich werde keine Silvester-Party besuchen\"",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-lage-jens-spahn-lothar-wieler-pressekonferenz-rki",
        "content": "Wegen der steigenden Infektionszahlen ruft RKI-Pr\u00e4sident Lothar Wieler zu Kontaktbeschr\u00e4nkungen auf. Impf\u00e4rzte sollen laut Jens Spahn k\u00fcnftig h\u00f6here Zuschl\u00e4ge erhalten.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636718405.0330706
    },
    {
        "title": "Lothar Wieler und Jens Spahn zur aktuellen Corona-Lage",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/jens-spahn-lothar-wieler-corona-lage-livestream",
        "content": "Der RKI-Pr\u00e4sident und Bundesgesundheitsminister Spahn informieren live zu m\u00f6glichen Schutzma\u00dfnahmen. Die Inzidenz ist zuletzt drastisch angestiegen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636718405.0330715
    },
    {
        "title": "US-Journalist Danny Fenster zu elf Jahren Haft verurteilt",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/myanmar-festnahme-us-journalist-danny-fenster-haftstrafe",
        "content": "Ausl\u00e4ndische Journalisten galten in Myanmar lange als relativ sicher. Der US-Journalist Danny Fenster wurde nun der Aufwiegelung f\u00fcr schuldig befunden.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636718405.033073
    },
    {
        "title": "Die M\u00fctterrente ist auch was f\u00fcr V\u00e4ter",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/geldanlage/2021-10/muetterrente-kindererziehung-anerkennung-rente",
        "content": "Kinder erzogen, den Job reduziert? Nicht nur Frauen profitieren von der M\u00fctterrente. Wir erkl\u00e4ren, was zu beachten ist und wie man strategisch die Alterbez\u00fcge aufbessert.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636718405.0330741
    },
    {
        "title": "Alle Jahrzehnte wieder",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/nicht-schon-wieder-allein-zuhaus-film-remake-weihnachten",
        "content": "Revivals sind in Mode, nun kommt auch der Weihnachtsklassiker \"Allein zu Haus\" zur\u00fcck. Kevin hei\u00dft jetzt Max \u2013 sonst \u00e4ndert sich fast nix.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636718405.0330756
    },
    {
        "title": "Verkehrschaos in Hamburg: Die Staus von heute sind erst der Anfang",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-12-11-2021",
        "content": "Hamburg erwartet mehrere gewaltige Gro\u00dfbaustellen. Au\u00dferdem: Corona-Inzidenz sinkt leicht auf 159,9, Absichtserkl\u00e4rung zur Kooperation norddeutscher H\u00e4fen wird",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636718405.0330765
    },
    {
        "title": "Gewerkschaften beklagen Aggressivit\u00e4t gegen\u00fcber \u00c4rzten und Pflegenden",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/corona-pflegekraefte-gewerkschaften-agressivitaet-warnung-susanne-johna",
        "content": "Misstrauen, Drohmails und verbale Gewalt: \u00c4rzte und Menschen in Pflegeberufen werden in der Pandemie immer h\u00e4ufiger angefeindet, berichten Gewerkschaften.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636718405.0330772
    },
    {
        "title": "Joe Bidens Absturz \u2013 bekommt Trump eine zweite Chance?",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/usa-joe-biden-us-praesident-politikpodcast",
        "content": "Nach der Euphorie des Wahlsiegs von Joe Biden macht sich zunehmend Panik unter den Demokraten breit. Warum ist der US-Pr\u00e4sident so unbeliebt?",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636718405.0330784
    },
    {
        "title": "Norbert R\u00f6ttgen will CDU-Chef werden",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-vorsitz-norbert-roettgen-gibt-kandidatur-bekannt",
        "content": "Der Au\u00dfenpolitiker bewirbt sich ein zweites Mal auf den Vorsitz der Christdemokraten. Mit einer neuen Generalsekret\u00e4rin an seiner Seite will er die CDU erneuern.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636718405.0330794
    },
    {
        "title": "UN-Fl\u00fcchtlingshelfer an belarussisch-polnischer Grenze eingetroffen",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/unhcr-fluechtlingshilfswerk-vereinte-nationen-belarus-grenze-fluechtlinge-migration",
        "content": "Die UN wollen dabei helfen, die Menschen im Grenzgebiet an sichere Orte zu bringen. Todesf\u00e4lle m\u00fcssten vermieden werden, teilte das Fl\u00fcchtlingshilfswerk mit.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636718405.0330803
    },
    {
        "title": "Robert Koch-Institut ruft wieder zur Kontaktvermeidung auf",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/vierte-corona-welle-rki-kontaktvermeidung-geimpfte-schutz",
        "content": "Kontakte reduzieren, Masken tragen, Abstand halten: Im Kampf gegen das Coronavirus r\u00e4t das RKI auch Geimpften, sich besser zu sch\u00fctzen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636718405.033081
    },
    {
        "title": "Auch Russland ist auf Alexander Lukaschenko reingefallen",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-alexander-lukaschenko-russland-russische-regierung-polen",
        "content": "Viele haben sich vom belarussischen Diktator t\u00e4uschen lassen. Selbst Russland kann Lukaschenko nicht vollst\u00e4ndig kontrollieren. Warum bindet sich das Land dennoch an ihn?",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636718405.0330818
    },
    {
        "title": "Der letzte Espresso in Wolfsburg",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/deutschland-liechtenstein-jogi-loew-abschied",
        "content": "Neun Tore schie\u00dft die deutsche Elf gegen Liechtenstein, doch ein Fest wird der Abend erst durch Jogi L\u00f6w. Am Abend seines Abschieds reden alle \u00fcber seine guten Zeiten.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636718405.033083
    },
    {
        "title": "Corona, Karneval, CDU, Belarus, Glasgow",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/corona-karneval-cdu-2021-11-12",
        "content": "Die Corona-Zahlen erreichen H\u00f6chstwerte, Karneval ist trotzdem, Deutschland gewinnt gegen Liechtenstein und das Ringen um den CDU-Vorsitz geht weiter. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636718405.033084
    },
    {
        "title": "\"Es kommt drauf an, was man unter Lockdown versteht\"",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/andrea-kiessling-lockdown-corona-verfassung-grundlage-2g",
        "content": "Die Corona-Zahlen steigen. Ob und welche pauschale Ma\u00dfnahmen f\u00fcr Geimpfte und Ungeimpfte verfassungsrechtlich m\u00f6glich sind, erkl\u00e4rt die Juristin Andrea Kie\u00dfling.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636718405.0330849
    },
    {
        "title": "Wie verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig sind die Corona-Einschr\u00e4nkungen?",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-massnahmen-pandemie-olaf-scholz-2g-regelung-nike-nachrichtenpodcast",
        "content": "2G, Lockdown, Impfpflicht: Was ist davon aus verfassungsrechtlicher Sicht zu halten? Au\u00dferdem im Newspodcast: Was wurde aus Carolin Kebekus' ausgetretenen Sneakers?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636718405.033086
    },
    {
        "title": "Vielleicht war es noch nie so schlimm wie jetzt",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-vierte-welle-intensivmediziner-warnen-modellrechnungen-tsunami",
        "content": "Die Zahlen steigen rasant, Intensivmediziner warnen. Droht jetzt die \u00dcberlastung auf den Intensivstationen? Berechnungen zeigen, wie schlimm die Lage bald werden k\u00f6nnte.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636718405.0330868
    },
    {
        "title": "Lanzenbruch",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-274",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 12. November 2021",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636718405.0330923
    }
]
