[
    {
        "title": "\"Manchmal f\u00fchle ich mich schlecht, dass sie mehr arbeiten muss\"",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-12/geld-beziehung-partnerschaft-kostenteilung-finanzen",
        "content": "Eva arbeitet, macht die Steuererkl\u00e4rung und f\u00fchrt das Haushaltsbuch. Ihr Freund studiert und hat einen Nebenjob. Trotzdem unterscheiden sie nicht in \"deins\" und \"meins\".",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638630005.5989604
    },
    {
        "title": "Emp\u00f6rung \u00fcber Fackel-Aufmarsch vor Wohnhaus von s\u00e4chsischer Ministerin",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/petra-koepping-corona-protest-fackeln-sachsen",
        "content": "30 Menschen standen rufend und mit Fackeln vor dem Privathaus von Sachsens Gesundheitsministerin Petra K\u00f6pping. Andere Politiker zeigten sich besorgt und entsetzt.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638630005.5989628
    },
    {
        "title": "So viel Talent, aber \u2026",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/marco-reus-fussball-borussia-dortmund-karriere",
        "content": "Marco Reus kann viele Sachen, die andere Fu\u00dfballer nicht k\u00f6nnen: besser schie\u00dfen, besser dribbeln. Trotzdem reicht es nicht zur Weltkarriere. Warum?",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638630005.598964
    },
    {
        "title": "SPD stimmt dem Koalitionsvertrag zu",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/spd-parteitag-abstimmung-ampel-koalition-vertrag",
        "content": "Nach einem debattenreichen Sonderparteitag haben die Genossinnen und Genossen den Koaltionsvertrag der k\u00fcnftigen Ampel-Regierung angenommen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638630005.5989647
    },
    {
        "title": "SPD stimmt f\u00fcr Koalitionsvertrag mit FDP und Gr\u00fcnen",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/koalitionsbildung-spd-stimmt-fuer-koalitionsvertrag-mit-fdp-und-gruenen",
        "content": "Die SPD hat als erste der drei Ampel-Parteien f\u00fcr den Koalitionsvertrag votiert. Der k\u00fcnftige Kanzler Olaf Scholz k\u00fcndigte eine Regierung des Fortschritts an.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638630005.5989656
    },
    {
        "title": "Was folgt auf den historischen Sieg?",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-live-magnus-carlsen-jan-nepomniaschtschi-partie-7",
        "content": "Im sechsten Spiel, der l\u00e4ngsten Partie der WM-Geschichte, konnte Magnus Carlsen gewinnen. Wie reagiert sein Herausforderer darauf? Verfolgen Sie die siebte Partie live.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638630005.5989666
    },
    {
        "title": "Welche Fehler hat die St\u00e4ndige Impfkommission gemacht?",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/stiko-corona-impfung-impfempfehlung-fehler-pandemie",
        "content": "Ungeschickte Kommunikation und langsame Entscheidungen: Die Stiko und ihr Chef Thomas Mertens stehen in der Kritik. In Teilen zu Recht, aber die Probleme liegen tiefer.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638630005.5989673
    },
    {
        "title": "Ein Schneemann liegt im Pl\u00e4tzchen-Walde",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/plaetzchen-backen-rezept-adventszeit-weihnachten",
        "content": "Pl\u00e4tzchen zum Ausstechen unterm Weihnachtsgeb\u00e4ck sind wie Bauern beim Schach: unscheinbar, aber unverzichtbar. Wir backen sie mit Zitrone und verzieren sie winterlich.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638630005.5989683
    },
    {
        "title": "Die Kultur der Angst soll enden",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/dosb-praesidium-wahl-claudia-bokel-thomas-weikert",
        "content": "Alfons H\u00f6rmann geht als Pr\u00e4sident des Deutschen Olympischen Sportbundes. Wer kann den Verband nach Sprachgutachten und E-Mail-\u00dcberpr\u00fcfungen wieder aufrichten?",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638630005.598969
    },
    {
        "title": "Sch\u00f6ner Schein",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/film-empfehlungen-dezember-zeit-mitarbeiter",
        "content": "Dramen, Dokumentationen oder einfach mal Trash: Die Mitarbeiterinnen und Mitarbeiter der ZEIT und von ZEIT ONLINE verraten, was sie am liebsten gucken.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638630005.59897
    },
    {
        "title": "Opfer von Diskriminierung wehren sich selten",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/rassismus-diskriminierung-konfrontation-solidaritaet",
        "content": "Eine Studie zeigt: Oft scheuen Menschen, die rassistisch diskriminiert werden, die Konfrontation. Eher meiden sie Personen und Orte. Au\u00dfer sie erfahren Solidarit\u00e4t.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638630005.5989707
    },
    {
        "title": "Die Realit\u00e4t hat die FDP \u00fcberholt",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/fdp-corona-lockdown-klimaschutz-recht-koalitionsvertrag",
        "content": "Wenn es um die Freiheit des Einzelnen geht, pocht die FDP auf das Recht. Nicht aber dort, wo Vertr\u00e4ge die Einschr\u00e4nkung aller bedeuten. Das r\u00e4cht sich jetzt bei Corona.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638630005.5989716
    },
    {
        "title": "Justiz ermittelt gegen Jair Bolsonaro wegen Falschinformationen",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/bolsonaro-falschinformationen-gericht-corona-aids",
        "content": "Der brasilianische Pr\u00e4sident hat in einem Video einen Zusammenhang zwischen dem Coronavirus und Aids hergestellt. Nun droht ihm ein Verfahren.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638630005.5989723
    },
    {
        "title": "\"Familie geht auch ohne Liebesbeziehung\"",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/serpil-midyatli-familienpolitik-koalitionsvertrag-ampel",
        "content": "Was plant die Ampel in der Familienpolitik? Serpil Midyatli hat das Thema f\u00fcr die SPD verhandelt. Sie ist froh, nun endlich alles erz\u00e4hlen zu d\u00fcrfen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638630005.5989733
    },
    {
        "title": "Nur gute Nachrichten und Inspirierendes zum Wochenende",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/nur-gute-nachrichten-2021-12-04",
        "content": "Die neue \"Was-jetzt\"-Wochenendausgabe enth\u00e4lt wieder nur gute Nachrichten und ist sehr virenarm. Au\u00dferdem haben wir Inspirierendes f\u00fcr Sie zusammengetragen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638630005.598974
    },
    {
        "title": "Weiter nach rechts oder zur\u00fcck in die Mitte",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/praesidentschaftswahl-frankreich-republikaner-eric-zemmour-rechsradikal",
        "content": "Treten Frankreichs Konservative erstmals mit einer Frau an oder mit einem Rechtsau\u00dfen? Vor der Pr\u00e4sidentschaftswahl stehen sie vor einer existenziellen Entscheidung.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638630005.5989745
    },
    {
        "title": "Junge nach Seilbahnungl\u00fcck zur\u00fcck in Italien",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/familie/2021-12/seilbahn-unglueck-italien-eitan-entfuehrung",
        "content": "Nach dem t\u00f6dlichen Unfall am Lago Maggiore kehrte der sechsj\u00e4hrige Eitan in die Obhut seiner Tante zur\u00fcck. Das hatte ein Gericht in Israel entschieden.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638630005.5989752
    },
    {
        "title": "Impfchaos, schon wieder",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/boosterimpfung-impfstoff-corona-krisenstab",
        "content": "Angeblich gibt es genug Impfstoff, aber es kommt zu wenig bei den \u00c4rzten an. Bund und L\u00e4nder schieben sich die Verantwortung zu. Ein Krisenstab soll es richten.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638630005.5989764
    },
    {
        "title": "Ein Hase",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-12/folge-293",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 4. Dezember 2021",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638630005.598977
    },
    {
        "title": "Europas rechte Parteien wollen sich zusammenschlie\u00dfen",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/eu-parlament-rechte-parteien-fraktion-schulterschluss",
        "content": "Etwa 15 Parteien besprechen einen Schulterschluss im EU-Parlament. Die deutsche AfD gilt jedoch unter den rechten Parteien als Au\u00dfenseiter.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638630005.5989811
    }
]
