[
    {
        "title": "Gewerkschaften beklagen Aggressivit\u00e4t gegen\u00fcber \u00c4rzten und Pflegenden",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/corona-pflegekraefte-gewerkschaften-agressivitaet-warnung-susanne-johna",
        "content": "Misstrauen, Drohmails und verbale Gewalt: \u00c4rzte und Menschen in Pflegeberufen werden in der Pandemie immer h\u00e4ufiger angefeindet, berichten Gewerkschaften.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636707606.0163171
    },
    {
        "title": "Joe Bidens Absturz \u2013 bekommt Trump eine zweite Chance?",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/usa-joe-biden-us-praesident-politikpodcast",
        "content": "Nach der Euphorie des Wahlsiegs von Joe Biden macht sich zunehmend Panik unter den Demokraten breit. Warum ist der US-Pr\u00e4sident so unbeliebt?",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636707606.0163205
    },
    {
        "title": "Norbert R\u00f6ttgen will CDU-Chef werden",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-vorsitz-norbert-roettgen-gibt-kandidatur-bekannt",
        "content": "Der Au\u00dfenpolitiker bewirbt sich ein zweites Mal auf den Vorsitz der Christdemokraten. Mit einer neuen Generalsekret\u00e4rin an seiner Seite will er die CDU erneuern.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636707606.0163224
    },
    {
        "title": "UN-Fl\u00fcchtlingshelfer an belarussisch-polnischer Grenze eingetroffen",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/unhcr-fluechtlingshilfswerk-vereinte-nationen-belarus-grenze-fluechtlinge-migration",
        "content": "Die UN wollen dabei helfen, die Menschen im Grenzgebiet an sichere Orte zu bringen. Todesf\u00e4lle m\u00fcssten vermieden werden, teilte das Fl\u00fcchtlingshilfswerk mit.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636707606.0163238
    },
    {
        "title": "Robert Koch-Institut ruft wieder zur Kontaktvermeidung auf",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/vierte-corona-welle-rki-kontaktvermeidung-geimpfte-schutz",
        "content": "Kontakte reduzieren, Masken tragen, Abstand halten: Im Kampf gegen das Coronavirus r\u00e4t das RKI auch Geimpften, sich besser zu sch\u00fctzen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636707606.0163252
    },
    {
        "title": "Auch Russland ist auf Alexander Lukaschenko reingefallen",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-alexander-lukaschenko-russland-russische-regierung-polen",
        "content": "Viele haben sich vom belarussischen Diktator t\u00e4uschen lassen. Selbst Russland kann Lukaschenko nicht vollst\u00e4ndig kontrollieren. Warum bindet sich das Land dennoch an ihn?",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636707606.0163264
    },
    {
        "title": "Der letzte Espresso in Wolfsburg",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/deutschland-liechtenstein-jogi-loew-abschied",
        "content": "Neun Tore schie\u00dft die deutsche Elf gegen Liechtenstein, doch ein Fest wird der Abend erst durch Jogi L\u00f6w. Am Abend seines Abschieds reden alle \u00fcber seine guten Zeiten.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636707606.0163279
    },
    {
        "title": "Corona, Karneval, CDU, Belarus, Glasgow",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/corona-karneval-cdu-2021-11-12",
        "content": "Die Corona-Zahlen erreichen H\u00f6chstwerte, Karneval ist trotzdem, Deutschland gewinnt gegen Liechtenstein und das Ringen um den CDU-Vorsitz geht weiter. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636707606.016329
    },
    {
        "title": "\"Es kommt drauf an, was man unter Lockdown versteht\"",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/andrea-kiessling-lockdown-corona-verfassung-grundlage-2g",
        "content": "Die Corona-Zahlen steigen. Ob und welche pauschale Ma\u00dfnahmen f\u00fcr Geimpfte und Ungeimpfte verfassungsrechtlich m\u00f6glich sind, erkl\u00e4rt die Juristin Andrea Kie\u00dfling.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636707606.0163302
    },
    {
        "title": "Wie verh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig sind die Corona-Einschr\u00e4nkungen?",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-massnahmen-pandemie-olaf-scholz-2g-regelung-nike-nachrichtenpodcast",
        "content": "2G, Lockdown, Impfpflicht: Was ist davon aus verfassungsrechtlicher Sicht zu halten? Au\u00dferdem im Newspodcast: Was wurde aus Carolin Kebekus' ausgetretenen Sneakers?",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636707606.0163314
    },
    {
        "title": "Vielleicht war es noch nie so schlimm wie jetzt",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-vierte-welle-intensivmediziner-warnen-modellrechnungen-tsunami",
        "content": "Die Zahlen steigen rasant, Intensivmediziner warnen. Droht jetzt die \u00dcberlastung auf den Intensivstationen? Berechnungen zeigen, wie schlimm die Lage bald werden k\u00f6nnte.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636707606.0163329
    },
    {
        "title": "Lanzenbruch",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-274",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 12. November 2021",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636707606.0163338
    },
    {
        "title": "Westliche UN-Staaten fordern Belarus zum Einlenken auf",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/migration-fluechtlingsstreit-belarus-un-sicherheitsrat-horst-seehofer",
        "content": "Der UN-Sicherheitsrat hat die Lage der Fl\u00fcchtlinge an der EU-Au\u00dfengrenze diskutiert. Innenminister Seehofer wirft Alexander Lukaschenko \"fiese politische Methoden\" vor.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636707606.016335
    },
    {
        "title": "Gericht setzt \u00dcbergabe von Donald Trumps geheimen Akten vorerst aus",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/us-kapitol-erstuermung-donald-trump-gericht-aufschub-dokumente",
        "content": "Der fr\u00fchere US-Pr\u00e4sident Trump hat in der Aufarbeitung der Erst\u00fcrmung des Kapitols Zeit gewonnen. F\u00fcr den 30. November ist nun eine Anh\u00f6rung zu den Dokumenten geplant.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636707606.0163362
    },
    {
        "title": "Deutscher Astronaut Matthias Maurer hat die ISS erreicht",
        "date_raw": "November 12, 2021",
        "date": "2021-11-12",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/weltraumforschung-matthias-maurer-internationale-raumstation-ankunft",
        "content": "20 Stunden hat der Flug ins All gedauert, nun haben Maurer und sein Team an der Internationalen Raumstation angedockt. Dort ist eine Willkommensfeier f\u00fcr sie geplant.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636707606.0163374
    },
    {
        "title": "RKI meldet h\u00f6chste Inzidenz und 48.640 Neuinfektionen",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-hoechstwerte-bayern-baden-wuerttemberg",
        "content": "Das Robert Koch-Institut hat mit einem Wert von 263,7 erneut eine steigende Sieben-Tage-Inzidenz verzeichnet. Mehrere Bundesl\u00e4nder registrieren H\u00f6chstwerte.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636707606.0163383
    },
    {
        "title": "Deutschland siegt souver\u00e4n gegen Liechtenstein",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/wm-qualifikation-europa-9-spieltag-deutschland-liechtenstein",
        "content": "Liechtenstein muss im Spiel gegen Deutschland neun Tore einstecken. Die DFB-Elf bleibt unter Trainer Hansi Flick ungeschlagen und steht weiter an der Spitze der Gruppe J.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636707606.0163398
    },
    {
        "title": "\"In einer 1,5-Grad-Welt gibt es keinen Platz f\u00fcr \u00d6l und Gas\"",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/klimawandel-daenemark-costa-rica-fossile-brennstoffe-ausstieg-cop26-staatenbuendnis",
        "content": "Costa Rica und D\u00e4nemark gr\u00fcnden ein neues B\u00fcndnis f\u00fcr den Ausstieg aus fossilen Brennstoffen. Beim Klimagipfel in Glasgow gibt es auch kurz vor Schluss noch viel Dissens.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636707606.016341
    },
    {
        "title": "Der Planet kollabiert nicht, er wird zum Kollabieren gebracht",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/klimawandel-journalismus-konzerne-manipulation-oeffentlichkeit-gesellschaft-profit-cop26",
        "content": "\u00d6l- und Kohlekonzerne manipulieren in Sachen Klimawandel seit Jahrzehnten die \u00d6ffentlichkeit. Medien m\u00fcssen endlich die Schuldigen klar benennen, fordert unser Autor.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636707606.0163422
    },
    {
        "title": "Zu fr\u00fch gekauft",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/datenschutz/2021-11/luca-app-mecklenburg-vorpommern-kauf-rechtswidrig-kontaktnachverfolgung",
        "content": "Das Land Mecklenburg-Vorpommern h\u00e4tte die Luca-App nicht einfach so anschaffen d\u00fcrfen, urteilt ein Gericht. Was bedeutet das f\u00fcr die Kontaktnachverfolgung?",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636707606.0163476
    }
]
