[
    {
        "title": "Die Bahn zerschlagen?",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/46/deutsche-bahn-wettbewerb-schienenverkehr-privatisierung-flix-train",
        "content": "Wieder einmal gibt es eine Diskussion um mehr Wettbewerb auf der Schiene. Doch damit k\u00f6nnten die Preise sogar steigen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636556408.012986
    },
    {
        "title": "Terror und Psychose",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/46/peter-neumann-extremismus-islamismus-psychische-stoerung",
        "content": "Es h\u00e4ufen sich die Anschl\u00e4ge von Einzelt\u00e4tern mit psychischen St\u00f6rungen und islamistischen Motiven. Warum? Ein Gespr\u00e4ch mit dem Extremismusforscher Peter Neumann",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636556408.012989
    },
    {
        "title": "Wie sehr kann man eine Kaffeemischung lieben?",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/werbung-liebe-gefuehle-marketing-produkt",
        "content": "Herbstliebe, Burgerliebe, Kaffeeliebe: Die Liebe muss pl\u00f6tzlich f\u00fcr allerlei Werbebotschaften herhalten. Das hat das gr\u00f6\u00dfte Gef\u00fchl von allen nicht verdient.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636556408.01299
    },
    {
        "title": "Auf einer Ebene mit Mao Zedong",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/china-xi-jinping-kommunistische-partei-chef-amtszeit",
        "content": "Die Propaganda Chinas \u00fcberschl\u00e4gt sich mit Lobpreisungen \u00fcber Generalsekret\u00e4r Xi. Kein Wunder: Er will seine Amtszeit verl\u00e4ngern und muss die Reihen in der KP schlie\u00dfen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636556408.0129907
    },
    {
        "title": "Angela Merkel dringt auf schnelles Treffen mit den Ministerpr\u00e4sidenten",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/angela-merkel-bund-laender-runde-corona-inzidenzen-impfungen",
        "content": "Steigende Zahlen, nachl\u00e4ssige Kontrollen, zu viele Hotspots in vielen Regionen: Die Kanzlerin h\u00e4lt die Lage f\u00fcr dramatisch. Man m\u00fcsse sich \"schnellstm\u00f6glich\" treffen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636556408.0129914
    },
    {
        "title": "Gef\u00fchlt gesund",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/46/2g-sachen-corona-impfung-gastronomie-regeln",
        "content": "In Sachsen gilt seit Montag 2G: Wer nicht geimpft ist, darf nicht in Restaurants. Halten sich die Gastronomen daran?",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636556408.0129926
    },
    {
        "title": "Kann ich mich auch fr\u00fcher boostern lassen?",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/booster-impfung-corona-pandemie-corona-impfangebot-auffrischung",
        "content": "Fachleute empfehlen eine Corona-Auffrischungsimpfung, allerdings erst sechs Monate nach der vorherigen Dosis. Was aber, wenn man auch fr\u00fcher drankommen kann?",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636556408.012993
    },
    {
        "title": "Lebenszufriedenheit wegen Corona auf Tiefpunkt",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/gluecksatlas-2021-lebenszufriedenheit-deutschland-historischer-tiefpunkt-corona",
        "content": "Die Pandemie macht die Deutschen so unzufrieden wie lange nicht, zeigt eine Studie. Am schlimmsten ist es in Berlin. Einen Gl\u00fccksschub l\u00f6sten die Impfungen aus.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636556408.0129938
    },
    {
        "title": "Tobende K\u00f6rper, packende Augen",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/46/lieber-thomas-andreas-kleinert-thomas-brasch-ddr",
        "content": "Existenziell in Schwarz-Wei\u00df: Andreas Kleinerts furioser Film \"Lieber Thomas\" \u00fcber das wilde Leben und Leiden des Dichters Thomas Brasch\u2002",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636556408.0129943
    },
    {
        "title": "Rechnungshof sieht Bundesfinanzen in kritischem Zustand",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/rechnungshof-bundesfinanzen-kritischer-zustand-corona-pandemie-schulden-analyse",
        "content": "Corona hat Spuren im Bundeshaushalt hinterlassen. Der Bundesrechnungshof warnt, die Situation sei bereits kritisch, die kommende Regierung m\u00fcsse rasch Priorit\u00e4ten setzen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636556408.012995
    },
    {
        "title": "Menschen im Lockdown, gedankenversunken: Warum uns Vermeer so nahe ist",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/kunst/2021-11/jan-vermeer-stille-lockdown-kunstpodcast",
        "content": "Jan Vermeer lebte vor 400 Jahren und malte fast nur Menschen in Stille. Wo liegt seine Magie? Die neue Folge des Kunstpodcasts mit Florian Illies und Giovanni di Lorenzo",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636556408.012996
    },
    {
        "title": "Kanzlerin bittet Wladimir Putin um Einwirken auf belarussische F\u00fchrung",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-grenze-belarus-polizei-festnahme-migranten-grenzuebertritt-gefluechtete",
        "content": "Bei eisigen Temperaturen sitzen Tausende Migranten zwischen Belarus und Polen fest, einige \u00fcberquerten die Grenze. Die Kanzlerin bat Russlands Pr\u00e4sidenten um Hilfe.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636556408.0129964
    },
    {
        "title": "Wirtschaftsweise senken Wachstumsprognose deutlich",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/wirtschaftsweise-konjunkturprognose-2021-deutschland-geringes-wachstum-schwach-absenkung",
        "content": "Vielf\u00e4ltige Liefer- und Kapazit\u00e4tsengp\u00e4sse belasten die deutsche Wirtschaft. Der Sachverst\u00e4ndigenrat senkt deshalb seine Konjunkturprognose auf 2,7 Prozent.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636556408.012997
    },
    {
        "title": "So wird das nichts mit der Verkehrswende",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/ampel-koalition-koalitionsverhandlungen-verkehrswende-verkehrspolitik",
        "content": "Die Ampel-Parteien werden in der Verkehrspolitik viele gute Ideen brauchen. Denn die Verkehrswende kommt bislang kaum voran, wie f\u00fcnf Zahlen zeigen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636556408.0129976
    },
    {
        "title": "\"Es geht hier nicht um Planwirtschaft\"",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/46/achim-truger-staatsschulden-schuldenbremse-investition-klimaschutz",
        "content": "Selbst die wichtigsten wirtschaftlichen Berater der Regierung streiten \u00fcber Deutschlands Schuldenpolitik. Der \u00d6konom Achim Truger erkl\u00e4rt, warum staatliche Kredite aus seiner Sicht das Klima retten k\u00f6nnen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636556408.012998
    },
    {
        "title": "Schiedsrichterin pfeift L\u00e4nderspiel der deutschen Nationalmannschaft",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/ivana-martincic-schiedsrichterin-wm-qualifikation-premiere-erste-frau-dfb",
        "content": "Erstmals leitet eine Frau ein L\u00e4nderspiel der DFB-Nationalelf: Ivana Martincic ist bei der WM-Qualifikation gegen Liechtenstein als Schiedsrichterin im Einsatz.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636556408.0129986
    },
    {
        "title": "EU-Gericht best\u00e4tigt Milliarden-Strafe f\u00fcr Google",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/eu-gericht-bestaetigt-milliarden-strafe-fuer-google",
        "content": "Der US-Konzern soll mehr als 2,4 Milliarden Euro Strafe zahlen. Durch den Dienst Google Shopping sei der Wettbewerb verzerrt worden, urteilte das Gericht der EU.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636556408.012999
    },
    {
        "title": "Nicht immer so nett",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/46/lars-klingbeil-spd-parteivorsitz-biographie-olaf-scholz",
        "content": "Der k\u00fcnftige SPD-Chef Lars Klingbeil gilt als Br\u00fcckenbauer und Vers\u00f6hner. Er kann aber auch anders.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636556408.013
    },
    {
        "title": "Annette Kurschus zur neuen EKD-Ratsvorsitzenden gew\u00e4hlt",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/evangelische-kirche-deutschland-annette-kurschus-neue-vorsitzende-ekd",
        "content": "Erstmals werden die drei h\u00f6chsten \u00c4mter der evangelischen Kirche von Frauen besetzt. Kurschus will ihren Fokus auf die Aufarbeitung von Missbrauchsf\u00e4llen legen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636556408.0130007
    },
    {
        "title": "An Polens Seite",
        "date_raw": "November 10, 2021",
        "date": "2021-11-10",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/46/eu-aussengrenze-belarus-polen-krise-lukaschenko",
        "content": "Bei allem Streit mit Warschau \u2013 Europa sollte sich gemeinsam gegen den Erpresser Lukaschenko zur Wehr setzen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636556408.0130048
    }
]
