[
    {
        "title": "(K)lara",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-12/folge-295",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 7. Dezember 2021",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638835206.3683796
    },
    {
        "title": "UN erkennen Botschafter von Milit\u00e4rjunta und Taliban nicht an",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/vereinte-nationen-vollversammlung-myanmar-afghanistan-taliban-militaerjunta-putsch",
        "content": "Die Hauptversammlung der Vereinten Nationen akzeptiert keine Vertreter der Machthaber in Myanmar und Afghanistan. Eine \u00dcberpr\u00fcfung der Entscheidung steht erst 2022 an.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638835206.3683822
    },
    {
        "title": "Inzidenz geht weiter leicht zur\u00fcck",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-rueckgang-sachsen",
        "content": "Mit einem Wert von 472,5 bleibt die Inzidenz den sechsten Tag in Folge leicht sinkend. Die Gesundheits\u00e4mter haben 36.798 Neuinfektionen und 259 Todesf\u00e4lle gemeldet.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638835206.3683832
    },
    {
        "title": "Die Angst vor der Monsterbr\u00fccke",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/sternbruecke-hamburg-neubau-gutachten-streit",
        "content": "Eine Umweltvertr\u00e4glichkeitspr\u00fcfung verz\u00f6gert den Abriss der Sternbr\u00fccke in Hamburg-Altona. Trotz Anwohnerprotesten besteht die Bahn auf ihren Pl\u00e4nen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638835206.368384
    },
    {
        "title": "\"Wir werden Wunden sehen\"",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/papst-franziskus-griechenland-lesbos-migration-reportage",
        "content": "Noch nie hat ein Papst so entschlossen f\u00fcr Fl\u00fcchtlinge gek\u00e4mpft. Doch sein Besuch auf Lesbos macht deutlich, dass er eine andere Fl\u00fcchtlingspolitik nicht erzwingen kann.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638835206.3683848
    },
    {
        "title": "Waren Sie schon mal \u00fcber eine K\u00fcndigung richtig erleichtert?",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-12/kuendigung-erleichterung-arbeitswelt-erfahrungen-leseraufruf",
        "content": "Der Chef ist schwierig, die Kolleginnen auch und die Arbeit langweilt? Manchmal geht es im Job nicht weiter. F\u00fchlte sich Ihre K\u00fcndigung befreiend an? Schreiben Sie uns.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638835206.3683856
    },
    {
        "title": "Polizei l\u00f6st mehrere Corona-Proteste in Sachsen auf",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/sachsen-corona-proteste-polizei-aufgeloest",
        "content": "In mehreren s\u00e4chsischen St\u00e4dten hat die Polizei Demos gegen die Corona-Politik unterbunden. Zuvor hatte der Landtag die Grundlage f\u00fcr weitere Beschr\u00e4nkungen geschaffen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638835206.3683863
    },
    {
        "title": "Gericht verpflichtete Polen zu Hilfsma\u00dfnahmen an belarussischer Grenze",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/europaeischer-gerichtshof-fuer-menschenrechte-polen-hilfsmassnahmen-grenze-belarus",
        "content": "In 43 F\u00e4llen hat das europ\u00e4ische Menschenrechtsgericht Polen zuletzt verpflichtet, Gefl\u00fcchteten zu helfen. Ob das EU-Land die Anordnungen befolgt hat, ist offen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638835206.368387
    },
    {
        "title": "Hofreiter soll laut Medien Europaausschuss leiten",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/bundestag-ampel-koalitionsvertrag-anton-hofreiter-die-gruenen-europaausschuss",
        "content": "Als Minister kam der bisherige Fraktionsvorsitzende der Gr\u00fcnen nicht zum Zuge. Jetzt soll Anton Hofreiter offenbar Vorsitzender im Europaausschuss werden.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638835206.368388
    },
    {
        "title": "USA verk\u00fcnden diplomatischen Boykott Olympischer Winterspiele",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/china-olympische-winterspiele-usa-diplomatischer-boykott-menschenrechte",
        "content": "Im Februar finden in Peking die Winterspiele statt. US-Athleten werden dort pr\u00e4sent sein, Regierungsvertreter wegen der Menschenrechtslage in China jedoch nicht.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638835206.3683887
    },
    {
        "title": "\"Ich ertappe auch mich, wie ich Frauen nach Fuckability beurteile\"",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-12/feminismus-heike-kleen-fuckability-sexpodcast",
        "content": "Befreite Frauen tun allen gut, sagt die Autorin Heike Kleen im Sexpodcast. Und scheitert oft selbst daran. Wir sprechen mit ihr \u00fcber M\u00e4nner, Sex und Teilzeitfeminismus.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638835206.3683891
    },
    {
        "title": "Die zweite Seuche",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/corona-proteste-radikalisierung-politik-fehler",
        "content": "So wie das Virus sind auch die Corona-Proteste l\u00e4ngst mutiert zu einer gef\u00e4hrlich radikalen Variante. Und die Politik macht die gleichen Fehler wie in der Pandemie.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638835206.3683898
    },
    {
        "title": "Wissenschaftler werfen \"Bild\"-Zeitung Diffamierung vor",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/corona-berichterstattung-die-lockdown-macher-bild-zeitung-protest",
        "content": "Unter dem Titel \"Die Lockdown-Macher\" hat die \"Bild\"-Zeitung einzelne Wissenschaftler f\u00fcr Corona-Einschr\u00e4nkungen verantwortlich gemacht. Ihr Dachverband wehrt sich.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638835206.3683903
    },
    {
        "title": "\"Music\"-S\u00e4nger John Miles ist tot",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/john-miles-musiker-todesfall-grossbritannien",
        "content": "\"Music was my first love\" hei\u00dft es in seinem gr\u00f6\u00dften Hit von 1976. Nun ist der britische Musiker John Miles im Alter von 72 Jahren gestorben.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638835206.3683913
    },
    {
        "title": "Ein Fachmann als Gesundheitsminister",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/ministerposten-spd-bekanntgabe-karl-lauterbach-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die SPD ernennt Karl Lauterbach zum Gesundheitsminister und Nancy Faeser zur Innenministerin. Au\u00dferdem im Update: Die Gr\u00fcnen stimmen dem Koalitionsvertrag zu.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638835206.3683918
    },
    {
        "title": "Bellingham spricht nur aus, was alle wissen",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/dfb-schiedsrichter-felix-zwayer-fussball",
        "content": "Jude Bellinghams Kritik an Felix Zwayer stellt die grunds\u00e4tzliche Frage: Warum f\u00f6rdert der DFB mit aller Macht einen Schiedsrichter, der einst die Urs\u00fcnde begangen hat?",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638835206.3683925
    },
    {
        "title": "Freud ist out",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-12/universitaet-frankfurt-lehrstuhl-psychoanalyse-psychologie",
        "content": "Der Lehrstuhl f\u00fcr Psychoanalyse an der Universit\u00e4t Frankfurt blickt auf eine lange Tradition zur\u00fcck. Nun soll er wom\u00f6glich umgewidmet werden. Schuld ist: der Zeitgeist.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638835206.368393
    },
    {
        "title": "Junta verringert Haftstrafe gegen Aung San Suu Kyi auf zwei Jahre",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/myanmar-junta-suu-kyi-haftstrafe-verringert",
        "content": "Seit Monaten steht die Friedensnobelpreistr\u00e4gerin Suu Kyi unter Hausarrest. Von der Milit\u00e4rjunta wurde sie zu einer Haftstrafe verurteilt \u2013 die Hintergr\u00fcnde sind unklar.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638835206.3683937
    },
    {
        "title": "Er wird es",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/spd-minister-karl-lauterbach-paritaetsversprechen",
        "content": "Die gr\u00f6\u00dfte \u00dcberraschung unter den SPD-Ministern ist der k\u00fcnftige Gesundheitsminister. Hat Olaf Scholz sein Parit\u00e4tsversprechen gebrochen und was ist mit den Parteilinken?",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638835206.3683946
    },
    {
        "title": "Merkel und Scholz verurteilen Fackelaufmarsch in Sachsen",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/fackelaufmarsch-petra-koepping-sachsen-angela-merkel-olaf-scholz-verurteilung",
        "content": "Eine Gruppe marschierte mit Fackeln vor dem Haus von Sachsens Gesundheitsministerin auf. Die Bundesregierung hat die Aktion als \"Angriff auf die Demokratie\" bezeichnet.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638835206.3683991
    }
]
