[
    {
        "title": "Saudi-Arabien will Klimaneutralit\u00e4t bis 2060 erreichen",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/saudi-arabien-klimaneutral-2060-oel-gas-export-technologie",
        "content": "Das K\u00f6nigreich will seine Emissionen mit Hilfe von neuen Technologien reduzieren. Am lukrativen \u00d6l- und Gas-Export soll sich vorerst nichts \u00e4ndern.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1634986806.3522415
    },
    {
        "title": "\"Ein LinkedIn f\u00fcr Neonazis\"",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/the-base-rechtsextreme-gruppe-vernetzung-weltweit-international-nachrichtenpodcast",
        "content": "The Base vernetzte Rechtsextreme weltweit. Mitschnitte interner Gespr\u00e4che zeichnen ein Bild vom Innenleben der Gruppe \u2013 und zeigen, dass auch Deutsche beteiligt waren.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1634986806.352246
    },
    {
        "title": "Baldwin wusste laut Polizei nicht von scharfer Munition in Filmwaffe",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/alec-baldwin-kamerafrau-halyna-hutchins-erschossen-scharfe-munition",
        "content": "Nach dem t\u00f6dlichen Schuss des US-Schauspielers auf die Kamerafrau Halyna Hutchins durchsucht die Polizei das Filmset. Es gebe weiter offene Fragen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1634986806.3522484
    },
    {
        "title": "Hier gilt Corona als abgeschafft",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/freedom-day-daenemark-niederlande-portugal-corona-beschraenkungen",
        "content": "Manch einer sehnt sich in Deutschland nach einem Freedom Day. In wenigen EU-Staaten sind Corona-Beschr\u00e4nkungen bereits weitgehend aufgehoben. Wie sieht es dort aus?",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1634986806.3522503
    },
    {
        "title": "Au\u00dfenhandelsverband rechnet mit starkem Exportwachstum",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/bundesverband-aussenhandel-exportwachstum-bga-materialmangel-globale-lieferketten-pandemie",
        "content": "Trotz Materialmangels und St\u00f6rungen in der globalen Lieferkette rechnet der BGA mit einem Plus von 13 Prozent. Die Exporte w\u00fcrden damit Vorkrisenniveau \u00fcberschreiten.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1634986806.3522522
    },
    {
        "title": "Neue Enth\u00fcllungen zu Facebooks Umgang mit Hass",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-10/facebook-vorwuerfe-beschwerde-boersenaufsicht-mitarbeiter-geschaeftsinteressen",
        "content": "Ein ehemaliger Mitarbeiter hat offenbar Beschwerde bei der B\u00f6rsenaufsicht eingelegt. Facebook habe problematische Inhalte zugelassen, um Gesch\u00e4ftsinteressen zu sch\u00fctzen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1634986806.3522606
    },
    {
        "title": "Nichts los hier. Auch sch\u00f6n",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-10/frankfurter-buchmesse-corona-jasmina-kuhnke-neurechter-verlag-jungeuropa",
        "content": "Die Buchmesse, der Weltinnenraum des Literaturbetriebs, ist nach einmal Corona-Aussetzen wieder belebt. Und andererseits gar nicht. Ein Rundgang zwischen Stille und L\u00e4rm",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1634986806.3522623
    },
    {
        "title": "Nur gute Nachrichten und Inspirierendes zum Wochenende",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-10/nur-gute-nachrichten-2021-10-23",
        "content": "Dies ist die 26. Wochenendausgabe unseres Newsletters. Sie enth\u00e4lt auf vielfachen Wunsch ausschlie\u00dflich gute Nachrichten sowie inspirierende Lekt\u00fcre.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1634986806.352264
    },
    {
        "title": "\"Friedliche Sabotage halte ich f\u00fcr eine \u00fcberlegenswerte Aktionsform\"",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-10/tino-pfaff-extinction-rebellion-klimaschutz-aktivismus-interview",
        "content": "Den Stra\u00dfenprotesten fehlt Schwung, die Aktionen sind zu exklusiv. Tino Pfaff von Extinction Rebellion im Gespr\u00e4ch \u00fcber einen Strategiewandel in der Klimabewegung.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1634986806.3522654
    },
    {
        "title": "Der konservative Posterboy",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/hendrik-wuest-nordrhein-westfalen-ministerpraesident-cdu-armin-laschet",
        "content": "Hendrik W\u00fcst war das junge Gesicht der NRW-CDU, jetzt soll er Armin Laschet als Ministerpr\u00e4sident nachfolgen. Dabei galt er politisch schon einmal als beinahe erledigt.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1634986806.352267
    },
    {
        "title": "So kaufen Sie wirklich nachhaltig ein",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/nachhaltige-ernaehrung-einkaufen-vegan-bio-lebensmittelverschwendung-umweltschutz-co2-verbrauch",
        "content": "CO\u2082 und bio, Wasserknappheit und Lebensmittelverschwendung: Kann man sich richtig ern\u00e4hren, ohne dass einem der Kopf platzt? Ja, mit der Di\u00e4t f\u00fcr einen gesunden Planeten.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1634986806.3522687
    },
    {
        "title": "US-Milit\u00e4r t\u00f6tet Al-Kaida-Anf\u00fchrer mit Drohne",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/syrien-usa-militaer-al-kaida-anfuehrer-drohnenangriff-mitteilung",
        "content": "Die USA haben nach eigenen Angaben einen der Anf\u00fchrer des Terrornetzwerks in Syrien get\u00f6tet. Zivilisten seien nach derzeitigen Erkenntnissen nicht zu Schaden gekommen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1634986806.3522706
    },
    {
        "title": "Immer weniger Frauen nehmen die Pille",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/verhuetung-antibabybille-rueckgang-thromboserisiko-auswertung",
        "content": "Der Anteil junger Frauen, die mit der Pille verh\u00fcten, geht laut einer Krankenkassenerhebung stark zur\u00fcck. Das k\u00f6nne am Thromboserisiko neuerer Pillen liegen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1634986806.3522718
    },
    {
        "title": "5G",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-10/folge-257",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 23. Oktober 2021",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1634986806.3522737
    },
    {
        "title": "NRW-CDU stimmt \u00fcber Hendrik W\u00fcst als Laschet-Nachfolger ab",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/landesparteitag-nrw-cdu-hendrik-wuest-nachfolge-armin-laschet-wahl",
        "content": "Die Macht\u00fcbergabe in Nordhein-Westfalen steht kurz bevor: Am Samstag soll Hendrik W\u00fcst zum CDU-Vorsitzenden gew\u00e4hlt werden, am Mittwoch zum Ministerpr\u00e4sidenten von NRW.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1634986806.352275
    },
    {
        "title": "334 Migranten aus einem Lastwagen in Mexiko gerettet",
        "date_raw": "October 23, 2021",
        "date": "2021-10-23",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/migration-mexiko-usa-rettung-lastwagen-erstickungssymptome",
        "content": "An einem Checkpoint in Veracruz hatten Kinder und Erwachsenen mit Klopfen auf sich aufmerksam gemacht. Laut der Einwanderungsbeh\u00f6rde litten viele an Erstickungssymptomen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1634986806.3522766
    },
    {
        "title": "Mainz schie\u00dft sich gegen Augsburg in obere Tabellenh\u00e4lfte",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-10/bundesliga-9-spieltag-spielberichte",
        "content": "Der 1. FSV Mainz hat den FC Augsburg am neunten Spieltag der Fu\u00dfballbundesliga mit 4:1 geschlagen. Das Team mit Trainer Bo Svensson r\u00fcckt auf Platz sechs vor.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1634986806.3522782
    },
    {
        "title": "Luxemburg erlaubt k\u00fcnftig Cannabisanbau f\u00fcr Eigenbedarf",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/cannabis-luxemburg-legalisierung-eigenbedarf-massnahmenpaket",
        "content": "Schon lange hat Premierminister Bettel die Legalisierung versprochen. Nun legt sein Kabinett konkrete Pl\u00e4ne vor, Anbau und Konsum von Cannabis zu Hause zu erlauben.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1634986806.3522801
    },
    {
        "title": "Eurofighter verursachen \u00dcberschallknall im Rhein-Main-Gebiet",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/luftwaffe-eurofighter-knall-ueberschall",
        "content": "Zwei Kampfjets der Bundeswehr haben die Schallmauer durchbrochen und damit vielen Menschen einen Schrecken eingejagt. Die Piloten mussten ein ziviles Flugzeug aufsp\u00fcren.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1634986806.352285
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz erstmals seit Mai auf 100 gestiegen",
        "date_raw": "October 22, 2021",
        "date": "2021-10-22",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-zahlen-anstieg-vorwoche",
        "content": "Das RKI registriert einen drastischen Anstieg des Infektionsgeschehens: Es verzeichnet 15.145 Neuinfektionen, fast 4.200 mehr als am Freitag zuvor.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1634986806.3522866
    }
]