[
    {
        "title": "Neue Corona-Ma\u00dfnahmen, Migranten in Belarus, Sebastian Kurz",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/corona-belarus-kurz-2021-11-19",
        "content": "Bund und L\u00e4nder haben sich auf neue Corona-Ma\u00dfnahmen geeinigt, in Belarus ziehen Migranten ab und \u00d6sterreichs Ex-Kanzler verliert seine Immunit\u00e4t. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637301605.5535717
    },
    {
        "title": "Stoppen wir so die vierte Welle?",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-gipfel-ministerpraesidentenkonferenz-massnahmen-vierte-welle-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die Corona-Lage ist dramatisch, die Kanzlerin fordert schnelles und konsequentes Handeln. Ist das Bund und L\u00e4ndern gelungen? Au\u00dferdem: Warum Bio mitunter eine L\u00fcge ist.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637301605.5535738
    },
    {
        "title": "WTF, WWF?",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/kryptokunst-wwf-ntf-artenschutz-klima",
        "content": "Der WWF steigt in den Hype um Kryptokunst ein, dabei sind Systeme wie Bitcoin Klimakiller. Die Blockchain er\u00f6ffnet aber auch Chancen \u2013 sogar f\u00fcr den Klimaschutz.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637301605.5535748
    },
    {
        "title": "\"Bei niedriger Impfquote ist unklar, ob es reicht\"",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/corona-plaene-massnahmen-pandemie-infektionsschutz-impfquote-kai-nagel-interview",
        "content": "2G und 2G plus sollen die vierte Welle brechen. Wo viel geimpft wurde, kann das gelingen, sagt Modellierer Kai Nagel. Andernorts k\u00f6nnten h\u00e4rtere Einschr\u00e4nkungen kommen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637301605.5535758
    },
    {
        "title": "Warum",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-280",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 19. November 2021",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637301605.5535765
    },
    {
        "title": "H\u00e4ftling entgeht Hinrichtung kurz vor der Vollstreckung",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-oklahoma-todesstrafe-hinrichtung-gestoppt-julius-jones",
        "content": "Oklahomas konservativer Gouverneur hat die Todesstrafe gegen Julius Jones in lebensl\u00e4ngliche Haft umgewandelt. Zuvor gab es \u00f6ffentlichen Druck, auch von Prominenten.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637301605.5535774
    },
    {
        "title": "Zwei Schuldspr\u00fcche wegen Ermordung von Malcolm X aufgehoben",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-buergerrechtsaktivist-malcolm-x-mord-freisprueche-vollzogen",
        "content": "Muhammad Aziz und Khalil Islam sind 1965 wegen Mordes an dem Aktivisten Malcolm X verurteilt worden. Nach neuen Ermittlungen wurden die Schuldspr\u00fcche nun zur\u00fcckgenommen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637301605.5535781
    },
    {
        "title": "Zustimmung des Bundesrats zu Infektionsschutzgesetz zeichnet sich ab",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/coronavirus-massnahmen-bundesrat-infektionsschutz-gesetz-zustimmung-union",
        "content": "Mehrere Landesregierungen haben bereits angek\u00fcndigt, im Bundesrat f\u00fcr das neue Infektionsschutzgesetz zu stimmen. Zuvor hatte besonders die Union das Gesetz kritisiert.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637301605.5535789
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf 340,7",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenzen-hoechstwerte-bayern",
        "content": "Das Robert Koch-Institut hat 52.970 Neuinfektionen registriert. Neun Bundesl\u00e4nder \u00fcbermitteln den zweiten Tag in Folge H\u00f6chstwerte.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637301605.5535796
    },
    {
        "title": "Hinter der Welle, mal wieder",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-epidemische-lage-ministerpraesidenten",
        "content": "Die Aufhebung der epidemischen Lage kommt zur Unzeit. Die Kritik der Union daran ist allerdings nicht ohne Scheinheiligkeit. Auch sie h\u00e4tte l\u00e4ngst mehr tun k\u00f6nnen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637301605.5535803
    },
    {
        "title": "So wollen Bund und L\u00e4nder die vierte Welle brechen",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bund-laender-beschluesse-corona-massnahmen-lockdown-faq",
        "content": "Einheitliche Schwellenwerte f\u00fcr 2G und 2G plus: Bund und L\u00e4nder versch\u00e4rfen die Corona-Ma\u00dfnahmen. Der Bund soll eine Impfpflicht f\u00fcr Klinik- und Pflegepersonal regeln.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637301605.5535808
    },
    {
        "title": "Ex-Kanzler Sebastian Kurz verliert Immunit\u00e4t",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/oesterreich-kanzler-sebastian-kurz-verliert-immunitaet",
        "content": "Das Parlament in Wien hat weitere Ermittlungen gegen den fr\u00fcheren Regierungschef erm\u00f6glicht. Gegen Kurz gibt es Vorw\u00fcrfe der Untreue, Bestechung und Bestechlichkeit.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637301605.5535812
    },
    {
        "title": "Kanzlerin sieht \"absolute Zeit zum Handeln\" \u2013 N\u00e4chste MPK im Dezember",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/coronavirus-bund-und-laender-einigen-sich-auf-schwellenwerte-fuer-2g",
        "content": "Die Lage sei \"hochdramatisch\", sie habe die 2G-Regel schon im August \"ins Auge gefasst\": Nach ihrer Runde mit den L\u00e4nderchefs zeigt sich Angela Merkel alarmiert.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637301605.5535822
    },
    {
        "title": "Jetzt live: Angela Merkel zu den neuen Corona-Beschl\u00fcssen",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/livestream-angela-merkel-corona-massnahmen-bund-laender-ministerpraesidentenkonferenz",
        "content": "Bund und L\u00e4nder haben sich auf neue Ma\u00dfnahmen im Kampf gegen Corona geeinigt. Die Presskonferenz mit der Bundeskanzlerin im Livestream",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637301605.5535827
    },
    {
        "title": "Oskar Lafontaine zieht sich aus der Politik zur\u00fcck",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/oskar-lafontaine-die-linke-fraktionschef-saarland-politische-karriere-ende",
        "content": "Oskar Lafontaine will seine politische Karriere komplett beenden. Die Parteif\u00fchrung der Linken w\u00fcsste nicht, wie man Wahlen gewinnt, sagt er.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637301605.5535834
    },
    {
        "title": "Sie k\u00f6nnten uns die Welt retten",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/indigene-wissen-klimaschutz-natur",
        "content": "Indigenen V\u00f6lkern sichere Landrechte zu geben, w\u00fcrde dem Klima enorm helfen. Doch das uralte Wissen Indigener zum Umgang mit der Natur wird noch zu wenig ber\u00fccksichtigt.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637301605.5535839
    },
    {
        "title": "Das wollen die drei Kandidaten f\u00fcr die CDU",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-vorsitz-friedrich-merz-helge-braun-norbert-roettgen-dreikampf-cdu-basis",
        "content": "H\u00e4lt die Popularit\u00e4tswelle von Friedrich Merz ein drittes Mal? F\u00fcr wen stimmt das liberale Lager? Und was machen die Merkelianer? Fragen zum Kampf um den CDU-Vorsitz",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637301605.5535843
    },
    {
        "title": "Eine latente Triage",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/medizinische-versorgung-corona-pandemie-intensivstation-auslastung-triage-gesundheitssystem",
        "content": "Tumor-Operationen werden verschoben, Patienten in andere Kliniken verlegt. Wie die Corona-Lage in einigen Bundesl\u00e4ndern die Versorgung kranker Menschen beeintr\u00e4chtigt.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637301605.553585
    },
    {
        "title": "Annalena Baerbocks Buch wird nicht mehr gedruckt",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/annalena-baerbock-gruenen-chefin-plagiatsvorwurf-buch-druckstopp",
        "content": "Eigentlich wollte die Gr\u00fcnenchefin ihr Buch um Quellenangaben erg\u00e4nzen \u2013 doch im Wahlkampf war daf\u00fcr offenbar keine Zeit. Nun verk\u00fcndet der Verlag einen Druckstopp.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637301605.5535858
    },
    {
        "title": "Kann das gut gehen?",
        "date_raw": "November 18, 2021",
        "date": "2021-11-18",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/infektionsschutzgesetz-corona-ampel-koalition-debatte-nachrichtenpodcast",
        "content": "Der Bundestag \u00e4ndert das Infektionsschutzgesetz. Reichen die neuen Regeln oder brauchen wir eine Impfpflicht? Und im Podcast-Update: Apple repariert lieber.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637301605.5535903
    }
]
