[
    {
        "title": "IS-R\u00fcckkehrerin in Hamburg zu Haftstrafe verurteilt",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/is-rueckkehrerin-urteil-terrorismus",
        "content": "Als Jugendliche reiste eine Hamburgerin nach Syrien und schloss sich der Terrormiliz IS an. Nun muss die 25-J\u00e4hrige f\u00fcr zwei Jahre und neun Monate in Haft.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638889206.2456477
    },
    {
        "title": "Jude Bellingham nach Kritik an Schiedsrichter zu Geldstrafe verurteilt",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/jude-bellingham-borussia-dortmund-geldstrafe-schiedsrichter",
        "content": "Nach der Niederlage gegen Bayern M\u00fcnchen hatte Jude Bellingham Schiedsrichter Felix Zwayer verbal attackiert. Daf\u00fcr muss der Dortmunder 40.000 Euro zahlen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638889206.2456496
    },
    {
        "title": "Universit\u00e4t reicht Beschwerde gegen \"Bild\"-Zeitung ein",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/humboldt-universitaet-bild-zeitung-lockdown-macher",
        "content": "Die Berliner Humboldt-Universit\u00e4t hat Beschwerde beim Presserat gegen die \"Bild\" eingelegt. Die Zeitung hatte Wissenschaftler f\u00fcr Corona-Ma\u00dfnahmen verantwortlich gemacht.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638889206.2456508
    },
    {
        "title": "Insta legt den Elternfilter drauf",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/datenschutz/2021-12/instagram-filter-kinder-nutzung-sicherheit",
        "content": "Wie k\u00f6nnen Kinder Instagram sicher nutzen? Die Plattform will mit neuen Funktionen und einem Leitfaden f\u00fcr Eltern helfen. Doch leider bleibt ein grundlegendes Problem.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638889206.2456512
    },
    {
        "title": "Bundestag diskutiert \u00fcber Nachbesserung des Infektionsschutzgesetzes",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/infektionsschutzgesetz-bundestag-corona-regeln-ampel",
        "content": "Innerhalb weniger Wochen befassen sich die Abgeordneten noch einmal mit strengeren Corona-Regeln. Die CDU kritisiert die geplante Neufassung in so kurzer Zeit.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638889206.245652
    },
    {
        "title": "EU-Staaten verabschieden neue Vorgaben f\u00fcr Mehrwertsteuer",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/mehrwertsteuer-vorgaben-europaeische-union-staaten",
        "content": "Die Mehrwertsteuervorgaben der EU werden flexibler. Umweltfreundliche Produkte oder Internetzug\u00e4nge k\u00f6nnen k\u00fcnftig niedriger besteuert werden.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638889206.245653
    },
    {
        "title": "Partie 9: Hat Nepo noch eine Chance?",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-live-magnus-carlsen-ian-nepomniachtchi-partie-9",
        "content": "Die Schach-WM geht in die Endphase. Magnus Carlsen liegt mit Vorsprung vorne. Findet sein Herausforderer noch eine Antwort? Verfolgen Sie die 9. Partie im Livestream.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638889206.2456539
    },
    {
        "title": "Nicht mein Klimakanzler",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-12/olaf-scholz-spd-klimaschutz-klimakrise-fuehrungsstil",
        "content": "Wie soll jemand wie Olaf Scholz, der sich bei wirklich jeder Krise bisher weggeduckt hat, das Klima retten? Vielleicht hilft uns sein gro\u00dfes Selbstbewusstsein.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638889206.2456546
    },
    {
        "title": "\"Es ist v\u00f6llig absurd, wie erfolgreich wir sind\"",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-12/tommi-schmitt-sexismus-arbeit-podcast",
        "content": "Tommi Schmitt ist einer der bekanntesten deutschen Comedians. Im Podcast erz\u00e4hlt er, welche Witze man besser meidet und wie es ist, wenn einem Millionen Menschen zuh\u00f6ren.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638889206.2456553
    },
    {
        "title": "\"Die Freiheit endet dort, wo die Freiheit des anderen anf\u00e4ngt\"",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/johannes-vogel-fdp-bundesparteitag-2021",
        "content": "Wie stehen die Liberalen in der vierten Welle zur Impfpflicht und Kontaktsperren? Der FDP-Politiker Johannes Vogel sagt: Das Freiheitsverst\u00e4ndnis der Partei hat Grenzen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638889206.245656
    },
    {
        "title": "Der Bundestag debattiert die Impfpflicht f\u00fcr Kliniken und Pflegeheime",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/bundestag-impfpflicht-pflegepersonal-kliniken-livestream",
        "content": "Die Ampel-Regierung will das Infektionsschutzgesetz nachsch\u00e4rfen. F\u00fcr einzelne Berufe soll ab Mitte M\u00e4rz 2022 eine Impfpflicht gelten. Die Bundestagsdebatte im Livestream",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638889206.2456565
    },
    {
        "title": "Sorge um Radikalisierung von Querdenkern bei Impfpflicht",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/impfpflicht-querdenker-radikalisierung-innenminister-warnung",
        "content": "Die Innenminister bef\u00fcrchten immer mehr Corona-Proteste in ihren L\u00e4ndern. Rechtsextreme w\u00fcrden die Demonstrationen daf\u00fcr nutzen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638889206.2456574
    },
    {
        "title": "Deutsche Produktion erlebt st\u00e4rksten Anstieg seit einem Jahr",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/konjunktur-deutsche-produktion-anstieg-materialengpaesse",
        "content": "Trotz Materialengp\u00e4ssen haben Industrie, Bau und Energieversorger im Oktober 2,8 Prozent mehr hergestellt als im Vormonat. Erwartet wurde ein Wachstum von einem Prozent.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638889206.245658
    },
    {
        "title": "Im Sp\u00fclbecken leben mehr Bakterien als im Bad",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/kuechenhygiene-putzen-sauberkeit-haushalt-faq",
        "content": "B\u00fcrste oder Schwamm, Fruchtfliegen und French Press: Welche Putzroutinen braucht die K\u00fcche? Wie Oberfl\u00e4chen und Ger\u00e4te nicht nur sauber aussehen, sondern hygienisch sind.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638889206.2456584
    },
    {
        "title": "Die Verf\u00fchrten schlagen zu",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/westwall-zdf-neo-rechtsradikalismus-polizeiarbeit-rezension",
        "content": "Wirre Geschichte, eindimensionale Charaktere: Die ZDFneo-Serie \"Westwall\" will von Rechtsextremismus erz\u00e4hlen, scheitert aber an der verzerrten Darstellung von Gegenwart.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638889206.245659
    },
    {
        "title": "Scholz, Habeck und Lindner beantworten Fragen zur neuen Regierung",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/olaf-scholz-robert-habeck-christian-lindner-bundesregierung-livestream",
        "content": "Der Koalitionsvertrag zwischen SPD, Gr\u00fcnen und FDP ist unterzeichnet. Olaf Scholz, Robert Habeck und Christian Lindner dazu jetzt live vor der Bundespressekonferenz",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638889206.2456596
    },
    {
        "title": "Spuren im Fall Spangenberg f\u00fchren zur Atomwaffen Division",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/rechter-terror-spangenberg-atomwaffen-division",
        "content": "Die Atomwaffen Division gilt als extrem gef\u00e4hrlich. Nach Recherchen von ZEIT ONLINE suchte ein k\u00fcrzlich festgenommener Azubi aus Hessen Kontakt zu der Neonazigruppe.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638889206.24566
    },
    {
        "title": "Hamburgs Verkehr ist besser als sein Ruf \u2013 das zeigt eine neue Studie",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/elbvertiefung-07-12-2021",
        "content": "Wieder nichts mit \"Stauhauptstadt!\" Au\u00dferdem: Anklage gegen HSV-Profi Bakery Jatta, 420 Neuinfektionen, Inzidenz bei 245,5, Kompetenzzentrum f\u00fcr Kinderschutz er\u00f6ffnet",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638889206.245661
    },
    {
        "title": "Blitzableiter in Uniform",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/corona-massnahmen-durchsetzen-polizei-dresden-proteste",
        "content": "In Sachsen gab es wieder zahlreiche Proteste gegen die Corona-Ma\u00dfnahmen. Wie geht es denen, die diese Regeln t\u00e4glich durchsetzen m\u00fcssen? Unterwegs mit der Polizei",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638889206.2456617
    },
    {
        "title": "Neuseeland schickt keine Diplomaten zu Olympischen Winterspielen",
        "date_raw": "December 07, 2021",
        "date": "2021-12-07",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/china-olympische-winterspiele-neuseeland-boykott",
        "content": "Nach der Boykottank\u00fcndigung durch die USA hat Neuseeland mitgeteilt, 2022 keine diplomatischen Vertreter nach China zu entsenden. Australien und Japan beraten dar\u00fcber.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638889206.2456653
    }
]
