[
    {
        "title": "Schwedens Regierungschefin tritt wenige Stunden nach ihrer Wahl zur\u00fcck",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/magdalena-andersson-schweden-ruecktritt-regierungschefin",
        "content": "Kaum wurde die Sozialdemokratin zur Regierungschefin gew\u00e4hlt, tritt sie wieder zur\u00fcck. Grund: Ihr Haushaltsplan scheiterte im Parlament und lie\u00df die Koalition platzen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637776805.6387928
    },
    {
        "title": "Bundeswehr f\u00fchrt de-facto-Impfpflicht ein",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-impfung-bundeswehr-soldaten-impfpflicht",
        "content": "F\u00fcr Soldatinnen und Soldaten der Bundeswehr ist die Impfung gegen das Corona-Virus ab sofort praktisch verpflichtend. Sie sind die erste Berufsgruppe, f\u00fcr die das gilt.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637776805.6387954
    },
    {
        "title": "Union bem\u00e4ngelt fehlenden Aufbruch im Koalitionsvertrag",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/kritik-ampel-koalition-union-fridays-for-future",
        "content": "CDU und CSU kritisieren insbesondere die geplante Migrationspolitik der Ampel. Auch Klimaverb\u00e4nde \u00e4u\u00dfern sich unzufrieden. Sozialverb\u00e4nde ziehen ein gemischtes Fazit.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637776805.6387966
    },
    {
        "title": "Zeitungsverleger akzeptieren Entschuldigung von Axel-Springer-Chef",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/mathias-doepfner-julian-reichelt-sms-axel-springer",
        "content": "In einer SMS hatte Mathias D\u00f6pfner Journalisten als \"Propaganda Assistenten\" bezeichnet und sich sp\u00e4ter entschuldigt. An der Spitze des Verlegerverbands darf er bleiben.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637776805.6387973
    },
    {
        "title": "Scholz will schnellen Corona-Krisenstab im Kanzleramt",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-krisenstab-olaf-scholz-ampel-koalition",
        "content": "Die Ampel-Parteien wollen z\u00fcgig einen Bund-L\u00e4nder-Krisenstab einrichten. Pflegekr\u00e4fte sollen laut dem Koalitionsvertrag zudem einen Bonus bekommen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637776805.638798
    },
    {
        "title": "Sie werden Deutschland regieren",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalition-ministerien-koalitionsvertrag",
        "content": "Die Ressortverteilung der Ampel ist klar, die Besetzung offiziell noch offen. Doch einige Personalien zeichnen sich ab: Wer die neuen Minister sind und wof\u00fcr sie stehen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637776805.638799
    },
    {
        "title": "Sag mir deinen Namen und ich sag dir, wer du bist",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/internet/2021-11/urban-dictionary-woerterbuch-namen-eigenschaften",
        "content": "Im Netz teilen gerade viele, was im \"Urban Dictionary\" zu ihrem Vornamen steht. Wohl auch, weil es so herrlich absurd ist.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637776805.6387997
    },
    {
        "title": "Impfpflicht, made in Austria",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/impfpflicht-oesterreich-schweiz-deutschland-politikpodcast",
        "content": "Warum prescht gerade \u00d6sterreich bei der Corona-Impfpflicht vor, und sollten Deutschland und die Schweiz folgen? Und: Sehnsuchtsort Tankstelle",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637776805.6388001
    },
    {
        "title": "Der Plan f\u00fcr Ampel-Land",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampel-koalitionsvertrag-verhandlungen-nachrichtenpodcast",
        "content": "SPD, Gr\u00fcne und FDP haben ihren Koalitionsvertrag vorgestellt. Wer besetzt welche Ministerien? Au\u00dferdem im Nachrichtenpodcast: Corona-Bonus f\u00fcr Pflegekr\u00e4fte",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637776805.6388009
    },
    {
        "title": "100.000 Leben",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/kondolenzbuch-corona-todesfaelle-angehoerige-trauer-leser",
        "content": "Die Zahl der Corona-Toten ist nur schwer zu begreifen. Wir m\u00f6chten Ihnen die M\u00f6glichkeit geben, Ihr Beileid auszudr\u00fccken und der Verstorbenen zu gedenken.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637776805.6388013
    },
    {
        "title": "Schon in Weihnachtsstimmung?",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/handel-adventszeit-weihnachten-umsatzstaerke-corona-maske",
        "content": "F\u00fcr den Handel ist der Advent die umsatzst\u00e4rkste Zeit \u2013 eigentlich. Drei Kaufhausdirektoren im Gespr\u00e4ch \u00fcber Shopping mit Maske, \u00fcber Bratpfannen direkt neben dem Unterhosenregal und \u00fcber die Frage, wer \u00fcberhaupt noch im Warenhaus einkauft",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637776805.6388023
    },
    {
        "title": "Immunit\u00e4t von Bj\u00f6rn H\u00f6cke aufgehoben",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/afd-bjoern-hoecke-thueringen-immunitaet",
        "content": "Der Th\u00fcringer Justizausschuss hat die Immunit\u00e4t von AfD-Fraktionschef Bj\u00f6rn H\u00f6cke aufgehoben. Damit k\u00f6nnen nun Ermittlungen gegen ihn aufgenommen werden.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637776805.6388028
    },
    {
        "title": "Die Sachbuch-Bestenliste f\u00fcr Dezember",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/buchempfehlungen-sachbuch-bestenliste-dezember",
        "content": "Von der Erfindung der Hausfrau \u00fcber die letzten M\u00e4nner des Westens bis zur Kulturgeschichte des Strickens: Das sind unsere Sachbuchempfehlungen f\u00fcr den kommenden Monat.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637776805.6388035
    },
    {
        "title": "Nach Wien, immer nach Wien",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/wien-oesterreich-reisen-carsharing-app-schnitzel",
        "content": "Die Carsharing-App will nicht funktionieren, und das Schnitzel wartet ungeduldig.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637776805.638804
    },
    {
        "title": "Angst vor der Dunkelheit",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/erdgas-mangel-russland-nord-stream-2-energiemarkt",
        "content": "Drohen wegen eines Mangels an Erdgas im Winter Stromausf\u00e4lle?\u2002",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637776805.6388047
    },
    {
        "title": "Mit dem Flammenwerfer",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/kunst-muenster-nimmersatt-ausstellung",
        "content": "In M\u00fcnster erz\u00e4hlen drei Ausstellungen vom Ende der Wachstumsgesellschaft. Die Kunst ist k\u00e4mpferisch, ist klug. Und doch\u00a0...",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637776805.6388052
    },
    {
        "title": "Ist Sex nur Sex?",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/was-ist-sexuelles-kapital-dana-kaplan-eva-illouz",
        "content": "Sehr politisch: Eva Illouz und Dana Kaplan werfen einen neuen Blick auf erotische Machtverh\u00e4ltnisse.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637776805.6388059
    },
    {
        "title": "Freiheit als Verpflichtung",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/gerhart-baum-fpd-bundestag-hans-dietrich-genscher",
        "content": "Gerhart Baum hat immer f\u00fcr den Rechtsstaat gestritten, manchmal auch gegen die eigene FDP.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637776805.6388066
    },
    {
        "title": "Nicht blo\u00df messen \u2013 verbessern!",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/nationaler-bildungsbericht-2022-politik",
        "content": "Die Bildungsberichte strotzen vor Daten \u00fcber Schulen. Wenn die Politik nur endlich damit arbeiten w\u00fcrde.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637776805.6388073
    },
    {
        "title": "Land ohne Aktienkultur",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/48/telekom-boersengang-aktien-prozess-schadensersatz",
        "content": "Nach zwanzig Jahren endet der Dauerprozess um den B\u00f6rsengang der Telekom. Das ist \u00fcberf\u00e4llig. Und peinlich.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637776805.638811
    }
]
