[
    {
        "title": "Habt besser mal eine Meinung zur Inflation!",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/inflation-geldsystem-feuilleton-podcast",
        "content": "Geht eigentlich alles mit rechten Dingen zu in unserem Geldsystem? Im Feuilleton-Podcast erkl\u00e4ren Ijoma Mangold und Lars Weisbrod, warum Inflation uns alle angeht.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638208805.689342
    },
    {
        "title": "Die besten Sendezeiten gibt Herr Bollor\u00e9 den Rechsextremen",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/eric-zemmour-frankreich-medien-vincent-bollore",
        "content": "Ein Industrieller hat sich in Frankreich ein Medienimperium zusammengekauft und verbreitet dort seine radikale Weltsicht. Dem Rechtsextremisten \u00c9ric Zemmour n\u00fctzt das.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638208805.689345
    },
    {
        "title": "\"15 Millionen E-Autos bis 2030, das muss man erst mal schaffen\"",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/klimapolitik-koalitionsvertrag-ampel-andreas-loeschel",
        "content": "Im Koalitionsvertrag geht es auf \u00fcber 40 Seiten ums Klima. Der \u00d6konom Andreas L\u00f6schel sagt: Die Ziele sind \u00fcberraschend ambitioniert. Aber reichen sie auch?",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638208805.689346
    },
    {
        "title": "Neue Landesregierung in Berlin will Wohnungsbau und Nahverkehr st\u00e4rken",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/berliner-koalitionsvertrag-spd-gruenen-linke",
        "content": "Der neue Koalitionsvertrag von SPD, Gr\u00fcnen und Linken in Berlin sieht 20.000 neue Wohnungen pro Jahr vor. Die Opposition beklagt ein \"Sammelsurium von Kompromissen\".",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638208805.689347
    },
    {
        "title": "Journalisten fordern Freilassung von chinesischer Bloggerin",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/zhang-zhan-chinesische-bloggerin-corona-freilassung-forderung",
        "content": "Die chinesische Bloggerin Zhang Zhan sitzt in Haft, nachdem sie 2020 vom Corona-Ausbruch in Wuhan berichtete. Ihre Familie bef\u00fcrchtet, dass sie nicht mehr lange lebt.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638208805.689348
    },
    {
        "title": "Kenternde Boote im \u00c4rmelkanal",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/migration-aermelkanal-bootsfluechtlinge-situation-nachtrichtenpodcast",
        "content": "Mit dem Brexit gelten EU-Asylregeln nicht mehr f\u00fcr London. Was wird aus den Migranten, die \u00fcber den \u00c4rmelkanal kommen? Und: Bund und L\u00e4nder ziehen ihr Corona-Treffen vor.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638208805.6893492
    },
    {
        "title": "Twitter-Chef Jack Dorsey tritt zur\u00fcck",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/twitter-chef-jack-dorsey-tritt-zurueck",
        "content": "Jack Dorsey hatte Twitter 2006 mitgegr\u00fcndet, jetzt verl\u00e4sst er die Unternehmensf\u00fchrung. Seine Nachfolge soll der bisherige Technikchef Parag Agrawal \u00fcbernehmen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638208805.68935
    },
    {
        "title": "Bund und L\u00e4nder beraten \u00fcber Corona-Krise",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-bund-laender-gipfel",
        "content": "Merkel und Scholz wollen fr\u00fcher als geplant mit den L\u00e4nderchefs \u00fcber versch\u00e4rfte Corona-Regeln beraten. Auch das Urteil zur Bundesnotbremse soll diskutiert werden.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638208805.6893506
    },
    {
        "title": "Die Gr\u00fcnen haben die Verkehrswende geopfert",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/volker-wissing-bundesverkehrsminister-fpd-diesel",
        "content": "Viele Gr\u00fcne zeigen sich \u00fcberrascht, dass der k\u00fcnftige Bundesverkehrsminister Dieselfahrer schonen will. Dabei sind sie selbst schuld, wenn es nichts wird mit der Wende.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638208805.6893513
    },
    {
        "title": "Magdalena Andersson erneut zu Schwedens Ministerpr\u00e4sidentin gew\u00e4hlt",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/magdalena-andersson-schweden-ministerpraesidentin-wiederwahl",
        "content": "In der vergangenen Woche wurde Magdalena Andersson zur ersten schwedischen Ministerpr\u00e4sidentin gew\u00e4hlt \u2013 und trat am selben Tag zur\u00fcck. Jetzt nahm sie einen neuen Anlauf.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638208805.6893523
    },
    {
        "title": "\"Da muss man auch mal sagen: So weit sind wir noch nicht\"",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/arbeit-freundschaft-gespraech-bar-friseur-apotheke",
        "content": "Es gibt Arbeitspl\u00e4tze, da wird man f\u00fcr seine Kunden unwillk\u00fcrlich zu einer Art Freund. Eine Friseurin, ein Barbesitzer und eine Apothekerin erz\u00e4hlen, wo die Grenzen sind.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638208805.6893528
    },
    {
        "title": "Inflation steigt im November \u00fcber F\u00fcnfprozentmarke",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/inflation-steigt-im-november-ueber-fuenf-prozent-marke",
        "content": "Die Verbraucherpreise in Deutschland sind auf die h\u00f6chste Inflationsrate seit 1992 gestiegen. F\u00fcr den erneuten Preisschub sorgte vor allem teure Energie.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638208805.6893535
    },
    {
        "title": "\"Bei uns gibt es keine Casino-Mentalit\u00e4t\"",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/aktienmarkt-trade-republic-wirtschaftspodcast",
        "content": "Immer mehr Menschen kaufen Aktien. Im neuen Wirtschaftspodcast spricht der Gr\u00fcnder von Trade Republic \u00fcber das Suchtpotenzial der App und die Zukunft des B\u00f6rsenmarktes.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638208805.689354
    },
    {
        "title": "W\u00e4chst wie Unkraut, kaum zu verbieten",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/cannabis-legalisierung-wirtschaftspodcast",
        "content": "Sollte man Cannabis legalisieren? Unbedingt, sagt der \u00d6konom Justus Haucap im neuen Wirtschaftspodcast. Auch wenn der Schwarzmarkt trotzdem nicht verschwinden werde.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638208805.6893544
    },
    {
        "title": "Ralf Rangnick wird Interimstrainer bei Manchester United",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/premier-league-manchester-united-ralf-rangnick-interimstrainer",
        "content": "Rangnick soll Manchester United bis zum Saisonende trainieren und anschlie\u00dfend als Berater dort arbeiten. Lokomotive Moskau entlie\u00df ihn dazu vorzeitig aus dem Vertrag.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638208805.6893554
    },
    {
        "title": "Eine K\u00fcnstler-Geschichte",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/elke-lehrenkrauss-fehler-irritation-dokumentarfilm",
        "content": "Nach dem Skandal um ihren Dokumentarfilm \"Lovemobil\" war es still geworden um Elke Lehrenkrauss. Nun sendet 3sat einen neuen Film von ihr. Wie ging der Sender damit um?",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638208805.6893559
    },
    {
        "title": "Die iranische Bombe ist wahrscheinlicher geworden",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/atomstreit-iran-atomprogramm-verhandlungen-wien",
        "content": "In Wien wird wieder um die potenzielle atomare Aufr\u00fcstung des Irans verhandelt. Gr\u00f6\u00dftes Hindernis ist das Regime in Teheran. Was aber wollen China, die USA oder Russland?",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638208805.6893563
    },
    {
        "title": "Keine Entsch\u00e4digung f\u00fcr Helmut Kohls Witwe im Streit um Zitate",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/maike-kohl-richter-witwe-entschaedigung",
        "content": "Kurz vor seinem Tod bekam Altkanzler Helmut Kohl eine Entsch\u00e4digung zugesprochen. Seine Witwe hat jedoch keinen Anspruch. Das wurde nun in letzter Instanz entschieden.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638208805.689357
    },
    {
        "title": "Resterampe f\u00fcr heimatlose Neonazis",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/rechtsextremismus-neonazi-partei-erfurt",
        "content": "Mitglieder eines Erfurter Neonazivereins haben eine rechtsextreme Partei gegr\u00fcndet. Ihre Kader sind politisch bedeutungslos \u2013 aber ideologisch gefestigt und gewaltbereit.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638208805.6893578
    },
    {
        "title": "Bundesweiter Lockdown laut Experten nur durch mehr Boostern abwendbar",
        "date_raw": "November 29, 2021",
        "date": "2021-11-29",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/lockdown-abwendbar-corona-massnahmen-stellungnahme",
        "content": "Vor allem f\u00fcr sechs Bundesl\u00e4nder sind strenge Kontaktbeschr\u00e4nkungen notwendig, sagen Wissenschaftler. Der Rest k\u00f6nnte mit 2G-plus-Regeln und viel Boostern durchkommen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638208805.6893625
    }
]
