[
    {
        "title": "Lukaschenko fordert von Deutschland Aufnahme Tausender Migranten",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/migrationskrise-alexander-lukaschenko-eu-deutschland-aufforderung-fluechtlinge-aufnahme",
        "content": "Der belarussische Machthaber behauptet, er habe eine Vereinbarung mit Kanzlerin Merkel und warte jetzt auf Antwort. Der Bundesinnenminister hat dies bereits dementiert.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637582405.202819
    },
    {
        "title": "Klimawandel laut Studie gr\u00f6\u00dfte Sorge junger Menschen",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/trendstudie-jugend-in-deutschland-klimawandel-sorgen-verzicht",
        "content": "Mehr als jeder zweite 14- bis 29-J\u00e4hrige in Deutschland sorgt sich wegen der Klimakrise. Die Bereitschaft, zur Eind\u00e4mmung selbst Verzicht zu \u00fcben, ist dennoch gering.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637582405.202821
    },
    {
        "title": "Wie ich es schaffte, wieder h\u00e4ufiger laufen zu gehen",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/laufsport-joggen-motivation-ratgeber-podcast",
        "content": "Gr\u00fcnde, nicht laufen zu gehen, gibt es viele. Im Podcast spricht Lisa Hegemann mit Sebastian Horn dar\u00fcber, welche Expertentipps sie wieder f\u00fcrs Laufen begeistern konnten.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637582405.2028224
    },
    {
        "title": "Deutschland, ein Wanderungsland",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bevoelkerungsentwicklung-deutschland-regionen-datenanalyse-interaktive-karte",
        "content": "Forscher haben die Bev\u00f6lkerungsentwicklung deutscher Regionen seit 1855 zusammengetragen: Ein Blick auf Zeiten, in denen der Osten Magnet war \u2013 und der S\u00fcden abgeh\u00e4ngt.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637582405.2028232
    },
    {
        "title": "\"Den R\u00fccken farbig zu t\u00e4towieren, kann ich gerade nicht verantworten\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/tattoo-farben-verbot-januar-2022-taetowierer-julian-siebert",
        "content": "Ab Januar d\u00fcrfen viele Inhaltsstoffe, die in Tattoofarben enthalten sind, nicht mehr benutzt werden. Der T\u00e4towierer Julian Siebert erkl\u00e4rt, warum ihm das Probleme macht.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637582405.2028239
    },
    {
        "title": "Cremigkeit aus dem Vorratsschrank",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/rote-linsensuppe-pochiertes-ei-griechischer-joghurt-rezept",
        "content": "Diese Suppe setzt ganz auf die Speisekammer: Konservierte Tomaten und Linsen werden mit warmen Gew\u00fcrzen p\u00fcriert und umsp\u00fclen dann ein wachsweich pochiertes Ei.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637582405.202825
    },
    {
        "title": "\"Moderna ist ein guter, sicherer und sehr wirksamer Impfstoff\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/jens-spahn-corona-impfung-biontech-moderna-impfstoff",
        "content": "Der Bundesgesundheitsminister verteidigt die Deckelung f\u00fcr BioNTech \u2013 und wirbt mit drastischen Worten f\u00fcr Impfungen. Moderna sei ebenfalls ein sehr guter mRNA-Impfstoff.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637582405.2028258
    },
    {
        "title": "Live: Jens Spahn zur Impfung mit BioNTech und Moderna",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-impfung-jens-spahn-biontech-moderna-impfstoff-livestream",
        "content": "Der Bundesgesundheitsminister steht in der Kritik, weil die Bestellmengen f\u00fcr den BioNTech-Impfstoff begrenzt werden sollen. Dazu \u00e4u\u00dfert sich Jens Spahn jetzt live.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637582405.2028263
    },
    {
        "title": "Hartes Pflaster",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-22-11-2021",
        "content": "Warum in St. Georg ein neuer Streit um die Drogenszene entbrannt ist. Und: Hamburgs Booster-Fahrplan \u2013 Warteschlangen vor Impfangeboten, Umbau der Esplanade abgeschlossen",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637582405.2028267
    },
    {
        "title": "\"Ich gehe davon aus, dass das alles erst im Fr\u00fchjahr 2023 besser wird\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/corona-schulen-schliessung-impfpflicht-quarantaene",
        "content": "In Bayern schlie\u00dfen die ersten Schulen, weil zu viele Sch\u00fcler und Lehrer in Quarant\u00e4ne m\u00fcssen. Schulleiterin Rita Bovenz bereitet ihr Gymnasium auf den Ernstfall vor.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637582405.2028275
    },
    {
        "title": "RKI-Chef bezeichnet Impfpflicht als \"letztes Mittel\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/impfpflicht-corona-lothar-wieler-rki-chef-letztes-mittel",
        "content": "Lothar Wieler sieht eine Impfpflicht als Ultima Ratio, die niemand gerne wolle. Mehrere Unionspolitiker bef\u00fcrworten sie, Arbeitsminister Heil l\u00e4sst ihre Umsetzung pr\u00fcfen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637582405.2028282
    },
    {
        "title": "\"Eine Spaltung gibt es jetzt auch schon, ohne Impfpflicht\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/gretchen-chapman-impfpflicht-freiheit-psychologie",
        "content": "Holen sich Menschen ihre Freiheit anderswo zur\u00fcck, wenn impfen zur Pflicht wird? Wie die Psychologie auf eine Corona-Impfpflicht blickt, erkl\u00e4rt Gretchen Chapman.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637582405.202829
    },
    {
        "title": "Ohne Titel 3",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-282",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 22. November 2021",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637582405.2028294
    },
    {
        "title": "Der namenlose Schrecken",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-281",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 20. November 2021",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637582405.2028298
    },
    {
        "title": "Die Hausj\u00e4ger",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/us-immobilienmarkt-hausverkauf-zillow-i-buying",
        "content": "Die Pandemie macht den amerikanischen Immobilienmarkt zum Onlinespiel. Doch mit dem Vertrauen auf Robomakler hat der bekannteste Anbieter Zillow eine b\u00f6se Pleite erlebt.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637582405.2028303
    },
    {
        "title": "Debatte um Impfpflicht, versch\u00e4rfte Ma\u00dfnahmen, Bioprodukte",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/impfpflicht-lockdown-bio-2021-11-22",
        "content": "Kinder\u00e4rzte wollen die Impfpflicht f\u00fcr Erwachsene, einige Bundesl\u00e4nder bekommen strengere Corona-Regeln, \u00d6sterreich einen Lockdown und es wird k\u00e4lter. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637582405.2028308
    },
    {
        "title": "Der deutsche Fu\u00dfball und die Pandemie",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/markus-anfang-impfpass-faelschung-christoph-daum-dimitrios-grammozis",
        "content": "Die Aff\u00e4re um Werders Ex-Trainer und seinen Impfpass weckt Erinnerungen an einen gro\u00dfen Bundesligaskandal. Und der Videobeweis sprengt alle Rahmen. Der 12. Spieltag",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637582405.2028315
    },
    {
        "title": "\"Diese Leute haben einen Raum eingenommen, der ihnen nicht zusteht\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/corona-protest-wien-lockdown-oesterreich-massnahmen-einschraenkungen-pferd-bernhard-grubelnig",
        "content": "Zwei Tage vor dem erneuten Lockdown in \u00d6sterreich gingen in Wien Zehntausende Menschen auf die Stra\u00dfe. Ein Einzelner wagte den Gegenprotest \u2013 verkleidet als Pferd. Warum?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637582405.2028325
    },
    {
        "title": "Kein Club, kein Theater, kein Weihnachtsmarkt",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/sachsen-teillockdown-corona-inzidenz-schwangerschaft-nachrichtenpodcast",
        "content": "Sachsen schr\u00e4nkt ab heute weite Teile des \u00f6ffentlichen Lebens ein. Wie sollen die Regeln kontrolliert und umgesetzt werden? Und: infiziert in der Schwangerschaft",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637582405.202833
    },
    {
        "title": "Deutschst\u00e4mmiger Rechter liegt bei Pr\u00e4sidentschaftswahl in Chile vorn",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/chile-praesidentschaftswahl-aussenseiter-vorn",
        "content": "Chiles W\u00e4hler sind gespalten wie nie. Der ultrarechte Pr\u00e4sidentschaftskandidat holt nur knapp mehr Stimmen als der ultralinke. Nun steht eine Stichwahl der Extreme an.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637582405.20285
    }
]
