[
    {
        "title": "Bundesregierung wertet Chinas Klimaschutzzusagen als \"entt\u00e4uschend\"",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/china-klimaschutz-klimaneutralitaet-un-klimagipfel",
        "content": "Die Volksrepublik will an ihrem bisherigen Ziel festhalten, bis 2060 CO2-neutral zu werden. Aus Sicht der deutschen Delegation beim UN-Klimagipfel ist das zu wenig.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635865206.1516478
    },
    {
        "title": "Ver.di k\u00fcndigt Warnstreiks im \u00f6ffentlichen Dienst der L\u00e4nder an",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/streik-oeffentlicher-dienst-verdi-tarifstreit-verhandlung",
        "content": "Vor der dritten Tarifrunde will die Gewerkschaft die Arbeitgeber mit Arbeitsniederlegungen unter Druck setzen. Einen Schwerpunkt sollen Gesundheitseinrichtungen bilden.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635865206.151653
    },
    {
        "title": "CDU-Spitze zur Wahl des neuen Vorsitzenden",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/livestream-cdu-spitze-armin-laschet-fuehrung-nachfolge-direktwahl",
        "content": "Die Parteimitglieder sollen k\u00fcnftig ihren Chef w\u00e4hlen. Armin Laschet und Paul Ziemiak erkl\u00e4ren das Verfahren, sehen Sie hier die Statements.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635865206.1516547
    },
    {
        "title": "CDU plant Mitgliederbefragung f\u00fcr Wahl des neuen Vorsitzenden",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-will-neuen-vorsitzenden-laut-berichten-im-januar-waehlen",
        "content": "\"Jetzt schl\u00e4gt die Stunde der Mitglieder\", sagt der Generalsekret\u00e4r. Erstmals macht die CDU die Wahl ihres Vorsitzenden von einer Mitgliederbefragung abh\u00e4ngig.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635865206.1516562
    },
    {
        "title": "US-Demokraten bangen um sicher geglaubten Sieg bei Gouverneurswahl",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/gouverneurswahl-virginia-joe-biden-stimmungstest-terry-mcauliffe",
        "content": "Von der Aufbruchstimmung nach der US-Pr\u00e4sidentschaftswahl scheint wenig geblieben. Mit der Abstimmung in Virginia steht Joe Biden vor einem wichtigen Stimmungstest.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635865206.1516588
    },
    {
        "title": "Wenn der Staat nur noch Nachrichten zul\u00e4sst, die ihm gefallen",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/china-informationskontrolle-medien-berichterstattung-massnahmen-regulierung",
        "content": "Die chinesische Regierung will Medien und Social-Media-Nutzern im Land noch h\u00e4rtere Regeln aufzwingen. Dabei hat die Zensur heute dort bereits weitreichende Folgen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635865206.1516602
    },
    {
        "title": "Tote und Verletzte bei Anschlag auf Milit\u00e4rkrankenhaus in Kabul",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/afghanistan-gesundheitswesen-krankenhaeuser-kliniken-versorgung-anschlag-kabul",
        "content": "Bei einem Anschlag auf ein Milit\u00e4rkrankenhaus werden mindestens 19 Menschen get\u00f6tet. Es gibt Dutzende Verletzte. Die Versorgung von Patienten ist in dem Land prek\u00e4r.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635865206.1516693
    },
    {
        "title": "Wie hoch l\u00e4ge die Inzidenz bei einer Testpflicht f\u00fcr Geimpfte?",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-02-11-2021",
        "content": "Hamburger SPD bekommt Doppelspitze, Verzicht auf Kita-Geb\u00fchren kostet 61,3 Millionen Euro, Corona-Inzidenz steigt weiter, Obdachlosen-Schlafst\u00e4tte in Wilhelmsburg brennt.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635865206.1516702
    },
    {
        "title": "Stiko und Kassen\u00e4rzte fordern klare Ansagen der Politik",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/vierte-corona-welle-winter-andreas-gassen-kbv-thomas-mertens-stiko",
        "content": "15 Millionen Menschen sollten bis Ende Dezember eine dritte Impfung erhalten haben, sagt Andreas Gassen. Daf\u00fcr m\u00fcssten entsprechende Rahmenbedingungen geschaffen werden.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635865206.1516716
    },
    {
        "title": "New York City w\u00e4hlt neuen B\u00fcrgermeister",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/new-york-buergermeisterwahl-eric-adams",
        "content": "In New York sind die Wahllokale ge\u00f6ffnet. Wichtige Posten sind zu besetzen, B\u00fcrgermeister Bill de Blasio tritt nicht mehr an. Sein Nachfolger wird wohl auch ein Demokrat.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635865206.1516726
    },
    {
        "title": "Die Pille gegen Corona",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-pille-molnupiravir-tablette-antikoerper-antidepressivum",
        "content": "Bisher waren Medikamente gegen Covid vor allem eins: Entt\u00e4uschungen. Das k\u00f6nnte sich bald \u00e4ndern, vor allem ein Mittel macht Hoffnung.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635865206.1516736
    },
    {
        "title": "Zahl neu gebauter Windr\u00e4der an Land nimmt deutlich zu",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/windraeder-bundesverband-windenergie-ausbau-energiewende-deutschland",
        "content": "345 neue Windkraftanlagen sind in diesem Jahr bereits ans Netz gegangen. Der Bundesverband WindEnergie fordert weiteren Zubau und einfachere Genehmigungsverfahren.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635865206.1516743
    },
    {
        "title": "\"F\u00fcr mich war immer klar, dass Politik kein reiner M\u00e4nnerhaufen ist\"",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/anna-kassautzki-spd-bundestagsabgeordnete-angela-merkel",
        "content": "Einige nannten sie \"die neue Merkel\". Anna Kassautzki selbst sieht sich als Stellvertreterin eines neuen Typs in der Politik \u2013 und sitzt jetzt f\u00fcr die SPD im Bundestag.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635865206.1516755
    },
    {
        "title": "\"Wo \u00d6kologie ausgeblendet wird, breitet sich Instabilit\u00e4t aus\"",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/klimawandel-naher-osten-gewalt-korruption-ausbeutung-konflikt",
        "content": "Im Nahen Osten ist die Klimakrise deutlich fortgeschritten. Konfliktforscherin Olivia Lazard \u00fcber politische Folgen und warum Autokratien an Gro\u00dfprojekten scheitern.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635865206.1516764
    },
    {
        "title": "Wieder mal kein Feierabend",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/homeoffice-hans-boeckler-stiftung-studie-arbeitszeitgesetz-fdp-ampel-koalition",
        "content": "Eine neue Studie zeigt: Im Homeoffice fallen jede Menge \u00dcberstunden an \u2013 v\u00f6llig undokumentiert. Nun will die m\u00f6gliche Ampel-Regierung die Vorgaben noch mehr lockern.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635865206.1516774
    },
    {
        "title": "Frachtpreise bringen Nothilfe in Bedr\u00e4ngnis",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/action-medeor-lieferengpass-medikamente-ngo-afrika-malawi",
        "content": "Coronabedingte Lieferengp\u00e4sse und Containermangel erschweren die Versorgung von Hilfsbed\u00fcrftigen weltweit. Manche NGOs k\u00f6nnen die Frachtkosten kaum noch bezahlen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635865206.1516786
    },
    {
        "title": "CDU-Spitze ber\u00e4t \u00fcber personelle Neuaufstellung",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-laschet-nachfolge-spahn-roettgen-merz-brinkhaus",
        "content": "Bundesvorstand und Pr\u00e4sidium tagen und noch ist nichts entschieden. Aber hinter den Kulissen laufen l\u00e4ngst die Sondierungen der m\u00f6glichen Bewerber.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635865206.1516798
    },
    {
        "title": "Pentagon pr\u00fcft Bericht \u00fcber russische Truppenbewegung nahe der Ukraine",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/ukraine-russland-grenze-truppenbewegung-pentagon-berichte-usa",
        "content": "Auf Videos im Internet sind russische Milit\u00e4rz\u00fcge nahe der Grenze zur Ukraine zu sehen. Die US-Regierung zeigt sich beunruhigt.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635865206.1516812
    },
    {
        "title": "Immobilienerbe Robert Durst wegen 40 Jahre alten Mordes angeklagt",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-robert-durst-kathie-durst-mord-anklage-verurteilter-moerder",
        "content": "1982 verschwand Kathie Durst, ihre Leiche wurde nie gefunden. Nun steht ihr Mann, Robert Durst, vor Gericht. Er soll auch f\u00fcr zwei weitere Morde verantwortlich sein.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635865206.1516826
    },
    {
        "title": "Befehlshaber der Auslandseins\u00e4tze pl\u00e4diert f\u00fcr bewaffnete Drohnen",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundeswehr-erich-pfeffer-bewaffnete-drohnen-auslandseinsaetze",
        "content": "Seit sechs Jahren koordiniert Erich Pfeffer die schwierigen Eins\u00e4tze. Bald geht er in den Ruhestand \u2013 und positioniert sich nun klar im Streit um bewaffnete Drohnen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635865206.1516876
    }
]