[
    {
        "title": "AfD verschiebt Parteitag auf kommendes Jahr",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/afd-bundesparteitag-wiesbaden-ausfall-corona-lage",
        "content": "\"Aus F\u00fcrsorgepflicht und Verantwortung\" sagt die AfD ihren Parteitag in Wiesbaden ab. Ein Vorstandsmitglied verweist auf die 3G-Regel, die \u00dcbernachtungen erschwere.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637938805.351428
    },
    {
        "title": "Wohl und Wehe",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/kulturpolitik-ampel-koalition-claudia-roth",
        "content": "Claudia Roth soll Kulturstaatsministerin werden. Ihre kulturpolitischen Vorstellungen hat die Gr\u00fcne vor der Wahl formuliert \u2013 doch was steht davon im Koalitionsvertrag?",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637938805.3514307
    },
    {
        "title": "Immunit\u00e4t von Carles Puigdemont bleibt aufgehoben",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/katalonien-konflikt-carles-puigdemont-immunitaet-aufhebung-eu-gericht",
        "content": "Ein Richter hat den Antrag des katalanischen Separatistenf\u00fchrers abgelehnt. Wie es f\u00fcr Carles Puigdemont weitergeht, h\u00e4ngt aber von einer anderen EuGH-Entscheidung ab.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637938805.3514316
    },
    {
        "title": "Rettungsschiff \"Sea-Watch 4\" darf sizilianischen Hafen ansteuern",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/seenotrettung-sea-watch-4-mittelmeer-migration",
        "content": "Wegen eines Unwetters hatte die Crew den Notstand ausgerufen. Die 461 geretteten Migranten drohten zu unterk\u00fchlen. Vier wurden ohnm\u00e4chtig.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637938805.3514326
    },
    {
        "title": "Warum z\u00f6gert die SPD noch?",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/karl-lauterbach-gesundheitsminister-ampel-koalition",
        "content": "Die Sozialdemokraten suchen einen Gesundheitsminister \u2013 und haben mit Karl Lauterbach einen Corona-Experten zur Verf\u00fcgung. Doch der ist aus drei Gr\u00fcnden umstritten.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637938805.3514335
    },
    {
        "title": "Was Fu\u00dfballstadien von Weihnachtsm\u00e4rkten unterscheidet",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/bundesliga-13-spieltag-fussball-bvb",
        "content": "Nicht viel. Nur das eine wird abgesagt, ins andere d\u00fcrfen 50.000 Zuschauer. Und die EU-Kommission guckt keine BVB-Spiele. Alles Wichtige zum 13. Spieltag",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637938805.3514345
    },
    {
        "title": "Belgien meldet europaweit ersten Fall mit neuer Corona-Variante",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/belgien-meldet-europaweit-ersten-fall-mit-neuer-corona-variante",
        "content": "Belgien hat die erste Infektion mit der neuen Corona-Variante B.1.1.529 in Europa best\u00e4tigt. Der betroffene Patient war vor zwei Wochen von einer Reise zur\u00fcckgekehrt.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637938805.351435
    },
    {
        "title": "Ministerpr\u00e4sidenten uneins \u00fcber vorgezogenes Bund-L\u00e4nder-Treffen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/bund-laender-treffen-mpk-corona-lage",
        "content": "Markus S\u00f6der, Winfried Kretschmann, Tobias Hans und weitere L\u00e4nderchefs wollen schon vor dem 9. Dezember wieder zu Corona beraten. Andere wollen an dem Termin festhalten.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637938805.3514438
    },
    {
        "title": "Partie 1: Nepomnjaschtschi gegen Carlsen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/schach-wm-live-magnus-carlsen-ian-nepomniachtchi-partie-1",
        "content": "In Dubai beginnt die Schach-WM. Ein Russe fordert den Weltmeister aus Norwegen heraus. Verfolgen Sie die erste Partie mit unseren Experten im Live-Stream.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637938805.3514445
    },
    {
        "title": "Sorge um Virusvariante sorgt f\u00fcr Schwarzen Freitag an den B\u00f6rsen",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/dax-virusvariante-suedafrika-kurseinbruch-aktienmarkt",
        "content": "Wie gef\u00e4hrlich ist B.1.1.529? Welche Folgen haben Entdeckung und Verbreitung? Anleger sind verschreckt, Kurse brachen zeitweise so stark ein wie zu Beginn der Pandemie.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637938805.3514452
    },
    {
        "title": "Bundeskanzlerin will beim Zapfenstreich Musik von Nina Hagen h\u00f6ren",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/angela-merkel-grosser-zapfenstreich-musikwahl",
        "content": "F\u00fcr den Abschied von Angela Merkel muss die Bundeswehr eher ungew\u00f6hnliche Lieder einstudieren. Die Kanzlerin w\u00fcnscht sich einen DDR-Schlager und gro\u00dfe Gef\u00fchle.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637938805.351449
    },
    {
        "title": "Bundesrat stimmt f\u00fcr Handy-Warnung im Katastrophenfall",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/katastrophenschutz-warn-sms-cell-broadcast-bundesrat",
        "content": "Der Bundesrat hat einem Regierungsvorschlag zum Cell Broadcast zugestimmt. Im Katastrophenfall k\u00f6nnen Betroffene nun besser gewarnt werden. Auch ohne Smartphone.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637938805.3514495
    },
    {
        "title": "\"Ein bisschen Pathos nach 16 Jahren Merkel ist doch sch\u00f6n!\"",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/koalitionsvertrag-ampel-koalition-aufbruch-politikpodcast",
        "content": "Nach Wochen intensiver Verhandlungen haben sich SPD, Gr\u00fcne und FDP auf einen Koalitionsvertrag geeinigt. Wie viel Fortschritt steckt wirklich drin? Unser Thema im Podcast",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637938805.3514504
    },
    {
        "title": "Erste Covid-Intensivpatienten in andere Bundesl\u00e4nder verlegt",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/covid-patienten-verlegung-ueberlastete-intensivstationen",
        "content": "Aus Th\u00fcringen und Bayern sind Schwerstkranke ausgeflogen worden und werden nun in weniger betroffenen Regionen versorgt. Die Luftwaffe steht f\u00fcr weitere Fl\u00fcge bereit.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637938805.351451
    },
    {
        "title": "\"Wir brauchen eine massive Reduktion der Kontakte \u2013 jetzt sofort\"",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-pressekonferenz-lothar-wieler-jens-spahn",
        "content": "RKI-Chef Lothar Wieler und Gesundheitsminister Jens Spahn haben zu deutlich weniger Kontakten aufgerufen. Spahn forderte ein z\u00fcgiges Treffen von Bund und L\u00e4ndern.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637938805.3514516
    },
    {
        "title": "Tesla verzichtet f\u00fcr Batteriefertigung auf Milliardenf\u00f6rderung",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/tesla-gigafactory-verzicht-staatliche-foerderung",
        "content": "Mit mehr als einer Milliarde Euro h\u00e4tte der Bund m\u00f6glicherweise die Batteriefabrik von Tesla in Brandenburg gef\u00f6rdert. Doch der US-Konzern winkt \u00fcberraschend ab.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637938805.351452
    },
    {
        "title": "\"Treffen wir diese Entscheidungen nicht, sind alle tot\"",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/triage-corona-intensivmedizinerin-barbara-friesenecker",
        "content": "Wir waren noch nie in so einer Situation, sagt Triage-Spezialistin Barbara Friesenecker. Sie spricht \u00fcber die Corona-Lage in \u00d6sterreich und die Ersch\u00f6pfung der Kollegen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637938805.3514528
    },
    {
        "title": "Warum die Kunsthalle jetzt Lars Eidingers Handyfotos ausstellt",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-26-11-2021",
        "content": "Polizei schiebt mutma\u00dflichen Gef\u00e4hrder zum zweiten Mal ab, Gr\u00fcnen-Abgeordnete kritisiert Koalitionsvertrag, Corona-Inzidenz steigt auf 237,9, Die Bahnhofsmission.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637938805.3514535
    },
    {
        "title": "Gericht verurteilt Brasiliens fr\u00fcheren Olympia-Chef wegen Korruption",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/olympia-brasilien-nuzman-haftstrafe-korruption",
        "content": "2016 war Rio de Janeiro Austragungsort der Olympischen Sommerspiele. Ohne Schmiergeld erhielt die Stadt den Zuschlag aber nicht. Jetzt ergingen mehrere Urteile deswegen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637938805.3514543
    },
    {
        "title": "Das wirklich wahre Venedig",
        "date_raw": "November 26, 2021",
        "date": "2021-11-26",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/reisen/2021-11/venedig-herbst-tourismus-gastronomie-hotels",
        "content": "Im Herbst \u00fcbernehmen die Einheimischen ihre Stadt wieder. Nebel wabert durch die Gassen und die Restaurants servieren K\u00fcrbispasta. Warum Venedig jetzt am sch\u00f6nsten ist.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637938805.351464
    }
]
