[
    {
        "title": "FDP stimmt f\u00fcr B\u00fcndnis mit SPD und Gr\u00fcnen",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/ampel-koalition-fdp-stimmt-fuer-buendnis-mit-spd-und-gruenen",
        "content": "Der au\u00dferordentliche FDP-Bundesparteitag hat dem Koalitionsvertrag zugestimmt. Dieses Land werde von der Koalition profitieren, sagte Parteichef Christian Lindner.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638716405.67979
    },
    {
        "title": "Die B\u00fccher zum Fest",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-12/literatur-buch-empfehlungen-weihnachten-zeit-mitarbeiter",
        "content": "Leichtes, Schweres, Sch\u00f6nes, Politisches und Wiederentdecktes: Mitarbeiter und Mitarbeiterinnen von ZEIT und ZEIT ONLINE empfehlen ihre Favoriten zu Weihnachten.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638716405.6797931
    },
    {
        "title": "SPD in Berlin stimmt rot-rot-gr\u00fcnem Koalitionsvertrag zu",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/spd-koalitionsvertrag-zustimmung-senat-berlin",
        "content": "Als erste der drei Parteien hat die SPD mit gro\u00dfer Mehrheit f\u00fcr das B\u00fcndnis mit Gr\u00fcnen und Linken gestimmt. Gehakt hatte es in den Gespr\u00e4chen besonders in einer Frage.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638716405.6797945
    },
    {
        "title": "Er stach heraus",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/mirco-nontschew-komiker-comedian-nachruf",
        "content": "Allein sein Gesicht war ein halbes Comedyprogramm, dann kam der Rest des K\u00f6rpers hinzu. Mirco Nontschew unterhielt wie niemand sonst in Deutschland. Ein Nachruf",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638716405.6797955
    },
    {
        "title": "Live: das Duell Carlsen gegen Nepomnjaschtschi",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-live-magnus-carlsen-jan-nepomniaschtschi",
        "content": "Der Weltmeister aus Norwegen f\u00fchrt, doch der russische Herausforderer hat noch viele Chancen. Verfolgen Sie die achte Partie der Schach-WM in Dubai live.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638716405.6797962
    },
    {
        "title": "Das Chaos von Gr\u00fcnheide",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/tesla-gigafactory-gruenheide-naturschutz",
        "content": "Noch dieses Jahr sollte die Teslaproduktion in Brandenburg starten, die Genehmigung wird in K\u00fcrze erwartet. Doch ob Autos bald in Serie gefertigt werden, ist ungewiss.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638716405.6797972
    },
    {
        "title": "Franz\u00f6sische Konservative machen Ex-Ministerin zur Kandidatin",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/frankreich-praesidentenwahl-valerie-pecresse-republikaner",
        "content": "Frankreichs Republikaner gehen mit Val\u00e9rie P\u00e9cresse ins Pr\u00e4sidentschaftsrennen. Stichwahl-Chancen hat die eher liberale Kandidatin gegen Macron und Le Pen aber kaum.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638716405.6797981
    },
    {
        "title": "EU und USA fordern Taliban zu Amnestie f\u00fcr Sicherheitskr\u00e4fte auf",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/afghanistan-hinrichtungen-eu-taliban-usa",
        "content": "In Afghanistan sind laut Human Rights Watch viele ehemalige Sicherheitskr\u00e4fte get\u00f6tet worden oder verschwunden. Dabei hatten die Taliban eine Amnestie versprochen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638716405.6797988
    },
    {
        "title": "Machokultur trifft auf Autofanatismus",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/formel-1-saudi-arabien-rennen-mercedes",
        "content": "Die Formel 1, Lieblingssportart vieler Europ\u00e4er, gastiert erstmals in Saudi-Arabien. Als Werbetr\u00e4ger soll sie das autokratische K\u00f6nigreich f\u00fcr Touristen attraktiv machen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638716405.6797993
    },
    {
        "title": "RB Leipzig trennt sich von Trainer Jesse Marsch",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/rb-leipzig-jesse-marsch-fussball",
        "content": "Mit 18 Punkten aus 14 Spielen steht der Leipziger Verein auf dem elften Platz. Nach der Niederlage gegen Union Berlin zieht die Vereinsf\u00fchrung Konsequenzen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638716405.6798
    },
    {
        "title": "\"Wer heute keine Aktien hat, war fr\u00fcher doof\"",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/altersrente-rentenplaene-aktienrente-bernd-raffelhueschen-interview",
        "content": "Die Ampel will einen Teil der Rente an der B\u00f6rse anlegen. Der liberale Rentenexperte Bernd Raffelh\u00fcschen forderte das schon vor 30 Jahren. Ist er nun endlich zufrieden?",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638716405.6798007
    },
    {
        "title": "Mindestens f\u00fcnf Tote bei neuen Protesten",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/myanmar-tote-proteste-militaer-putsch",
        "content": "In Yangon soll das Milit\u00e4r auf Demonstranten geschossen haben, Medien berichten von Toten und Verletzten. Seit dem Putsch im Februar kommt es immer wieder zu Protesten.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638716405.6798012
    },
    {
        "title": "Advent in Tortenform",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/lebkuchentorte-kirschen-schokoladenglasur-rezept-sonntagsessen",
        "content": "Eine dunkle Torte f\u00fcr die dunkle Jahreszeit \u2013 und dann schmeckt sie auch noch nach Lebkuchen. Ein Rezept f\u00fcr alle, die sich schon in Weihnachtsgef\u00fchlen suhlen wollen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638716405.679802
    },
    {
        "title": "Mehr Sprinter f\u00fcr mehr Geld",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-12/deutsche-bahn-ice-sprinter-fahrpreis-erhoehung",
        "content": "Die Bahn will vor allem Inlandsfl\u00fcgen Konkurrenz machen und verbindet die gro\u00dfen St\u00e4dte st\u00e4rker. Der Fahrgastverband beklagt die schlechte Anbindung touristischer Ziele.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638716405.6798027
    },
    {
        "title": "\"In der Kanzlei verdiene ich 12.700 Euro im Monat\"",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-12/anwaeltin-grosskanzlei-gehalt-arbeitszeiten-kontoauszug",
        "content": "Natascha, 32, ist Anw\u00e4ltin in einer internationalen Gro\u00dfkanzlei und sehr gl\u00fccklich mit ihrem Gehalt. Daf\u00fcr muss sie jeden Tag rund um die Uhr erreichbar sein.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638716405.6798031
    },
    {
        "title": "Ich war w\u00fctend auf Sie, Herr M.",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-12/intensivmediziner-krankenhaus-ungeimpfte-corona-patienten",
        "content": "Der eine erkrankte ungeimpft an Corona, der andere k\u00e4mpfte um dessen Leben. Ein Intensivmediziner schreibt seinem ehemaligen Patienten einen Brief.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638716405.6798036
    },
    {
        "title": "Manfred Weber droht Russland mit Stopp von Nord Stream 2",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/ukraine-grenze-russland-truppen-nord-stream-2-manfred-weber",
        "content": "Der Chef der Konservativen im EU-Parlament hat den Kreml vor Aggressionen gegen\u00fcber der Ukraine gewarnt. Im Fall eines Angriffs werde Russland einen hohen Preis zahlen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638716405.679804
    },
    {
        "title": "Gesprochen wird nur \u00fcber ihn",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/borussia-dortmund-fc-bayern-bundesliga-felix-zwayer-schiedsrichter",
        "content": "Nach dem Sieg der Bayern \u00fcber den BVB sind weder die Abwehrschw\u00e4chen beider Teams noch die St\u00fcrmer Thema. Schiedsrichter Felix Zwayer ist der Mann des Abends.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638716405.679805
    },
    {
        "title": "Gr\u00fcne Bescherung",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-12/geschenke-nachhaltigkeit-weihnachten-konsum",
        "content": "Lieferengp\u00e4sse, Klimawandel: Es gibt viele gute Gr\u00fcnde, dieses Jahr das Schenken zu \u00fcberdenken. Wir zeigen, wie es geht: nachhaltig, g\u00fcnstig und sch\u00f6n!",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638716405.6798058
    },
    {
        "title": "Ausz\u00e4hlung nach Pr\u00e4sidentschaftswahl l\u00e4uft",
        "date_raw": "December 05, 2021",
        "date": "2021-12-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/westafrika-gambia-praesidentenwahl",
        "content": "Der autorit\u00e4re Herrscher Yahya Jammeh hatte 22 Jahre im westafrikanischen Staat regiert. 2016 wurde Adama Barrow gew\u00e4hlt. Er rechne erneut mit einem Sieg, sagte er.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638716405.6798105
    }
]
