[
    {
        "title": "Human Rights Watch wirft Polen und Belarus Menschenrechtsverst\u00f6\u00dfe vor",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-belarus-grenze-migranten-menschenrechte-hrw",
        "content": "Laut HRW ist Gewalt gegen Migranten im Grenzgebiet allgegenw\u00e4rtig. In einigen F\u00e4llen auf belarussischer Seite k\u00f6nne von Folter gesprochen werden.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637744405.344691
    },
    {
        "title": "Achtj\u00e4hriges Kind stirbt zwei Tage nach Weihnachtsparade in Waukesha",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/usa-weihnachtsparade-todesopfer-auto-wisconsin",
        "content": "Dem Autofahrer, der mit einem SUV in die Parade fuhr, droht eine mehrfach lebensl\u00e4ngliche Haftstrafe. Die Staatsanwaltschaft k\u00fcndigte weitere Anklagepunkte an.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637744405.3446932
    },
    {
        "title": "Jens Spahn kritisiert Unvernunft von Ungeimpften",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-impfung-jens-spahn-impfpflicht-vierte-welle",
        "content": "Der Gesundheitsminister w\u00fcrde Impfunwillige am liebsten \"auf eine Intensivstation zerren\", wie er in einem Interview sagte. Eine Impfpflicht lehnt er aber weiter ab.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637744405.3446944
    },
    {
        "title": "Diesen Text d\u00fcrfte es gar nicht geben",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/kinder-corona-kita-schule-ungeimpfte-impfpflicht-5vor8",
        "content": "Wir w\u00fcrden einander viel verzeihen m\u00fcssen, hie\u00df es zu Beginn der Pandemie. Doch dann sind zu viele Dinge passiert, die unverzeihlich sind.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637744405.344695
    },
    {
        "title": "100.000 Tote, 3G-Regeln gelten, Ampel-Koalition",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/todesfaelle-3g-koalitionsvertrag-2021-11-24",
        "content": "Die Koalitionsverhandlungen stehen offenbar vor dem Abschluss, in Deutschland gibt es mehr als 100.000 Corona-Tote und es bleibt kalt. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637744405.3446958
    },
    {
        "title": "Wie 3G in Bus und Bahn kontrolliert werden soll",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/3g-regel-bus-bahn-corona-massnahmen-kontrollierbar-infektionsschutzgesetz",
        "content": "Ab diesem Mittwoch m\u00fcssen Fahrg\u00e4ste im Nah- und Fernverkehr 3G-Nachweise dabeihaben. Wie wird das gepr\u00fcft und wie hoch sind die Strafen?",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637744405.3446968
    },
    {
        "title": "Dramatisches D\u00e9j\u00e0-vu",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/kliniken-vierte-welle-intensivstation-deutschland",
        "content": "Wie im vergangenen Winter steuert Deutschland auf eine Notlage zu. Diesmal mit noch weniger Intensivbetten, weil das Personal fehlt. Die Angst vor der Triage ist gro\u00df.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637744405.3446977
    },
    {
        "title": "Ampel-Parteien offenbar auf der Zielgeraden zur Einigung",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/koaltionsverhandlungen-ampel-vertrag-klimapolitik-gruene-spd-fdp",
        "content": "Der Koalitionsvertrag zwischen SPD, Gr\u00fcnen und FDP steht vor dem Abschluss. Offen war bis zuletzt die Besetzung der Ministerposten, beim Klima melden die Gr\u00fcnen Erfolge.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637744405.3446984
    },
    {
        "title": "Ein Dokument des Misstrauens",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/ampelkoalition-koalitionsvertrag-spd-gruene-fdp-nachrichtenpodcast",
        "content": "Der Koalitionsvertrag ist rechtlich nicht bindend. Warum wird trotzdem um jedes Wort gerungen? Au\u00dferdem im Nachrichtenpodcast: Wie 3G im \u00d6PNV kontrolliert werden soll.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637744405.3446991
    },
    {
        "title": "Die Empfehlung",
        "date_raw": "November 24, 2021",
        "date": "2021-11-24",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-284",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 24. November 2021",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637744405.3446996
    },
    {
        "title": "Apple verklagt NSO Group",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/datenschutz/2021-11/spionage-software-pegasus-apple-nso-group",
        "content": "Mit der Spionagesoftware Pegasus wurden auch Apple-Nutzer ausgesp\u00e4ht. Jetzt zieht der Technologiekonzern gegen den israelischen Entwickler NSO Group vor Gericht.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637744405.3447003
    },
    {
        "title": "EU-Parlament stimmt f\u00fcr Reform der EU-Agrarpolitik",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/landwirtschaft-eu-agrarreform-eu-parlament-zustimmung",
        "content": "Das Europ\u00e4ische Parlament hat der Reform der gemeinsamen EU-Agrarpolitik zugestimmt. Doch es gibt auch Kritik an dem nach jahrelangen Debatten ausgehandelten Kompromiss.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637744405.3447013
    },
    {
        "title": "Wolfsburg verliert gegen den FC Sevilla",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/champions-league-dynamo-kiew-bayern-muenchen-fc-sevilla-vfl-wolfsburg-spielberichte",
        "content": "Dem VfL Wolfsburg droht das Aus in der Champions League. Bayern M\u00fcnchen feiert hingegen mit einem 2:1 gegen Dynamo Kiew den 18. Gruppensieg. Die Spielberichte",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637744405.3447018
    },
    {
        "title": "Der Tod braucht seinen Schrecken",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/corona-todesfaelle-deutschland-gesellschaft-abstumpfung",
        "content": "Mehr als 100.000 Menschen starben allein in Deutschland durch Corona. Jeder Einzelne eine Trag\u00f6die, in Summe doch nur eine Zahl. Das ist n\u00f6tig und muss sich doch \u00e4ndern.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637744405.3447022
    },
    {
        "title": "FDP signalisiert Bereitschaft f\u00fcr teilweise Impfpflicht",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/beschraenkte-impfpflicht-corona-fdp-einrichtungen",
        "content": "Die Liberalen zeigen sich offen f\u00fcr eine Impfpflicht in Einrichtungen \u2013 unter Bedingungen. Derweil denken SPD-Ministerpr\u00e4sidenten \u00fcber eine allgemeine Impfpflicht nach.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637744405.344703
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz steigt auf \u00fcber 400",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-100000-tote",
        "content": "Das RKI meldet mit 66.884 F\u00e4llen einen H\u00f6chststand der Neuinfektionen \u2013 ein Anstieg von fast 27 Prozent im Vergleich zur Vorwoche. Zudem gibt es 335 neue Todesf\u00e4lle.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637744405.3447037
    },
    {
        "title": "Die geteilte Stadt",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/corona-hamburg-auswirkungen-soziale-ungleichheit-armut",
        "content": "Die Pandemie bringt Menschen in Not, die schon vorher wenig hatten. Aber auch Selbstst\u00e4ndige und K\u00fcnstler k\u00e4mpfen gegen die Armut. Eine Spurensuche durch Hamburg",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637744405.3447042
    },
    {
        "title": "\"Der Patient mit den besten \u00dcberlebenschancen bekommt das Bett\"",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/erik-bodendieck-sachsen-corona-intensivstationen",
        "content": "In Sachsen ist die Corona-Lage dramatisch. Kliniken sind \u00fcberlastet und bereiten sich auf Triage-Situationen vor, sagt der Pr\u00e4sident der Landes\u00e4rztekammer.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637744405.344705
    },
    {
        "title": "Wie man einen Asteroiden rammt",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/nasa-raumsonde-dart-asteroid-abwehr-test",
        "content": "Die Gefahr ist real: Wenn ein Asteroid auf die Erde trifft, k\u00f6nnte das die Menschheit ernsthaft gef\u00e4hrden. Eine Raumsonde der Nasa soll nun f\u00fcr den Ernstfall proben.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637744405.3447056
    },
    {
        "title": "Expertenkommission soll Berliner Wahlpannen aufarbeiten",
        "date_raw": "November 23, 2021",
        "date": "2021-11-23",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/abgeordnetenhauswahl-berlin-wahlpannen-aufarbeitung-expertenkommission",
        "content": "Bei der Abgeordnetenhauswahl war es zu vielen Unstimmigkeiten gekommen. Damit sich dies bei k\u00fcnftigen Wahlen nicht wiederholt, werden Fachleute zurate gezogen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637744405.3447142
    }
]
