[
    {
        "title": "Mittelstand wirft Umweltbundesamt Ignoranz vor",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/umweltbundesamt-klimaschutz-verkehr-bvmw-mittelstand-kritik",
        "content": "Spritpreise, Pendlerpauschale, Pkw-Maut: Die Pl\u00e4ne des Umweltbundesamtes sind so umfassend wie umstritten. Der Mittelstandsverband spricht von einem Frontalangriff.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636113605.7649305
    },
    {
        "title": "Innenpolitiker best\u00e4tigt Kauf und Einsatz der Sp\u00e4hsoftware Pegasus",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/ungarn-pegasus-spionagesoftware-nso-group-fidesz-regierung-nutzung",
        "content": "Ein ranghoher Fidesz-Abgeordneter hat erstmals best\u00e4tigt, dass Ungarn die Spionagesoftware beschafft und eingesetzt hat. Gerichte h\u00e4tten das abgesegnet.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636113605.7649329
    },
    {
        "title": "Die Geborgenheit eines Weinblatts im November",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/gefuellte-weinblaetter-dolmades-weintrauben-vielseitigkeit-rezept",
        "content": "Wer Traube sagt, denkt oft an Wein. Doch nicht nur die kleinen Beeren sind vielseitig schmackhaft, sondern auch ihre Bl\u00e4tter. Darf es dazu noch ein Traubensalat sein?",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636113605.7649338
    },
    {
        "title": "Stadt Helsinki verzichtet f\u00fcrs Klima weitgehend auf Fleisch",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/finnland-helsinki-stadtverwaltung-vegetarische-gerichte-fleischverzicht-klimaschutz-nachhaltigkeit",
        "content": "Vegetarische Gerichte, Hafer- statt Kuhmilch, fair gehandelter Kaffee: Das Rathaus von Helsinki setzt k\u00fcnftig auf klimafreundliche Lebensmittel. Das gef\u00e4llt nicht allen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636113605.764935
    },
    {
        "title": "Abholzung seit Abschluss des Friedensvertrags gestiegen",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/kolumbien-regenwald-abholzung-rodung-suedamerkia-farc-rebellen-friedensvertrag",
        "content": "Immer mehr ehemalige Gebiete der Farc-Rebellen werden abgeholzt. Bei diesem Tempo k\u00f6nnte das Land das Pariser Klimaabkommen nicht einhalten, hei\u00dft es in einem Report.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636113605.7649355
    },
    {
        "title": "Hallo?! Bist du noch dran?",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/telefongespraeche-telefonate-anrufen-kommunikation-deutschland",
        "content": "Zwei Minuten und 40 Sekunden dauert ein Telefonat durchschnittlich in Deutschland. Und worum geht\u2019s? Sechs Gespr\u00e4chsklassiker",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636113605.7649364
    },
    {
        "title": "Meine Kollegin will sich nicht impfen lassen. Und nun?",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/impfverweigerer-corona-impfung-ungeimpfte-gefahr-impfpflicht-politikpodcast",
        "content": "Millionen Deutsche sind ungeimpft. Welche Sorgen sie haben, wie man sie noch erreichen k\u00f6nnte \u2013 und was es diesen Coronaherbst sonst noch braucht.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636113605.764937
    },
    {
        "title": "Heinrich Bedford-Strohm unzufrieden mit Missbrauchsaufarbeitung",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/evangelische-kirche-deutschland-heinrich-bedford-strohm-missbrauch-aufarbeitung-kritik",
        "content": "Aus Sicht des scheidenden EKD-Ratsvorsitzenden ist es seiner Kirche nicht gelungen, verlorenes Vertrauen wiederzugewinnen. Die Missbrauchsf\u00e4lle belasteten ihn sehr.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636113605.7649376
    },
    {
        "title": "Schluss mit den Klima-Mythen",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/klimaschutz-klimapolitik-cop26-klimaziele-kosten",
        "content": "Die neue Bundesregierung braucht ein neues Narrativ f\u00fcr die Klimaschutzpolitik. Entschiedenes Handeln statt falscher Spaltung ist unsere einzige Option f\u00fcr eine Zukunft.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636113605.7649386
    },
    {
        "title": "So finden Sie schnell eine g\u00fcnstige Autoversicherung",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-10/autoversicherung-vertraege-optimierung-sparen-preisvergleich-tipps",
        "content": "Viele KFZ-Versicherungen verl\u00e4ngern sich automatisch zum Jahresende. Wer jetzt k\u00fcndigt und auf f\u00fcnf Punkte achtet, kann leicht mehrere Hundert Euro im Jahr sparen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636113605.7649395
    },
    {
        "title": "Monopolkommission fordert Aufspaltung der Deutschen Bahn",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/deutsche-bahn-monopolkommission-aufspaltung-vorschlag-ampel-koalitionsgespraeche",
        "content": "Die Ampel solle \"mehr Wettbewerb wagen\", sagt ein Berater der Bundesregierung. Das fordern laut einem Bericht auch Gr\u00fcne und FDP in den Koalitionsverhandlungen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636113605.76494
    },
    {
        "title": "Der Motor: Wie Verkehrssenator Anjes Tjarks die Stadt umbauen will",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-05-11-2021",
        "content": "Heute \u00f6ffnet der Winterdom, Hafenverwaltung ben\u00f6tigt 87 Millionen Euro, Neuer Stellvertreter f\u00fcr Erzbischof, Corona-Inzidenz steigt auf 133,2, Kritik an Impfkampagne.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636113605.7649407
    },
    {
        "title": "Justizministerium klagt gegen Wahlrechtsreform in Texas",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-texas-wahlrechtsreform-us-regierung-justizministerium-klage-diskriminierung",
        "content": "Die Republikaner verbieten mit einem Gesetz das Drive-in-W\u00e4hlen, auch das Briefwahlverfahren wurde ge\u00e4ndert. Das Justizministerium sieht Verst\u00f6\u00dfe gegen B\u00fcrgerrechte.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636113605.7649412
    },
    {
        "title": "Die Zerst\u00fcckelung der Nebenfrau",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/schandtat-von-gibea-nebenfrau-zerstueckelung-buch-der-richter-bibelpodcast",
        "content": "Die letzten Kapitel des Buches Richter beschreiben den totalen Zerfall der Moral im Volk Israel. Schon bald ist jeder gegen jeden. Die neue Folge des Bibelpodcasts",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636113605.764942
    },
    {
        "title": "Superreiche sch\u00e4digen das Klima weit mehr als der Rest der Menschheit",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/oxfam-treibhausemissionen-studie-reiche-arme-co2-ungleichheit",
        "content": "\"Eine kleine Elite g\u00f6nnt sich einen Freifahrtschein f\u00fcr die Zerst\u00f6rung unseres Klimas\": Oxfam zeigt in einer Analyse ein starkes sozial-\u00f6kologisches Ungleichgewicht auf.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636113605.7649426
    },
    {
        "title": "Wie soll Deutschland durch diesen Corona-Winter kommen?",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-winter-vierte-welle-booster-impfung",
        "content": "Die Corona-Pandemie kommt mit Wucht zur\u00fcck. Aber was k\u00f6nnen wir tun? Diesen sechs unbequemen Wahrheiten m\u00fcssen sich Politik und Gesellschaft nun stellen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636113605.7649431
    },
    {
        "title": "Felix Klein fordert einheitliches Vorgehen gegen Antisemitismus",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/antisemitismusbeauftragter-felix-klein-hasskriminalitaet-justiz-bundeslaender",
        "content": "Die Strafverfolgung antisemitischer Taten d\u00fcrfe nicht davon abh\u00e4ngen, in welchem Bundesland der T\u00e4ter wohne, sagt der Antisemitismusbeauftragte. Er fordert Nachbesserung.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636113605.7649436
    },
    {
        "title": "Geistermusik",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/abba-voyage-album-rezension",
        "content": "Nun ist es da, \"Voyage\", das erste Abba-Album nach 40 Jahren Schweigen. Man wohnt den neuen Liedern mit gro\u00dfem Vergn\u00fcgen bei. Und doch haben sie etwas Gespenstisches.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636113605.7649446
    },
    {
        "title": "Ein serbischer Nationalist greift nach der Macht",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/bosnien-herzegowina-konflikt-milorad-dodik-staatspraesidium-serbien",
        "content": "In Bosnien und Herzegowina droht ein Konflikt an der Staatsspitze des Landes zu eskalieren. Eine der Hauptrollen in diesem Drama hat ein fr\u00fcherer deutscher Minister.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636113605.7649453
    },
    {
        "title": "Saskia Esken, unzufriedene Gr\u00fcne, Geburtsschmerz",
        "date_raw": "November 05, 2021",
        "date": "2021-11-05",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/saksia-esken-koalitionsverhandlungen-geburtsschmerz-2021-11-05",
        "content": "Die SPD-Vorsitzende will wieder kandidieren, die Gr\u00fcnen kritisieren die Ampel-Verhandlungen und die Infektionszahlen steigen weiter. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636113605.7649488
    }
]