[
    {
        "title": "Corona-Pandemie sorgt f\u00fcr zahlreiche neue Wortsch\u00f6pfungen",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/corona-wortneuschoepfungen-sprache-ids-neologismen",
        "content": "Vom \"Impfdr\u00e4ngler\" zur \"Boosterimpfung\": Das Leibniz-Institut f\u00fcr Deutsche Sprache hat neue W\u00f6rter aufgenommen \u2013 vor allem rund um die Impfung.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638792006.6405456
    },
    {
        "title": "Ampel legt Gesetzentwurf f\u00fcr teilweise Impfpflicht vor",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-gesetzentwurf-ampel-koalition-impfpflicht",
        "content": "Die k\u00fcnftige Regierung will eine Corona-Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Bereiche einf\u00fchren. Mitimpfen sollen auch Apotheker und Tier\u00e4rzte \u2013 nach einer entsprechenden Schulung.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638792006.640549
    },
    {
        "title": "Chef der M\u00fcnchner Sicherheitskonferenz will Leitung abgeben",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/muenchner-sicherheitskonferenz-wolfang-ischinger-leitung",
        "content": "Seit 13 Jahren leitet Wolfgang Ischinger eines der wichtigsten au\u00dfenpolitischen Foren \u2013 nun gibt er die F\u00fchrung ab. Nachfolger soll Christoph Heusgen werden.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638792006.6405506
    },
    {
        "title": "\"Es ist mir unangenehm, dass ich mehr Geld habe als ich brauche\"",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/momox-gruender-christian-wegner-vermoegen-interview",
        "content": "Der Momox-Gr\u00fcnder Christian Wegner hatte mit Mitte Drei\u00dfig genug Geld verdient, um aufh\u00f6ren zu k\u00f6nnen. Heute f\u00fchlt er sich zwar frei, aber sein Reichtum besch\u00e4mt ihn.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638792006.6405525
    },
    {
        "title": "Chiliso\u00dfe zum Verschenken",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/scharfe-sosse-chili-rezept",
        "content": "Manche reagieren sensibel auf Sch\u00e4rfe, anderen kann es nicht genug \"Hot Sauce\" sein. Egal, zu welcher Gruppe Sie und Ihre Lieben geh\u00f6ren: Hier dosieren Sie selbst.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638792006.640554
    },
    {
        "title": "Auftr\u00e4ge f\u00fcr deutsche Industrie geben stark nach",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/deutsche-industrie-oktober-auftraege-flaute",
        "content": "Der deutschen Industrie brechen erneut die Auftr\u00e4ge weg, Grund ist vor allem die geringere Nachfrage aus dem Ausland.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638792006.6405559
    },
    {
        "title": "Olaf Scholz stellt die Ministerinnen und Minister der SPD vor",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/livestream-spd-minister-personalie-olaf-scholz-ampel-koalition",
        "content": "Die Sozialdemokraten stellen sieben Minister und Ministerinnen in der k\u00fcnftigen Regierung mit Gr\u00fcnen und FDP. Der designierte Bundeskanzler Scholz stellt sie jetzt vor.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638792006.640557
    },
    {
        "title": "Wann kommt der Weihnachtsmann? Dieser Hamburger rechnet es aus",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/elbvertiefung-06-12-2021",
        "content": "Weihnachtsmann-Algorithmus koordiniert Termine. Au\u00dferdem: Corona-Inzidenz liegt bei 237,5, Hospitalisierungsrate bleibt unter 3, Hamburg richtet Kinderimpfzentren ein",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638792006.6405582
    },
    {
        "title": "Karl Lauterbach wird Gesundheitsminister, Nancy Faeser Innenministerin",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/karl-lauterbach-wird-bundesgesundheitsminister",
        "content": "Der designierte Bundeskanzler Olaf Scholz hat die SPD-Minister vorgestellt. Unter den Nominierten sind Christine Lambrecht, Hubertus Heil sowie Svenja Schulze.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638792006.6405597
    },
    {
        "title": "Via Fl\u00fcsterpost zum Impftermin",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-12/off-label-impfung-kleinkinder-corona",
        "content": "Eine Mutter will ihre dreij\u00e4hrige Tochter off-label impfen lassen. Nur durch eine gesch\u00fctzte Internetgruppe findet sie einen Arzt, viele f\u00fcrchten radikale Impfgegner.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638792006.640561
    },
    {
        "title": "Vorhersehbar",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-12/folge-294",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 6. Dezember 2021",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638792006.6405625
    },
    {
        "title": "Dresdner Polizei bereitet sich auf Protest vor dem Landtag vor",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/sachsen-landtag-dresden-polizei-protest-corona-gegner",
        "content": "Corona-Gegner wollen am Nachmittag in Dresden demonstrieren. Nach dem Fackelaufmarsch vor dem Haus der Gesundheitsministerin k\u00fcndigt die Polizei eine h\u00e4rtere Gangart an.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638792006.6405635
    },
    {
        "title": "Shopping als Rache am Coronavirus",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/fuenf-vor-acht-usa-konsum-shopping",
        "content": "In diesem Weihnachtsgesch\u00e4ft geben Menschen in den USA mehr Geld denn je aus. Mit der Kreditkarte trotzen sie der Pandemie \u2013 man spricht schon von \"Revenge Shopping\".",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638792006.6405647
    },
    {
        "title": "Aung San Suu Kyi zu vier Jahren Haft verurteilt",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/myanmar-urteil-aung-san-suu-kyi-regierungschefin",
        "content": "In Myanmar hat ein Gericht die entmachtete Regierungschefin zu vier Jahren Haft verurteilt. Ihr werden Anstiftung zu Aufruhr und Verletzung von Corona-Regeln vorgeworfen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638792006.640566
    },
    {
        "title": "Gewaltt\u00e4tige Impfgegner, Zustimmung zur Ampel, Schach-WM",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/corona-fdp-nontschew-2021-12-06",
        "content": "FDP und SPD haben dem Koalitionsvertrag zugestimmt, es gab gewaltsame Proteste von Impfgegnern und Magnus Carlsen gewinnt erneut. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638792006.6405673
    },
    {
        "title": "Auch die FDP hat Ja gesagt",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/koalitionsvertrag-fdp-parteitag-tesla-nachrichtenpodcast",
        "content": "Nach der SPD haben die Liberalen dem Koalitionsvertrag zugestimmt. Wie verlief der Parteitag? Au\u00dferdem: Die Gegner der Teslafabrik in Gr\u00fcnheide wollen weiterk\u00e4mpfen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638792006.6405683
    },
    {
        "title": "Bestraft es der DFB, wenn die Spieler seine Urteile kennen?",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/fc-bayern-borussia-dortmund-jude-bellingham-bundesliga",
        "content": "Dortmunds Jude Bellingham erinnert an Felix Zwayers Vergangenheit. Darf er offenbar nicht. Und Leipzig ist endlich ein Traditionsverein. Alles Wichtige vom 14. Spieltag",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638792006.6405697
    },
    {
        "title": "Weltweite R\u00fcstungsverk\u00e4ufe trotz Pandemie weiter gestiegen",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/sipri-bericht-ruestungsverkaeufe-weltweit-pandemie-usa-china",
        "content": "Die staatliche Nachfrage nach milit\u00e4rischen G\u00fctern und Dienstleistungen ist ungebrochen, berichtet das Forschungsinstitut Sipri. Mit Abstand f\u00fchrend seien US-Unternehmen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638792006.6405709
    },
    {
        "title": "Frauen und M\u00e4dchen sind in Afghanistan zunehmend schutzlos",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/amnesty-international-afghanistan-frauen-maedchen-gewalt-bericht",
        "content": "Die Taliban haben Frauenh\u00e4user geschlossen und Gewaltt\u00e4ter aus den Gef\u00e4ngnissen entlassen. Damit sind \u00dcberlebende von Gewalt in Beziehungen nach einem Bericht in Gefahr.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638792006.640572
    },
    {
        "title": "Bob Dole ist tot",
        "date_raw": "December 06, 2021",
        "date": "2021-12-06",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/usa-bob-dole-gestorben-republikaner-praesidentschaftskandidat-senator",
        "content": "Der Republikaner versuchte dreimal US-Pr\u00e4sident zu werden und pr\u00e4gte als Senator jahrzehntelang die Politik. Nun ist er im Alter von 98 Jahren gestorben.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638792006.6405787
    }
]
