[
    {
        "title": "Macron will neue Strategie zum Schutz der EU-Grenzen",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/emmanuel-macron-schengenraum-schutz-aussengrenzen",
        "content": "Im kommenden Jahr \u00fcbernimmt Frankreich die EU-Ratspr\u00e4sidentschaft. Pr\u00e4sident Emmanuel Macron will dies nutzen, um das europ\u00e4ische Asylsystem zu reformieren.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1639072806.8468363
    },
    {
        "title": "Abges\u00e4gt, aber nur ein bisschen",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-12/vw-chef-herbert-diess-macht",
        "content": "Die F\u00fchrungskrise bei Volkswagen ist vorerst gel\u00f6st: Herbert Diess, der mit seinen Tesla-Vergleichen verunsicherte, bleibt VW-Chef. Doch seine Macht wird begrenzt.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1639072806.8468385
    },
    {
        "title": "\"TikTok hat einen Teil seiner Magie verloren\"",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-12/tiktok-algorithmus-funktionsweise-geheim-dokumente",
        "content": "Die kurzen Videos bei TikTok fesseln Nutzer stundenlang. Interne Unterlagen zeigen, dass der Algorithmus dahinter gar nicht so spektakul\u00e4r ist, sagt Experte Marcus B\u00f6sch.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1639072806.8468392
    },
    {
        "title": "Angez\u00e4hlt, aber l\u00e4ngst nicht k. o.",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/impfschutz-omikron-corona-boosterimpfung-antikoerper",
        "content": "Erste Labordaten best\u00e4tigen, was viele bef\u00fcrchteten: Die neue Corona-Variante Omikron kann sch\u00fctzenden Antik\u00f6rpern ausweichen. Doch es h\u00e4tte noch schlimmer kommen k\u00f6nnen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1639072806.8468401
    },
    {
        "title": "Tory-Partei muss Strafe f\u00fcr Luxussanierung zahlen",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/tory-partei-strafzahlung-dienstwohnung-grossbritannien",
        "content": "Die Partei von Boris Johnson hat Arbeiten an der Dienstwohnung des Premiers mit einer Parteispende beglichen \u2013 diese aber nicht angemeldet. Daf\u00fcr muss sie nun zahlen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1639072806.8468409
    },
    {
        "title": "Einmal im Monat so richtig betrinken",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/global-drug-survey-2021-drogenkonsum-deutschland-alkohol-cannabis",
        "content": "Alkohol bleibt das beliebteste Rauschmittel, der Joint wird seit Corona weniger herumgereicht und LSD feiert ein Revival. Ergebnisse der weltweit gr\u00f6\u00dften Drogenumfrage.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1639072806.8468418
    },
    {
        "title": "16 Prozent der Libellenarten laut Roter Liste der IUCN gef\u00e4hrdet",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-12/artensterben-libellen-rote-liste-iucn",
        "content": "Libellen tummeln sich gern am Wasser, doch ihr Lebensraum ist zunehmend bedroht, zeigt eine Untersuchung der Weltnaturschutzunion (IUCN). Auch in Deutschland.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1639072806.8468425
    },
    {
        "title": "Jetzt wird losregiert",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/bundesregierung-erster-arbeitstag-boosterimpfung-eu",
        "content": "Die neue Bundesinnenministerin ber\u00e4t in Br\u00fcssel \u00fcber die Lage in Belarus. Die Au\u00dfenministerin reist nach Paris. Au\u00dferdem im Update: Woher kommt die Boosterl\u00fccke?",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1639072806.8468435
    },
    {
        "title": "Italienische Regisseurin Lina Wertm\u00fcller ist tot",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/lina-wertmueller-regisseurin-italien-filmemacherin-tod",
        "content": "Ihre Filme zuweilen grotesk, ihre Erscheinung jederzeit auff\u00e4llig: Die Filmemacherin Wertm\u00fcller erlangte weltweit Ber\u00fchmtheit. Noch mit 91 erhielt sie den Ehrenoscar.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1639072806.8468442
    },
    {
        "title": "China k\u00fcndigt Konsequenzen f\u00fcr Olympia-Boykott an",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/china-drohung-westen-olympische-winterspiele",
        "content": "Mehrere L\u00e4nder wollen keine Regierungsvertreter zu den Winterspielen in Peking schicken. Die chinesische F\u00fchrung spricht von Fehlverhalten, auf das sie reagieren werde.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1639072806.846845
    },
    {
        "title": "Herbert Diess bleibt VW-Konzernchef \u2013 mit weniger Macht",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-12/volkswagen-herbert-diess-konzernchef-vorstandsvorsitzender",
        "content": "Der streitbare VW-Konzernchef bleibt an der Spitze des Unternehmens. Doch der Vorstand wird umgebaut und damit kommt Herbert Diess eine neue Rolle zu.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1639072806.8468456
    },
    {
        "title": "His True Union",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/hungarian-theologian-viktor-orban-catholic",
        "content": "Hungarian national P\u00e9ter Vida is a devout Catholic and is disappointed in the EU. He is afraid of Muslim immigration to Europe, but he\u2019s not a fan of Viktor Orb\u00e1n either.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1639072806.846846
    },
    {
        "title": "Joshua Kimmich fehlt bis Jahresende",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/joshua-kimmich-fc-bayern-muenchen",
        "content": "Nach einem Monat Quarant\u00e4ne wollte Kimmich am Samstag gegen Mainz sein Comeback bestreiten. Doch wegen Infiltrationen der Lunge muss er ein Aufbautraining absolvieren.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1639072806.8468468
    },
    {
        "title": "Stiko empfiehlt Corona-Impfung f\u00fcr j\u00fcngere Kinder mit Vorerkrankung",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/stiko-empfiehlt-corona-impfung-fuer-juengere-kinder-mit-vorerkrankung",
        "content": "Die St\u00e4ndige Impfkommission hat ihre Empfehlungen f\u00fcr Kinder bis elf Jahren formuliert. Ohne Vorerkrankungen soll eine Impfung auf individuellem Wunsch m\u00f6glich sein.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1639072806.8468475
    },
    {
        "title": "Regional ist egal",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/kabinett-scholz-bundesregierung-regionen",
        "content": "Was, kein Bayer in der neuen Bundesregierung? Und wo sind blo\u00df die Saarl\u00e4nder hin? Eine Politik, in der man sich dar\u00fcber Gedanken macht, sieht wohl sonst keine Probleme.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1639072806.846848
    },
    {
        "title": "Thea Dorn, warum werden Sie durch die Pandemie religi\u00f6s?",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/thea-dorn-interviewpodcast-alles-gesagt",
        "content": "Die Philosophin und Journalistin versucht, sich zum Glauben zu zwingen. Im Podcast spricht sie \u00fcber schlechte Krisenkommunikation, deutsches Abendbrot und Richard Wagner.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1639072806.8468485
    },
    {
        "title": "Yeni Alman Sanat\u0131",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/tuerkische-regierungskritiker-deutschland-politische-fluechtlinge-tuerkisch",
        "content": "T\u00fcrkiye\u2019den en son gelen g\u00f6\u00e7menler i\u00e7in, Almanya ge\u00e7ici bir durak m\u0131 olacak, kal\u0131c\u0131 bir s\u0131\u011f\u0131na\u011fa m\u0131 d\u00f6n\u00fc\u015fecek? Be\u015fi, ge\u00e7enlerde bu konuyu Cem \u00d6zdemir ile konu\u015ftu.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1639072806.8468492
    },
    {
        "title": "Die Boosterl\u00fccke schrumpft",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/booster-impfung-quote-weihnachten-olaf-scholz",
        "content": "Deutschland hat zu sp\u00e4t mit den Auffrischungsimpfungen angefangen, holt nun aber auf. Kanzler Scholz verspricht 30 Millionen Impfungen bis Weihnachten \u2013 kann das klappen?",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1639072806.8468502
    },
    {
        "title": "EU einigt sich auf Aussetzung der Roaming-Geb\u00fchren bis 2032",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/mobil/2021-12/mobilfunk-roaming-gebuehren-eu-verlaengerung-2032",
        "content": "Im EU-Ausland wird telefonieren, im Internet surfen oder das Schreiben einer SMS auch k\u00fcnftig nicht mehr kosten als daheim. Verbrauchersch\u00fctzer begr\u00fc\u00dfen den Beschluss.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1639072806.8468506
    },
    {
        "title": "Ganz profan",
        "date_raw": "December 09, 2021",
        "date": "2021-12-09",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/51/kirchen-deutschland-nutzung-gebaeude-bestandsaufnahme",
        "content": "Viele Kirchen in Deutschland werden nicht mehr als Gotteshaus genutzt. Eine Bestandsaufnahme in Grafiken",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1639072806.8468547
    }
]
