[
    {
        "title": "Wenn die Wehen nicht kommen wollen",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/geburtseinleitung-geburt-wehen-schwangerschaft",
        "content": "Viele Schwangere hoffen, dass die Geburt rechtzeitig und von alleine losgeht. Wenn das nicht klappt, hei\u00dft es: Wir leiten ein. Ab wann ist das wirklich sinnvoll?",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636394406.417299
    },
    {
        "title": "Internationale Kritik nach Pr\u00e4sidentschaftswahl in Nicaragua",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/nicaragua-praesidentenwahl-daniel-ortega-kritik-usa-wiederwahl",
        "content": "Dass sich Daniel Ortega in Nicaragua zum Sieger der Pr\u00e4sidentenwahl erkl\u00e4rt hat, st\u00f6\u00dft international auf harsche Proteste. Die EU spricht von einem autokratischen Regime.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636394406.4173014
    },
    {
        "title": "USA \u00f6ffnen Grenzen f\u00fcr geimpfte EU-B\u00fcrger",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/url-usa-einreiseverbot-oeffnung-corona-grenzen-lufthansa-tui-warteschlangen",
        "content": "Fast 20 Monate durften die meisten Menschen nicht aus der EU in die USA einreisen, das hat nun ein Ende. Laut Lufthansa sind die Fl\u00fcge schon \u00fcber Wochen fast ausgebucht.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636394406.4173026
    },
    {
        "title": "Heilig ist nur Gem\u00fcse",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/2021-11/wunder-enis-maci-koerper-gesellschaft-leistung-gesundheit-rezension",
        "content": "In \"Wunder\" schreibt die Schriftstellerin Enis Maci \u00fcber den K\u00f6rper als Schauplatz von Machtpolitik, Leistungswahn und ideologischer Vereinnahmung.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636394406.4173038
    },
    {
        "title": "\"Es ist traurig, dass es mutig ist, sich so zu zeigen, wie man ist\"",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/zeit-doctor/2021-11/sexualitaet-selbstliebe-sexologisch-magdalena-heinzl-sex-podcast",
        "content": "Zu Magdalena Heinzl kommen Menschen, die sich oder ihren K\u00f6rper ablehnen. Die Sexologin kennt das: Mit 14 wollte sie nicht mehr leben. Wie lernt man, sich zu m\u00f6gen?",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636394406.4173043
    },
    {
        "title": "Lebenslange Haft f\u00fcr T\u00f6tung von jesidischem M\u00e4dchen gefordert",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundesanwaltschaft-mutmassliches-is-mitglied-lebenslaenglich-jesidin-irak-sklaven",
        "content": "In Frankfurt steht ein Iraker vor Gericht, der eine Mutter und ihre Tochter im Irak gequ\u00e4lt haben soll \u2013 das M\u00e4dchen starb. Die Bundesanwaltschaft fordert lebensl\u00e4nglich.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636394406.4173052
    },
    {
        "title": "Ampel einigt sich auf Gesetzentwurf gegen vierte Welle",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-massnahmen-ampel-einigt-sich-auf-gesetzentwurf",
        "content": "Die mutma\u00dfliche neue Bundesregierung hat einen Plan, wie sie gegen die Ausbreitung des Coronavirus vorgehen will. Unter anderem schl\u00e4gt sie 3G in \u00f6ffentlichen R\u00e4umen vor.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636394406.4173093
    },
    {
        "title": "Zugverkehr im Ahrtal rollt wieder an",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/ahrtal-zugverkehr-flutkatastrophe-zerstoerte-strecke-deutsche-bahn",
        "content": "Bei der Flutkatastrophe vor vier Monaten wurden im Ahrtal auch Schienen und ganze Bahnh\u00f6fe weggeschwemmt. Nun sind Teile der zerst\u00f6rten Strecke wieder in Betrieb.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636394406.41731
    },
    {
        "title": "Halbzeit in Glasgow: Das reicht noch nicht",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/cop26-klimapolitik-corona-inzidenz-ampel-parteien-zukuenftige-politik-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die bisherigen Ergebnisse der Weltklimakonferenz sind nicht nichts, aber auch nicht ausreichend. Au\u00dferdem: Die Inzidenz ist in Deutschland erstmals \u00fcber 200. Was nun?",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636394406.4173105
    },
    {
        "title": "Schrecklich still",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/nicaragua-praesidentenwahl-faelschung-protest-gewalt-diktator-daniel-ortega",
        "content": "\"Ich wusste, dass die Wahlen sinnlos sind\", schreiben Freunde unserer Autorin: Daniel Ortega ist zum Diktator geworden und hat den Nicaraguanern ihren Mut geraubt.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636394406.4173112
    },
    {
        "title": "Lasst die Kinder mit Feuer spielen",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/familie/2021-10/laternenumzug-kinder-kerzen-led-laternenstab-plastik-muell-umweltschutz",
        "content": "Brenne auf, mein Licht! Es ist die Zeit der Laternenumz\u00fcge. Aber warum m\u00fcssen dabei \u00fcberall h\u00e4ssliche LED-Lichter an Plastikst\u00e4ben blinken?",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636394406.417312
    },
    {
        "title": "Die anderen sollen es richten",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/infektionsschutzgesetz-aenderung-ampel-koalition-pandemische-lage-corona-politik",
        "content": "Die Ampel-Parteien wollen eine neue Pandemiepolitik machen: demokratischer, weniger \u00fcbergriffig, netter. Doch in Wahrheit verschieben sie die Verantwortung nur.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636394406.4173126
    },
    {
        "title": "KP-Zentralkomitee ebnet Weg f\u00fcr dritte Amtszeit von Xi Jinping",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/peking-kommunistische-partei-china-xi-jinping-amtszeit-resolution",
        "content": "Erst zweimal haben Chinas Kommunisten eine \"historische Resolution\" verabschiedet. Jetzt k\u00f6nnte eine dritte folgen. Sie w\u00fcrde die Macht des Staatschefs weiter festigen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636394406.4173133
    },
    {
        "title": "Polen riegelt Grenze zu Belarus st\u00e4rker ab",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/grenzschutz-polen-belarus-grenze-sicherheitsmassnahmen-verstaerkung-migranten-gruppe",
        "content": "\"Bereit, die polnische Grenze zu verteidigen\": Polen verst\u00e4rkt den Grenzschutz. Zuvor waren Videos einer gro\u00dfen Gruppe Migranten nahe der Grenze zu Belarus aufgetaucht.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636394406.4173138
    },
    {
        "title": "SPD und Linke in Mecklenburg-Vorpommern einig \u00fcber Koalitionsvertrag",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/koalitionsvertrag-mecklenburg-vorpommern-spd-linke",
        "content": "Der Koalitionsvertrag der rot-roten Regierung in Mecklenburg-Vorpommern steht. Es sollen 1.000 Lehrkr\u00e4fte eingestellt und f\u00fcnf Millionen B\u00e4ume gepflanzt werden.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636394406.4173143
    },
    {
        "title": "Eine Chronistin der Gef\u00fchle",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tamara-trampe-filmemacherin-regisseurin-defa-dramaturgin-dokumentarfilm-nachruf",
        "content": "Tamara Trampe war eine gro\u00dfe Dokumentarfilmerin, auch als Dramaturgin wie als Lehrende hat sie den deutschen Film enorm beeinflusst. Nun ist sie gestorben. Ein Nachruf",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636394406.417315
    },
    {
        "title": "Gericht in Ankara verurteilt Deutscht\u00fcrken zu 23 Jahren Haft",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/enver-altayli-tuerkei-haft-urteil-spionagevorwurf",
        "content": "Ein 77 Jahre alter fr\u00fcherer Geheimdienstler ist in der T\u00fcrkei zu einer langen Haftstrafe verurteilt worden. Dem Deutscht\u00fcrken Enver Altayl\u0131 wird Spionage vorgeworfen.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636394406.4173155
    },
    {
        "title": "\"Da ist so viel Wohlstand, den man so leicht mitnehmen kann\"",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/geldanlage/2021-11/geldanlagen-sparbuch-alternativen-ratgeber-podcast",
        "content": "Wohin mit dem Geld, das monatlich \u00fcbrig bleibt? Im Podcast sprechen Lisa Hegemann und Sebastian Horn dar\u00fcber, wie man als Einsteiger sein Geld in ETFs anlegt.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636394406.4173164
    },
    {
        "title": "Menschenrechtsgericht verurteilt Polen zur Entsch\u00e4digung von Richtern",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/europaeischer-gerichtshof-fuer-menschenrechte-polen-justizreform-entschaedigungszahlung-urteil",
        "content": "Im Streit um die Justizreform gibt es ein weiteres europ\u00e4isches Urteil gegen Polen: Der EGMR gab zwei Richtern recht, die kein faires Verfahren bekommen haben sollen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636394406.4173172
    },
    {
        "title": "Australien will noch jahrzehntelang Kohle f\u00f6rdern",
        "date_raw": "November 08, 2021",
        "date": "2021-11-08",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/australien-klimaschutz-klimaneutralitaet-2050-kohle-foerderung",
        "content": "Australien z\u00e4hlt zu den gr\u00f6\u00dften Kohleexporteuren \u2013 und das soll laut Regierung noch lange so bleiben. Erst k\u00fcrzlich hatte das Land Klimaneutralit\u00e4t bis 2050 angek\u00fcndigt.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636394406.4173207
    }
]
