[
    {
        "title": "Also",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/eurotrash-schaubuehne-berlin-urauffuehrung-angela-winkler-joachim-meyerhoff-theater",
        "content": "Die Schaub\u00fchne hat Christian Krachts Roman \"Eurotrash\" f\u00fcrs Theater adaptiert. Angela Winkler und Joachim Meyerhoff spielen eine fabelhaft kaputte Mutter-Sohn-Beziehung.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637334005.5611992
    },
    {
        "title": "Wir kaufen unseren Fu\u00dfballclub zur\u00fcck",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/inter-mailand-suning-group-china-verkauf-fussballfans-aktienkauf",
        "content": "Inter Mailand geh\u00f6rt einem chinesischen Unternehmen. Nun wollen ein kluger \u00d6konom und Hunderttausende Fans den Club zur\u00fcckkaufen. Als Vorbild gilt: der FC Bayern.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637334005.5612013
    },
    {
        "title": "Studie zeigt Zusammenhang von AfD-Wahlergebnis und Infektionszahlen",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/afd-wahlergebnisse-corona-studie-fgz",
        "content": "Wissenschaftler haben untersucht, ob es in Regionen mit hohen AfD-Wahlergebnissen mehr Corona-F\u00e4lle gibt. Das Ergebnis ist eindeutig.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637334005.5612028
    },
    {
        "title": "Abfahren nach Zahlen",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/reisen/2021-11/skisaison-wintersport-skifahren-alpen-corona-winterurlaub-skibranche",
        "content": "Die Pandemie hat die sowieso schon angeschlagene Skibranche hart getroffen. Wenn es diesen Winter schlecht l\u00e4uft, k\u00f6nnte es f\u00fcr einige Betreiber die letzte Saison sein.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637334005.5612037
    },
    {
        "title": "\u00d6sterreichs Versagen",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/oesterreich-corona-lockdown-impfpflicht-politik",
        "content": "Lockdown und Impfpflicht hat \u00d6sterreich nicht nur den Ungeimpften zu verdanken. Schuld tragen vor allem Politiker, die sich ihr Scheitern nicht eingestehen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637334005.5612044
    },
    {
        "title": "Markus S\u00f6der zieht \"harte Notbremse\" in Corona-Hotspots",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bayern-corona-massnahmen-markus-soeder",
        "content": "Bayern verh\u00e4ngt f\u00fcr Regionen mit extrem hoher Inzidenz harte Ma\u00dfnahmen \u2013 f\u00fcr Geimpfte und Ungeimpfte. Hotels und Gastst\u00e4tten m\u00fcssen schlie\u00dfen, Schulen bleiben auf.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637334005.5612051
    },
    {
        "title": "Bundeswahlleiter erhebt nach Wahlchaos Einspruch gegen Ergebnis",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/berlin-bundeswahlleiter-bundestagswahl-einspruch-ergebnis",
        "content": "In mehreren Berliner Bezirken hat es laut Bundeswahlleiter vermeidbare Wahlfehler gegeben. Der Fall besch\u00e4ftigt nun den Wahlpr\u00fcfungsausschuss des Bundestags.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637334005.561206
    },
    {
        "title": "Gro\u00dfbritannien und Estland schicken Soldaten nach Polen",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/grenze-belarus-grossbritannien-estland-migration",
        "content": "Die beiden L\u00e4nder wollen Streitkr\u00e4fte an die EU-Au\u00dfengrenze zu Belarus entsenden. Unterdessen berichtet Polen von Tr\u00e4nengasangriffen auf Soldaten durch Migranten.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637334005.5612068
    },
    {
        "title": "Am Geld wird es nicht scheitern",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/klimapolitik-transformationsagenda-cop26-investitionen-bundesregierung",
        "content": "Der Umbau der Wirtschaft kostet \u2013 die Mittel zu mobilisieren ist aber nicht das gr\u00f6\u00dfte Problem. Vielmehr muss die neue Bundesregierung einer Versuchung widerstehen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637334005.5612073
    },
    {
        "title": "Kampf gegen Corona: Warum versagt gerade Deutschland immer wieder?",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-politik-deutschland-pandemie-corona-massnahmen-politikpodcast",
        "content": "Die Lage auf den Intensivstationen sei dramatisch, sagt Intensivmediziner Michael Hallek. Im Podcast spricht er von einem kollektiven Versagen \u2013 nicht nur in der Politik.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637334005.561208
    },
    {
        "title": "Das Berliner Derby ist nur was f\u00fcr Ambiguit\u00e4tstolerante",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/bundesliga-vorschau-union-berlin-fc-bayern-muenchen-ungeimpft-12-spieltag",
        "content": "Union Berlin f\u00fcllt sein Stadion das erste Mal wieder komplett. Genau jetzt? Ja. Und ungeimpfte Bayern und die Suche nach Ferienwohnungen. Alles Wichtige zum 12. Spieltag",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637334005.5612087
    },
    {
        "title": "Die US-Notenbank k\u00f6nnte etwas linker werden",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/usa-federal-reserve-bank-wahl-joe-biden-jerome-powel-lael-brainard",
        "content": "Joe Biden muss die Leitung der Fed neu besetzen. Linke Demokraten wollen daf\u00fcr ihre Kandidatin durchdr\u00fccken. Am Ende geht es darum, wie unabh\u00e4ngig die Notenbank bleibt.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637334005.5612094
    },
    {
        "title": "Bundesrat billigt einstimmig Neufassung des Infektionsschutzgesetzes",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundesrat-billigt-neufassung-des-infektionsschutzgesetzes",
        "content": "Trotz Kritik der Unionsl\u00e4nder fiel die Entscheidung einstimmig: Der Bundesrat billigte die Corona-Pl\u00e4ne der Ampel, die unter anderem 3G-Regeln am Arbeitsplatz vorsehen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637334005.56121
    },
    {
        "title": "\u00d6sterreich beschlie\u00dft Lockdown und allgemeine Impfpflicht",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/oesterreich-verhaengt-landesweiten-lockdown",
        "content": "Ab Montag gilt in \u00d6sterreich ein neuer Lockdown f\u00fcr alle \u2013 unabh\u00e4ngig vom Impfstatus. Am 1. Februar soll eine allgemeine Impfpflicht kommen, teilte die Regierung mit.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637334005.5612106
    },
    {
        "title": "RKI-Chef Wieler h\u00e4lt 2G nicht mehr f\u00fcr ausreichend",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-lage-jens-spahn-lothar-wieler-pk",
        "content": "Der Chef des Robert Koch-Instituts spricht von einer nationalen Notlage. Allein mit Boosterimpfungen werde man die vierte Corona-Welle nicht brechen, sagt Jens Spahn.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637334005.561211
    },
    {
        "title": "Sauerkraut wie bei Oma",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/sauerkrautsuppe-franken-bratwurst-winter-rezept",
        "content": "Sauerkraut schmeckt nicht nur zur Bratwurst, es kann genauso aufregend sein wie Kimchi. Aber manchmal reicht eine R\u00fcckbesinnung auf altes Handwerk. Und ein bisschen Sahne",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637334005.5612116
    },
    {
        "title": "Kinder\u00e4rzte hoffen auf Entlastung durch Impfstoffzulassung f\u00fcr Kinder",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-impfung-kinder-kinderaerzte-ema-zulassung",
        "content": "Die Europ\u00e4ische Arzneimittelagentur k\u00f6nnte den Impfstoff von BioNTech noch im November f\u00fcr F\u00fcnf- bis Elfj\u00e4hrige zulassen. Kinder\u00e4rzte bef\u00fcrworten den Schritt.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637334005.561212
    },
    {
        "title": "Jens Spahn und Lothar Wieler zur aktuellen Corona-Lage",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/jens-spahn-rki-lothar-wieler-corona-bundespressekonferenz",
        "content": "Die Zahl der Neuinfektionen steigt weiter, Intensivstationen geraten an Belastungsgrenzen. Die Erkl\u00e4rungen des Bundesgesundheitsministers und des RKI-Chefs im Livestream",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637334005.561213
    },
    {
        "title": "Die sch\u00f6nste Version einer traurigen Geschichte",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/30-adele-album-rezension-musik",
        "content": "Adele ist geschieden, hurra! Als Superstar der Trennungslieder feiert sie auf ihrem vierten Album \"30\" die eigene pers\u00f6nliche und musikalische Unabh\u00e4ngigkeit.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637334005.5612137
    },
    {
        "title": "Deutsche Diplomaten treffen Taliban zu Gespr\u00e4chen in Kabul",
        "date_raw": "November 19, 2021",
        "date": "2021-11-19",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/afghanistan-taliban-deutsche-diplomaten-kabul",
        "content": "Erstmals seit der Macht\u00fcbernahme der Taliban sind der Afghanistanbeauftragte und der deutsche Botschafter nach Kabul gereist. Sie stellten humanit\u00e4re Hilfe in Aussicht.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637334005.5612187
    }
]
