[
    {
        "title": "Japans Regierungspartei LDP gewinnt Wahl zum Unterhaus",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/japan-parlamentswahlen-ldp-fumio-koshida-koalition",
        "content": "Fumio Kishida konnte mit seiner LDP zwar die Mehrheit im Unterhaus halten, seine Partei verlor aber Sitze. Der Parteichef wertete das Ergebnis als \"wertvolles Mandat\".",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635703205.9789696
    },
    {
        "title": "Fischereistreit zwischen Briten und Franzosen bleibt ungel\u00f6st",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/brexit-fischereistreit-eu-grossbritannien-frankreich",
        "content": "Auch ein Treffen von Boris Johnson und Emmanuel Macron brachte keine Ann\u00e4herung im Fischereistreit. Frankreich h\u00e4lt an seinem Ultimatum fest, die Briten drohen ebenfalls.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635703205.9789722
    },
    {
        "title": "\"Das Wort \u00d6kozid erinnert nat\u00fcrlich an Genozid\"",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-10/oekozid-straftat-phlippe-sands-internationaler-strafgerichtshof-den-haag",
        "content": "Der Jurist Philippe Sands will den \u00d6kozid im internationalen Strafrecht verankern. F\u00fcr schwere Umweltsch\u00e4den k\u00f6nnten dann einzelne Personen verantwortlich gemacht werden.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635703205.9789734
    },
    {
        "title": "Jens Spahn fordert Booster-Gipfel",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-impfung-booster-pandemie-gipfel-jens-spahn",
        "content": "Mehrere Politiker sehen in Auffrischungsimpfungen ein Mittel gegen steigende Corona-Zahlen. Der Haus\u00e4rzteverband reagierte ver\u00e4rgert auf den Vorsto\u00df von Jens Spahn.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635703205.9789748
    },
    {
        "title": "COP26-Pr\u00e4sident spricht von \"letzter gro\u00dfer Hoffnung\"",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/pariser-klimaziele-cop26-klimakonferenz-alok-sharma",
        "content": "Mit eindringlichen Appellen hat in Glasgow der Weltklimagipfel begonnen. Das Fenster zum Erreichen des 1,5-Grad-Ziels schlie\u00dfe sich, warnt Gipfelpr\u00e4sident Alok Sharma.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635703205.9789755
    },
    {
        "title": "Haben deine Eltern deinen K\u00f6rper kommentiert?",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/2021-10/bodyshaming-familie-eltern-erfahrungsbericht-leseraufruf",
        "content": "Unsere K\u00f6rperwahrnehmung wird auch dadurch gepr\u00e4gt, wie unsere Eltern unser \u00c4u\u00dferes bewerten. Hast du in deiner Familie Bodyshaming erlebt? Schreib uns!",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635703205.9789767
    },
    {
        "title": "2021 geh\u00f6rt zu den sieben hei\u00dfesten Jahren",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-10/klimawandel-erderwaermung-hitze-2021-weltwetterorganisation-trend",
        "content": "Das Jahr 2021 war nicht ganz so hei\u00df wie die vergangenen drei Jahre. Am langj\u00e4hrigen Trend deutlicher Erw\u00e4rmung \u00e4ndert das aber nichts, warnt die Weltwetterorganisation.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635703205.9789774
    },
    {
        "title": "USA und EU verk\u00fcnden gemeinsame Ziele bei der Stahlproduktion",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/usa-eu-handelspolitik-stahl-aluminium-produktion-nachhaltigkeit-zollstreit-g20",
        "content": "Die USA und die EU haben ihren Streit \u00fcber Stahl- und Aluminiumz\u00f6lle beigelegt. Beide Seiten wollen sich nun um mehr Nachhaltigkeit in dem Industriebereich bem\u00fchen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635703205.9789786
    },
    {
        "title": "Die besten TV-Serien im November",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/binge-watching-serien-november-streaming-fernsehen-tipps",
        "content": "Schnell vors Lagerfeuer: Wir empfehlen das Walf\u00e4nger-Drama \"The North Water\", die Kurzfilmreihe \"H24\" und die spanische Serie \"Mein queeres Leben\".",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635703205.9789793
    },
    {
        "title": "Wenn ich ein Turnschuh w\u00e4r",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/fluechtlingspolitik-gefluechtete-migration-eu-tuerkei-abkommen-fluechtlingsaufnahme-kommodifizierung",
        "content": "Ob in Afghanistan, der T\u00fcrkei oder an der Grenze zu Belarus: Gefl\u00fcchtete werden l\u00e4ngst gehandelt wie Waren. Ihr Preis ergibt sich daraus, dass niemand sie haben will.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635703205.9789803
    },
    {
        "title": "Regierungspartei siegt auch bei Stichwahlen in Georgien",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/georgien-kommunalwahl-georgischer-traum-wahlsieg-betrug-opposition-protest",
        "content": "Bei der Kommunalwahl konnte die Regierungspartei Georgischer Traum 19 von 20 Gebieten gewinnen. Die Opposition spricht von Wahlf\u00e4lschung und hat zu Protesten aufgerufen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635703205.978981
    },
    {
        "title": "Gipfelteilnehmer bekr\u00e4ftigen 1,5-Grad-Klimaziel",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-10/1-5-grad-klimaziel-g20-gipfel-pariser-klimabakommen-massnahmen",
        "content": "Die G20-Staaten halten zum Abschluss des Gipfels am Pariser Abkommen fest. Experten kritisieren den Abschlussbericht. Zeitangaben und Ziele seien ungenau und verw\u00e4ssert.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635703205.978982
    },
    {
        "title": "An der 1,5-Grad-Grenze",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/braunkohleabbau-luetzerath-rwe-dorf-raeumung-aktivisten-klimawandel",
        "content": "In L\u00fctzerath k\u00f6nnte sich entscheiden, ob Deutschland seine Klimaziele einh\u00e4lt. Der Kohlekonzern RWE will den Ort abgraben, doch Aktivisten stellen sich dem entgegen.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635703205.978983
    },
    {
        "title": "K\u00fcrbissuppe f\u00fcr Kaffeefans",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-10/kuerbis-kaffeesuppe-rezept-kochen-herbst-sonntagsessen",
        "content": "Kommt der Herbst, kommt die Ingwer-K\u00fcrbissuppe. Schon tausendmal gegessen? So bestimmt nicht: In dieser Variante verhindert ein wenig Kaffee den kulinarischen Stillstand.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635703205.9789836
    },
    {
        "title": "Kann Varta E-Auto?",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/elektromobilitaet-hochleistungsbatterie-e-autos-varta-asiatische-hersteller-konkurrenz",
        "content": "Der Markt f\u00fcr E-Autobatterien ist von asiatischen Herstellern dominiert. Jetzt will die deutsche Firma Varta einsteigen \u2013 mit Batteriezellen, die besonders schnell laden.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635703205.9789844
    },
    {
        "title": "Ruhrbischof vergleicht sexuellen Missbrauch mit Ablasshandel",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/katholische-kirche-missbrauchsskandal-bischof-overbeck-glaubwuerdigkeit-schuld",
        "content": "Bischof Franz-Josef Overbeck hat den Missbrauchsskandal der Katholischen Kirche mit dem Ablasshandel verglichen. Beides weise auf systemische \u00dcbel in der Kirche hin.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635703205.9789853
    },
    {
        "title": "\"Mama, bitte lass dich boostern. Und Papa auch\"",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/corona-winter-booster-impfung-verhalten-alltag-tipps",
        "content": "Die meisten Menschen sind geimpft. Trotzdem steigen die Corona-Zahlen. Soll ich noch auf eine Geburtstagsfeier oder Hochzeit gehen? Das raten Expertinnen und Experten.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635703205.978986
    },
    {
        "title": "\u00c4rzte fordern Abkehr von Renditedenken",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-10/deutscher-aerztetag-reform-krankenhaus-finanzierung-aerztekammer-anreize",
        "content": "Die Bundes\u00e4rztekammer hat eine Reform der Klinikfinanzierung gefordert. \"Krankenh\u00e4user sind keine Industriebetriebe\", sagte \u00c4rztepr\u00e4sident Klaus Reinhardt.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635703205.978987
    },
    {
        "title": "Landbev\u00f6lkerung ist unzufrieden mit dem Nahverkehr",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/infrastruktur-nahverkehr-land-auto-bus-transport",
        "content": "Auf dem Land sind Haltestellen schwer erreichbar und Busse fahren zu selten, zeigt eine Umfrage des Bundesagrarministeriums. Stattdessen dominiert weiterhin das Auto.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635703205.9789946
    },
    {
        "title": "Lieben in Kabul",
        "date_raw": "October 31, 2021",
        "date": "2021-10-31",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-10/kabul-kinderheim-afghanistan-film-shahrbanoo-sadat",
        "content": "Jugend nimmt sich \u00fcberall auf der Welt Freiheiten. Davon erz\u00e4hlt die afghanische Filmemacherin Shahrbanoo Sadat in ihren Filmen. Davon erz\u00e4hlt auch ihr eigenes Leben.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635703205.9789956
    }
]