[
    {
        "title": "Auch die f\u00fcnfte Partie in Dubai ohne Sieger",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-dubai-remis-fuenf-partie",
        "content": "F\u00fcnftes Remis im f\u00fcnften Spiel. Doch immerhin verbuchte der russische Herausforderer Jan Nepomnjaschtschi einen Teilerfolg gegen Magnus Carlsen.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638381605.5539641
    },
    {
        "title": "Runter von der Resterampe",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/hiv-afrika-epidemie-welt-aids-tag",
        "content": "In vielen afrikanischen L\u00e4ndern sind zu wenige Menschen gegen Corona geimpft. Es wiederholen sich Fehler, die schon im Kampf gegen HIV unz\u00e4hlige Leben gekostet haben.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638381605.553966
    },
    {
        "title": "Kampf gegen Covid im Tarnanzug",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/francesco-paolo-figliuolo-general-italien-corona-impfung",
        "content": "In Deutschland soll ein Milit\u00e4r den Corona-Krisenstab leiten. Mit Italien als Vorbild? Dort organisiert ein General die nationale Impfkampagne \u2013 und das erfolgreich.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638381605.5539675
    },
    {
        "title": "Mehr Autorit\u00e4t wagen",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-politik-ungeimpfte-staat-autoritaet",
        "content": "Der Staat l\u00e4sst sich von Ungeimpften vor sich hertreiben. Das hat die deutsche Politik nicht n\u00f6tig. Es ist Zeit f\u00fcr eine Politik der Mehrheiten.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638381605.5539682
    },
    {
        "title": "\"Es gibt Patienten, die k\u00f6nnen wir nicht mehr transportieren\"",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-patienten-bundeswehr-martin-kulla",
        "content": "Der Bundeswehr-Arzt Martin Kulla begleitet Corona-Intensivpatienten, wenn sie per Flugzeug verlegt werden. Er erkl\u00e4rt, wie die Fl\u00fcge ablaufen und wann es riskant wird.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638381605.553969
    },
    {
        "title": "Mehr als 1.800 Festnahmen bei Eins\u00e4tzen gegen Geldw\u00e4sche",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/europol-geldwaesche-razzia-festnahmen-finanzkriminalitaet",
        "content": "Sogenannte \"Geldesel\" waschen f\u00fcr Kriminelle Geld \u00fcber ihre privaten Konten. In einer mehrmonatigen Gro\u00dfrazzia konnte Europol nun in 27 L\u00e4ndern Verd\u00e4chtige festnehmen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638381605.5539966
    },
    {
        "title": "Sind Sie konservativ, Herr R\u00f6ttgen?",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/norbert-roettgen-cdu-parteivorsitz-werte",
        "content": "Warum der Kandidat f\u00fcr den CDU-Vorsitz glaubt, diesmal gewinnen zu k\u00f6nnen \u2013 und wie er sich die neue Oppositionsrolle vorstellt",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638381605.5539973
    },
    {
        "title": "Eine Impfpflicht f\u00fcr Europa?",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/corona-impfpflicht-europaeische-union-nachrichtenpodcast",
        "content": "Die EU-Kommissionspr\u00e4sidentin denkt \u00fcber eine Impfpflicht f\u00fcr die europ\u00e4ischen Mitgliedsstaaten nach. Au\u00dferdem: der Streit \u00fcber Schwangerschaftsabbr\u00fcche in den USA",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638381605.553998
    },
    {
        "title": "Die freundliche Bulldozerin",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/kolonialismus-raubkunst-museum-koeln-nanette-snoep",
        "content": "Wie die Direktorin des K\u00f6lner Rautenstrauch-Joest-Museums die Geschichte kolonialer Raubkunst ganz neu erz\u00e4hlt.\u2002",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638381605.553999
    },
    {
        "title": "Update Paris",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/paris-belleville-gastronomie-kultur-shopping",
        "content": "Es gibt St\u00e4dte, in die zieht es einen immer wieder. Die neuesten Entdeckungen aus der franz\u00f6sischen Hauptstadt\u2002",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638381605.5539997
    },
    {
        "title": "Wo alte Sneaker wirklich landen",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/sneakerjagd-louisa-dellert-linda-zervakis-altkleider",
        "content": "Wir haben Turnschuhe mit Peilsendern versehen, sie in Altkleidercontainer geworfen und sind ihren Signalen gefolgt \u2013 bis in die Ukraine und nach Kenia\u2002",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638381605.5540004
    },
    {
        "title": "Der transparente Geheimnistr\u00e4ger",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/lars-eidinger-schauspieler-faking-hitler",
        "content": "Schauspieler der Stunde f\u00fcr die gebildeten St\u00e4nde: \u00dcber Lars Eidinger, den Star und Performer seines eigenen Lebens\u2002",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638381605.554001
    },
    {
        "title": "Radikale Marktforschung",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/liberalismus-corona-klima-fdp-friedrich-august-von-hayek",
        "content": "In der Pandemie glauben manche Liberale: Der Markt wei\u00df viel mehr als die Wissenschaft. Schuld an diesem gef\u00e4hrlichen Irrtum ist der \u00d6konom Friedrich August von Hayek.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638381605.5540016
    },
    {
        "title": "Halten sie das noch mal aus?",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/corona-lockdown-weihnachtsmaerkte-unternehmen-gastronomie",
        "content": "Die ersten Weihnachtsm\u00e4rkte sind schon zu. Kneipen, L\u00e4den und Hotels bereiten sich auf den Lockdown vor \u2013 und die alten Hilfsprogramme sind ausgelaufen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638381605.5540025
    },
    {
        "title": "In ihren Augen war es Mord",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/simone-de-beauvoir-zaza-sarte-frauen-philosophie",
        "content": "Simone de Beauvoir war die erste Intellektuelle von Weltrang. In ihrem Nachlass ist jetzt ein Roman gefunden worden. Und mit einem Mal ist klar: Am Anfang ihres Jahrhundertwerks steht der Tod einer jungen Frau \u2013 ihrer ersten Liebe",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638381605.554003
    },
    {
        "title": "Der Teufel tr\u00e4gt Gucci",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/house-of-gucci-ridley-scott-lady-gaga",
        "content": "Ein Ereignis: Der Popstar Lady Gaga spielt in Ridley Scotts Film \u00fcber die italienische Modedynastie eine hinrei\u00dfende, mordende Ehefrau.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638381605.5540037
    },
    {
        "title": "Kontrollverlust im Kloster",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/benedetta-paul-verhoeven-emanzipation-kloster",
        "content": "Nonnen auf dem Donnerbalken, Jesus mit Vagina? Der Film \"Benedetta\" tut nur albern.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638381605.5540042
    },
    {
        "title": "Zuckerohren und Todesgeschrei",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/49/das-stadttor-geht-auf-bei-dao-buch-jugend-peking",
        "content": "Der gro\u00dfe Dichter Bei Dao erinnert sich an seine Jugend in Peking.\u2002",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638381605.554005
    },
    {
        "title": "Unsere Quellen",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wq/2021-49",
        "content": "Hier haben wir recherchiert. Dies sind die zentralen Quellen der Wissen-Texte in der ZEIT Ausgabe vom 02.12.2021:",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638381605.5540097
    },
    {
        "title": "Ganz gro\u00dfes Gucci",
        "date_raw": "December 01, 2021",
        "date": "2021-12-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/house-of-gucci-lady-gaga-adam-driver",
        "content": "Lady Gaga und Adam Driver erg\u00e4nzen sich in diesem schrillen Film \u00fcber das ber\u00fchmte Modehaus perfekt: Beide sehen gro\u00dfartig aus. Um viel mehr muss es dann gar nicht gehen.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638381605.5540104
    }
]
