[
    {
        "title": "Was er besser macht als Jogi L\u00f6w",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/hansi-flick-jogi-loew-armenien-deutschland",
        "content": "Eine Mannschaft entsteht weit vor dem Beginn eines Turniers. Der neue Fu\u00dfball-Bundestrainer Hansi Flick hat das erkannt und vermeidet den Fehler seines Vorg\u00e4ngers.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636956006.012604
    },
    {
        "title": "Inzidenz \u00fcber 300, Krise an der EU-Au\u00dfengrenze, Ende des Klimagipfels",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/coronavirus-migranten-klimagipfel-2021-11-15",
        "content": "Die Zahl der Neuinfektionen steigt, die EU-Au\u00dfenminister beraten \u00fcber den Streit mit Belarus und der Einstieg in den Kohleausstieg ist beschlossen. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636956006.0126088
    },
    {
        "title": "Gefangen im Grenzbegiet",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/polen-belarus-grenze-fluechtlinge-migration-nachrichtenpodcast",
        "content": "Migrantinnen und Migranten werden im Grenzgebiet zwischen Polen und Belarus vor und zur\u00fcck gepusht, die Verzweiflung w\u00e4chst. Und: Droht Bosnien und Herzegowina ein Krieg?",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636956006.0126107
    },
    {
        "title": "Tesla ist einfach schneller",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/elektroautos-tesla-volkswagen-autoindustrie-kobaltfreie-batteriezellen-reichweite-model-3",
        "content": "Bei den neuen Batterien des Model 3 zeigt sich, warum Tesla E-Auto-Marktf\u00fchrer ist. Doch die verwendete Technologie hat wom\u00f6glich einen entscheidenden Schwachpunkt.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636956006.0126123
    },
    {
        "title": "\"Die Pandemie wird enden, wenn wir es wollen\"",
        "date_raw": "November 15, 2021",
        "date": "2021-11-15",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/who-mike-ryan-corona-pandemie-epidemiologe-corona-impfung",
        "content": "Die Menschheit hat mehr Kontrolle \u00fcber das Coronavirus, als sie denkt, sagt Mike Ryan. Der oberste Krisenmanager der WHO sieht Europa trotzdem vor einem dunklen Winter.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636956006.0126138
    },
    {
        "title": "Sauberere Luft w\u00fcrde etliche Leben retten",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/umweltagentur-europa-luftverschmutzung-todesfaelle",
        "content": "Mindestens 300.000 Menschen sind 2019 in der EU wegen Feinstaub-Belastung vorzeitig gestorben. Schadstoff-Grenzwerte w\u00fcrden nicht eingehalten, so die EU-Umweltagentur.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636956006.012616
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz steigt erstmals \u00fcber 300",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-sieben-tage-inzidenz-todesfaelle",
        "content": "Das Robert Koch-Institut meldet 23.607 Neuinfektionen und 43 Todesf\u00e4lle binnen eines Tages. Die Sieben-Tage-Inzidenz liegt bei 303,0.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636956006.0126176
    },
    {
        "title": "Anti-Korruptions-Partei liegt laut Prognose bei Parlamentswahl vorn",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/bulgarien-parlamentswahl-anti-korruptions-partei-kiril-petkow",
        "content": "Zwei Mal waren die B\u00fcrger Bulgariens in diesem Jahr schon zur Wahl eines Parlaments aufgerufen. Bei der dritten Wahl k\u00f6nnte eine neu gegr\u00fcndete Partei gewinnen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636956006.012619
    },
    {
        "title": "Das Blut war schon geronnen",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tatort-berlin-die-kalten-und-die-toten-kriminalfilm-obduktionsbericht",
        "content": "Eine junge Frau stirbt nach einem Date und es gibt einen neuen Kollegen im Berliner Team. Dass dieser im Rollstuhl sitzt, macht der \"Tatort\" leider st\u00e4ndig zum Thema.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636956006.01262
    },
    {
        "title": "Polizei nimmt drei M\u00e4nner nach t\u00f6dlicher Explosion fest",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/liverpool-frauenklinik-explosion-anti-terror-polizei",
        "content": "Vor einer Frauenklinik in Liverpool ist ein Mann bei der Explosion eines Taxis get\u00f6tet worden. Die britische Anti-Terror-Polizei meldete drei Festnahmen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636956006.0126216
    },
    {
        "title": "\"Ich habe noch nie so eine Katastrophe gesehen\"",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/malu-dreyer-flut-katastrophe-ahrtal-rheinland-pfalz-wiederaufbau",
        "content": "Seit der Flut war f\u00fcr Trauer wenig Zeit: Ministerpr\u00e4sidentin Malu Dreyer spricht \u00fcber die Kritik am Wiederaufbau im Ahrtal, fehlende Heizungen und Hoffnungsschimmer.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636956006.012623
    },
    {
        "title": "Deutschland entscheidet Qualifikationsspiel gegen Armenien f\u00fcr sich",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/wm-qualifikation-deutschland-armenien",
        "content": "Auch das siebte WM-Qualifikationsspiel hat die deutsche Nationalmannschaft gewonnen. Die Teilnahme an der WM in Katar stand bereits vor der Partie gegen Armenien fest.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636956006.0126247
    },
    {
        "title": "Diese Koalitionsverhandlungen sind unvern\u00fcnftig",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampelkoalition-spd-gruene-fdp-koalitionsverhandlungen-ministerposten-verteilung",
        "content": "Die Ampel-Parteien feilschen, statt zu argumentieren. Das schadet dem Ergebnis. Ein Vorschlag, wie es bei der Ministeriumsverteilung besser laufen kann",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636956006.0126262
    },
    {
        "title": "Ungarns Ministerpr\u00e4sident warnt vor \"deutschem Europa\"",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/viktor-orban-ungarn-bundesregierung-eu",
        "content": "Die n\u00e4chste Bundesregierung solle den Einfluss Deutschlands auf die EU verringern, sagt Viktor Orb\u00e1n. Er k\u00fcndigt eine \"Neuorganisation der Rechten\" in Europa an.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636956006.012627
    },
    {
        "title": "Und was, wenn alle Gef\u00e4ngnisse schlie\u00dfen, Herr Galli?",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/haftstrafe-alternativen-gefaengnis-taeter-opfer-ausgleich-thomas-galli-interview",
        "content": "Die Haft mache Straft\u00e4ter noch gef\u00e4hrlicher, sagt der Ex-Gef\u00e4ngnisleiter Thomas Galli. Nur die richtige Art zu Strafen halte die Gesellschaft zusammen. Wie s\u00e4he die aus?",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636956006.0126286
    },
    {
        "title": "Acht Menschen sterben bei \u00dcberfahrt zu den Kanaren",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/seenotrettung-migranten-gran-canaria-arguineguin",
        "content": "75 Kilometer vor der K\u00fcste Gran Canarias hat die Seenotrettung acht Tote aus einem Boot geborgen. 54 Migranten \u00fcberlebten. Sie werden auf der Insel medizinisch versorgt.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636956006.01263
    },
    {
        "title": "B\u00e4rbel Bas pl\u00e4diert f\u00fcr Volkentscheide auf Bundesebene",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundestagspraesidentin-baerbel-bas-volksentscheid-bundesebene-demokratie",
        "content": "Durch Volksentscheide will die neue Bundestagspr\u00e4sidentin die Bev\u00f6lkerung mehr in Entscheidungen einbinden. Daf\u00fcr sei aber eine verfassungs\u00e4ndernde Mehrheit n\u00f6tig.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636956006.0126312
    },
    {
        "title": "Hier ist er Friedrich der Gro\u00dfe",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-thueringen-friedrich-merz-bundesvorsitzender-stimmungslage-ostdeutschland",
        "content": "Die CDU-Basis im Osten hofft, dass Friedrich Merz im dritten Anlauf endlich Parteichef wird. Warum ist der Dauerkandidat hier so beliebt? Auf Stimmungssuche in Th\u00fcringen",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636956006.012633
    },
    {
        "title": "Heiko Maas k\u00fcndigt Sanktionen gegen Fluggesellschaften an",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fluechtlingsstreit-belarus-eu-heiko-maas-sanktionen-fluggesellschaften",
        "content": "Airlines, die Migranten nach Belarus bringen, m\u00fcssen dem Au\u00dfenminister zufolge mit Strafma\u00dfnahmen rechnen. Denkbar sei der Entzug von \u00dcberflugrechten.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636956006.0126345
    },
    {
        "title": "Rechtes Treffen f\u00fcr Nachwuchsextremisten",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/der-dritte-weg-marsch-wunsiedel-neonazis-rechte-szene-jugendliche-nachwuchs-rechtsextremismus",
        "content": "Anh\u00e4nger der Neonazipartei Der Dritte Weg haben sich zum Gedenkmarsch getroffen. Seit Jahren werden die Teilnehmer der rechten Veranstaltung weniger \u2013 aber auch j\u00fcnger.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636956006.0126472
    }
]
