[
    {
        "title": "Mindestens 22 Tote bei Raketenangriff auf Moschee",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/jemen-buergerkrieg-raketenangriff-moschee-todesopfer",
        "content": "Die \u00f6lreiche Region Marib im Jemen gilt als letzte Hochburg der Regierung. Sie ist schwer umk\u00e4mpft. Nun sollen Huthi-Rebellen Raketen auf eine Moschee abgefeuert haben.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635789606.4668653
    },
    {
        "title": "Wie viel K\u00f6rper darf's denn sein?",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-10/menstruation-feminismus-feuilleton-podcast",
        "content": "Feministinnen k\u00e4mpfen im Netz f\u00fcr einen offenen Umgang mit dem Thema Menstruation. Aber ist es wirklich fortschrittlich, die eigene Natur zu idealisieren?",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635789606.4668696
    },
    {
        "title": "\"Wenn ich immer das Gleiche mache, kommt mir das Leben sehr kurz vor\"",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-10/zeitwahrnehmung-psychologe-marc-wittmann-forschung-zeit-empfinden-corona-pandemie",
        "content": "Mal fliegen die Minuten vorbei, mal dauern sie eine Ewigkeit. Warum nur? Und was hat Corona mit unserem Zeitempfinden gemacht? Das wei\u00df der Psychologe Marc Wittmann.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635789606.4668713
    },
    {
        "title": "\"Wenn Glasgow scheitert, scheitert alles\"",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/un-weltklimakonferenz-glasgow-erderwaermung-jens-spahn-imfzentren-nachrichtenpodcast",
        "content": "Der britische Premierminister Boris Johnson hat die UN-Klimakonferenz in Glasgow mit d\u00fcsteren Worten er\u00f6ffnet. Au\u00dferdem im Update: Boostern im Impfzentrum?",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635789606.466873
    },
    {
        "title": "\"Wir schaufeln uns unser eigenes Grab\"",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/klimagipfel-glasgow-cop26-angela-merkel-co2-preis-klimakonferenz",
        "content": "UN-Generalsekret\u00e4r Ant\u00f3nio Guterres hat zu Beginn des Klimagipfels drastische Worte gew\u00e4hlt. Auch Angela Merkel, Joe Biden und weitere Politiker warben f\u00fcr Klimaschutz.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635789606.4668744
    },
    {
        "title": "Bislang rund 1.200 Afghanen auf dem Landweg ausgereist",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/auswaertiges-amt-afghanistan-ausreise-schwierigkeiten-flucht-taliban",
        "content": "F\u00fcr ausreiseberechtigte Afghanen bleibt die gr\u00f6\u00dfte H\u00fcrde, \u00fcber Land auszureisen. Daf\u00fcr n\u00f6tig ist ein Pass. Die Bundesregierung ist dazu in Gespr\u00e4chen mit den Taliban.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635789606.4668758
    },
    {
        "title": "Die allermeisten Tarifbesch\u00e4ftigten erhalten Sonderzahlungen",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/weihnachtsgeld-tarifbeschaeftigung-sonderzahlung-jahresende-arbeitnehmer",
        "content": "Sonderzahlungen zum Jahresende sind in vielen Branchen eingeplant, gerade viele Tarifbesch\u00e4ftigte erhalten sie auch. Bezogen auf alle Arbeitnehmer sieht es anders aus.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635789606.4668772
    },
    {
        "title": "Polizisten beim Sporttreiben auf dem Holocaustmahnmal gefilmt",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/berlin-holocaust-mahnmal-polizisten-liegestuetze-missbrauch-andenken-pfingstwochenende",
        "content": "Ein Handyvideo zeigt, wie Beamte auf den Betonstelen des Berliner Denkmals f\u00fcr die ermordeten Juden Liegest\u00fctze machen. Die Polizei k\u00fcndigte Konsequenzen an.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635789606.4668787
    },
    {
        "title": "Linke fordert wegen Teuerung 200 Euro Einmalzahlung f\u00fcr \u00c4rmere",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/steigende-energiepreise-die-linke-entlastungspaket-preissteigerung-einmalzahlung-aermere",
        "content": "Die Linke warnt davor, dass Menschen im Winter wegen der hohen Energiepreise frieren m\u00fcssen. Einmalzahlungen und h\u00f6here Sozialleistungen sollen das verhindern.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635789606.46688
    },
    {
        "title": "\"W\u00e4hrend der Scheidung zeigt sich der wahre Charakter eines Menschen\"",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/scheidungsrecht-ehevertrag-scheidung-kosten-monika-mittendorf",
        "content": "Monika Mittendorf arbeitet seit 25 Jahren als Scheidungsanw\u00e4ltin. Sie erkl\u00e4rt, wie man teure Scheidungen verhindert und was unbedingt in einem Ehevertrag stehen sollte.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635789606.4668813
    },
    {
        "title": "Neue Brisanz im Fall Attila Hildmann",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/attila-hildmann-querdenker-verschwoerungstheoretiker-corona-faq",
        "content": "Seit Monaten wird Attila Hildmann per Haftbefehl gesucht. Nun kommt heraus: In der Ermittlungsbeh\u00f6rde gab es wohl einen Maulwurf. Die wichtigsten Fragen und Antworten",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635789606.4668825
    },
    {
        "title": "Zwei Frauen werden Mitglieder der \"Bild\"-Chefredaktion",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/johannes-bioe-bild-chef-erweiterte-chefredaktion-frauen-einstellung",
        "content": "Der neue Chefredakteur der \"Bild\"-Zeitung will eine neue Kultur des Respekts f\u00fcr das Boulevardblatt schaffen. Dazu holt er zwei Frauen in die Chefredaktion.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635789606.4668837
    },
    {
        "title": "So k\u00f6nnte ein Klimaclub gelingen",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/klimaclub-germanwatch-cop26-klimaneutral-staaten-olaf-scholz-klimakrise",
        "content": "Kanzlerkandidat Olaf Scholz wirbt f\u00fcr einen globalen Klimaclub, um endlich Fortschritte zu erzielen. Damit er keine Elitenveranstaltung wird, sind drei Punkte wichtig.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635789606.4668849
    },
    {
        "title": "Ihr Wort, das war erkennbar",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-11/bettina-gaus-gestorben-journalistin-taz-spiegel-nachruf",
        "content": "Bettina Gaus war eine der gro\u00dfen deutschen Politikjournalistinnen, jahrzehntelang f\u00fcr die \"taz\", zuletzt schrieb sie f\u00fcr den \"Spiegel\". Nun ist sie gestorben. Ein Nachruf",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635789606.466886
    },
    {
        "title": "Journalisten werfen Bolsonaros Personensch\u00fctzern Angriffe vor",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/g20-gipfel-jair-bolsonaro-personenschuetzer-angriff-vorwurf-journalisten",
        "content": "W\u00e4hrend des G20-Treffens in Rom sollen Leibw\u00e4chter von Brasiliens Pr\u00e4sidenten mehrere Journalisten attackiert haben. Offizielle Stellungnahmen zu dem Vorwurf stehen aus.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635789606.4668875
    },
    {
        "title": "Die gr\u00f6\u00dfte Gefahr in Glasgow ist nicht das Scheitern",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-10/cop26-beschluesse-handeln-weltklimakonferenz-friederike-otto",
        "content": "Egal, ob die UN-Klimakonferenz am Ende als Durchbruch verkauft werden wird oder nicht: Das 1,5-Grad-Ziel muss Realit\u00e4t werden \u2013 nicht f\u00fcrs Klima, sondern f\u00fcr uns alle.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635789606.4668884
    },
    {
        "title": "Die Vertriebenen vom Tschadsee",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-10/tschadsee-fluechtlinge-klimakrise-islamismus-boko-haram-tschad",
        "content": "Die Klimakrise treibt die Menschen am Tschadsee an die Grenzen ihrer Kraft. Viele wollen nur noch weg. Doch wohin? Aus dem Leben des Fischers Nasiru Saidu",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635789606.4668896
    },
    {
        "title": "Wie leitet man eine Hochschule, ohne den Verstand zu verlieren?",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/elbvertiefung-01-11-2021",
        "content": "Justizsenatorin will Staatsr\u00e4tin entlassen, Corona-Inzidenz steigt weiter, Zwei Unf\u00e4lle mit Linienbussen, Hamburgs Polizei registriert wieder mehr Einbr\u00fcche.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635789606.4668913
    },
    {
        "title": "Professorin tritt nach Kritik von Transgender-Aktivisten zur\u00fcck",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/kathleen-stock-transgender-aktivisten-ruecktritt-professorin-grossbritannien-geschlechtsidentitaet",
        "content": "Kathleen Stock vertritt die Meinung, dass Menschen ihr biologisches Geschlecht nicht \u00e4ndern k\u00f6nnen. Die Philosophin trat nun zur\u00fcck, was die Universit\u00e4t bedauert.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635789606.4668925
    },
    {
        "title": "\"Akku tauschen geht noch schneller als tanken\"",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/chinesischer-e-auto-hersteller-nio-batterietauschstation-ausbau-europa-elektromobilitaet",
        "content": "Der chinesische E-Autohersteller Nio bringt seine Batterietauschstationen mit nach Europa. Vizechef Hui Zhang sagt: Nio ist ein Weckruf f\u00fcr die deutsche Autoindustrie.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635789606.4669032
    }
]