[
    {
        "title": "CDU-Spitze ber\u00e4t \u00fcber personelle Neuaufstellung",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-laschet-nachfolge-spahn-roettgen-merz-brinkhaus",
        "content": "Bundesvorstand und Pr\u00e4sidium tagen und noch ist nichts entschieden. Aber hinter den Kulissen laufen l\u00e4ngst die Sondierungen der m\u00f6glichen Bewerber.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1635843607.0616126
    },
    {
        "title": "Pentagon pr\u00fcft Bericht \u00fcber russische Truppenbewegung nahe der Ukraine",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/ukraine-russland-grenze-truppenbewegung-pentagon-berichte-usa",
        "content": "Auf Videos im Internet sind russische Milit\u00e4rz\u00fcge nahe der Grenze zur Ukraine zu sehen. Die US-Regierung zeigt sich beunruhigt.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1635843607.061615
    },
    {
        "title": "Immobilienerbe Robert Durst wegen 40 Jahre altem Mord angeklagt",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/usa-robert-durst-kathie-durst-mord-anklage-verurteilter-moerder",
        "content": "1982 verschwand Kathie Durst, ihre Leiche wurde nie gefunden. Nun steht ihr Mann, Robert Durst, vor Gericht. Er soll auch f\u00fcr zwei weitere Morde verantwortlich sein.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1635843607.0616162
    },
    {
        "title": "Befehlshaber der Auslandseins\u00e4tze pl\u00e4diert f\u00fcr bewaffnete Drohnen",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundeswehr-erich-pfeffer-bewaffnete-drohnen-auslandseinsaetze",
        "content": "Seit sechs Jahren koordiniert Erich Pfeffer die schwierigen Eins\u00e4tze. Bald geht er in den Ruhestand \u2013 und positioniert sich nun klar im Streit um bewaffnete Drohnen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1635843607.061617
    },
    {
        "title": "\u00d6PNV wird bundesweit teils deutlich teurer",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/bus-bahn-nahverkehr-benzinpreise-strompreise-preisanstieg-tarif-verkehrsbuende",
        "content": "Mehr Sprit- und Stromkosten, die Verkehrswende, dazu der R\u00fcckgang der Fahrgastzahlen in der Pandemie: Viele Verkehrsverb\u00fcnde sehen sich gezwungen, ihre Tarife zu erh\u00f6hen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1635843607.0616176
    },
    {
        "title": "\"Kohle k\u00f6nnen wir nicht essen, \u00d6l nicht trinken, Erdgas nicht atmen\"",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/vanessa-nakate-klimakonferenz-cop26-klimaschutz-afrika",
        "content": "Vanessa Nakate hat oft das Gef\u00fchl, einen ganzen Kontinent repr\u00e4sentieren zu m\u00fcssen \u2013 als eine der wenigen afrikanischen Aktivist:innen auf Klimakonferenzen wie der COP.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1635843607.0616195
    },
    {
        "title": "Regieassistent von Baldwin-Film hofft auf Umdenken",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/usa-alec-baldwin-schusswaffe-unfall-dreharbeiten-regieassistent",
        "content": "David Halls war es, der Alec Baldwin am Set zum Film \"Rust\" eine geladene Waffe gegeben hatte. Er spricht von einer Trag\u00f6die und hofft auf ein Umdenken der Filmindustrie.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1635843607.0616202
    },
    {
        "title": "Mein unvergesslicher Nebenjob",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-10/nebenjob-beruf-erzaehlungen-geld-studium-redakteure-bericht",
        "content": "Sittenw\u00e4chter in der Sauna, Enten-Impfen im Wald oder Helmut Kohl abkassieren: Nebenjobs k\u00f6nnen herrlich absurd sein, wie unsere Redakteurinnen und Redakteure erz\u00e4hlen.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1635843607.061621
    },
    {
        "title": "Die Sogwirkung der Subventionen",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-10/plug-in-hybridautos-subventionen-kritik-elektromobilitaet-verkehrswende",
        "content": "Wegen der Steuervorteile sind Plug-in-Hybride als Dienstwagen beliebt. Doch sie werden nur selten elektrisch gefahren. Das muss sich \u00e4ndern, sagen Branchenexperten.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1635843607.0616217
    },
    {
        "title": "Krisen konnte sie, Reformen eher nicht",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/angela-merkel-bundeskanzlerin-amtszeit-ende-klimagipfel",
        "content": "Angela Merkel dreht ihre letzten Runden. Ihre Verdienste sind gro\u00df, doch nicht alles lief immer gl\u00e4nzend. Auch ihrer Partei hinterl\u00e4sst die Kanzlerin kein einfaches Erbe.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1635843607.061647
    },
    {
        "title": "Gut f\u00fcrs Klima ist schlecht f\u00fcr Putin",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/russland-un-klimakonferenz-wladimir-putin-fossile-brennstoffe",
        "content": "Russland ist einer der gr\u00f6\u00dften Umwelts\u00fcnder \u2013 doch das Land ist abh\u00e4ngig von seinen fossilen Brennstoffen. Immerhin kann Wladimir Putin die Klimakrise nicht mehr leugnen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1635843607.0616481
    },
    {
        "title": "Allianz gegen Entwaldung, Chefsuche bei der CDU, Jagd auf alte Sneaker",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/entwaldung-booster-recycling-2021-11-02",
        "content": "Mehr als 100 L\u00e4nder wollen Abholzung stoppen, die Stiko pr\u00fcft Pl\u00e4ne f\u00fcr eine Auffrischungsimpfung und wir bleiben alten Sneakers auf der Spur. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1635843607.0616486
    },
    {
        "title": "Die Sneakerjagd",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/sneaker-alte-turnschuhe-muell-jan-delay-gps",
        "content": "Was passiert mit unseren alten Schuhen? Kann man den Nachhaltigkeitsversprechen trauen? Eine globale Recherche zu einem der gr\u00f6\u00dften M\u00fcllprobleme unserer Zeit.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1635843607.0616493
    },
    {
        "title": "Ein neuer Chef f\u00fcr die CDU",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/cdu-parteivorsitz-wahl-parteibasis-mitgliederbefragung-klimaklagen-nachrichtenpodcast",
        "content": "Vor der CDU-Vorstandssitzung deutet sich ein Lagerkampf um die Parteispitze an. Au\u00dferdem im Podcast: mit dem V\u00f6lkerrecht gegen die Klimakrise",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1635843607.0616503
    },
    {
        "title": "Die Hafermilch muss ins Bordbistro",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-11/hafermilch-deutsche-bahn-pflanzliche-milch-kaffee",
        "content": "In Z\u00fcgen der Deutschen Bahn wird zum Kaffee nur Kuhmilch angeboten. Immer mehr Reisende fordern pflanzliche Alternativen. Warum gibt es die nicht l\u00e4ngst?",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1635843607.0616508
    },
    {
        "title": "2G",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-265",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 2. November 2021",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1635843607.0616515
    },
    {
        "title": "Mehr als 100 Staaten wollen Abholzung stoppen",
        "date_raw": "November 02, 2021",
        "date": "2021-11-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/klimaschutz-baueme-abholzung-un-klimagipfel-waelder",
        "content": "Zahlreiche L\u00e4nder verpflichten sich auf dem Weltklimagipfel in Glasgow zum Ende der Entwaldung. Sie repr\u00e4sentieren rund 85 Prozent der weltweiten Waldfl\u00e4che.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1635843607.061652
    },
    {
        "title": "Regierung wirft Rebellengruppe Massaker an Jugendlichen vor",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/aethiopien-regierung-rebellen-tplf-massaker-vorwurf-tigray-amhara",
        "content": "Die TPLF soll bei der Einnahme einer Stadt mehr als 100 Jugendliche get\u00f6tet haben. In der Hauptstadt Addis Abeba werden Menschen aus der Tigray-Provinz verhaftet.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1635843607.0616581
    },
    {
        "title": "Frankreich stoppt Sanktionspl\u00e4ne im Fischereistreit mit Gro\u00dfbritannien",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/brexit-fischereistreit-grossbritannien-frankreich-sanktionen-stopp",
        "content": "Um Mitternacht sollten franz\u00f6sische Sanktionen gegen britische Schiffe in Kraft treten. Stattdessen hofft Emmanuel Macron auf einen Durchbruch bei den Verhandlungen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1635843607.0616589
    },
    {
        "title": "Gesundheits\u00e4mter melden 11.142 Neuinfektionen",
        "date_raw": "November 01, 2021",
        "date": "2021-11-01",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-bayern-sachsen",
        "content": "Wegen des Feiertags gibt es nur aus etwa jedem zweiten Kreis aktuelle Infektionszahlen. Dennoch haben die \u00c4mter mehr neue F\u00e4lle gemeldet als am vergangenen Montag.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1635843607.0616622
    }
]