[
    {
        "title": "Wein zum Hineinkuscheln",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/suesswein-beerenauslese-geschmack-advent-empfehlungen",
        "content": "S\u00fc\u00dfwein ist kein klebriges Zuckerzeug, lassen Sie sich vom Namen nicht verschrecken. Unser Weinkolumnist empfiehlt elegante Weine f\u00fcr besondere Abende im Advent.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638468005.8692632
    },
    {
        "title": "Wie es mit der Impfpflicht weitergeht",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-impfpflicht-vierte-welle-pandemiebekaempfung",
        "content": "Angela Merkel hat sich f\u00fcr eine Impfpflicht ausgesprochen. Auch viele Deutsche sind daf\u00fcr. Der Ethikrat soll nun bis Jahresende eine Empfehlung erarbeiten \u2013 und dann?",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638468005.8692663
    },
    {
        "title": "So soll Deutschland \u00fcber Weihnachten kommen",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-massnahmen-bund-laender-corona-gipfel-beschluesse-faq",
        "content": "2G gilt bald \u00fcberall, Treffen mit Ungeimpften werden beschr\u00e4nkt: Im Kampf gegen das Virus gelten neue, versch\u00e4rfte Regeln. Die wichtigsten Fragen und Antworten",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638468005.8692672
    },
    {
        "title": "\u00d6sterreichs Kanzler Alexander Schallenberg bietet seinen R\u00fccktritt an",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/oesterreichs-kanzler-schallenberg-bietet-seinen-ruecktritt-an",
        "content": "Kurz nachdem Sebastian Kurz seinen R\u00fcckzug aus der Politik bekannt gegeben hat, tritt sein Amtsnachfolger Schallenberg zur\u00fcck. \u00d6VP-Mann Karl Nehammer k\u00f6nnte folgen.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638468005.869268
    },
    {
        "title": "Kevin K\u00fchnert soll SPD-Generalsekret\u00e4r werden",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/spd-kevin-kuehnert-generalsekretaer",
        "content": "In gut einer Woche w\u00e4hlt die SPD ihre neue Parteispitze. Offenbar soll der ehemalige Juso-Vorsitzende Kevin K\u00fchnert auf Lars Klingbeil als Generalsekret\u00e4r folgen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638468005.8692687
    },
    {
        "title": "F\u00fcr Ungeimpfte wird es ungem\u00fctlich",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/corona-gipfel-beschluesse-bund-laender-nachrichtenpodcast",
        "content": "Bund und L\u00e4nder planen 2G im Einzelhandel und Kontaktbeschr\u00e4nkungen \u2013 und 30 Millionen Impfungen bis Weihnachten. Au\u00dferdem: Sebastian Kurz vollendet seinen R\u00fccktritt.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638468005.8692698
    },
    {
        "title": "\"Jetzt sollen wieder HIV-positive Menschen schuld sein\"",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-12/corona-mutation-omikron-hiv-christoph-schreiber",
        "content": "Die Corona-Variante Omikron k\u00f6nnte sich im K\u00f6rper eines HIV-Patienten entwickelt haben. Aktivist Christoph Schreiber f\u00fcrchtet die erneute Stigmatisierung von Betroffenen.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638468005.8692706
    },
    {
        "title": "EU-Kommission stellt Verfahren gegen Deutschland ein",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/ezb-urteil-anleihenkaeufe-eu-kommission-deutschland-verfahrenseinstellung",
        "content": "Nach einem Urteil des Bundesverfassungsgerichts war es zum Streit mit der EU gekommen. Nun ist klar: Deutschland erkennt den Vorrang des EU-Rechts an.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638468005.869271
    },
    {
        "title": "Bundesweite Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte beschlossen",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/bund-und-laender-beschliessen-bundesweite-einschraenkungen-fuer-ungeimpfte",
        "content": "2G im Einzelhandel, Kontaktbeschr\u00e4nkungen: Bund und L\u00e4nder haben bundesweite Ma\u00dfnahmen beschlossen. Bundeskanzlerin Angela Merkel spricht sich f\u00fcr eine Impfpflicht aus.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638468005.8692718
    },
    {
        "title": "Zahl der frei lebenden Wolfsrudel in Deutschland w\u00e4chst weiter",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-12/woelfe-ausbreitung-rudel-schafe-naturschutz",
        "content": "Der einst ausgerottete Wolf breitet sich weiter aus. Aus Sicht von Artensch\u00fctzern ist das ein gro\u00dfer Erfolg \u2013 f\u00fcr Landwirte und Nutztierhalter dagegen Anlass zur Sorge.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638468005.8692725
    },
    {
        "title": "Angela Merkel und Olaf Scholz stellen neue Corona-Ma\u00dfnahmen vor",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ministerpraesidentenkonferenz-corona-regeln-notbremse-livestream",
        "content": "Ministerpr\u00e4sidenten, Kanzlerin und der designierte Bundeskanzler haben sich auf neue, bundesweite Ma\u00dfnahmen geeinigt. Einzelheiten zu den Beschl\u00fcssen jetzt im Livestream",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638468005.8692732
    },
    {
        "title": "Das Ende des Wunderkindes",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/sebastian-kurz-oesterreich-oevp-korruption",
        "content": "Aufstieg und Fall in nur sechs Jahren: Sebastian Kurz geht. Er hat die \u00d6VP beherrscht und weit nach rechts ger\u00fcckt. Am Ende bleiben Korruptionsermittlungen und Intrigen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638468005.869274
    },
    {
        "title": "Amerikas rassistische Justiz?",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/rassismus-usa-justiz-kyle-rittenhouse-ok-america",
        "content": "Ein Freispruch f\u00fcr Kyle Rittenhouse, Schuldspr\u00fcche f\u00fcr die T\u00e4ter, die Ahmaud Arbery t\u00f6teten \u2013 und die Historie rassistisch motivierter Gewalt: die Themen im US-Podcast",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638468005.8692744
    },
    {
        "title": "\"Auch mit Impfung habe ich Angst, meine Mutter zu infizieren\"",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/2021-12/freiwillige-kontaktbeschraenkungen-lockdown-corona-winter",
        "content": "Nele will mit ihrer Mutter unbesorgt Weihnachten feiern, Johanna hat Angst vor einem Impfdurchbruch. Drei geimpfte Menschen erz\u00e4hlen, warum sie sich selbst isolieren.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638468005.869275
    },
    {
        "title": "Stiko-Chef r\u00e4umt Vers\u00e4umnisse bei Boosterempfehlung ein",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/corona-impfung-booster-thomas-mertens-stiko",
        "content": "R\u00fcckblickend sei manches zu sp\u00e4t entschieden worden, sagt Thomas Mertens mit Blick auf Auffrischungsimpfungen. Die Empfehlung zur Kinderimpfung solle rechtzeitig kommen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638468005.8692756
    },
    {
        "title": "UN erwarten H\u00f6chstwert von 247 Millionen bed\u00fcrftigen Menschen",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/un-humanitaere-hilfe-pandemie",
        "content": "Weltweit ben\u00f6tigen immer mehr Menschen humanit\u00e4re Hilfe. Die Vereinten Nationen rechnen 2022 mit 40 Millionen Betroffenen zus\u00e4tzlich.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638468005.8692765
    },
    {
        "title": "\"Ich r\u00e4ume gerade mein Leben auf\"",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/iris-berben-schauspielerin-wochenende-podcast",
        "content": "Das Wochenende beginnt Iris Berben am liebsten zu lauter Musik gr\u00f6hlend in der Wohnung. Im Podcast verr\u00e4t sie au\u00dferdem das Geheimnis der perfekten Bolognese.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638468005.869277
    },
    {
        "title": "Arbeitslosenquote im Euroraum sinkt weiter",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/arbeitslosenquote-euroraum-senkung-arbeitsmarkt",
        "content": "Die Corona-Pandemie hat sich auf den Arbeitsmarkt in der EU weniger stark ausgewirkt als bef\u00fcrchtet. Inzwischen geht die Zahl der Arbeitslosen wieder zur\u00fcck.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638468005.869278
    },
    {
        "title": "Verbrauchersch\u00fctzer k\u00f6nnen Facebook ohne konkreten Auftrag verklagen",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/klage-facebook-dsgvo-verbraucherschuetzer-eugh",
        "content": "In einem EuGH-Gutachten hei\u00dft es, dass Verbrauchersch\u00fctzer auch ohne Auftrag gegen Internetkonzerne klagen k\u00f6nnen. Die Frage angesto\u00dfen hat ein Fall aus Deutschland.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638468005.8692784
    },
    {
        "title": "Hei\u00dfe Hibiskusbl\u00fcte statt Gl\u00fchwein",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/hibiskus-sternanis-punsch-rezept",
        "content": "Punsch ist was f\u00fcr Kinder? Von wegen. Wer ein alkoholfreies Gegenst\u00fcck zum Gl\u00fchwein sucht, wird in dieser w\u00e4rmendem Mischung aus Hibiskus, Sternanis und Zimt f\u00fcndig.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638468005.8692822
    }
]
