[
    {
        "title": "Ein Besinnungs-Remis nach russischer Art",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/remis-carlsen-nepomnjaschtschi-schach-wm-2021-partie-7",
        "content": "Was tut Jan Nepomnjaschtschi nach seiner schweren Niederlage gegen Magnus Carlsen? Er l\u00e4sst erst einmal Ruhe einkehren. Die siebte WM-Partie",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638673207.0239735
    },
    {
        "title": "Infektionsgeschehen geht im Wochenvergleich zur\u00fcck",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-wochenvergleich-abnahme",
        "content": "Die Gesundheits\u00e4mter in Deutschland haben zuletzt mehr als 48.100 weitere Infektionen gemeldet. Das zeigen Recherchen von ZEIT ONLINE. Die Zahl der Toten hat zugenommen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638673207.0239758
    },
    {
        "title": "\"Ich bin keine kleine Hexe\"",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-12/badmomzjay-rapperin-depression-esoterik-deutschrap",
        "content": "Sie ist der n\u00e4chste gro\u00dfe Rapstar, ber\u00fchmt wurde sie auf Instagram und TikTok: Die 19-j\u00e4hrige Badm\u00f3mzjay spricht im Interview \u00fcber ihre Depression, Esoterik und Selflove.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638673207.023977
    },
    {
        "title": "Es wird knallen",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/boellerverbot-2021-corona-silvester",
        "content": "Das erneute B\u00f6llerverbot ist unsinnig und populistisch. Es sind ja nicht Feuerwerksk\u00f6rper, die Viren verbreiten, sondern Menschen. Die feiern trotzdem und wenden sich ab.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638673207.023978
    },
    {
        "title": "Der Sauerl\u00e4nder an sich",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/friedrich-merz-sauerland-cdu",
        "content": "Friedrich Merz bewirbt sich um den CDU-Vorsitz. Zum dritten Mal. Das Denken und Reden dieses Mannes l\u00e4sst sich aus der Geschichte der Gegend erkl\u00e4ren, aus der er stammt.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638673207.0239787
    },
    {
        "title": "Magnus Carlsen verteidigt F\u00fchrung in siebter WM-Partie",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-partie-7-remis-dubai",
        "content": "Zwischen Jan Nepomnjaschtschi und Magnus Carlsen kam es erneut zu einem Remis. Carlsen liegt damit nach der H\u00e4lfte der Partien mit 4:3 vorn.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638673207.0239794
    },
    {
        "title": "Die besten TV-Serien im Dezember",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/binge-watching-netflix-amazon-prime-serien-tipp-dezember",
        "content": "Es wird heiter zum Jahresende. Die Serie \"Nona und ihre T\u00f6chter\" erfindet eine unglaubliche Weihnachtsgeschichte. Und in \"Harlem\" suchen vier Freundinnen nach der Liebe.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638673207.0239804
    },
    {
        "title": "Mirco Nontschew ist tot",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/2021-12/mircor-nontschew-komiker-lol-tot",
        "content": "Mit 52 Jahren ist der Komiker \u00fcberraschend gestorben. Bekannt wurde er unter anderem durch die Sendung \"RTL Samstag Nacht\" und den Kinofilm \"7 Zwerge\".",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638673207.023981
    },
    {
        "title": "Meine innere Radikalisierung",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-12/wut-ungeimpfte-werte-gesellschaft-corona-pandemie",
        "content": "Die Wut der Geimpften auf die Ungeimpften w\u00e4chst. Doch sie f\u00fchlt sich sch\u00e4big an: als w\u00fcrde man seine pers\u00f6nlichen und gesellschaftlichen Werte verraten.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638673207.0239816
    },
    {
        "title": "Thomas Weikert wird Pr\u00e4sident des Deutschen Olympischen Sportbundes",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/dsob-thomas-weikert-olympischer-sportbund",
        "content": "Der ehemalige Tischtennis-Sportfunktion\u00e4r m\u00f6chte den Verband mit Transparenz aus der Krise f\u00fchren. Er setzte sich gegen Mitbewerberin Claudia Bokel durch.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638673207.0239823
    },
    {
        "title": "Was f\u00fcr ein Kanzlerverschlei\u00df!",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/oesterreich-regierung-sebastian-kurz-politikpodcast",
        "content": "Die \u00d6sterreicher wieder: Der Schattenkanzler geht und der echte Kanzler auch. Wir besprechen, was das Ende der (kurzen) \u00c4ra von Sebastian Kurz f\u00fcr das Land bedeutet.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638673207.0239828
    },
    {
        "title": "\"Manchmal f\u00fchle ich mich schlecht, dass sie mehr arbeiten muss\"",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/liebe-sex/2021-12/geld-beziehung-partnerschaft-kostenteilung-finanzen",
        "content": "Eva arbeitet, macht die Steuererkl\u00e4rung und f\u00fchrt das Haushaltsbuch. Ihr Freund studiert und hat einen Nebenjob. Trotzdem unterscheiden sie nicht in \"deins\" und \"meins\".",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638673207.0239837
    },
    {
        "title": "Emp\u00f6rung \u00fcber Fackel-Aufmarsch vor Wohnhaus von s\u00e4chsischer Ministerin",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/petra-koepping-corona-protest-fackeln-sachsen",
        "content": "30 Menschen standen rufend und mit Fackeln vor dem Privathaus von Sachsens Gesundheitsministerin Petra K\u00f6pping. Andere Politiker zeigten sich besorgt und entsetzt.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638673207.0239844
    },
    {
        "title": "So viel Talent, aber \u2026",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/marco-reus-fussball-borussia-dortmund-karriere",
        "content": "Marco Reus kann viele Sachen, die andere Fu\u00dfballer nicht k\u00f6nnen: besser schie\u00dfen, besser dribbeln. Trotzdem reicht es nicht zur Weltkarriere. Warum?",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638673207.023985
    },
    {
        "title": "SPD stimmt dem Koalitionsvertrag zu",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/spd-parteitag-abstimmung-ampel-koalition-vertrag",
        "content": "Nach einem debattenreichen Sonderparteitag haben die Genossinnen und Genossen den Koaltionsvertrag der k\u00fcnftigen Ampel-Regierung angenommen.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638673207.0239854
    },
    {
        "title": "SPD stimmt f\u00fcr Koalitionsvertrag mit FDP und Gr\u00fcnen",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/koalitionsbildung-spd-stimmt-fuer-koalitionsvertrag-mit-fdp-und-gruenen",
        "content": "Die SPD hat als erste der drei Ampel-Parteien f\u00fcr den Koalitionsvertrag votiert. Der k\u00fcnftige Kanzler Olaf Scholz k\u00fcndigte eine Regierung des Fortschritts an.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638673207.0239859
    },
    {
        "title": "Was folgt auf den historischen Sieg?",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/schach-wm-live-magnus-carlsen-jan-nepomniaschtschi-partie-7",
        "content": "Im sechsten Spiel, der l\u00e4ngsten Partie der WM-Geschichte, konnte Magnus Carlsen gewinnen. Wie reagiert sein Herausforderer darauf? Verfolgen Sie die siebte Partie live.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638673207.0239866
    },
    {
        "title": "Welche Fehler hat die St\u00e4ndige Impfkommission gemacht?",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/stiko-corona-impfung-impfempfehlung-fehler-pandemie",
        "content": "Ungeschickte Kommunikation und langsame Entscheidungen: Die Stiko und ihr Chef Thomas Mertens stehen in der Kritik. In Teilen zu Recht, aber die Probleme liegen tiefer.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638673207.0239875
    },
    {
        "title": "Ein Schneemann liegt im Pl\u00e4tzchen-Walde",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/plaetzchen-backen-rezept-adventszeit-weihnachten",
        "content": "Pl\u00e4tzchen zum Ausstechen unterm Weihnachtsgeb\u00e4ck sind wie Bauern beim Schach: unscheinbar, aber unverzichtbar. Wir backen sie mit Zitrone und verzieren sie winterlich.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638673207.023988
    },
    {
        "title": "Die Kultur der Angst soll enden",
        "date_raw": "December 04, 2021",
        "date": "2021-12-04",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/dosb-praesidium-wahl-claudia-bokel-thomas-weikert",
        "content": "Alfons H\u00f6rmann geht als Pr\u00e4sident des Deutschen Olympischen Sportbundes. Wer kann den Verband nach Sprachgutachten und E-Mail-\u00dcberpr\u00fcfungen wieder aufrichten?",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638673207.0239918
    }
]
