[
    {
        "title": "\"In einer 1,5-Grad-Welt gibt es keinen Platz f\u00fcr \u00d6l und Gas\"",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/klimawandel-daenemark-costa-rica-fossile-brennstoffe-ausstieg-cop26-staatenbuendnis",
        "content": "Costa Rica und D\u00e4nemark gr\u00fcnden ein neues B\u00fcndnis f\u00fcr den Ausstieg aus fossilen Brennstoffen. Beim Klimagipfel in Glasgow gibt es auch kurz vor Schluss noch viel Dissens.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636664406.1890504
    },
    {
        "title": "Der Planet kollabiert nicht, er wird zum Kollabieren gebracht",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/klimawandel-journalismus-konzerne-manipulation-oeffentlichkeit-gesellschaft-profit-cop26",
        "content": "\u00d6l- und Kohlekonzerne manipulieren in Sachen Klimawandel seit Jahrzehnten die \u00d6ffentlichkeit. Medien m\u00fcssen endlich die Schuldigen klar benennen, fordert unser Autor.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636664406.1890526
    },
    {
        "title": "Zu fr\u00fch gekauft",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/datenschutz/2021-11/luca-app-mecklenburg-vorpommern-kauf-rechtswidrig-kontaktnachverfolgung",
        "content": "Das Land Mecklenburg-Vorpommern h\u00e4tte die Luca-App nicht einfach so anschaffen d\u00fcrfen, urteilt ein Gericht. Was bedeutet das f\u00fcr die Kontaktnachverfolgung?",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636664406.1890538
    },
    {
        "title": "Ema empfiehlt Zulassung von zwei Covid-Medikamenten",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/corona-antikoerper-therapie-zulassung-ema-roche-celltrion",
        "content": "Antik\u00f6rpertherapien k\u00f6nnen Risikopatienten vor schweren Covid-19-Verl\u00e4ufen sch\u00fctzen. Experten der Ema sprechen sich nun f\u00fcr den Einsatz von zwei Mitteln aus.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636664406.1890545
    },
    {
        "title": "Da w\u00e4chst ein Pfl\u00e4nzlein",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/querdenker-aussteiger-corona-impfung-umdenken-freundschaft-radikalisierung-erfahrungsbericht",
        "content": "Harry war Querdenker. So radikal, dass er fast zur Waffe gegriffen h\u00e4tte. Jetzt l\u00e4sst er sich impfen. Ohne seinen Freund Dieter h\u00e4tte er das nicht geschafft.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636664406.1890554
    },
    {
        "title": "Barack Obama, \u00fcbernehmen Sie",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/bosnien-buergerkrieg-eu-balkan-voelkermord-republik-srpska-serbien",
        "content": "Bosnien-Herzegowina drohen Aufl\u00f6sung und B\u00fcrgerkrieg. Doch die EU sieht unt\u00e4tig zu. Dabei br\u00e4uchte es jetzt internationale Vermittlung auf h\u00f6chstem Niveau.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636664406.1890564
    },
    {
        "title": "Das letzte Aufb\u00e4umen des Merkel-Lagers",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/helge-braun-cdu-chef-angela-merkel-friedrich-merz",
        "content": "Kanzleramtsminister Helge Braun will neuer CDU-Chef werden. Seine Kandidatur hat nur einen Zweck: Norbert R\u00f6ttgen auszubremsen und Friedrich Merz zu verhindern.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636664406.1890597
    },
    {
        "title": "Deutschland soll \"winterfest\" werden",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/corona-inzidenz-winter-infektionsschutzgesetz-bundestag-massnahmen-nachrichtenpodcast",
        "content": "Der Bundestag diskutiert \u00fcber die Einf\u00fchrung einer bundesweiten 2G-Regel. Au\u00dferdem im Podcast: mehr Steuertransparenz in der EU und ein erster Kandidat f\u00fcr die CDU-Spitze",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636664406.1890607
    },
    {
        "title": "Wo Spione einkaufen",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/hackergruppe-rockethack-datenverkauf-cyberspionage-hackerangriff",
        "content": "Eine mutma\u00dflich russische Hackergruppe verkauft E-Mails und Standortdaten an jeden, der bezahlt. Eine aktuelle Recherche zeigt, wie professionell sie dabei vorgehen.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636664406.1890612
    },
    {
        "title": "Ich fliege, du pflanzt B\u00e4ume",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/green/2021-11/co2-kompensation-emissionsausgleich-co2-bilanz-klimaschutz-klimakrise",
        "content": "Es gibt viele Angebote, mit denen man die eigene Klimabilanz aufbessern kann. Wie funktioniert der Markt f\u00fcr CO2-Zertifikate und wie findet man seri\u00f6se Projekte?",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636664406.1890619
    },
    {
        "title": "EU-Parlament fordert Polen auf, Schwangerschaftsabbr\u00fcche zu erlauben",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-todesfall-schwangere-eu-parlament-aufforderung-abtreibungsverbot-warschau",
        "content": "In Polen war einer Schwangeren \u2013 trotz schwerer Komplikationen \u2013 eine Abtreibung verwehrt worden. Die Frau starb. Das EU-Parlament verlangt nun \u00c4nderungen.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636664406.1890626
    },
    {
        "title": "R\u00e4ng-t\u00e4ng-t\u00e4ng-t\u00e4ng",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/trabis-bei-der-rallye-monte-carlo",
        "content": "Der Trabant war das bel\u00e4chelte Auto der DDR. Mit ihm aber nahmen Piloten in den Siebzigern sogar an der ber\u00fchmten Rallye Monte Carlo teil \u2013 und gewannen.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636664406.189063
    },
    {
        "title": "Steuersch\u00e4tzer sagen Bund und L\u00e4ndern deutliche Mehreinnahmen voraus",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/steuer-mehreinnahmen-deutschland-staatskasse-regierung-spielraum",
        "content": "179 Milliarden Euro mehr als zuletzt prognostiziert flie\u00dfen wom\u00f6glich bis 2025 in den Staatshaushalt. Das bedeutete auch mehr Spielraum f\u00fcr die k\u00fcnftige Bundesregierung.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636664406.1890638
    },
    {
        "title": "Die Weltfaser",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/2021/46/baumwolle-faser-eigenschaft-anbau-wasser-gift",
        "content": "Sie steckt nicht nur in unserer Kleidung: Baumwolle ist eng mit der Geschichte der Menschheit verwoben. Und mit deren Problemen. Eine \u00dcbersicht in Grafiken",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636664406.1890643
    },
    {
        "title": "Helge Braun kandidiert f\u00fcr CDU-Vorsitz",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/kanzleramtsminister-kandidat-cdu-helge-braun",
        "content": "Kanzleramtsminister Helge Braun wird wohl noch diese Woche seine Kandidatur als Nachfolger Armin Laschets erkl\u00e4ren. Auch ein weiterer Kandidat will sich zum Thema \u00e4u\u00dfern.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636664406.189065
    },
    {
        "title": "No night in Bangkok",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/reisen/2021-11/tourismus-thailand-corona-pandemie-geimpfte-ungeimpfte-corona-regeln-urlaub-reisen-buerokratie",
        "content": "Thailand l\u00e4sst geimpfte Urlauber wieder ohne mehrt\u00e4gige Quarant\u00e4ne ins Land. Trotzdem kommen nur Wenige, was wohl an der b\u00fcrokratischen Einreise liegt \u2013 und an China.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636664406.1890655
    },
    {
        "title": "Der arme Mann von nebenan",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/the-shrink-next-door-fernsehserie-apple-tv-plus",
        "content": "Die Serie \"The Shrink Next Door\" erz\u00e4hlt, wie ein Mann \u00fcber Jahrzehnte hinweg von seinem Therapeuten ausgenommen wurde. Das Tragikomische daran: Die Geschichte ist wahr.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636664406.189066
    },
    {
        "title": "Alle sind gleich, aber Erwachsene sind gleicher",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-11/kinder-corona-pandemie-kinderrechte-grundgesetz-schulschliessung-2g-corona-impfung",
        "content": "In der Pandemie mussten Kinder auf vieles verzichten, um die Alten zu sch\u00fctzen. Es stellt sich heraus: Diese Solidarit\u00e4t verweigern ihnen die Erwachsenen nun.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636664406.1890666
    },
    {
        "title": "Elf Fragen zur Belarus-Grenze",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/polen-belarus-eu-aussengrenze-gefluechtete-europa-frontex-faq",
        "content": "Was ist im Grenzgebiet zwischen Belarus und Polen los, und warum noch mal ist eine europ\u00e4ische L\u00f6sung so schwer? Eine Einf\u00fchrung",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636664406.1890676
    },
    {
        "title": "K\u00f6lner Oberb\u00fcrgermeisterin verteidigt Karnevalstart mit Massenpublikum",
        "date_raw": "November 11, 2021",
        "date": "2021-11-11",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-11/karnevalsaison-eroeffnung-koeln-andrang-feiern-duesseldorf-corona",
        "content": "Eine erneute Absage w\u00e4re nicht m\u00f6glich gewesen, sagt Henriette Reker. Begangen wurde der Karnevalauftakt in K\u00f6ln und D\u00fcsseldorf mit 2G-Regeln \u2013 oft dicht an dicht.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636664406.189071
    }
]
