[
    {
        "title": "UN erwarten H\u00f6chstwert von 247 Millionen bed\u00fcrftigen Menschen",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/un-humanitaere-hilfe-pandemie",
        "content": "Weltweit ben\u00f6tigen immer mehr Menschen humanit\u00e4re Hilfe. Die Vereinten Nationen rechnen 2022 mit 40 Millionen Betroffenen zus\u00e4tzlich.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638446405.848527
    },
    {
        "title": "\"Ich r\u00e4ume gerade mein Leben auf\"",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/entdecken/2021-11/iris-berben-schauspielerin-wochenende-podcast",
        "content": "Das Wochenende beginnt Iris Berben am liebsten zu lauter Musik gr\u00f6hlend in der Wohnung. Im Podcast verr\u00e4t sie au\u00dferdem das Geheimnis der perfekten Bolognese.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638446405.848529
    },
    {
        "title": "Arbeitslosenquote im Euroraum sinkt weiter",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-12/arbeitslosenquote-euroraum-senkung-arbeitsmarkt",
        "content": "Die Corona-Pandemie hat sich auf den Arbeitsmarkt in der EU weniger stark ausgewirkt als bef\u00fcrchtet. Inzwischen geht die Zahl der Arbeitslosen wieder zur\u00fcck.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638446405.8485305
    },
    {
        "title": "Verbrauchersch\u00fctzer k\u00f6nnen Facebook ohne konkreten Auftrag verklagen",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-12/klage-facebook-dsgvo-verbraucherschuetzer-eugh",
        "content": "In einem EuGH-Gutachten hei\u00dft es, dass Verbrauchersch\u00fctzer auch ohne Auftrag gegen Internetkonzerne klagen k\u00f6nnen. Die Frage angesto\u00dfen hat ein Fall aus Deutschland.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638446405.8485312
    },
    {
        "title": "Hei\u00dfe Hibiskusbl\u00fcte statt Gl\u00fchwein",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/hibiskus-sternanis-punsch-rezept",
        "content": "Punsch ist was f\u00fcr Kinder? Von wegen. Wer ein alkoholfreies Gegenst\u00fcck zum Gl\u00fchwein sucht, wird in dieser w\u00e4rmendem Mischung aus Hibiskus, Sternanis und Zimt f\u00fcndig.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638446405.848532
    },
    {
        "title": "Wehe, der Akku ist nicht versichert",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-12/e-auto-versicherung-batterie-elektromobilitaet-faq",
        "content": "Grunds\u00e4tzlich brauchen E-Autos dieselben Versicherungen wie Verbrenner. Oft sind sie sogar g\u00fcnstiger. Doch im Detail kann man viel falsch machen.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638446405.848533
    },
    {
        "title": "Sebastian Kurz erkl\u00e4rt seinen R\u00fcckzug aus der Politik",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/livestream-sebastian-kurz-oesterreich-rueckzug-politik",
        "content": "\u00d6sterreichs Ex-Bundeskanzler Sebastian Kurz will alle politischen \u00c4mter niederlegen. Zu seinen Beweggr\u00fcnden spricht er jetzt im Livestream.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638446405.8485334
    },
    {
        "title": "Zahl der Neuinfektionen in S\u00fcdafrika verdoppelt sich",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-12/omikron-variante-suedafrika-corona-neuinfektionen",
        "content": "In S\u00fcdafrika steigen die Corona-Infektionszahlen stark an \u2013 zuletzt haben sie sich sogar innerhalb eines Tages verdoppelt.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638446405.8485343
    },
    {
        "title": "Wie sich der E-Auto-Boom in Hamburg selbst blockiert",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/elbvertiefung-02-12-2021",
        "content": "Hotellerie blickt besorgt auf Winter, Opposition kritisiert Impfkampagne des Senats, Corona-Inzidenz steigt auf 248,3, Warum sich junge Menschen \u00fcber Corona streiten.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638446405.848535
    },
    {
        "title": "Grenzbeamte sollen Frontex-Dolmetscher illegal abgeschoben haben",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/griechenland-frontex-dolmetscher-abschiebung-tuerkei",
        "content": "Ein \u00dcbersetzer, der f\u00fcr Frontex arbeitet, gibt an, von griechischen Beamten in die T\u00fcrkei gebracht worden zu sein. Die EU-Kommission will den Vorfall untersuchen.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638446405.8485396
    },
    {
        "title": "USA verursachen den meisten Plastikm\u00fcll",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/plastikmuell-usa-umweltverschmutzung-studie",
        "content": "Jeder US-B\u00fcrger erzeugt laut einer Studie 130 Kilo Plastikm\u00fcll pro Jahr. Weltweit werden j\u00e4hrlich \u00fcber 380 Millionen Tonnen Kunststoff produziert, ein Teil endet im Meer.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638446405.84854
    },
    {
        "title": "Sebastian Kurz zieht sich aus der Politik zur\u00fcck",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/oesterreich-sebastian-kurz-zieht-sich-aus-der-politik-zurueck",
        "content": "Zwei Monate nach seinem R\u00fccktritt als Kanzler gibt Sebastian Kurz auch seine Partei\u00e4mter ab. Als Gr\u00fcnde nennt er sein Kind und eine nachlassende Begeisterung f\u00fcr Politik.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638446405.848541
    },
    {
        "title": "Wladimir Putin warnt Nato vor Osterweiterung",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/ukraine-konflikt-wladimir-putin-russland-kritik-nato-osterweiterung-aussenminister-treffen",
        "content": "Der russische Pr\u00e4sident weist die Kritik an den Truppenbewegungen nahe der Ukraine zur\u00fcck. Vom Westen fordert er langfristige Sicherheitsgarantien.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638446405.8485415
    },
    {
        "title": "Tabellenf\u00fchrung in Symbolpolitik",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/geisterspiele-bundesliga-fussballstadion-zuschauerverbot",
        "content": "Die Politik will wieder leere Stadien in der Bundesliga. Kommt es so, w\u00e4re das unverh\u00e4ltnism\u00e4\u00dfig. Doch auch Vereine k\u00f6nnten mehr tun, um die Pandemie zu bek\u00e4mpfen.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638446405.8485422
    },
    {
        "title": "Annalena Baerbock k\u00fcndigt h\u00e4rteren Kurs gegen China an",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/china-annalena-baerbock-aussenpolitik-menschenrechte-haerte",
        "content": "Die designierte Au\u00dfenministerin will Missst\u00e4nde in China klar ansprechen. Auch einen Boykott der Olympischen Winterspiele in Peking schlie\u00dft sie nicht aus.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638446405.8485427
    },
    {
        "title": "Omikron, Patente und die Schattenpandemie",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/corona-patente-uganda-omikron-impfstoffe",
        "content": "Es geht ums Prinzip: Warum ein ugandischer Anwalt die Bundesregierung wegen ihrer Impfstoffpolitik verklagen will.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638446405.8485434
    },
    {
        "title": "Impf, zwo, drei, vier",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/corona-krisenstab-carsten-breuer-impfung-nachrichtenpodcast",
        "content": "Generalmajor Carsten Breuer soll die Impfkampagne beschleunigen. Ist das mehr als Symbolpolitik? Au\u00dferdem im Nachrichtenpodcast: Wie nachhaltig sind Gas und Atomkraft?",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638446405.8485444
    },
    {
        "title": "Kontaktbeschr\u00e4nkungen, CDU-Triell, Sneakerjagd",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-12/kontaktbeschraenkungen-cdu-sneakerjagd-2021-12-02",
        "content": "Bund und L\u00e4nder planen Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte, der Kampf um den CDU-Vorsitz geht weiter und Angela Merkel wird verabschiedet. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638446405.848545
    },
    {
        "title": "Nutze den Schock",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/geldanlage/2021-12/boerse-omikron-schock-investieren-krisen",
        "content": "Seit Wochen schwanken die Aktienkurse extrem \u2013 und nun l\u00e4sst Omikron sie auch noch einbrechen. Jetzt hei\u00dft es cool bleiben. Und am besten g\u00fcnstig einsteigen.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638446405.8485458
    },
    {
        "title": "Wo der Bus nur dreimal am Tag f\u00e4hrt",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-12/oeffentliche-verkehrsmittel-deutschland-fahrplan-auswertung",
        "content": "Millionen Menschen in Deutschland sind kaum an \u00f6ffentliche Verkehrsmittel angebunden. Eine Fahrplanauswertung zeigt, wie Ihre Region im Vergleich dasteht.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638446405.8485463
    }
]
