[
    {
        "title": "\"Nur wer seinen Zyklus kennt, kann seine Periode kontrollieren\"",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-11/free-bleeding-menstruation-ohne-tampons-binden-vulvani-tipps",
        "content": "Beim Free Bleeding wird auf Tampons, Binden und Periodenunterw\u00e4sche verzichtet. Britta Wiebe erkl\u00e4rt in Workshops, wie das funktioniert \u2013 und wie viel Geld sie so spart.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637604006.0421073
    },
    {
        "title": "F\u00fcnf Polizisten wegen Verdachts auf K\u00f6rperverletzung suspendiert",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/koelner-polizei-tod-einsatz-gewalt-staatsanwaltschaft-suspendierung",
        "content": "Ein zun\u00e4chst unbeteiligter Mann soll bei einem Einsatz verletzt worden sein. Sp\u00e4ter starb er. Die Polizisten k\u00f6nnten bewusst provoziert haben, sagt der NRW-Innenminister.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637604006.04211
    },
    {
        "title": "WhatsApp zeigt neues Datenschutzbanner, \u00e4ndert aber nichts",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/datenschutz/2021-11/whatsapp-strafe-irland-datenschutz-nutzungsregeln-aenderung-meta",
        "content": "WhatsApp erkl\u00e4re nicht genug, was mit Nutzerdaten passiert, hatte die irische Datenschutzbeh\u00f6rde geurteilt. Nun reagiert das Unternehmen \u2013 mit einem Banner f\u00fcr alle.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637604006.042111
    },
    {
        "title": "Haben Sie in der Pandemie gek\u00fcndigt?",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/pflegekraefte-corona-job-kuendigung-gruende-veraenderung-community-aufruf",
        "content": "Ausgebrannt vom Corona-Arbeitsalltag oder einfach entt\u00e4uscht: Schreiben Sie uns, warum Sie nicht mehr in der Pflege arbeiten und was sich dort dringend \u00e4ndern m\u00fcsste.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637604006.042112
    },
    {
        "title": "Ampel in Sicht",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/koalitionsvertrag-gruene-fpd-spd-ministerien-intensivstationen-nachrichtenpodcast",
        "content": "In dieser Woche wollen Gr\u00fcne, SPD und FDP einen Koalitionsvertrag vorlegen. Auch die Besetzung der Ministerien wird klarer. Au\u00dferdem im Update: Intensivstationen am Limit",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637604006.0421126
    },
    {
        "title": "Reden kann nur, wer stark genug ist",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/angela-merkel-lukaschenko-belarus-polen-litauen-gespraech-kommentar",
        "content": "Angela Merkel telefoniert mit dem Diktator Alexander Lukaschenko und wird daf\u00fcr kritisiert. Gespr\u00e4che mit Vertretern autorit\u00e4rer Staaten k\u00f6nnen jedoch sinnvoll sein.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637604006.0421135
    },
    {
        "title": "Amazon will Plastikverpackungen reduzieren",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/amazon-plastikverpackungen-versand-onlinehandel-karton-nachhaltigkeit",
        "content": "Der Verpackungsm\u00fcll, der bei Onlinebestellungen anf\u00e4llt, ist ein Umweltproblem. Amazon will nun auf Plastik beim Versand verzichten \u2013 wenn auch nicht vollst\u00e4ndig.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637604006.0421143
    },
    {
        "title": "Chaos an den Unis",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/campus/2021-11/hochschulen-corona-regeln-bundeslaender",
        "content": "3G, 2G oder wieder Onlineuni? \u00dcberall werden die Corona-Regeln anders kontrolliert. Viele Studierende und Dozierende f\u00fchlen sich nicht sicher und wollen nach Hause.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637604006.0421147
    },
    {
        "title": "Helge Braun will Integrationspolitikerin G\u00fcler als Generalsekret\u00e4rin",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/serap-gueler-cdu-generalsekretaerin-helge-braun-vorschlag",
        "content": "Helge Braun will im Falle seiner Wahl zum CDU-Chef auch mehr Frauen an die Parteispitze holen. Dabei soll Serap G\u00fcler aus Nordrhein-Westfalen Generalsekret\u00e4rin werden.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637604006.0421152
    },
    {
        "title": "Fachkr\u00e4ftemangel sorgt f\u00fcr geringeres Wirtschaftswachstum",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/unternehmen/2021-11/fachkraeftemangel-wirtschaft-deutscher-industrie-und-handelskammertag-corona-dihk",
        "content": "Mehr als die H\u00e4lfte der Unternehmen k\u00f6nnen laut einer Umfrage derzeit offene Stellen vor\u00fcbergehend nicht besetzen. Viele erwarten Engp\u00e4sse und steigende Arbeitskosten.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637604006.0421162
    },
    {
        "title": "Christdemokraten \u00e4ndern Verfahren zur Abstimmung \u00fcber Parteivorsitz",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-spitze-mitgliederbefragung-parteivorsitz-verfahren-vereinfachung",
        "content": "CDU-Mitglieder, die sich noch nicht f\u00fcr das Onlineverfahren zur Parteichefwahl angemeldet haben, bekommen nun Briefwahlzettel. Vor allem zwei Kandidaten wollten das so.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637604006.0421166
    },
    {
        "title": "US-Pr\u00e4sident nominiert Fed-Chef Powell f\u00fcr zweite Amtszeit",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/jerome-powell-us-notenbank-federal-reserve-nominierung-joe-biden",
        "content": "Jerome Powell hat als Chef der US-Notenbank den Ausstieg aus der lockeren Corona-Geldpolitik eingeleitet. Nun hat ihn Joe Biden f\u00fcr eine erneute Amtszeit nominiert.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637604006.0421174
    },
    {
        "title": "Bundesbank rechnet mit Inflation von knapp sechs Prozent",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wirtschaft/2021-11/inflation-bundesbank-anstieg-6-prozent-teuerung-wirtschaft",
        "content": "Die Teuerungsrate k\u00f6nnte laut Bundesbank zum Jahresende noch einmal kr\u00e4ftig zulegen \u2013 anders als die Wirtschaftsleistung. Ab Januar k\u00f6nnte die Inflation dann sinken.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637604006.0421178
    },
    {
        "title": "Sportlervereinigung kritisiert IOC im Fall Peng Shuai",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/peng-shuai-tennisspielerin-ioc-global-athlete-china-menschenrechte",
        "content": "IOC-Pr\u00e4sident Thomas Bach hatte die vermisste Tennisspielerin per Videotelefonat gesprochen. Sie sei sicher. Das reiche nicht als Beweis, kritisiert Global Athlete.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637604006.0421183
    },
    {
        "title": "Corona-Lage laut Intensivmediziner-Pr\u00e4sident au\u00dfer Kontrolle",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesundheit/2021-11/intensivmedizinervereinigung-divi-corona-lage-intensivstationen-gernot-marx-kontrolle",
        "content": "Viele Intensivstationen gerieten ans Limit, Operationen m\u00fcssten verlegt werden, warnt Divi-Pr\u00e4sident Marx. Der Kanzlerin gehen die bisherigen Ma\u00dfnahmen nicht weit genug.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637604006.042119
    },
    {
        "title": "Gut f\u00fcrs Karma",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/hyperland-film-dystopie-zdf",
        "content": "Cee lebt in einer nahen dystopischen Zukunft. Dort bestimmt allein die Beurteilung durch andere den Wert des eigenen Lebens. Stoff f\u00fcr ein raues kleines Fernsehspiel",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637604006.0421195
    },
    {
        "title": "Auf dem Weg zur Nummer eins?",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/alexander-zverev-tennis-atp-finals-grand-slam-aussicht",
        "content": "Alexander Zverev gewann 2021 die wichtigsten Titel au\u00dferhalb der Grand Slams. Dieses Ziel will er nun angehen. Wie sind seine Chancen im n\u00e4chsten Tennisjahr?",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637604006.0421202
    },
    {
        "title": "Was tut Ihre Kita, um die Kinder zu sch\u00fctzen?",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/familie/2021-11/corona-massnahmen-kindertagesstaetten-kleinkinder-infektionen-leseraufruf",
        "content": "Auch bei den Kleinkindern steigen die Corona-Zahlen \u2013 und noch gibt es keine Impfung f\u00fcr sie. Schreiben Sie uns, wie Ihre Kita mit der Situation umgeht.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637604006.042121
    },
    {
        "title": "Landes\u00e4rztekammer h\u00e4lt baldige Triage f\u00fcr m\u00f6glich",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/corona-sachsen-triage-intesivstationen-ueberlastung-landesaerztekammer",
        "content": "Sachsens \u00c4rztekammer bef\u00fcrchtet, dass Patienten in Sachsen bald um die Behandlung in Kliniken \"k\u00e4mpfen m\u00fcssen\". Ungeimpfte k\u00f6nnten dann schlechtere Chancen haben.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637604006.0421214
    },
    {
        "title": "Lukaschenko fordert von Deutschland erneut Aufnahme von Migranten",
        "date_raw": "November 22, 2021",
        "date": "2021-11-22",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/migrationskrise-alexander-lukaschenko-eu-deutschland-aufforderung-fluechtlinge-aufnahme",
        "content": "Der belarussische Machthaber behauptet, er habe eine Vereinbarung mit Kanzlerin Merkel und warte jetzt auf Antwort. Der Bundesinnenminister hatte dies bereits dementiert.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637604006.0421221
    }
]
