[
    {
        "title": "Streit um Impfpflicht, Tr\u00fcmmer im All, Rente mit 40",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/newsletter/was-jetzt/2021-11/impfpflicht-weltall-rente-2021-11-17",
        "content": "Mehrere Bundesl\u00e4nder f\u00fchren 2G ein, eine Impfpflicht f\u00fcr bestimmte Berufe ist umstritten und f\u00fcr den CDU-Vorsitz gibt es weiter keine Kandidatin. Der Morgen\u00fcberblick",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1637128806.286528
    },
    {
        "title": "Warum impfen deutschsprachige L\u00e4nder so wenig?",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-11/impfquote-deutschsprachiger-raum-impfverweigerer-nachrichtenpodcast",
        "content": "In den DACH-L\u00e4ndern leben besonders viele Ungeimpfte. Liegt das an den Sp\u00e4tfolgen der deutschen Romantik? Und: Wo ist die chinesische Tennisspielerin Peng Shuai?",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1637128806.2865317
    },
    {
        "title": "Ampel, merkt ihr noch was?",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampel-koalitionsverhandlungen-stand-regierungsbildung-gespraeche",
        "content": "W\u00e4hrend das Land von Krisen erdr\u00fcckt wird, will sich die kommende Regierung zur Macht durchschweigen. So gut kann der Koalitionsvertrag gar nicht werden.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1637128806.286533
    },
    {
        "title": "Mono",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kaenguru-comics/2021-11/folge-278",
        "content": "Der K\u00e4nguru-Comic vom 17. November 2021",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1637128806.2865343
    },
    {
        "title": "Gewalteskalation an polnisch-belarussischer Grenze",
        "date_raw": "November 17, 2021",
        "date": "2021-11-17",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/belarus-polen-gewalt-eskalation-verletzte-traenengas-steine-zaun",
        "content": "Polnische Sicherheitskr\u00e4fte sollen angeblich Sch\u00fcsse \u00fcber die K\u00f6pfe von Migranten hinweg gefeuert haben. Es gab mehrere Verletzte.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1637128806.2865357
    },
    {
        "title": "Pfizer beantragt US-Notfallzulassung f\u00fcr Corona-Medikament",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/paxlovid-pfizer-usa-notfallzulassung-fda-corona-medikament",
        "content": "Das Covid-Medikament Paxlovid kommt in Pillenform. Lizenzen f\u00fcr das Medikament sollen f\u00fcr arme L\u00e4nder teilweise freigegeben werden.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1637128806.2865374
    },
    {
        "title": "Sabine Buder scheitert mit Kandidatur um Parteivorsitz",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-parteivorsitz-sabine-buder-kandidatur-brandenburg",
        "content": "Als bisher einzige Frau hatte Sabine Buder sich um den CDU-Chefposten beworben. Ihr Kreisverband wollte die Brandenburgerin aber nicht nominieren.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1637128806.2865388
    },
    {
        "title": "RKI registriert 52.826 Neuinfektionen",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-inzidenz-bayern-todesfaelle",
        "content": "Die Sieben-Tage-Inzidenz liegt bei 319,7 \u2013 genauso wie die Zahl der Neuansteckungen. Es ist ein H\u00f6chstwert. 294 Menschen sind an oder mit dem Virus gestorben.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1637128806.2865398
    },
    {
        "title": "Der DACH-Schaden",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/corona-impfquote-europa-impfpflicht-infektionszahlen-grafiken",
        "content": "Die deutschsprachigen L\u00e4nder haben besonders niedrige Impfquoten. Wie sehr fallen sie wirklich raus und woran liegt das? Jedenfalls nicht nur an Rudolf Steiner.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1637128806.2865407
    },
    {
        "title": "Gibt es bei Ihnen Streit um die Kinderimpfung?",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/corona-impfung-kinder-streit-zulassung-aufruf",
        "content": "Bald k\u00f6nnte die Corona-Impfung ab f\u00fcnf Jahren zugelassen werden. Wir wollen von Ihnen wissen: Werden Sie Ihr Kind impfen lassen \u2013 und sind Sie sich als Eltern einig?",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1637128806.2865422
    },
    {
        "title": "Tote bei neuen Gefechten zwischen Armenien und Aserbaidschan",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/armenien-aserbaidschan-konflikt-bergkarabach-gefecht",
        "content": "Im Grenzgebiet der beiden Kaukasusrepubliken ist ein neuer milit\u00e4rischer Konflikt aufgeflammt. Es soll Tote geben. Russland versucht zu intervenieren.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1637128806.2865431
    },
    {
        "title": "Bundesregierung kritisiert Satellitenabschuss als \"unverantwortlich\"",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/russland-satellitenabschuss-bundesregierung-auswaertiges-amt",
        "content": "Nach dem Test einer Antisatellitenrakete durch Russland zeigt sich das Ausw\u00e4rtige Amt \"sehr besorgt\". Die Weltraumtr\u00fcmmer gef\u00e4hrdeten ISS-Astronauten wie Matthias Maurer.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1637128806.286544
    },
    {
        "title": "Das Repertoire klingt allzu vertraut",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/literatur/freitext/voelkermord-herero-nama-deutschland-juden-holocaust-entschaedigung-namibia",
        "content": "Wie erlebt eine deutsche J\u00fcdin Namibia? Wem f\u00fchlt sie sich verbunden? Und welche historischen Parallelen erkennt sie? Unsere Autorin hat einen Reisebericht geschrieben.",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1637128806.286545
    },
    {
        "title": "Sie wird sich um dich k\u00fcmmern",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/musik/2021-11/bjoerk-orkestral-konzert-reykjavik-tour",
        "content": "Bj\u00f6rk, Weltstar und isl\u00e4ndische Heldin, ist nach langer Konzertabstinenz erstmals wieder aufgetreten, in ihrer Geburtsstadt Reykjavik. Es war ein Abend \u00fcber die Liebe.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1637128806.2865462
    },
    {
        "title": "Ich bin dann mal zu Hause",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/leben/2021-11/hausfrau-mutter-leben-familie-kindererziehung-haushalt-alltag",
        "content": "Gut ausgebildete Frauen entscheiden sich nach der Geburt ihrer Kinder f\u00fcr ein Leben als Hausfrau. Warum? Drei Opting-out-M\u00fctter erkl\u00e4ren ihren unkonventionellen Weg.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1637128806.2865472
    },
    {
        "title": "Pl\u00f6tzlich fast ein Sozi",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/friedrich-merz-cdu-klimapolitik-parteivorsitz",
        "content": "Kein Scherz: Friedrich Merz will die CDU moderner, sozialer und \u00f6kologischer machen. Bei seinem dritten Anlauf f\u00fcr den Parteivorsitz pr\u00e4sentiert er sich als Teamplayer.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1637128806.2865481
    },
    {
        "title": "Tsch\u00fcss, Diesellok!",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/klimaschutz-schienenverkehr-diesellok-eisenbahn-verkehrswende",
        "content": "Auf vielen Strecken ist Bahnfahren alles andere als gr\u00fcn, dort sto\u00dfen Dieselloks ihre Abgase aus, weil Oberleitungen fehlen. Sind Batteriez\u00fcge eine sinnvolle Alternative?",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1637128806.2865493
    },
    {
        "title": "Eskalation folgt auf Eskalation",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/eu-aussengrenze-polen-belarus-sanktionen",
        "content": "Die Lage an der polnischen Grenze versch\u00e4rft sich weiter. Bis die Sanktionen gegen Belarus wirken, wird es dauern. Dabei h\u00e4tte die EU durchaus auch andere M\u00f6glichkeiten.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1637128806.2865505
    },
    {
        "title": "Mehrere Bundesl\u00e4nder versch\u00e4rfen Ma\u00dfnahmen",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/corona-regeln-bund-laender-massnahmen",
        "content": "In Baden-W\u00fcrttemberg und Nordrhein-Westfalen gelten strenge Regeln f\u00fcr Ungeimpfte, Hamburg, Berlin und Sachsen sch\u00e4rfen nach. Aus Th\u00fcringen hei\u00dft es: \"Wir sind am Limit.\"",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1637128806.2865515
    },
    {
        "title": "Sp\u00e4hmails an deutsche Politiker kamen wohl aus Belarus",
        "date_raw": "November 16, 2021",
        "date": "2021-11-16",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/digital/2021-11/hackerangriff-bundestagsabgeordnete-ghostwriter-russland-belarus",
        "content": "Bisher wurde Russland hinter der Hackergruppe Ghostwriter vermutet, die auch deutsche Politiker angegriffen hat. Nun verortet eine Analyse die Gruppe auch in Belarus.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1637128806.2865562
    }
]
