[
    {
        "title": "Schlager zur Zerst\u00f6rung von Schlager",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/angela-merkel-zapfenstreich-nina-hagen-abschied",
        "content": "Stechschritt, Fackeln und blo\u00df kein L\u00e4cheln: Angela Merkel wurde mit einem Gro\u00dfen Zapfenstreich geehrt. Tr\u00e4nen gab es keine \u2013 nur ein Pokerface und gefrorene Atemluft.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1638478806.4800642
    },
    {
        "title": "Gesundheits\u00e4mter melden leicht sinkende Infektionszahlen",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-todesfaelle-inzidenz-bundeslaender",
        "content": "Nach Recherchen von ZEIT ONLINE wurden etwa 2.700 Ansteckungen weniger als in der Vorwoche gez\u00e4hlt. Vier Bundesl\u00e4nder melden dennoch H\u00f6chstwerte bei den Neuinfektionen.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1638478806.4800665
    },
    {
        "title": "Wundersame Mondpreise",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-12/holstenquartier-hamburg-grossprojekt-adler-group",
        "content": "Spekulanten lassen ein begehrtes Grundst\u00fcck in Hamburg \u00fcber Jahre brachliegen, der Wert der Fl\u00e4che ist um 44 Millionen Euro gestiegen. Wie konnte es so weit kommen?",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1638478806.4800677
    },
    {
        "title": "Er hat sie fast totgeschlagen",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/hamburg/2021-11/versuchter-femizid-hamburger-landgericht-prozess",
        "content": "Als sie ihn verlassen will, versucht er sie mit Kabelbindern zu erdrosseln und pr\u00fcgelt auf sie ein. Jetzt steht er daf\u00fcr vor Gericht. Wie konnte diese Tat geschehen?",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1638478806.4800687
    },
    {
        "title": "Merkel w\u00fcnscht Deutschland \"Fr\u00f6hlichkeit im Herzen\"",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/merkel-angela-zapfenstreich-scholz-olaf-berlin",
        "content": "Angela Merkel wurde im Berliner Bendlerblock mit einem Gro\u00dfen Zapfenstreich verabschiedet. Die Bundeskanzlerin sprach von erf\u00fcllten Amtsjahren und wirkte bewegt.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1638478806.4800694
    },
    {
        "title": "Die vierte Welle bricht",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-12/vierte-welle-neuinfektionen-inzidenz-corona-pandemie",
        "content": "Viele Labore und Gesundheits\u00e4mter sind \u00fcberlastet, manche Infektionsmeldung verz\u00f6gert sich. Doch allein damit l\u00e4sst sich das Abflachen der Inzidenzkurve nicht erkl\u00e4ren.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1638478806.4800704
    },
    {
        "title": "Alec Baldwin hat Regieassistent zufolge nicht den Abzug gedr\u00fcckt",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-12/usa-dreharbeiten-alec-baldwin-requisitenwaffe-halyna-hutchins-tod",
        "content": "Am Set des Westerns \"Rust\" starb eine Frau durch die Kugel aus einer Filmwaffe. Ein Regieassistent best\u00e4tigt, dass der Schauspieler Alec Baldwin nicht geschossen habe.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1638478806.480071
    },
    {
        "title": "Dass das Menschliche \u00fcber das Gesch\u00e4ftliche siegt, ist selten im Sport",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-12/wta-turniere-china-tennis-peng-shuais-missbrauchsvorwuerfe",
        "content": "Als Reaktion auf Peng Shuais Missbrauchsvorw\u00fcrfe k\u00fcndigt die Tennis-Damentour an, alle Turniere in China auszusetzen. Ein solch starkes Zeichen ist im Sport ungew\u00f6hnlich.",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1638478806.4800718
    },
    {
        "title": "Terrorprozess, ein letzter Versuch",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/2021-12/nsu-urteil-revision-andre-eminger-bgh",
        "content": "Haben die Richter im NSU-Prozess Beweise falsch gedeutet und damit einen Terrorhelfer geschont? Drei Jahre nach dem Urteil pr\u00fcft der Bundesgerichtshof jetzt den Fall.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1638478806.4800725
    },
    {
        "title": "Der Gro\u00dfe Zapfenstreich zum Abschied von Angela Merkel",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/angela-merkel-abschied-grosser-zapfenstreich-livestream",
        "content": "Zum Ende ihrer Amtszeit erh\u00e4lt die scheidende Bundeskanzlerin das h\u00f6chstrangige Zeremoniell der deutschen Streitkr\u00e4fte. Verfolgen Sie die gesamte Zeremonie im Livestream.",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1638478806.4800732
    },
    {
        "title": "\"Ich habe Sie nie gew\u00e4hlt, aber immer sehr gesch\u00e4tzt\"",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/angela-merkel-leser-nachrichten-bundeskanzlerin-abschied",
        "content": "Lob f\u00fcr ihr diplomatisches Geschick, Kritik am mangelnden Klimaschutz: Leserinnen und Leser verabschieden sich in Sprachnachrichten von der scheidenden Bundeskanzlerin.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1638478806.4800737
    },
    {
        "title": "Wein zum Hineinkuscheln",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zeit-magazin/wochenmarkt/2021-12/suesswein-beerenauslese-geschmack-advent-empfehlungen",
        "content": "S\u00fc\u00dfwein ist kein klebriges Zuckerzeug, lassen Sie sich vom Namen nicht verschrecken. Unser Weinkolumnist empfiehlt elegante Weine f\u00fcr besondere Abende im Advent.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1638478806.4800744
    },
    {
        "title": "Wie es mit der Impfpflicht weitergeht",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-impfpflicht-vierte-welle-pandemiebekaempfung",
        "content": "Angela Merkel hat sich f\u00fcr eine Impfpflicht ausgesprochen. Auch viele Deutsche sind daf\u00fcr. Der Ethikrat soll nun bis Jahresende eine Empfehlung erarbeiten \u2013 und dann?",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1638478806.4800751
    },
    {
        "title": "So soll Deutschland \u00fcber Weihnachten kommen",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/corona-massnahmen-bund-laender-corona-gipfel-beschluesse-faq",
        "content": "2G gilt bald \u00fcberall, Treffen mit Ungeimpften werden beschr\u00e4nkt: Im Kampf gegen das Virus gelten neue, versch\u00e4rfte Regeln. Die wichtigsten Fragen und Antworten",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1638478806.4800756
    },
    {
        "title": "\u00d6sterreichs Kanzler Alexander Schallenberg bietet seinen R\u00fccktritt an",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-12/oesterreichs-kanzler-schallenberg-bietet-seinen-ruecktritt-an",
        "content": "Nach Sebastian Kurz' Ank\u00fcndigung, die Politik zu verlassen, gaben \u00d6VP-Politiker ihren R\u00fcckzug bekannt. Kanzler Schallenberg und Finanzminister Bl\u00fcmel treten zur\u00fcck.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1638478806.4800763
    },
    {
        "title": "Kevin K\u00fchnert soll SPD-Generalsekret\u00e4r werden",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/spd-kevin-kuehnert-generalsekretaer",
        "content": "In gut einer Woche w\u00e4hlt die SPD ihre neue Parteispitze. Offenbar soll der ehemalige Juso-Vorsitzende Kevin K\u00fchnert auf Lars Klingbeil als Generalsekret\u00e4r folgen.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1638478806.4800768
    },
    {
        "title": "F\u00fcr Ungeimpfte wird es ungem\u00fctlich",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/corona-gipfel-beschluesse-bund-laender-nachrichtenpodcast",
        "content": "Bund und L\u00e4nder planen 2G im Einzelhandel und Kontaktbeschr\u00e4nkungen \u2013 und 30 Millionen Impfungen bis Weihnachten. Au\u00dferdem: Sebastian Kurz vollendet seinen R\u00fccktritt.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1638478806.4800773
    },
    {
        "title": "\"Jetzt sollen wieder HIV-positive Menschen schuld sein\"",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/zett/politik/2021-12/corona-mutation-omikron-hiv-christoph-schreiber",
        "content": "Die Corona-Variante Omikron k\u00f6nnte sich im K\u00f6rper eines HIV-Patienten entwickelt haben. Aktivist Christoph Schreiber f\u00fcrchtet die erneute Stigmatisierung von Betroffenen.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1638478806.480078
    },
    {
        "title": "EU-Kommission stellt Verfahren gegen Deutschland ein",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/2021-12/ezb-urteil-anleihenkaeufe-eu-kommission-deutschland-verfahrenseinstellung",
        "content": "Nach einem Urteil des Bundesverfassungsgerichts war es zum Streit mit der EU gekommen. Nun ist klar: Deutschland erkennt den Vorrang des EU-Rechts an.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1638478806.480079
    },
    {
        "title": "Bundesweite Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Ungeimpfte beschlossen",
        "date_raw": "December 02, 2021",
        "date": "2021-12-02",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-12/bund-und-laender-beschliessen-bundesweite-einschraenkungen-fuer-ungeimpfte",
        "content": "2G im Einzelhandel, Kontaktbeschr\u00e4nkungen: Bund und L\u00e4nder haben bundesweite Ma\u00dfnahmen beschlossen. Bundeskanzlerin Angela Merkel spricht sich f\u00fcr eine Impfpflicht aus.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1638478806.480084
    }
]
