[
    {
        "title": "Sauberere Luft w\u00fcrde etliche Leben retten",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/umwelt/2021-11/umweltagentur-europa-luftverschmutzung-todesfaelle",
        "content": "Mindestens 300.000 Menschen sind 2019 in der EU wegen Feinstaub-Belastung vorzeitig gestorben. Schadstoff-Grenzwerte w\u00fcrden nicht eingehalten, so die EU-Umweltagentur.",
        "ranked": 0,
        "epoch": 1636934406.3232365
    },
    {
        "title": "Sieben-Tage-Inzidenz steigt erstmals \u00fcber 300",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/wissen/2021-11/coronavirus-neuinfektionen-rki-gesundheitsaemter-sieben-tage-inzidenz-todesfaelle",
        "content": "Die Gesundheits\u00e4mter verzeichnen nach Recherchen von ZEIT ONLINE weiter einen starken Anstieg bei den Neuansteckungen. Mehr als 29.000 F\u00e4lle wurden an einem Tag gez\u00e4hlt.",
        "ranked": 1,
        "epoch": 1636934406.3232386
    },
    {
        "title": "Anti-Korruptions-Partei liegt laut Prognose bei Parlamentswahl vorn",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/bulgarien-parlamentswahl-anti-korruptions-partei-kiril-petkow",
        "content": "Zwei Mal waren die B\u00fcrger Bulgariens in diesem Jahr schon zur Wahl eines Parlaments aufgerufen. Bei der dritten Wahl k\u00f6nnte eine neu gegr\u00fcndete Partei gewinnen.",
        "ranked": 2,
        "epoch": 1636934406.3232396
    },
    {
        "title": "Das Blut war schon geronnen",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/kultur/film/2021-11/tatort-berlin-die-kalten-und-die-toten-kriminalfilm-obduktionsbericht",
        "content": "Eine junge Frau stirbt nach einem Date und es gibt einen neuen Kollegen im Berliner Team. Dass dieser im Rollstuhl sitzt, macht der \"Tatort\" leider st\u00e4ndig zum Thema.",
        "ranked": 3,
        "epoch": 1636934406.3232405
    },
    {
        "title": "Polizei nimmt drei M\u00e4nner nach t\u00f6dlicher Explosion fest",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/liverpool-frauenklinik-explosion-anti-terror-polizei",
        "content": "Vor einer Frauenklinik in Liverpool ist ein Mann bei der Explosion eines Taxis get\u00f6tet worden. Die britische Anti-Terror-Polizei meldete drei Festnahmen.",
        "ranked": 4,
        "epoch": 1636934406.3232415
    },
    {
        "title": "\"Ich habe noch nie so eine Katastrophe gesehen\"",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/malu-dreyer-flut-katastrophe-ahrtal-rheinland-pfalz-wiederaufbau",
        "content": "Seit der Flut war f\u00fcr Trauer wenig Zeit: Ministerpr\u00e4sidentin Malu Dreyer spricht \u00fcber die Kritik am Wiederaufbau im Ahrtal, fehlende Heizungen und Hoffnungsschimmer.",
        "ranked": 5,
        "epoch": 1636934406.3232422
    },
    {
        "title": "Deutschland entscheidet Qualifikationsspiel gegen Armenien f\u00fcr sich",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/sport/2021-11/wm-qualifikation-deutschland-armenien",
        "content": "Auch das siebte WM-Qualifikationsspiel hat die deutsche Nationalmannschaft gewonnen. Die Teilnahme an der WM in Katar stand bereits vor der Partie gegen Armenien fest.",
        "ranked": 6,
        "epoch": 1636934406.323243
    },
    {
        "title": "Diese Koalitionsverhandlungen sind unvern\u00fcnftig",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/ampelkoalition-spd-gruene-fdp-koalitionsverhandlungen-ministerposten-verteilung",
        "content": "Die Ampel-Parteien feilschen, statt zu argumentieren. Das schadet dem Ergebnis. Ein Vorschlag, wie es bei der Ministeriumsverteilung besser laufen kann",
        "ranked": 7,
        "epoch": 1636934406.3232439
    },
    {
        "title": "Ungarns Ministerpr\u00e4sident warnt vor \"deutschem Europa\"",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/viktor-orban-ungarn-bundesregierung-eu",
        "content": "Die n\u00e4chste Bundesregierung solle den Einfluss Deutschlands auf die EU verringern, sagt Viktor Orb\u00e1n. Er k\u00fcndigt eine \"Neuorganisation der Rechten\" in Europa an.",
        "ranked": 8,
        "epoch": 1636934406.3232443
    },
    {
        "title": "Und was, wenn alle Gef\u00e4ngnisse schlie\u00dfen, Herr Galli?",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-10/haftstrafe-alternativen-gefaengnis-taeter-opfer-ausgleich-thomas-galli-interview",
        "content": "Die Haft mache Straft\u00e4ter noch gef\u00e4hrlicher, sagt der Ex-Gef\u00e4ngnisleiter Thomas Galli. Nur die richtige Art zu Strafen halte die Gesellschaft zusammen. Wie s\u00e4he die aus?",
        "ranked": 9,
        "epoch": 1636934406.323245
    },
    {
        "title": "Acht Menschen sterben bei \u00dcberfahrt zu den Kanaren",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/seenotrettung-migranten-gran-canaria-arguineguin",
        "content": "75 Kilometer vor der K\u00fcste Gran Canarias hat die Seenotrettung acht Tote aus einem Boot geborgen. 54 Migranten \u00fcberlebten. Sie werden auf der Insel medizinisch versorgt.",
        "ranked": 10,
        "epoch": 1636934406.3232455
    },
    {
        "title": "B\u00e4rbel Bas pl\u00e4diert f\u00fcr Volkentscheide auf Bundesebene",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/bundestagspraesidentin-baerbel-bas-volksentscheid-bundesebene-demokratie",
        "content": "Durch Volksentscheide will die neue Bundestagspr\u00e4sidentin die Bev\u00f6lkerung mehr in Entscheidungen einbinden. Daf\u00fcr sei aber eine verfassungs\u00e4ndernde Mehrheit n\u00f6tig.",
        "ranked": 11,
        "epoch": 1636934406.3232462
    },
    {
        "title": "Hier ist er Friedrich der Gro\u00dfe",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/deutschland/2021-11/cdu-thueringen-friedrich-merz-bundesvorsitzender-stimmungslage-ostdeutschland",
        "content": "Die CDU-Basis im Osten hofft, dass Friedrich Merz im dritten Anlauf endlich Parteichef wird. Warum ist der Dauerkandidat hier so beliebt? Auf Stimmungssuche in Th\u00fcringen",
        "ranked": 12,
        "epoch": 1636934406.323247
    },
    {
        "title": "Heiko Maas k\u00fcndigt Sanktionen gegen Fluggesellschaften an",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/fluechtlingsstreit-belarus-eu-heiko-maas-sanktionen-fluggesellschaften",
        "content": "Airlines, die Migranten nach Belarus bringen, m\u00fcssen dem Au\u00dfenminister zufolge mit Strafma\u00dfnahmen rechnen. Denkbar sei der Entzug von \u00dcberflugrechten.",
        "ranked": 13,
        "epoch": 1636934406.323248
    },
    {
        "title": "Rechtes Treffen f\u00fcr Nachwuchsextremisten",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/zeitgeschehen/2021-11/der-dritte-weg-marsch-wunsiedel-neonazis-rechte-szene-jugendliche-nachwuchs-rechtsextremismus",
        "content": "Anh\u00e4nger der Neonazipartei Der Dritte Weg haben sich zum Gedenkmarsch getroffen. Seit Jahren werden die Teilnehmer der rechten Veranstaltung weniger \u2013 aber auch j\u00fcnger.",
        "ranked": 14,
        "epoch": 1636934406.3232484
    },
    {
        "title": "\u00d6sterreich beschlie\u00dft Lockdown f\u00fcr Ungeimpfte",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2021-11/oesterreich-lockdown-ungeimpfte-corona-massnahmen-corona-pandemie-vierte-welle",
        "content": "Die Regierung in Wien hat sich auf weitreichende Einschr\u00e4nkungen f\u00fcr Menschen geeinigt, die nicht geimpft sind. Die Stadt Wien f\u00fchrt 2G plus ein.",
        "ranked": 15,
        "epoch": 1636934406.3232489
    },
    {
        "title": "Contra Smartboard",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/gesellschaft/schule/2021-11/digitalisierung-schule-smartboards-franziska-giffey-kritik-bildungspolitik",
        "content": "Wenn Politikerinnen die digitale Schule beschw\u00f6ren, lassen sie sich gerne vor Smartboards fotografieren. Aber mit teuren Tafeln machen Lehrer keinen besseren Unterricht.",
        "ranked": 16,
        "epoch": 1636934406.3232496
    },
    {
        "title": "3G im Zug? Gerne, aber wer kontrolliert's?",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/3g-regel-zuege-fernverkehr-deutsche-bahn-corona-massnahmen-realisierbarkeit",
        "content": "Politiker fordern mal wieder 3G-Regeln in Z\u00fcgen. Viele Bahnreisewillige w\u00e4ren wohl erleichtert. Das wirksam einzuf\u00fchren, ist aber weder billig noch einfach.",
        "ranked": 17,
        "epoch": 1636934406.3232503
    },
    {
        "title": "Bundesarbeitsminister will 3G-Regel und Homeoffice-Pflicht einf\u00fchren",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/arbeit/2021-11/hubertus-heil-arbeitsminister-spd-homeoffice-pflicht-3g-regel-arbeitsplatz-corona-massnahmen",
        "content": "Wegen steigender Infektionszahlen soll es wieder eine Homeoffice-Pflicht geben. Wer weiterhin zur Arbeitsst\u00e4tte kommt, muss geimpft, genesen oder aktuell getestet sein.",
        "ranked": 18,
        "epoch": 1636934406.323251
    },
    {
        "title": "\"Wir m\u00fcssen Nachtz\u00fcge neuerfinden\"",
        "date_raw": "November 14, 2021",
        "date": "2021-11-14",
        "url": "https://api.zeit.de/content?fields=title+subtitle+href+release_date+&limit=50",
        "news_url": "https://www.zeit.de/mobilitaet/2021-11/start-up-midnight-trains-frankreich-nachtzuege-europa-romain-payet-interview",
        "content": "Das Start-up Midnight Trains will ein Hotel auf R\u00e4dern anbieten und Fl\u00fcge \u00fcberfl\u00fcssig machen. Mitgr\u00fcnder Romain Payet sagt: Es soll nicht teurer sein als ein Billigflug.",
        "ranked": 19,
        "epoch": 1636934406.3232548
    }
]
