{
    "title": "Erste Wahl: Gelb-Gr\u00fcn",
    "date_raw": "September 28, 2021",
    "date": "2021-09-28",
    "url": "https://www.zeit.de/politik/2021-09/erstwaehler-bundestagswahl-2021-fdp-gruene-nachrichtenpodcast",
    "content": "23 Prozent der Erstw\u00e4hler stimmten bei der Bundestagswahl f\u00fcr die FDP. Woran liegt das? Au\u00dferdem im Podcast: Wird Deutsche Wohnen jetzt enteignet?",
    "ranked": 11,
    "epoch": 1632821335.5602658
}