{
    "title": "\"Wir wollen den Norden auf die Tagesordnung setzen\"",
    "date_raw": "September 27, 2021",
    "date": "2021-09-27",
    "url": "https://www.zeit.de/politik/2021-09/stefan-seidler-ssw-bundestag-bundestagswahl-2021-minderheitenpartei",
    "content": "Nach \u00fcber 70 Jahren erringt der SSW wieder einen Bundestagssitz. Stefan Seidler erkl\u00e4rt seine k\u00fcnftige Rolle als \"Wachhund\" \u2013 und warum er in keine Fraktion m\u00f6chte.",
    "ranked": 2,
    "epoch": 1632765106.0608919
}